{"text":"Durante agosto pasado en #Quer\u00e9taro no se reportaron casos de #Secuestro, adem\u00e1s en los primeros 8 meses del a\u00f1o la incidencia de este delito disminuy\u00f3 33.3%. @WallaceIsabel @PanchDominguez @fiscaliaqro @CodigoQro  https:\/\/t.co\/de5NGKjpVR","klass":1}
{"text":"#ItalianGP: Max Verstappen penalizado por tres puestos en la parrilla en el pr\u00f3ximo Gran Premio por el accidente con Hamilton en Italia (oficial) #AFPSports  https:\/\/t.co\/FMvwY26gXn","klass":1}
{"text":"No respeta derecho de v\u00eda y provoca fuerte accidente sobre Mendoza Berrueto  https:\/\/t.co\/v0pJ2xLvRI #PiedrasNegras #Choque  https:\/\/t.co\/X9D3hsBv50","klass":0}
{"text":"NOTICIA | Hombre muere tras accidente vehicular en Olancho  - Link:  https:\/\/t.co\/XDa5WlX5hr \/\/ \ud83c\udded\ud83c\uddf3  https:\/\/t.co\/l4b4dhDeAQ","klass":1}
{"text":"#FakeNews \u27a1\ufe0fEl expresidente Enrique Pe\u00f1a Nieto se encuentra bajo custodia policial en #Madrid, #Espa\u00f1a, a petici\u00f3n de autoridades mexicanas, asegur\u00f3 el experto en temas de delincuencia organizada Edgardo Buscaglia.  https:\/\/t.co\/N4RVYzcjt4","klass":0}
{"text":"\ud83d\uded1 #Familia #Violencia | Diana Magaly Reyes asesin\u00f3 a su propia hija en casa y tiene entre la vida y la muerte a su pareja sentimental.  Esta madrugada en una discusi\u00f3n Diana dispar\u00f3 en contra de su esposo Carlos Julio dej\u00e1ndolo herido, luego dispara a su hija quitandole la vida.  https:\/\/t.co\/B62DwHNckq","klass":1}
{"text":"#ParaderoMetroTacubaya Sitio de taxis \u201cCOLECTIVOS\u201d a Santa F\u00e9,  #Due\u00f1osdelaCalle #LosIntocables Un d\u00eda van a provocar un accidente, o peor, un enfrentamiento! #YNadieHaceNada @Claudiashein @DENUNCIAINVEAMX @UCS_CDMX @MHcesac @REPORTINQUIETO @DenuncioDF @VigilanteCDMX  https:\/\/t.co\/xUASHuh45h","klass":0}
{"text":"Se registra un accidente de tr\u00e1nsito en la avenida G-77 y hay dos personas posiblemente heridas. La Polic\u00eda lleg\u00f3 al lugar para esclarecer el hecho  Fotos: Juan Carlos Torrej\u00f3n  https:\/\/t.co\/xXKCNNqhKv","klass":1}
{"text":"En un presunto asalto asesinaron esta tarde a un vendedor de pollos en su propio negocio en Tehuantepec y dejaron herida de bala a una mujer.  https:\/\/t.co\/6UFwZxBAmo  https:\/\/t.co\/SFl5ohm6Ec","klass":1}
{"text":"#EN_DESARROLLO #SANTA_ANA Se reporta accidente de tr\u00e1nsito sobre la Aldea San Antonio, frente a ex escuela Guatemala. Un  veh\u00edculo particular ,y un pickup los involucrados PNC en el lugar .  https:\/\/t.co\/Ej4h7rVYZx","klass":1}
{"text":"Luciana Salazar sufri\u00f3 un terrible accidente en un ensayo de La Academia: \u201cEstaba ba\u00f1ada en sangre\u201d  https:\/\/t.co\/HzyZzPO4n0  https:\/\/t.co\/Z6z9cCHygC","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 29m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/gPAKeFPsgZ","klass":1}
{"text":"#CamionetaEnLlamas   Una camioneta se incendi\u00f3 en la Colonia Tabachines en el municipio de Zapopan despu\u00e9s de un accidente. @tonaladehoy #\ud835\ude4d\ud835\ude5a\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude3e\ud835\ude5e\ud835\ude6a\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude68  https:\/\/t.co\/bvXLUsE2K8","klass":1}
{"text":"#Noticiasdeautos: Christian Horner: Es un accidente 50\/50 entre Verstappen y Hamilton en el GP de Italia  https:\/\/t.co\/Z3GUtNjhHQ  https:\/\/t.co\/6fUdrDrIP7","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial Nos reportan accidente de tr\u00e1nsito sobre la Cl. 26 con Cr. 32 sector santa elena. Tome v\u00edas alternas  @elpaiscali @TwiterosCali @MovilidadCali  @RedDeApoyoSIC  \ud83d\ude97\u26a1\ufe0f\ud83d\ude99\ud83d\ude95\ud83d\ude8e\ud83d\ude8e\ud83d\ude9b  https:\/\/t.co\/DIrLIKEytj","klass":1}
{"text":"Lamento el terrible asesinato de Enrique Pacheco Mart\u00ednez, Magistrado del Tribunal Superior de Justicia de Oaxaca y me sumo a la exigencia del esclarecimiento y justicia ante tal acto. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familiares y amigos. Descanse en Paz. \ud83d\udd4a\ufe0f  https:\/\/t.co\/kFkG0qCn6a","klass":1}
{"text":"@motorpasion As\u00ed se vio ese accidente, jajajajajajaja. Fuera de chiste, a mi parecer es un incidente de carrera  https:\/\/t.co\/gUqZNUKhFK","klass":0}
{"text":"Accidente en Bogot\u00e1-Mosquera \/ RN50-08A &gt;Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando1h 15m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/9Rd47O8vxe  https:\/\/t.co\/OK2zUIzEDx","klass":0}
{"text":"Vecino de Chimaltenango pierde la vida en accidente   El motorista atropellado en el kil\u00f3metro 28.7 de  la ruta interamericana, ha sido identificado como Alejandro Jos\u00e9 Mel\u00e9ndez Alvizures de 25 a\u00f1os de edad, originario de Zaragoza, Chimaltenango.  https:\/\/t.co\/7VCUkqK2cg","klass":0}
{"text":"Jo\u00e3o F\u00e9lix gana el primer asalto  https:\/\/t.co\/qhjxH2nbDf  https:\/\/t.co\/TZSqjW8fih","klass":0}
{"text":"Escalofriante asesinato aparentemente cometido por un joven de 15 a\u00f1os, subi\u00f3 las fotos de su familia muerta a las redes y ni las mascotas se salvaron.  https:\/\/t.co\/6kbF61dl7O","klass":1}
{"text":"Entre 5 y 8 resguardos de menores de edad por violencia o alg\u00fan tipo de abuso se han registrado en la Ciudad de #Veracruz en este 2021, no hay incremento de los casos, afirm\u00f3 Ibiz Dom\u00ednguez Procurador de Protecci\u00f3n de Ni\u00f1os y Adolescentes Municipal.  https:\/\/t.co\/baYzd9PJUm","klass":0}
{"text":"\ud83e\udd1d#AlAire La OMS, indic\u00f3 que con base en datos del 2019, se registraron 700 mil decesos a causa del suicidio, lo que representa uno de cada 100 fallecimientos ocurridos en el mundo.   \u00a1En #Encuentros hablamos sobre los casos de suicidio en Colombia!\ud83d\udcfb\u27a1  https:\/\/t.co\/LPPvT06WLI  https:\/\/t.co\/emgbz9CskB","klass":0}
{"text":"Vaya debut para Paddy Pimblet, gana por KO en el primer asalto a pesar de los buenos golpes de Vendramini al inicio. #UFCVegas36  https:\/\/t.co\/969KeD44IZ","klass":0}
{"text":"#TomePrecauciones en #Colima contin\u00faa cierre de circulaci\u00f3n por conclusi\u00f3n de maniobras tras accidente, aproximadamente en el km 017+500 carretera (530) Colima-Entronque Tecom\u00e1n, mismo tramo, direcci\u00f3n Colima. Disminuya la velocidad  https:\/\/t.co\/T3Yfe5XQgE","klass":1}
{"text":"@abc_es A ver si me entero bien. Resulta que el tipo confiesa que quer\u00eda atropellar a otro tipo, lo persigue con el coche. La polic\u00eda comprueba que es cierto. El juez lo acusa de tentativa de homicidio, y como premio por ello lo manda a su casa. Con dos coj...s se\u00f1oria!!!  https:\/\/t.co\/NW4Ej20gI7","klass":1}
{"text":"Congestionada la salida de #Cali en el sector de #Sameco por accidente de tr\u00e1nsito a la altura del #Carvajal #YaCelacanto  https:\/\/t.co\/Kmemxfd7d1","klass":0}
{"text":"#EnPortada \ud83d\udcf0 #TLAXCALA | TENEMOS UN VERDADERO RETO Y VAMOS A CUMPLIR  El principal reto de la gobernadora @LorenaCuellar, es la creciente violencia feminicida que oblig\u00f3 al Gobierno Federal a declarar alerta de violencia de g\u00e9nero contra las mujeres   https:\/\/t.co\/Gi09SvhtY3  https:\/\/t.co\/LmumjkfTY1","klass":0}
{"text":"#HoyMismo #Internacionales |  Un fuerte accidente preocup\u00f3 a todos en la jornada de entrenamientos libres de la F\u00f3rmula 1 en el m\u00edtico circuito de Monza, en la previa de una nueva versi\u00f3n de la carrera sprint,  competencia final del Gran Premio de Italia (V\u00eda @infobaeamerica )  https:\/\/t.co\/RQsj6E1Gzn","klass":1}
{"text":"Hoy entregaron este proyecto.. y aunque yo no lo termin\u00e9, si lo empec\u00e9 y le dediqu\u00e9 un a\u00f1o, un accidente de coche, mil piquetes de mosquito, mucho trabajo y un chorro de viajes a cuerna. As\u00ed que un poquito, si es mi logro tambi\u00e9n haha \ud83e\udd72  https:\/\/t.co\/bMdXG4r7wf","klass":0}
{"text":"Me cay\u00f3 semen por accidente en mi ojo, obvio del m\u00edo'  What the fuck?  https:\/\/t.co\/BNkgYv7a1B","klass":0}
{"text":"Se registra accidente vehicular (colisi\u00f3n m\u00faltiple) en v\u00eda Interamericana en Santiago, provincia de Veraguas. Hubo 1 herido trasladado a centro m\u00e9dico. Detalles de @BCBRP #NoticiasTVN  https:\/\/t.co\/EgO7DpUj00","klass":1}
{"text":"Siete personas sin vida y varios lesionados, fue el saldo que dej\u00f3 un accidente de un autob\u00fas de pasajeros que se dirig\u00eda a Estados Unidos, sobre la carretera San Juan Del R\u00edo Acambay km.87  https:\/\/t.co\/dDgTRTcdOO","klass":1}
{"text":"\u26a0\ufe0f\u203c\ufe0fALERTA #CANC\u00daN\u203c\ufe0f\u26a0\ufe0f Asalto a farmacia en SM 97 MZ 43 Caracter\u00edsticas del Presunto 1- alto, bermuda de cuadros clara, sudadera gris, gorra, sandalias caf\u00e9s \ud83d\udea8 Denuncie al 911 o al 089\ud83d\udea8  https:\/\/t.co\/l8Mqylc7Xm","klass":1}
{"text":"#FGE | El 7 de septiembre el director de la polic\u00eda de Soledad y la contralora del municipio comparecieron ante la FGE sobre el caso del robo a una llantera, pero boletines de prensa revelan que ambos estuvieron en eventos p\u00fablicos a esa misma hora.   https:\/\/t.co\/MtcO96wRlC  https:\/\/t.co\/KuXu8XhuhL","klass":0}
{"text":"Detienen a dos polic\u00edas de Fuerza Civil responsables de la muerte de dos j\u00f3venes alba\u00f1iles originarios de #SLP A Isa\u00ed \u201cN\u201d y C\u00e9sar \u201cN\u201d le fueron imputados los delitos de homicidio calificado y homicidio calificado en grado de tentativa y abuso de autoridad.  https:\/\/t.co\/cUqiEjiNz5","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 80 &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando28m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/g36RuqP4tQ  https:\/\/t.co\/tWRsMSjpVs","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8Accidente\ud83d\udea8  Se toma conocimiento del choque alcance entre un taxi \ud83d\ude96 y un autob\u00fas \ud83d\ude8d de transporte de personal en bulevar San Antonio y calle San Otilio del fraccionamiento San Antonio. No se reportan personas lesionadas. Se recomienda precauci\u00f3n al circular por el lugar.  https:\/\/t.co\/VgJESlOTIg","klass":1}
{"text":"#DeLoM\u00e1sLe\u00eddo Mexicana se reencuentra con su hija tras 14 a\u00f1os de un secuestro gracias a redes sociales  https:\/\/t.co\/QehH0lJ9oS  https:\/\/t.co\/cwY9RYyZxh","klass":0}
{"text":"Motociclista adolescente resulta lesionado en accidente  https:\/\/t.co\/Bqsdn7yx9L  https:\/\/t.co\/tfu2o7uBNw","klass":1}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres.  Ante cualquier situaci\u00f3n de emergencia marque al  9\u20e31\u20e31\u20e3. #Oaxaca #\u00dasaloConResponsabilidad  https:\/\/t.co\/k0D3Qrxajn","klass":0}
{"text":"La madrugada de este lunes, un comando armado entra a robar a la casa del diputado @UruvielV en #CiudadSerd\u00e1n con lujo de violencia.   Golpearon a su esposa, #hijos y al hijo del velador, despu\u00e9s los abandonaron dentro de la cajuela de su auto \u00e9l y a su familia.  https:\/\/t.co\/9Y3dG0Ehei","klass":1}
{"text":"Han pasado 41 d\u00edas, del accidente del @MetroCDMX murieron 26 personas y a\u00fan no tenemos un responsable, aunque en el extranjero responsabilizan a @m_ebrard y @Claudiashein   Queremos ver ma\u00f1ana las maromas del mismo @lopezobrador_ y lamentablemente esas muertes quedar\u00e1n impunes.  https:\/\/t.co\/rgk5bM6Wci","klass":1}
{"text":"Si hay un accidente de qui\u00e9n ser\u00eda la culpa....este par de idiotas estuvieron m\u00e1s de 5 minutos all\u00ed parados...los carros le pasaban por un lado y ellos inm\u00f3viles \ud83e\udd10#por esto los extraterrestres no nos atacan\ud83e\udd23  https:\/\/t.co\/7BfibWkRDk","klass":0}
{"text":"En la vda Matanzas del mpio de Paicol, #Huila, soldados de la #NovenaBrigada @COL_EJERCITO propinaron un nuevo golpe a las bandas dedicadas al narcotr\u00e1fico al incautar 333 kilos de Pasta Base de Coca, la captura del presunto responsable y la inmovilizaci\u00f3n del veh\u00edculo.  https:\/\/t.co\/I6cDGVmZ8E","klass":0}
{"text":"A esta hora: una mujer perdi\u00f3 la vida en accidente de tr\u00e1nsito ocurrido frente al polideportivo el Vallado, al oriente de Cali #Ma\u00f1anasBLU  https:\/\/t.co\/hAzEIETGca","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte Calz. Lateral #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 23m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/PR2mojDeSG  https:\/\/t.co\/fH3Oij59aW","klass":1}
{"text":"Accidente grave en MEX-15 \/ Guadalajara - Tepic #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando 1h 2m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/aUUh35nrV4  https:\/\/t.co\/LvtWuwjY0B","klass":1}
{"text":"\u2018La idea de matar a pu\u00f1aladas es, a primera vista, curiosa, pero si se reflexiona, nada se acomodaba a las circunstancias tan bien. Una daga era un arma que pod\u00eda ser utilizada por cualquiera\u2019.  #LeamosJuntos \u201cAsesinato en el Orient Express\u201d de Agatha Christie.  https:\/\/t.co\/zXJG1fgqTF","klass":1}
{"text":"#Internacional \ud83d\udea8  Asesinan al presidente Jovenel Moise de Hait\u00ed \ud83c\udded\ud83c\uddf9.   En el asalto result\u00f3 herida de bala la primera dama, Martine Moise, que est\u00e1 recibiendo cuidados m\u00e9dicos, seg\u00fan un comunicado firmado por Joseph.  Detalles en @TelediarioBajio en #Canal6  https:\/\/t.co\/LebkLzTAmG","klass":1}
{"text":"Accidente grave en MEX-150D \/ Puebla - Acatzingo (Cuota) #PueblaTrafico. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 36m m\u00e1s lento de lo normal.  https:\/\/t.co\/KSmekHwpY7  https:\/\/t.co\/qoZDHhhiTP","klass":0}
{"text":"Detienen a un hombre en camioneta robada.   Elementos de la Polic\u00eda de #Monterrey, detuvieron a un hombre que circulaba a bordo de una camioneta con reporte de robo, el identificado como Devany Alfredo, de 34 a\u00f1os quedo a disposici\u00f3n del #MinisterioP\u00fablico.  https:\/\/t.co\/9Gz3ZP85QB","klass":0}
{"text":"\ud83d\uded1EN VIVO audiencia contra el Mayor Jorge Molano por homicidio del joven Santiago Murillo en protestas en Ibagu\u00e9\ud83d\uded1S\u00edgala en directo en el #FaceBook de FOCUS NOTICIAS  #Renuncia #ApoyoMilitarEs #EnriqueVives #EsUnaBurla  \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/cNRFLtDcRc  https:\/\/t.co\/1wSonJN5QY","klass":1}
{"text":"FOTO INEDITA: Compareciendo al tribunal d Primera Instancia q presid\u00eca la Mag.MIRIAM GERMAN quien orden\u00f3 mi libertad el 15 de marzo 1988, luego del secuestro y reclusi\u00f3n en diferentes c\u00e0rceles ejecutado por la PN por \u00f3rden del gob d JB para reprmir protestas.  https:\/\/t.co\/hV0hLd8BwJ","klass":0}
{"text":"Se\u00f1ores @numeral767  deben actualizar su informaci\u00f3n por que la v\u00eda de Tunja -Bogota est\u00e1n desviando en el sector de Choconta por un accidente (aparentemente)  https:\/\/t.co\/DZ4ayXLAU8","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Zacatecas se registra accidente vial, cerca del km 027+500 carretera (2870), Libramiento V\u00edctor Rosales, mismo tramo. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/KhfU1ogVFi","klass":1}
{"text":"Segunda sesi\u00f3n del Taller 'Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n de casos de violencia contra las mujeres'  Impartido por el Dr. Ricardo Ruiz Carbonell, con gran participaci\u00f3n del personal docente y alumnado en la Facultad de Trabajo Social de la @UJED_Oficial #PuroDGO  https:\/\/t.co\/8n82gOP1hC","klass":0}
{"text":"La violencia contra las mujeres, ni\u00f1as y adolescentes tiene muchas formas. Si conoces un caso, llama al NUEVE UNO UNO. #LaViolenciaNoEsOpci\u00f3n #SEPASE  https:\/\/t.co\/2J6Pf7LPXD","klass":0}
{"text":"#HoyMismo #Honduras \ud83d\udea8 #\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc14\u0301\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc0e \ud83d\udea8 | Un muerto y una persona herida deja accidente de tr\u00e1nsito, luego que un carro tipo turismo impactara contra un cami\u00f3n que estaba estacionado en la CA-5 a la altura del R\u00edo del Hombre, salida al norte de Fco. Moraz\u00e1n.  https:\/\/t.co\/zuqV10qGMo","klass":1}
{"text":"Resultado de un reporte a la l\u00ednea 9-1-1, elementos de #PoEs acudieron a Calzada Bel\u00e9n, donde se localiz\u00f3 un veh\u00edculo aparentemente abandonado con reporte de robo vigente. Fue puesto a disposici\u00f3n de la autoridad competente. #DefendamosQro  https:\/\/t.co\/iGylLoOJOj","klass":1}
{"text":"#Canc\u00fan: Combate gobierno municipal violencia de g\u00e9nero. @MaraLezama    https:\/\/t.co\/bKRfoM4SXZ  https:\/\/t.co\/vLxUW2SvTn","klass":0}
{"text":"Top Netflix  Pel\u00edculas Dom12Sep  1. Kate 2. Presas 3. M\u00e1s all\u00e1 de la fiesta 4. Alfa 5. \u00bfCu\u00e1nto vale la vida? 6. La m\u00e1scara 7. Slender man 8. El jinete del drag\u00f3n 9. Princesa por accidente 10. Hotel Transylvania 3  https:\/\/t.co\/qPDklNiVes","klass":0}
{"text":"\u00bfC\u00f3mo saldr\u00e1n los pilotos en el Gran Premio de #Italia ma\u00f1ana?; Sainz es \u00faltimo tras fuerte #accidente  https:\/\/t.co\/rQM27btAB9  https:\/\/t.co\/syJhuY0mez","klass":0}
{"text":"#VIDEO: \u00a1Se vale sobar! Pelotazo a umpire Junior Valentine en Cardinals vs Mets  https:\/\/t.co\/1tUkTQyop5  #EEUU #Deportes #Accidente  https:\/\/t.co\/CemHGNke6H","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Morelos se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 048+900 autopista (1670) M\u00e9xico-Cuernavaca, mismo tramo, direcci\u00f3n CDMX. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/m5HVsl9pXA","klass":1}
{"text":"Saldo de una persona muerta y otra lesionada dejo un aparatoso accidente de tr\u00e1nsito en el sector de Vista Hermosa kil\u00f3metro 40 v\u00eda Cali\/Dagua. El tr\u00e1fico estuvo interrumpido varias horas.  #NoticiasCalidad  https:\/\/t.co\/KPPWqc248X","klass":0}
{"text":"A 48 A\u00d1OS DE SU ASESINATO en Chile Enrique Maza Carvajal (Aragua de Matur\u00edn, Estado Monagas, 14 de diciembre de 1950 - Santiago de Chile, 12 de septiembre de 1973) Asesinado por carabineros mientras, desarmado, resist\u00eda junto a los obreros chilenos el brutal golpe de Pinochet  https:\/\/t.co\/ZkeUYwyfHg","klass":0}
{"text":"\u00a1Siempre estamos ah\u00ed para ayudar! Hoy soldados de la #NovenaBrigada de @Ejercito_Div5 en Altamira, #Huila, tras un accidente de tr\u00e1nsito, auxiliaron a 3 personas de forma oportuna. Pronta recuperaci\u00f3n. Somos hijos de una sola familia: #Colombia.   #SoldadoEsServicioSocial  https:\/\/t.co\/oYkQkZtJpO","klass":1}
{"text":"#TN5Matutino Aparatoso accidente de tr\u00e1nsito en el sector de Amarateca, Distrito Central, deja como saldo una persona muerta y al menos dos heridas.   Vea en vivo aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/rdEv5ERrBt  https:\/\/t.co\/rCVbav3gR2","klass":1}
{"text":"Hace 36 a\u00f1os los militares y su brazo pol\u00edtico el PRD, consintieron en asesinar a Hugo Spadafora. El 13 de septiembre de 1985 consumaron el asesinato del Doctor Spadafora. Torturado, vejado, asesinado y decapitado. Ese fue el inici\u00f3 de la debacle del r\u00e9gimen PRD #ProhibidoOlvidar  https:\/\/t.co\/hasE444EPc","klass":0}
{"text":"No confirmes con hab\u00e9rselos tirado tras accidente lo colocaron otra vez \ud83d\udc47\ud83c\udffben la 7 sur.  https:\/\/t.co\/UlPZds8AHl","klass":1}
{"text":"En las #UltimasHoras el grupo interinstitucional #CERCO de la @PoliciaColombia, @FiscaliaCol y @COL_EJERCITO, logran la captura de un sujeto de 30 a\u00f1os de edad, requerido por el delito de Violencia Intrafamiliar. #ConstruyendoSeguridad #EsUnHonorSerPolic\u00eda  https:\/\/t.co\/ndRqXMEvGr","klass":0}
{"text":"Uno de los detenidos por balacera y asesinato de elemento de la @SSC_Pue en Minerales del Sur es ex polic\u00eda estatal \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/A3yWcK1cUP  https:\/\/t.co\/cw8jE4CtUW","klass":0}
{"text":"Accidente con v\u00edctima fatal ... La Arena de #Chitre  https:\/\/t.co\/dfVB3dGBnu","klass":0}
{"text":"En la autopista Puebla-Orizaba, altura de Amozoc, la @SSPGobPue detuvo Hugo Enrique R., alias \u201cEl Kike\u201d, de 36 a\u00f1os, presunto narcomenudista integrante de la banda \u201cLos Z\u00fa\u00f1iga\u201d, dedicada al robo de transporte de carga en el tramo carretero entre Esperanza y Maltrata, Veracruz.  https:\/\/t.co\/KeQhCFgiTi","klass":0}
{"text":".  #RatasDeLaJalisco.  Tres sujetos recibe un reporte del cual un vecino de la misma colonia denunci\u00f3 un asalt\u00f3 por tres tripulantes de una motocicleta lo agreden y lo asaltaron con una arma de \u00fatileria.  @PoliciaTonala  En  av. Zapotlanejo y Chimaltitan  https:\/\/t.co\/PZm8y8SCS9","klass":1}
{"text":"Qu\u00e9 accidente entre Hamilton y Verstappen. Checo tiene chance de podio. Va en 4to  https:\/\/t.co\/XVi01RLsgM","klass":0}
{"text":"@pcmorones76 Ay te amooo jajaja ser\u00e1 el asalto del siglo , me puedes decir Monterrey  https:\/\/t.co\/pej3vrvZ8E","klass":0}
{"text":"Secuestran y golpean a ex regidor!!!  En un hecho injustificable de violencia, el ex regidor de #CdValles Roberto Rosas y su esposa fueron agredidos y expuestos en las redes sociales, hecho celebrado por una ex funcionaria del gobierno independiente local\u2026  https:\/\/t.co\/6UzhscY1NO","klass":1}
{"text":"Accidente grave en MEX-15 \/ Guadalajara - Tepic #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando 1h 19m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/rZ3S1uaA5R  https:\/\/t.co\/LacX0piUvw","klass":0}
{"text":"Otro lamentable hecho de suicidio en una joven, esta vez en el estado Yaracuy. @MinpublicoVE @TarekWiliamSaab  https:\/\/t.co\/UdvAizYyyt","klass":1}
{"text":"Buen d\u00eda, accidente en la Mex-150D, San Antonio, Amozoc, Puebla km 136 de Puebla a C\u00f3rdoba   @GN_Carreteras  @CAPUFE  @GN_MEXICO_  @CNAC_GN  https:\/\/t.co\/kAjLwcAvwV","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 29m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/5WgvVzSuTQ","klass":0}
{"text":"M\u00e1s de un millar de personas atendidas a trav\u00e9s del Programa Estatal Contra el Suicidio.  Detalles en:    https:\/\/t.co\/ieql59fcYx  #aguascalientes #issea #suicidio  https:\/\/t.co\/fKBFLp0xym","klass":0}
{"text":"En la avenida 20 con calle 42, el servicio de vigilancia y patrullaje #Ciclista, aprehenden un ciudadano, quien se encuentra solicitado seg\u00fan asunto: KP01-S-2007003227, por el delito de violencia de genero, a orden del MP. #PorLoHechoEnVenezuela  https:\/\/t.co\/YevfnxsfTn","klass":0}
{"text":"En estos momentos en la carretera La Barra el Naranjal un motorista sufre aparatoso accidente perdiendo la vida al instante. El cad\u00e1ver de esta persona que muchos curiosos identifican como Jos\u00e9 Ram\u00f3n Villar Roa (Cocote) nativo del DM La cienaga.@PrensaXtremard @DIGESETT  https:\/\/t.co\/F3VMTrgBFO","klass":1}
{"text":"Detuvo Polic\u00eda Municipal de Puebla a pareja por robo a usuarios de la ruta Flecha Azul   https:\/\/t.co\/Csu7qOeyLJ  https:\/\/t.co\/acIAggMvmH","klass":0}
{"text":"Por lo menos se habla de una persona muerta y otra heridos de consideraci\u00f3n, en un accidente este medio d\u00eda cerca del penal #ElAmate en #Cintalapa\u2026 Informaci\u00f3n en proceso.  https:\/\/t.co\/dl0goMZnuR","klass":0}
{"text":"\ud83c\udfce\ufe0f Video de F-1 con nuevo \u201c\u00e1ngulo dram\u00e1tico\u201d del accidente entre Hamilton y Verstappen en el GP de Italia  \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/PVTX4lhyUm  https:\/\/t.co\/eLUB89qTuR","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34 INSEGURIDAD EN MORELOS \ud83d\udd34  Siguen los hechos de violencia en #Cuernavaca, esta ma\u00f1ana fue localizado un hombre sin vida en la calle Empleado Municipal de la colonia Ciudad Chapultepec. El cad\u00e1ver fue dejado aparentemente con un mensaje de amenaza.  https:\/\/t.co\/lLU1Pg3oRr","klass":1}
{"text":"#Ahora MISA DE DOS J\u00d3VENES V\u00cdCTIMAS DE ACCIDENTE. A esta hora se cumple una misa para Juan Alzate y Laura Valentina, j\u00f3venes v\u00edctimas de accidente de tr\u00e1nsito en el que fallecieron otras cuatro personas en Santa Marta.  https:\/\/t.co\/7zD3RMM1gp","klass":0}
{"text":"Y as\u00ed quer\u00eda que crea que lo saco del diccionario. Respuestas as\u00ed hacen que aveces mi profesi\u00f3n sea muy divertida.  https:\/\/t.co\/ZspfN9or8C","klass":0}
{"text":"\u201cA poco de subir al cami\u00f3n, empez\u00f3 el choque. Antes hab\u00edamos tomado otro cami\u00f3n pero a mi se me perdi\u00f3 una sombrillita y nos bajamos a buscarla. Fue as\u00ed que subimos a aquel cami\u00f3n que me destrozo\u201d.  Relat\u00f3 Frida Kahlo su accidente en cami\u00f3n, ocurrido el 17 de septiembre de 1925.  https:\/\/t.co\/lMU3YnO9xB","klass":0}
{"text":"Menor de 5 a\u00f1os fallece en accidente vial en Montemorelos  Una menor de edad perdi\u00f3 la vida  y su madre result\u00f3 lesionada luego de participar en un choque de crucero cuando transitaban por carretera nacional a la altura de la comunidad Pueblo Escobedo, en #Montemorelos.  https:\/\/t.co\/zrNQvEUrkV","klass":1}
{"text":"Dif\u00edcil situaci\u00f3n en nuestro Pa\u00eds, el senador Carlos Fernado Motoa denuncia el intento de secuestro por hombres armados y que gracias a las fuerzas del Estado fue rescatado. Grupos armados ilegales detr\u00e1s del vandalismo est\u00e1n en las ciudades @IvanDuque @Diego_Molano #S.O.S.CALI  https:\/\/t.co\/KkNHa29Hhd","klass":1}
{"text":"\u26d4SOLICITADO|| #GNBPortuguesa .@5taciaG efectu\u00f3 la detenci\u00f3n de un cddano  solicitado por el delito de robo gen\u00e9rico. A\/O del MP.  #16Sep #GNB #CEOFANB #YoSoyFANB #SomosPuebloDePaz #GNByPuebloPatriota  https:\/\/t.co\/gNvDJ1DJJ3","klass":0}
{"text":"Dos personas perdieron la vida y al menos cinco m\u00e1s resultaron heridas en un fatal accidente en el Valle de Empalme.  M\u00e1s informaci\u00f3n en breve.  #EXPRESO #SomosTodos #16A\u00f1osContigo  https:\/\/t.co\/nbkf6W4Fwh","klass":1}
{"text":"\u00a1Podr\u00eda ir a la c\u00e1rcel! \ud83d\ude2f  En mayo fue acusado de agresi\u00f3n sexual en Texas y\u00a0este viernes se inform\u00f3 que el luchador mexicano Alberto del R\u00edo suma una acusaci\u00f3n por secuestro, por lo que tendr\u00e1 que acudir a la corte donde podr\u00eda ser sentenciado a cadena perpetua.  https:\/\/t.co\/qcIhvMv5jY","klass":0}
{"text":"#URGENTE #OctubreViolento #ViolenciaImparable #SinSeguridad  POL\u00cdTICO ASESINADO. Ex candidato a la alcald\u00eda de #SantaBarbara #Suchitep\u00e9quez Luis Alfonso Najera Alvarado 'Chito Najera' fue asesinado por los forasteros que tomaron por asalto un bus pullman en km 64 al pac\u00edfico.  https:\/\/t.co\/RBGxeVpu10","klass":1}
{"text":"Accidente en MEX-150 \/ Puebla - Tehuac\u00e1n #PueblaTrafico. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 7m m\u00e1s lento de lo normal.  https:\/\/t.co\/1bW6NS8VCK  https:\/\/t.co\/iP95SV81sF","klass":1}
{"text":"#HoyTambi\u00e9nSeHabla de que uno de los seis detenidos por el asesinato del presidente (en min\u00fascula, v.  https:\/\/t.co\/zfRTgcM3di) haitiano Jovenel Mo\u00efse (se lee [mo\u00eds]) es estadounidense.  \ud83d\udccd #BuenIdioma #JovenelMo\u00efse  https:\/\/t.co\/OaFO9Gy6vE","klass":1}
{"text":"#\u00c1nguloLocal | #PrimerasPlanas #LaContraportada #Durango @OraleqChiquito | Fatal accidente deja 4 occisos  https:\/\/t.co\/fgkcVq9wcY","klass":1}
{"text":"\u00daLTIMA HORA A la altura de R\u00edo Fr\u00edo jurisdicci\u00f3n de Tactic, Alta Verapaz, un accidente de tr\u00e1nsito deja un motorista fallecido tras colisi\u00f3n.  https:\/\/t.co\/ZvXKjvIsF7","klass":1}
{"text":"@PoliciaGDL  Asalt\u00f3 a mano armada, roban un auto en la Colonia Parques del Nilo GDL.  https:\/\/t.co\/YpwG9lrEUA","klass":1}
{"text":"La afecci\u00f3n psicol\u00f3gica a los civiles en este escenario de violencia creciente en Arauca debe ponerse sobre la mesa para ser analizado de manera responsable.  https:\/\/t.co\/mEIkntbwvZ","klass":0}
{"text":"Elementos #Polic\u00edaDeTlaquepaque detuvieron a un sujeto que asalt\u00f3 una chatarrera, tras una persecuci\u00f3n result\u00f3 lesionado por arma de fuego. @LasNoticiasGDL  https:\/\/t.co\/a03yvY4dFu","klass":1}
{"text":"#LaPaz | Junior 'N' queda vinculado a proceso por receptaci\u00f3n agravada sobre veh\u00edculo.  \u2139  El 10 de mayo del 2019 el imputado, acompa\u00f1ado de otra persona, realizaban maniobras de desmantelamiento de un veh\u00edculo que contaba con reporte de robo.  \ud83d\udd17  https:\/\/t.co\/wMG5WqYuPr  https:\/\/t.co\/8B1DjpvU1b","klass":0}
{"text":"@chacho_lml De la misma carrera\u2026analiza esta chacho, por que no ser objetivos? Verstapenn estrangul\u00f3 a Hamilton antes y no hubo accidente y cuando Hamilton le devuelve la maniobra si hay accidente. \ud83e\udd14  https:\/\/t.co\/34dxb8lTgD","klass":1}
{"text":"#AlMomento se atiende accidente de aeronave monoplaza, cerca del km. 2 de la carretera Colima-Las Gu\u00e1simas. No se reportan lesionados.  En el lugar se encuentran Bomberos Colima, PC Municipal, Fiscal\u00eda, Polic\u00eda Estatal, Guardia Nacional, SEDENA y Cruz Roja.  https:\/\/t.co\/5O9k4O4gsP","klass":0}
{"text":"Cami\u00f3n de ANDA proboco accidente hace unos minutos atr\u00e1s de Plaza Merliot, el motorista se dio a la fuga irresponsablemete.  https:\/\/t.co\/2v34BT9gvL","klass":1}
{"text":"Lo de la ni\u00f1ez, la seguridad y los parques son sofismas que usan para evadir el verdadero n\u00facleo del asunto: la legalizaci\u00f3n de la droga como principal arma para combatir el narcotr\u00e1fico. Finalmente, el discurso moralista esconde los intereses de las \u00e9lites y corruptos del pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/lKlvqx3sCT","klass":0}
{"text":"Realiza las reclamaciones de indemnizaci\u00f3n por accidente de tr\u00e1nsito sin SOAT y eventos catastr\u00f3ficos. Ingresa a nuestra Ventanilla \u00danica Digital:  https:\/\/t.co\/xjkHfA5zdm  https:\/\/t.co\/yLe8V59Smj","klass":0}
{"text":"#ReporteZMG Circulaci\u00f3n vehicular cerrada en la avenida Adolf Bernard Horn Junior con direcci\u00f3n de Perif\u00e9rico hacia Tlajomulco, por accidente en v\u00edas del tren, genera carga vehicular en la zona, evita este punto toma rutas alternas  https:\/\/t.co\/6FEMQ8o2px","klass":1}
{"text":"@ronalcas El robo es un hecho, delito el cu\u00e1l entrar\u00eda a ser tipificado c\u00f3mo robo fam\u00e9lico, el anciano en  deber\u00eda haber sido procesado por esto, Al igual que la due\u00f1a del establecimiento por haber agresi\u00f3n al anciano  Ambos deber\u00edan ser sometidos al fulano imperio de la ley.. Peroooooooo!  https:\/\/t.co\/cD4GXYvt7E","klass":0}
{"text":"#EnVideo \ud83d\udcf9  Deja tres prensados  accidente en la libre a Celaya   La circulaci\u00f3n fue cerrada por elementos de la Guardia Nacional y polic\u00edas municipales de Corregidora,  mientras se realizaban las maniobras correspondientes. \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/Y333urysf3  https:\/\/t.co\/uL5nYCSEUx","klass":1}
{"text":".#EEUU, el llamado pa\u00eds de la 'libertad', esconde celosamente lo ocurrido el 11\/9, \u00bffue ataque terrorista o autoagresi\u00f3n, el asesinato de su presidente @JohnFKennedy, fue Lee Oswald o la mafia anticubana, por qu\u00e9 despu\u00e9s de tantos a\u00f1os mantienen el  secretismo? Viva #Cuba  https:\/\/t.co\/AP672xIvUB","klass":1}
{"text":"@AmiMediosInfoCo @VLADDO En 1992, hace 29 a\u00f1os, articulo de Antonio Caballero (1945-2021), para el Magaz\u00edn Dominical (1926-2000) de El Espectador, sobre Jaime 'El Flaco' Bateman (1940-1983), carism\u00e1tico fundador del M-19 (1974-1990), que cre\u00f3 estrategias tipo Robin Hood y falleci\u00f3 en accidente a\u00e9reo.  https:\/\/t.co\/HwQDKYxv7S","klass":0}
{"text":"Pierde la vida un masculino tras accidente en la M\u00e9xico-Veracruz a la altura de Xaltocan  https:\/\/t.co\/LFmG1imFs6  https:\/\/t.co\/c9EU8HjRf3","klass":1}
{"text":"#Vehiculos: CHILE \u2013 Grave accidente deja tres muertos y tres heridos en Alto Hospicio  https:\/\/t.co\/eGVqXfFBG5  https:\/\/t.co\/nm2otm0j6R","klass":1}
{"text":"Matan a hijo de \u201cLa Big Mama\u201d, operadora de \u201cEl Lunares\u201d en la Uni\u00f3n Tepito: El homicidio ocurri\u00f3 casi a las 9:00 de la noche en la colonia Morelos; el joven de 19 a\u00f1os caminaba por el cruce de las calles Totonacas y Constancia cuando\u2026  https:\/\/t.co\/xmBHhEcEow (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/Z75jp0Dzsh","klass":1}
{"text":"Habitantes de una comunidad de #Chiapas quemaron vivos a dos hombres detenidos por presunto homicidio.  https:\/\/t.co\/5QeyAx2fib  https:\/\/t.co\/ZJgXkorfTV","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd35#Ilopango| Una persona atropellada, sobre el boulevard del Ej\u00e9rcito e intersecci\u00f3n del boulevar San Bartolo.  Al parecer un pickup y rastra los involucrados en el fatal accidente.  https:\/\/t.co\/ZuFTSmCLkW","klass":1}
{"text":"Nuevo Accidente de Dallas: EB20 en la salida 35E bloquea el carril derecho. Sigue Accidente en Mesquite NB LBJ @ LaPrada Carril derecho.  https:\/\/t.co\/qwkSbl96UG","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8 #ULTIMAHORA Muere #mujer #motociclista en accidente en la carretera a #RafaelLaraGrajales, adelante del hospital de #Acajete:. \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/FYiNDHsru8","klass":1}
{"text":"#Nicaragua | Se registr\u00f3 un accidente de tr\u00e1nsito en el barrio Juana Elena Mendoza de #Estel\u00ed, tras impactar dos motocicletas; dejando como resultado tres personas lesionadas.  https:\/\/t.co\/K61N6iAPBR","klass":1}
{"text":"Arlington EB20 @ Green Oaks y Richardson SB75 @ Galatyn Pkwy Accidente despejado. : sigue En NB75 forzado Hombro derecho a en Arapaho debido a un accidente. La limpieza acaba de comenzar. Nuevo Accidente Dallas: NB DNT @ Mockingbird Carril derecho.  https:\/\/t.co\/SWqoz6t95s","klass":1}
{"text":"La Procuradur\u00eda general de la Rep\u00fablica solicit\u00f3 a la #SupremaCortedeJusticia la designaci\u00f3n de un #juez de Instrucci\u00f3n Especial para el control del proceso a tres diputados que los implica en Red de #Narcotr\u00e1fico y #Lavado de Activos desmantelada con la #Operaci\u00f3nFalc\u00f3n.  https:\/\/t.co\/GJtVnEVRfp","klass":0}
{"text":"Las ni\u00f1as y adolescentes son f\u00edsicamente amenazadas, sexualmente abusadas, avergonzadas de su cuerpo y abusadas por su raza. Y la situaci\u00f3n empeora cuando alzan sus voces y comparten sus opiniones. #Ni\u00f1asConIgualdad #ConectadasySeguras #FreeToBeOnline  https:\/\/t.co\/WddovJPlJE","klass":0}
{"text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\ude94l Secuestro WN &amp; Sheriff.  El Binomio de Collins e Irina dan con Diego Faundez inconsciente arriba de un puente.  Unidad Pegasus de la LSPD llega a la zona para llevarlo r\u00e1pido al Hospital.  La LSSD sigue buscando al Sheriff Pipe el cual fue secuestrado al mismo tiempo.  https:\/\/t.co\/PB4bFsjtCh","klass":0}
{"text":"TJ Dillashaw compiti\u00f3 ante Henry Cejudo utilizando EPO y perdi\u00f3 en el primer asalto, seg\u00fan USADA pele\u00f3 limpio ante Cory Sandhagen y nos di\u00f3 5 rounds al m\u00e1ximo nivel. Definitivamente la apuesta de bajar a 125 y usar PEDs fue una mala idea.  https:\/\/t.co\/wBBSbZQK3u","klass":0}
{"text":"El 13 de septiembre de 1847, los Ni\u00f1os H\u00e9roes nos dieron una lecci\u00f3n de orgullo, coraje y dignidad, al resguardar el Castillo de Chapultepec frente al asalto de tropas invasoras.  El #CEPSVyPC conmemora \u00e9sta fecha como s\u00edmbolo de resistencia her\u00f3ica de las y los mexicanos.  https:\/\/t.co\/9En1Bef45g","klass":0}
{"text":"Recuerde que la l\u00ednea de atenci\u00f3n 165 de @GaulaPolicia, se encuentra disponible las 24 horas para atender sus denuncias frente a los hechos de extorsi\u00f3n y secuestro. #YoNoPagoYoDenuncio.  https:\/\/t.co\/p3JImT80jJ","klass":0}
{"text":"#INSEGURIDAD Un sujeto ingres\u00f3 al reconocido restaurante #R\u00edoMar en #Yopal, se rob\u00f3 varios elementos, dinero en efectivo y tuvo tiempo hasta de comer. Rub\u00e9n Castillo, propietario del establecimiento relata lo ocurrido.\u2b07\ufe0f  https:\/\/t.co\/tn6LNvTURX  https:\/\/t.co\/WI1guSPmDn","klass":1}
{"text":"El @bellasartesinba y @literaturainba recuerdan al escritor Eraclio Zepeda a seis a\u00f1os de su partida.  Obtuvo el Premio Nacional de Cuento San Luis Potos\u00ed 1974 por \u201cAsalto nocturno\u201d y el Premio Xavier Villaurrutia de Escritores para Escritores 1982 por \u201cAndando el tiempo\u201d.  https:\/\/t.co\/hfmTjYEcjY","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 41m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/DW5srY4DPr  https:\/\/t.co\/qAAo9jM6Mn","klass":1}
{"text":"Trasladan a Alfredo Lozoya a Parral tras accidente, se enceuntra estable -  https:\/\/t.co\/A5YVttcTGa  https:\/\/t.co\/uzIvuEeWPx","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 #ULTIMAHORA Muere #mujer #motociclista en accidente en la carretera a #RafaelLaraGrajales, adelante del hospital de #Acajete:. \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/eGGC98lrRR","klass":1}
{"text":"Habitantes de 10 comunidades de #Cuman\u00e1, estado #Sucre protestan en las adyacencias de Cantv ante las m\u00faltiples fallas de los servicios que ofrecen. Adem\u00e1s denuncian el robo de cables presuntamente por trabajadores de la empresa y Corpoelec. #14Sept  https:\/\/t.co\/aNDTgDoMR6","klass":0}
{"text":"#Vehiculos: Helic\u00f3ptero Superpuma sufre un accidente contra un \u00e1rbol mientras trataba de extinguir el incendio de Sierra Bermeja  https:\/\/t.co\/4ewXTj5Br2  https:\/\/t.co\/OC5Wai9mhE","klass":0}
{"text":"Accidente en Calle 134 &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando27m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/WrVWSs5DC1  https:\/\/t.co\/FudWRFCtSP","klass":1}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres. Prevenir la violencia contra las mujeres es tarea de todas y todos. Ante cualquier situaci\u00f3n marque al @Oaxaca_9_1_1  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/LLR3PGJw8U","klass":0}
{"text":"#NiUnxM\u00e1s | Lamentamos el asesinato de Edinson Le\u00f3n P\u00e9rez, L\u00edder Social de la comunidad de San Juan Bosco, municipio de San Miguel, Putumayo. El esquema de protecci\u00f3n lo dej\u00f3 en su casa, \u00e9l volvi\u00f3 a salir y le dispararon. Esto ocurri\u00f3 ayer aproximadamente a las 4:30 P.M.  https:\/\/t.co\/vBD5VHT2GJ","klass":1}
{"text":"#Atenci\u00f3n El empresario Enrique Vives no acept\u00f3 los cargos por homicidio con dolo eventual que le imput\u00f3 la Fiscal\u00eda tras haber arrollado a 7 personas en Gaira, de las cuales 6 murieron #EnDesarrollo  https:\/\/t.co\/5p4Fi6nkUS","klass":0}
{"text":"#AlertaVial Accidente vial en la 31 Poniente y 23 Sur. @SSC_Pue (\ud83d\udcf8@luis_buap)  https:\/\/t.co\/W9OCVz3cRR","klass":1}
{"text":"\ud83d\udce2Como integrantes de la mesa interinstitucional de salud mental en Chiapas, asistimos a la presentaci\u00f3n del \u201cPrograma Estatal de Prevenci\u00f3n del Suicidio (PEPS)\u201d, evento presidido por el titular de la Secretar\u00eda de Salud.  #JuventudesDeCoraz\u00f3n  https:\/\/t.co\/fM2GCjFzr0","klass":0}
{"text":"Informa @BomberosSV que 4 personas murieron esta madrugada en un accidente de tr\u00e1nsito en el kil\u00f3metro 44 de la carretera Panamericana en Santo Domingo en San Vicente. @arely_yskl  https:\/\/t.co\/o1UlJk7P0O","klass":1}
{"text":"me choca cuando voy a picarle arriba en la pantalla y de pronto llega dm en insta y por accidente le doy Me gusta PTMMMM  https:\/\/t.co\/GZEde2V3yk","klass":0}
{"text":"Autoridades presumen que el exceso de velocidad fue el motivo del accidente de tr\u00e1nsito que dej\u00f3 una persona fallecida sobre el Bulevar Constituci\u00f3n en el sentido que va de La Gloria hacia Redondel Integraci\u00f3n. #traficoSV \ud83d\udea8\u26a0\ufe0f  \ud83d\udcf8PNC  https:\/\/t.co\/Br4g1CA0ae","klass":1}
{"text":"#ATENCION Accidente en Molino de arroz deja 5 personas atrapadas en el sector de Tovasia zona rural de #Puerto L\u00f3pez- Meta  Seg\u00fan las primeras versiones hasta el momento solo han encontrado un cuerpo sin signos vitales.  https:\/\/t.co\/C1uA26ggoI","klass":1}
{"text":"https:\/\/t.co\/9fop5iGY5M Asalto a funcionarios en el parque El \u00c1vila confirma la renovada peligrosidad de los parques p\u00fablicos. Escuche este micro en Cr\u00edmenes sin Castigo en la Radio.  https:\/\/t.co\/XMAYQvRj6y","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres.  Ante cualquier situaci\u00f3n de emergencia marque al  9\u20e31\u20e31\u20e3. #Oaxaca #\u00dasaloConResponsabilidad  https:\/\/t.co\/hPesJJlSOF","klass":0}
{"text":"Harry Styles en vivo y un bluntcito son la combinaci\u00f3n perfecta \ud83c\udf43\ud83d\udeac  https:\/\/t.co\/muBmIYlgd3","klass":0}
{"text":"Mariana Santos Jimenez, 26 a\u00f1os y en compa\u00f1\u00eda de su hijo de 6 a\u00f1os fue asesinada con 15 balazos, era contadora de un grupo ca\u00f1ero.  \u00bf Cu\u00e1ntas mujeres m\u00e1s se\u00f1or gobernador Cuitl\u00e1huac Garc\u00eda? Ser mujer en Veracruz es sin\u00f3nimo de asesinatos, maltratos y violencia sin resolver.  https:\/\/t.co\/wWVmBUaetV","klass":0}
{"text":"#Tr\u00e1nsitoGT | COLISI\u00d3N ENTRE TRAILER Y VEH\u00cdCULO LIVIANO   Esta ma\u00f1ana se registr\u00f3 un accidente de tr\u00e1nsito en el km 40 de la autopista Pal\u00edn, Escuintla.  En el lugar un tr\u00e1iler y un veh\u00edculo liviano colisionaron cuando aparentemente derrap\u00f3 sobre la cinta asf\u00e1ltica.  https:\/\/t.co\/0iPJhIwwtK","klass":1}
{"text":"Bomberos atendieron accidente vehicular, v\u00eda hacia Santo Tomas en Bugaba. Un motorizado y su pasajero chocaron contra un objeto fijo, ambos fueron trasladados a centro medico por param\u00e9dicos del @BCBRP  https:\/\/t.co\/CWbjYJh8JW","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Calle 13 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando52m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/O19X1qZLO4  https:\/\/t.co\/XtR7uFefhc","klass":1}
{"text":"Buenos d\u00edas #Pereira domingo 7:03 am saliendo de la ciudad hacia Cartago. Espero no sea un accidente y menos una moto.  https:\/\/t.co\/OI93Ducue0","klass":0}
{"text":"El riesgo de accidente aumenta cuando una persona se desplaza a pie en un entorno que carece de infraestructuras peatonales y en donde se permite el uso de veh\u00edculos de alta velocidad. #PreavisSinaloa #AccidentesPrevenibles  https:\/\/t.co\/yA6Fygjm90","klass":0}
{"text":"@AlcaldiaMHmx Nos ayudan con la poda de esta hermosa jacaranda que dificulta el paso a los ciclistas y puede provocar un accidente  https:\/\/t.co\/6zWtNtltbT","klass":0}
{"text":"Accidente en NQS &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando29m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/qDmcZYRq3d  https:\/\/t.co\/T8pSApotKt","klass":0}
{"text":"En Montenegro #Quind\u00edo se encuentran los hombres @GaulaMilitares #EjeCafetero, entregando a la poblaci\u00f3n y el comercio informaci\u00f3n sobre la campa\u00f1a #YoNoPagoYoDenuncio y como evitar ser v\u00edctima de la extorsi\u00f3n y el secuestro, llamando a la #L\u00ednea147 #OctavaBrigada  https:\/\/t.co\/ULMrGEuVdw","klass":0}
{"text":"creo q manifest\u00e9 algo por accidente y ya me arrepent\u00ed  https:\/\/t.co\/hhi7K8f5K4","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres. Prevenir la violencia contra las mujeres es tarea de todas y todos. Ante cualquier situaci\u00f3n marque al @Oaxaca_9_1_1  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/a8aulDjGVv","klass":0}
{"text":"#noticiasdevehiculos: Accidente en Calama: menor de edad fue trasladado por la Fuerza A\u00e9rea con urgencia al hospital de Antofagasta (+VIDEO)  https:\/\/t.co\/YNNCvJnZz4  https:\/\/t.co\/JuYjbsyZse","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE V\u00cdA A CERRITOS #Lacari\u00f1osapereira #Alertapereira Un accidente de s\u00f3lo da\u00f1os materiale, ocasion\u00f3 gran congesti\u00f3n veh\u00edcular hacia el sector de Cerritos en Pereira, el accidente ocurri\u00f3 por los lados de la entrada a Galicia  https:\/\/t.co\/Tn7JhjCwZU","klass":1}
{"text":"Sujeto de la izq. Aprehendido hace 2 semanas por robo a cable de @CFEmx  y ayer nuevamente robando Que pasa con el MP @UCS_GCDMX @nenulo @Claudiashein No hay alumbrado p\u00fablico en 3era. secc #Tlatelolco @ManuelBartlett @SUTERM_NACIONAL  https:\/\/t.co\/ELmr1vNu9A","klass":1}
{"text":"Ser\u00e1 creada una Guardia Estatal de Seguridad, que estar\u00e1 distribuida en los 72 municipios de Sonora a trav\u00e9s de un mando \u00fanico coordinado, para frenar la violencia, anunci\u00f3 el gobernador @AlfonsoDurazo.   #Noticias  https:\/\/t.co\/pUCJhjbdd4","klass":0}
{"text":"SigAlert en Ontario. En la SR-60 este cerca de Grove Ave. Los carriles # 1, 3 y 4 est\u00e1n cerrados debido a un accidente de tr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/bVvS9CCPlc","klass":0}
{"text":"@PoliciaRD el due\u00f1o del punto de droga puso la querella y la polic\u00eda muy eficiente apreso al que asalt\u00f3 el punto pero al due\u00f1o del punto no?? Me hicieron el d\u00eda ustedes bendiciones \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  https:\/\/t.co\/2yIpcMiUzz","klass":0}
{"text":"Accidente en San Borja y Vertiz @BJAlcaldia @VertizNarvarte  https:\/\/t.co\/jdqJBNIOgi","klass":1}
{"text":"ES LA PARTE INICIAL DE UN SUICIDIO COLECTIVO ENCABEZADO POR UN GOBIERNO QUE NO EST\u00c1 INTERESADO EN COMBATIR LA PANDEMIA SALVAGUARDANDO LA VIDA DEL PUEBLO COLOMBIANO.  https:\/\/t.co\/gHdyzGyLX7","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidente. Solo el carril izquierdo pasa en #Dallas en 45 NB en Botham Jean Blvd \/ S Lamar St, det\u00e9ngase y regrese el tr\u00e1fico a Trinity River.  https:\/\/t.co\/AOKbWysdmQ","klass":1}
{"text":"Lo detienen por robar con un cuchillo a un transe\u00fante  #Robo   https:\/\/t.co\/1hTRIkFwtv  https:\/\/t.co\/BtLhcfiTtf","klass":0}
{"text":"#Lo\u00daltimo || Una persona fallecida y varios golpeados en un accidente de tr\u00e1nsito esta tarde en el Caser\u00edo El Tunal en Rosario de La Paz, calle antigua a Zacatecoluca. Un bus de la ruta 133 impact\u00f3 con un motociclista, indic\u00f3 @BomberosSV   V\u00eda: @arely_yskl  https:\/\/t.co\/tzLJO2U5gW","klass":1}
{"text":"Fuerzas Especiales y autoridades competentes,  logran aprehensi\u00f3n de dos hombres y una mujer presuntos ciudadanos involucrados en el secuestro de menores de edad en el sector de Llano Amador.@MinSegPma @PGN_PANAMA  https:\/\/t.co\/Np9hOIp5ZN @SENANPanama","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Calle 13 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/fsizhWA2dY  https:\/\/t.co\/5ueg6IsZIR","klass":1}
{"text":"#Polic\u00eda| Reportan balacera tras asalto en joyer\u00eda en Parque #Puebla, ladrones abandonan camioneta \ud83d\udea8\ud83d\ude94  Los detalles en \ud83d\udc49\ud83c\udffc   https:\/\/t.co\/l5XFnGcZ1t  https:\/\/t.co\/DZPipPe2O7","klass":1}
{"text":"Mi prima sue\u00f1a que mis dem\u00e1s primos y yo nos morimos ahogados en un accidente de carro y lo cuenta en el grupo familiar. Mi t\u00edo:  https:\/\/t.co\/1g2fuB4qMV","klass":0}
{"text":"\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f POR FAVOR PIDO DE SU AYUDA LA FAMILIA DE UN AMIGO SUFRI\u00d3 UN ACCIDENTE ES URGENTE LA SANGRE EST\u00c1N EN EL HOSPITAL DEL IMSS DE LA 510 EN CANCUN Y DEBEN DONAR A NOMBRE DE; PATRICIA S\u00c1NCHEZ, ESTEFANIA SANTIAGO, MARCO HERRERA, JESICA GALVAN \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f @VivoEnCancun @CrissyGarzaO  https:\/\/t.co\/OdcHKhMsxU","klass":0}
{"text":"Nada va a cambiar mientras no cambien quienes acosan sexualmente, violan o matan a las #MUJERES: novios, ex novios, esposos, pap\u00e1s, hermanos, t\u00edos, primos, abuelitos, vecinos, compa\u00f1eros de escuela o trabajo, maestros...  #25N #Feminicidio #NiUnaMenos  https:\/\/t.co\/OBaVK45FG9","klass":0}
{"text":"Accidente en Calz. Zavaleta #PueblaTrafico sigue retrasando el tr\u00e1fico 8m m\u00e1s de lo normal.  https:\/\/t.co\/e8yVLJFGPv  https:\/\/t.co\/0BtNZSAILN","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Calle 13 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 1h 10m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/52OE7IkD3b  https:\/\/t.co\/MkiTtWiBrj","klass":0}
{"text":"Esto es un asalto, saquen las nudes que traigan @EncuentroGayMty  https:\/\/t.co\/wanul6hK6a","klass":0}
{"text":"@elurbanonews || #ElSalvador El gobierno de El Salvador presidente  @nayibbukeley el gabinete de seguridad atraviesan su mejor promedio y momento en violencia homicida en 27 meses y medio de gesti\u00f3n con 1.5 de promedio diario en violencia homicida  https:\/\/t.co\/zd7uV5KUKV","klass":0}
{"text":"Sigue accidente Remolque de 18 ruedas en busca de due\u00f1o. Encontrado varado en medio de la autopista 80 en direcci\u00f3n oeste cerca de Forney Rd a trav\u00e9s de Mesquite #trafico #Unicaesradio  https:\/\/t.co\/9E6rO3iqky","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8Accidente vehicular sobre la 23 Poniente esquina 31 sur. \ud83d\udea8  https:\/\/t.co\/HsmSx3cibA","klass":1}
{"text":"Ustedes ven un simple accidente, yo veo algo m\u00e1s... \u00bfEl innombrable estar\u00e1 dando una orden?  Hay que rodear y proteger a @petrogustavo  https:\/\/t.co\/osnDxFGKMl","klass":1}
{"text":"El Secretario de Marina, Rafael Ojeda @AlmiranteSrio inform\u00f3 que se le han decomisado al narcotr\u00e1fico productos como coca\u00edna, marihuana,  veh\u00edculos, armas de fuego y laboratorios, etc. El 26 de sep., de incineraron 59 mil kilogramos de droga y 87 mil de pastillas psicotr\u00f3picas.  https:\/\/t.co\/gvkbepy9iK","klass":0}
{"text":"Ella es Miriam Caballero, entraron a su est\u00e9tica en la colonia Progreso en #Acapulco. \ud83d\ude14  Me uno a pedir justicia por ella. Por favor, no compartan im\u00e1genes de su cuerpo.   Que en paz descanses \ud83d\udd4a\ufe0f  #NiUnaM\u00e1s #JusticiaParaMiriam  #Mujer #Muerte #Asesinato #Feminicidio #Guerrero  https:\/\/t.co\/YA69AQJQrt","klass":0}
{"text":"The Salesman es una pel\u00edcula del 2016, dirigida por el iran\u00ed  Asghar Farhadi, uLa pel\u00edcula pone en juego temas como la violencia de genero, la justicia por mano propia y la tensi\u00f3n que existe sobre la autonom\u00eda de los cuerpos femeneizados La pueden ver en Mubi. \ud83d\udcf9\ud83d\udcf9\ud83d\udcf9  https:\/\/t.co\/OrEUP1GlmT","klass":0}
{"text":"Adem\u00e1s, realizamos un rescate animal en la urbanizaci\u00f3n San Jos\u00e9. El felino no presentaba lesiones. Fue entregado a Secretar\u00eda de Medio Ambiente. Tambi\u00e9n, atendimos un accidente de tr\u00e1nsito en la carrera 46 con calle 77 Sur. Paciente trasladada al h Venancio D\u00edaz. Sigue \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/FSEXIaByvA","klass":0}
{"text":"Un presunto secuestrador, requerido por la justicia michoacana fue detenido por la Polic\u00eda Especializada de la zona Selva, en Medell\u00edn municipio de Palenque. Christian 'N', alias 'EL CHINO',  fue detenido por Secuestro Agravado, y fue trasladado v\u00eda a\u00e9rea al Estado de Michoac\u00e1n.  https:\/\/t.co\/wtdzbOCwP1","klass":0}
{"text":"Una balacera letal se produjo en el estado de Washington, 3 personas fallecieron y 2 resultaron heridos. La violencia no cesa en ese pa\u00eds donde la venta indiscriminada de armas de fuego propicia el problema que tiene car\u00e1cter estructural.  https:\/\/t.co\/6Zjszk2KQ8","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/9XNOSn0YFw  https:\/\/t.co\/MOfYD84N0y","klass":1}
{"text":"Una penalidad muy Benigna la que se le ha impuesto a Max Verstapen, pudo haber sido fatal ese accidente que \u00e9l provoc\u00f3 @alejandrojovine @hgomez27 @movistar_F1 @sussydeportes @fifacom_es @Quemandolasalsa @Noemidemiguel @Elreydelaradio @F1Tornello @f1aldia @F1inSpanish  https:\/\/t.co\/H64dnuQV04","klass":0}
{"text":"Naucalpan edomex.\ud83d\ude93\ud83d\ude91 Una mujer recibi\u00f3 un disparo durante un asalto a bordo de una combi  los agresores huyeron.   Fue en la esquina de avenida Naucalpan y calle Allende, en la colonia Hidalgo @NoticiasImagen  https:\/\/t.co\/UDo1XEpo4s","klass":0}
{"text":"#16Junio @PoliPortuguesa1 detuvo por intento de homicidio a un hombre que atac\u00f3 con un tubo met\u00e1lico a su pareja. La v\u00edctima present\u00f3 m\u00faltiples heridas y fue recluida en un centro de salud en #Guanare  https:\/\/t.co\/YORaJn9y90","klass":1}
{"text":"#Sonsonate Accidente de tr\u00e1nsito registrado en el desv\u00edo de Nahulingo. Mas detalles \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/2x8q7Tlt08  https:\/\/t.co\/IcBobE5tTV","klass":1}
{"text":"#noticiasdevehiculos: Oficial \u2013 Penalizaci\u00f3n de 3 puesto para Max Verstappen en Rusia por el accidente en GP de Italia  https:\/\/t.co\/zpgG46QRKN  https:\/\/t.co\/GaPdYYmQkz","klass":1}
{"text":"Trabajemos juntos contra la violencia de g\u00e9nero. Si tienes informaci\u00f3n de los m\u00e1s  buscados de #Pichincha, comun\u00edcate al 1800 DELITO. Se guardar\u00e1 estricta confidencialidad |#EcuadorNiUnaMenos  https:\/\/t.co\/TTtq99Zh77","klass":0}
{"text":"Accidente en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/7G2Xu9YZcx  https:\/\/t.co\/BEvMIZKFLO","klass":0}
{"text":"Sigue en Accidente. solo el carril derecho pasa en #Dallas en I-35E NB entre Marsalis Ave y Ewing Ave, tr\u00e1fico detenido de regreso a Lp 12 Ledbetter  https:\/\/t.co\/pwPMpiCRmD","klass":1}
{"text":"Accidente. tres carriles de la derecha bloqueados. en #Dallas en la I-35E SB en Mockingbird Ln  https:\/\/t.co\/69AmzKL17G","klass":1}
{"text":"\ud83d\udde3Debemos hablar de salud mental y de suicidio.   El @INEGI_INFORMA ha hecho una importante labor en recabar datos duros sobre este sensible tema, con esta informaci\u00f3n podemos conocer el panorama al que nos enfrentamos.  \ud83d\udc47\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/D3shDKtHsA","klass":0}
{"text":"@CONMEBOL @FIFAcom esta regla porque parte del cuerpo se la pasaron? La IFAB lo dice muy claro, otro robo descarado mas a @FCFSeleccionCol  , no fue suficiente con lo del gol de yepez en el mundial de 2014. #eragoldeyepes #Pitana #PitanaVendido  https:\/\/t.co\/IhHbkJJZPM","klass":0}
{"text":"No te dejes enga\u00f1ar\ud83d\udea8, si una persona promete sacarte de Bur\u00f3 o modificar tu historial crediticio a cambio de un pago, \u00a1ten cuidado! es un fraude.  Mantente alerta, cuida tus #FinanzasPersonales y evita el robo de identidad.  https:\/\/t.co\/U0jxohYKHy","klass":0}
{"text":"#AvcNoticias| \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 Violencia de g\u00e9nero no para. Se atienden m\u00e1s de 30 casos de violencia contra las #mujeres al mes en #Veracruzpuerto.   #Est\u00e1EnAvc \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/6nFY72cK8i  https:\/\/t.co\/k0DaqiCyiG","klass":0}
{"text":"\u25b6\ufe0f ACCIDENTE   Param\u00e9dicos de Cruz Roja #Cuautla atendieron un accidente vehicular en la Av. Reforma de la Col.Miguel Hidalgo   \u25b6\ufe0f Dos personas lesionadas las cuales fueron trasladadas al hospital para su valoraci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/okJBurrKt7","klass":1}
{"text":"Un hombre fue herido de dos impactos de bala durante un presunto asalto en la Calle Citlalt\u00e9petl #15 en la Colonia La Paz. Param\u00e9dicos de @SUMA_Puebla le brindaron primeros auxilios. #Puebla  https:\/\/t.co\/eD6aw7elyW","klass":1}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | @CruzRojaSal, Cojutepeque informa que atiende a persona que sufri\u00f3 m\u00faltiples lesiones en un accidente de tr\u00e1nsito sobre el km 27 de la Carretera Panamericana, Santa Cruz Michapa.  https:\/\/t.co\/eZYCpmsrmp","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #SANLUISPOTOS\u00cd Cierre parcial a la circulaci\u00f3n por accidente en el km 051+800 Ctra. San Luis Potos\u00ed- Matehuala mismo tramo, direcci\u00f3n San Luis Potos\u00ed.  https:\/\/t.co\/do0uCfAa6O","klass":1}
{"text":"Video: impresionante vuelco de una transporte escolar en Colegiales | News Digitales  \ud83d\udd34Lee la nota completa ac\u00e1:   https:\/\/t.co\/0BCQYkLtnd #accidente #colegiales #transporteescolar  https:\/\/t.co\/zCFKJFGXel","klass":1}
{"text":"\u00bfC\u00f3mo hacemos con esta generaci\u00f3n de cristal?  O los videos juegos los influencian o ellos est\u00e1n atados a eso. Entonces, esto que es para educaci\u00f3n se convierte en una arma mortal.  \u00bfC\u00f3mo sabe un ni\u00f1o planear un suicidio as\u00ed?   \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 ah\u00ed con los padres?   \u00bfC\u00f3mo hacemos? \ud83d\ude22\ud83d\ude26  https:\/\/t.co\/99vgZgeQu2","klass":0}
{"text":"Ex-oficial de polic\u00eda de Brooklyn Center, MN, Kim Potter, arrestada, acusada de homicidio involuntario en el tiroteo fatal de Daunte Wright. #noticialibre @LuciaCNavarro @holi_matos @AnibelcaRosario @SueroDanielUnt @PedroMCasals @FelixPortes @JUAN_HUBIERES @edithfebles  https:\/\/t.co\/5QzXNWbt5G","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 #Accidente #Solidaridad   Una embarazada fue rescatada del interior del veh\u00edculo que conduc\u00eda al quedar atrapada, luego de ser embestido por un autob\u00fas   https:\/\/t.co\/BAlUAwr6Ba  https:\/\/t.co\/NKWZqIwHSy","klass":1}
{"text":"#AlAire\ud83e\udd1d De acuerdo con datos @DANE_Colombia del total nacional de las 2.714 defunciones que se reportaron por suicidio en el a\u00f1o 2020, el 80,6 % correspond\u00eda a hombres.  \u00a1En #Encuentros hablamos sobre los casos de suicidio!\ud83d\udcfb\u27a1  https:\/\/t.co\/LPPvT06WLI  https:\/\/t.co\/JalYzqtzfd","klass":0}
{"text":"Accidente en Calle 134 &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando33m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/3Umbokh78r  https:\/\/t.co\/tD16GBDiCy","klass":1}
{"text":"#\u00daltimaHora | Reportan un accidente de tr\u00e1nsito en el kil\u00f3metro 5 \u00bd de la carretera Troncal del Norte, donde una rastra perdi\u00f3 el control, impactando contra una gasolinera.   Un hombre y una mujer que estaban en el lugar fallecieron en el percance.  https:\/\/t.co\/z6EQxRKzdJ","klass":1}
{"text":"SE DESBARRANCARON POR FALTA DE SE\u00d1ALAMIENTOS: Un accidente m\u00e1s en tramo Chacchoben-L\u00e1zaro C\u00e1rdenas -  https:\/\/t.co\/G6wjcmz2uN  https:\/\/t.co\/qmPpGRwB1k","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 26m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/AC0wmFVdEz  https:\/\/t.co\/sPXl6jBk7H","klass":1}
{"text":"DETUVO POLIC\u00cdA MUNICIPAL DE PUEBLA A PAREJA POR ROBO A USUARIOS DE LA RUTA FLECHA AZUL  Derivado de la implementaci\u00f3n del Dispositivo Integral de Acompa\u00f1amiento al Pasajero (DIAP), en puntos estrat\u00e9gicos de Puebla capital, la Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana (SSC) del Municip  https:\/\/t.co\/Fu7nBXQQsB","klass":0}
{"text":"@lopezdoriga EX SECRETARIO DEL PAN DETENIDO POR NARCOTR\u00c1FICO EX GOBERNADORES DEL PRI DETENIDOS POR NARCOS GOBERNADOR DEL HUYENDO POR CORRUPTOS Y NARCO EX PRESIDENTE SE\u00d1ALADO POR LOS NARCOS SER\u00c1 QU\u00c9 PUDO MAS LA FUERZA DEL PUEBLO QU\u00c9 SUS AMENASAS  https:\/\/t.co\/M5huxNQtwU","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 Polic\u00eda Estatal detiene a presunto ladr\u00f3n de veh\u00edculos en #Huauchinango  Agentes de la Polic\u00eda Estatal detuvieron a Juan Manuel R., presuntamente dedicado al robo de veh\u00edculos y quien fue ubicado a bordo de una camioneta que minutos antes rob\u00f3.  Los agentes hac\u00edan un recor\u2026  https:\/\/t.co\/ThgbZNWrni","klass":0}
{"text":"Sigue Accidente Addison a Dallas: SB DNT @ Bel Line Nuevo Accidente, carril derecho bloqueado en #Dallas en 45 NB en Pennsylvania Ave, det\u00e9ngase y regrese el tr\u00e1fico a Overton Rd.  https:\/\/t.co\/IhCcKvCUqL","klass":1}
{"text":"En Aguascalientes capturan a sujeto por Homicidio en el Estado de Jalisco -  https:\/\/t.co\/evKYuKq6JS @SSPEags #Aguascalientes  https:\/\/t.co\/UeHgZHMwcd","klass":1}
{"text":"#Fiscal\u00edaSLP | Investiga en el Municipio de Tamazunchale el homicidio de un hombre. Los hechos en el barrio San Miguel. La nota completa:  https:\/\/t.co\/5kFo3FAopZ  https:\/\/t.co\/kWZOjM6ltD","klass":1}
{"text":"Accidente en Paralela AP Norte &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando26m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/P4mZpJF8n4  https:\/\/t.co\/FnhI8ZNtXa","klass":1}
{"text":"Cicpc captur\u00f3 al presunto autor material del asesinato del paisajista Chris Baasch  https:\/\/t.co\/G2dGFD0OUF  https:\/\/t.co\/heBBeXeuX5  https:\/\/t.co\/TpSGVdYUCH","klass":1}
{"text":"#15Sep Autob\u00fas ocasion\u00f3 accidente m\u00faltiple en la Caracas- La Guaira  https:\/\/t.co\/NbL0yaaU4e  https:\/\/t.co\/pf0mCFiP6X","klass":1}
{"text":"El recorrido es liderado por la Lic. Lucrecia V\u00e1squez, Secretaria de la Mujer y le acompa\u00f1an Andrea Leoro, Representante Adjunta; Barbara Gala, Oficial de Reasentamiento; Hannah Waisman, Oficial de Violencia de G\u00e9nero; Carol Giron, Oficial de enlace de gobierno de @ACNURamericas  https:\/\/t.co\/i8lXNpPABB","klass":0}
{"text":"#Tijuana | #Accidente | VIDEO: Tr\u00e1iler arrasa con dos patrullas en corredor 2000  \u27a1  https:\/\/t.co\/UPa5NEarB3  #CadenaNoticias #GrupoCadena #Tijuana #SanDiego #Mexicali #Tecate #Rosarito #Ensenada #BajaCalifornia #California #Noticias #Noticiero #Informaci\u00f3n #Noticias  https:\/\/t.co\/selXRczDZJ","klass":1}
{"text":"#AlMomento Accidente en la Autopista M\u00e9xico-Cuernavaca, km 66, direcci\u00f3n Cuernavaca. Reducci\u00f3n de carriles por atenci\u00f3n a incidente. Tome sus precauciones.#Morelos  https:\/\/t.co\/6FWoCu9sfq","klass":1}
{"text":"El #CNA ante la celebraci\u00f3n del #Bicentenario de independencia de Honduras, en un pronunciamiento se\u00f1ala que el pa\u00eds ha recorrido 200 largos a\u00f1os llenos de tragedia, corrupci\u00f3n, narcotr\u00e1fico, violaci\u00f3n de derechos humanos, etc.  #PeriodismoUNAH  #NoticiasHonduras  https:\/\/t.co\/ZSJykXziFZ","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Caracas &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 31m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/787H1yNRzm  https:\/\/t.co\/dvh8NOjbv9","klass":1}
{"text":"#UnDiaComoHoy 1982: muere Grace Kelly, actriz estadounidense y princesa de M\u00f3naco. Ese d\u00eda la princesa Grace sufri\u00f3 un accidente cuando conduc\u00eda su auto por una carretera cercana a M\u00f3naco. Gan\u00f3 #Oscars y #GoldenGlobes 1955 a Mejor Actriz por 'The Country Girl'. #GraceKelly  https:\/\/t.co\/y8tqZBFg6I","klass":0}
{"text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf9 | El presidente de Hait\u00ed, Jovenel Moise, ha sido asesinado este mi\u00e9rcoles por hombres armados que perpetraron un asalto a su residencia de Puerto Pr\u00edncipe.  https:\/\/t.co\/gVUmOfGCHn","klass":1}
{"text":"Rusia ha considerado desde un primer momento que el ataque contra Venezuela para sabotear el di\u00e1logo en M\u00e9xico, viene dado a trav\u00e9s del ataque contra \u00c1lex Saab y el robo de monomeros de Venezuela. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea  EE.UU esta buscando por la v\u00eda que sea seguir presionando. #VenezuelaEsAlex  https:\/\/t.co\/2YVKGtn1ti","klass":0}
{"text":"Recorte de prensa del peri\u00f3dico @ELTIEMPO, un d\u00eda despu\u00e9s del accidente.  https:\/\/t.co\/nkSZAkadZ8","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8#Atenci\u00f3n | Se present\u00f3 accidente de tr\u00e1nsito, en la CR 11A con CL 2A de #Tunja. Involucrados motocicleta y camioneta.   @bomberostunja atendi\u00f3 la emergencia.  https:\/\/t.co\/TUkHt7Wbwj","klass":1}
{"text":"#URGENTE  Se present\u00f3 accidente vehicular en la v\u00eda Dagua - Loboguerrero. #SinMasDatos #RedDeApoyoSIC  https:\/\/t.co\/vUbCMtqbxy","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34#AHORA Un hombre y una mujer fueron encontrados sin vida en  Lomas del Mirador municipio de Tlajomulco. Las v\u00edctimas presentaban huellas de violencia, sus cuerpos estaban sobre Boulevard Punta Mayorca y Circuito Monte Cervino Sur. V\u00eda @JC_Reportero  https:\/\/t.co\/rYiZ60eQMy","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Ciudad de Cali &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 31m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/jtUkmLfTxy  https:\/\/t.co\/GiiUXc28Dk","klass":1}
{"text":"https:\/\/t.co\/9fop5iGY5M Asalto a funcionarios en el parque El \u00c1vila confirma la renovada peligrosidad de los parques p\u00fablicos. Escuche este micro en Cr\u00edmenes sin Castigo en la Radio.-  https:\/\/t.co\/7riXfIaOM9","klass":0}
{"text":"#DETENCI\u00d3N ll POR EL PRESUNTO ROBO A LOCAL COMERCIAL ABIERTO AL P\u00daBLICO, ES ENTREGADO A POLIC\u00cdAS DE LA SSPyTM, JACOBO 'N'.  https:\/\/t.co\/n7FwjbEvZq","klass":0}
{"text":"#Mundo\/\/ El primer ministro de Hait\u00ed, Ariel Henry, anunci\u00f3 este martes la destituci\u00f3n del fiscal Bel-Ford Claude, por solicitar a un juez que abriera una investigaci\u00f3n al jefe de Gobierno en calidad de imputado por el asesinato del presidente Jovenel Moise.  https:\/\/t.co\/lGCNS80Rys","klass":0}
{"text":"El comando de la Polic\u00eda Metropolitana de Cartagena adelant\u00f3 durante este fin de semana, acciones contundentes para la contenci\u00f3n del hurto a personas y el homicidio en la zona urbana y rural de esta capital y los municipios circunvecinos.  https:\/\/t.co\/dW3ZfATTk3","klass":0}
{"text":"La masacre contin\u00faa 2012 Pe\u00f1a Nieto continu\u00f3 la masacre iniciada por Calder\u00f3n. En ambos sexenios, la doctrina de 'exterminar al enemigo' gener\u00f3 m\u00e1s de 250 mil civiles ejecutados, m\u00e1s de 40 mil desaparecidos, m\u00e1s de 345 mil desplazados por la violencia. #JuicioAExPresidentes  https:\/\/t.co\/JEUFk719qy","klass":0}
{"text":"#\u00daltimaHora Autoridades reportan asesinato en la colonia m\u00e9dica, de un joven identificado como Edgar Alvarenga, de 19 a\u00f1os. Seg\u00fan la primeras declaraciones, fue asaltado en un autob\u00fas R-22, al encarar al asaltante, \u00e9ste le dispar\u00f3.  https:\/\/t.co\/ZKz8YQsWiH","klass":1}
{"text":"Gran art\u00edculo sobre el legado de Calvino condensado en sus Seis propuestas para el pr\u00f3ximo milenio. Las nuevas formas literarias, que ya no lo son, tomaron por asalto la conversaci\u00f3n p\u00fablica, tanto por el avance tecnol\u00f3gico como por la correcci\u00f3n pol\u00edtica. V\u00eda @elpaissemanal.  https:\/\/t.co\/wHE8jXJRRt","klass":0}
{"text":"En #Italia hay detenidos por el accidente del telef\u00e9rico, se determin\u00f3 que funcionarios son responsables al hacer mal su trabajo; pero en #Mexico el dictador @lopezobrador_ sigue protegiendo a @m_ebrard @Claudiashein y @mario_delgado responsables de la tragedia de la #L12Metro  https:\/\/t.co\/eBUSi6ytMB","klass":0}
{"text":"Polic\u00eda Nacional de #Nicaragua captur\u00f3 al sujeto Rosario Soza Centeno, presunto autor del terrible crimen de asesinato y violaci\u00f3n de 2 ni\u00f1as en Mulukuk\u00fa el dia 12 de septiembre.   @TPU19J @taniasandinista @amigosdpolicia @vppolicial  https:\/\/t.co\/1ic4PBVf9S","klass":0}
{"text":"Detienen a mujer por robo en supermercado de Huinal\u00e1.   Una guardia de seguridad de un supermercado, ubicado sobre la Carretera a #Huinal\u00e1 y Avenida Miguel Alem\u00e1n, en la colonia Huinal\u00e1, solicito el apoyo de elementos de Seguridad Publica.  https:\/\/t.co\/khpGUxfESa","klass":1}
{"text":"#SanMiguel \/\/ VEH\u00cdCULO VOLCADO.  Accidente de tr\u00e1nsito registrado en carretera de El Delirio a San Miguel, en el sector de La Finquita en Cantora. Preliminarmente se informa de varias personas lesionadas.  https:\/\/t.co\/v8ilS1ruTN","klass":1}
{"text":"El ciudadano Felipe D\u00edaz, de 52 a\u00f1os, falleci\u00f3 este lunes al ser atropellado por un bus que cubre la ruta 195 en Managua. El accidente ocurri\u00f3 en las cercan\u00edas del complejo 'Conchita Palacios'. Cabe se\u00f1alar que el 4 de agosto, en ese mismo sector perdi\u00f3 la vida un ni\u00f1o de 3 a\u00f1os.  https:\/\/t.co\/kbEueszi5U","klass":1}
{"text":"Aunque en definitiva puede estar entrando en una crisis de ansiedad debido a lo sucedido en el accidente, y esto puede producir dolor en el pecho, palpitaciones x lo que necesitar\u00eda un EKG, debo se\u00f1alar q seg\u00fan los colores los electrodos est\u00e1n totalmente invertidos. Adjunto foto:  https:\/\/t.co\/Rocet6xMXG","klass":0}
{"text":"\u00bfCu\u00e1les son los \u00faltimos detalles del accidente donde murieron 10 maestros, el pasado 30 de enero? \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/5nzefPoRl9  https:\/\/t.co\/F1mMiQ4MZf","klass":0}
{"text":"Accidente grave en MEX-150D \/ Puebla - Acatzingo (Cuota) #PueblaTrafico. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 7m m\u00e1s lento de lo normal.  https:\/\/t.co\/w89sFYYRHn  https:\/\/t.co\/bWDq4rWIQ7","klass":1}
{"text":"#COSTACARIBE Tr\u00e1gico accidente de tr\u00e1nsito en la Troncal del Caribe deja seis muertos y un herido  https:\/\/t.co\/48Y5hB8VSG  https:\/\/t.co\/zz9lOMRMtg","klass":1}
{"text":"Me encanta cuando los haters de @LewisHamilton ven las cosas al rev\u00e9s. @Max33Verstappen fue el causante del accidente y as\u00ed lo vieron las personas que saben y viven de esto! #F1  https:\/\/t.co\/pzIB8tgODl","klass":0}
{"text":"#Hora20 | \u201c\u00bfQui\u00e9n se est\u00e1 acomodando? No hay claridad de c\u00f3mo son los grupos. Usamos un fantasma que asociamos a territorios donde se expende droga, pero no lo conocemos. Solo hay informaci\u00f3n del 30% de casos de homicidio\u201d, Jer\u00f3nimo Castillo  https:\/\/t.co\/crIAChavqt  https:\/\/t.co\/joepPIdfmy","klass":0}
{"text":"Desde principios de semana, integrantes del colectivo de familiares de desaparecidos 'Diez de marzo' se encuentran en el centro de exterminio de la delincuencia organizada en el Ejido La Bartolina de #Matamoros #Tamaulipas @Busqueda_MX  https:\/\/t.co\/8RN2ePOFsF","klass":0}
{"text":"Presunto integrante del \u2018Clan del Golfo\u2019 deber\u00e1 responder por homicidio agravado y porte ilegal.  https:\/\/t.co\/UivJckJ6wW a trav\u00e9s de @QRADIOCHOCO  https:\/\/t.co\/LynpDhP7oS","klass":0}
{"text":"Gracias por sus mensajes y llamadas de apoyo respecto al accidente de mi hermano, cu\u00eddense mucho, hay personas imprudentes al volante, \u00e9l tuvo la mala fortuna de toparse con una al cruzar la calle\u2026 lo atropell\u00f3 y con sangre fr\u00eda lo dej\u00f3 tirado a su suerte siguiendo su marcha\u2026  https:\/\/t.co\/Xa3dIzaMjs","klass":0}
{"text":"#SanLuisDeLaPaz  En estos momentos, bomberos y  paramedicos de San Luis de la Paz,  atienden un accidente vehicular con saldo de una persona fallecida, tome sus precauciones; km 73 en direcci\u00f3n a Quer\u00e9taro, entrada a la comunidad la Angelina, en la carretera federal 57.  https:\/\/t.co\/yJfyopcBn2","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/XL5iLJt5xE  https:\/\/t.co\/l6gW6LyCcw","klass":1}
{"text":"Aparatoso accidente vial deja cuatro personas heridas en Santa Cruz de Yojoa (VIDEO)  https:\/\/t.co\/CNF8swPUmh  https:\/\/t.co\/fD9cGT6EWV","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34 INVESTIGA #FGJE #SONORA #HOMICIDIO DE PERSONA DEL SEXO MASCULINO LOCALIZADA EN EL INTERIOR DE UN VEH\u00cdCULO, EN LA CARRETERA INTERNACIONAL.  \ud83d\udd17  https:\/\/t.co\/ClWJ8giNMW  https:\/\/t.co\/zEA29BUTk4","klass":1}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito deja dos personas fallecidas. Una rastra arrollo a varia personas, dejando como resultados dos personas fallecidas, un hombre y una mujer y lesionados. #TraficoSV. \ud83d\udcf7Cortes\u00eda  https:\/\/t.co\/P3NwD0PC7s","klass":1}
{"text":"\u201cEstamos sent\u00e1ndonos con quienes pidieron que se castigara al pueblo  venezolano, los responsables del asalto al patrimonio nacional en el extranjero; alcanzar acuerdos con este sector de la oposici\u00f3n implica un reconocimiento de su parte\u201d  #AlexEnElDialogo  https:\/\/t.co\/76MQVtcCiC","klass":1}
{"text":"Un motociclista falleci\u00f3 este jueves en un accidente se tr\u00e1nsito en Av. Sombrerete, a la altura de la cl\u00ednica del IMSS.  https:\/\/t.co\/kfVFxUsKAa","klass":0}
{"text":"A esta hora, Carlos Humberto Orozco T\u00e9llez, secretario de Salud de Manizales, participa en la jornada 'Atr\u00e9vete a ser feliz', que se realiza en la UManizales como parte del D\u00eda Internacional por la Prevenci\u00f3n del Suicidio  https:\/\/t.co\/SvU1qdhvWy","klass":0}
{"text":"#LaPaz \/\/ TRES LESIONADOS EN ACCIDENTE QUE INVOLUCR\u00d3 UNA PATRULLA.  Una patrulla de la PNC, asignada al puesto de El Pedregal, colision\u00f3 en circunstancias a\u00fan no establecidas, contra un veh\u00edculo particular en el desv\u00edo a la Costa Del Sol y carretera a la Herradura.  https:\/\/t.co\/79QHy87aad","klass":1}
{"text":"@BJAlcaldia @STaboadaMx @Claudiashein @SOBSECDMX @locatel_mx  se requiere la poda de \u00e1rboles en 19.363440,-99.161547 , ya que se encuentran muy altos y afectan la visibilidad y las luminarias, provocando robo de auto partes y asaltos en la zona.  https:\/\/t.co\/o4RT8U4sTD","klass":0}
{"text":"Sin vida y con signos de violencia fue encontrada  en el cuarto de su vivienda, una ciudadana identificada como Melania Hern\u00e1ndez. El hecho ocurri\u00f3 en un lugar ubicado entre las comarcas San Gregorio y El Moj\u00f3n, a unos 24 kil\u00f3metros al norte de la ciudad de #Jinotega.  https:\/\/t.co\/a39uk6DG9g","klass":1}
{"text":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en Quer\u00e9taro? Al d\u00eda de hoy se encuentran detenidas 4 compa\u00f1eras, por haberse manifestado el d\u00eda 8 de marzo, por los alarmantes \u00edndices de violencia que nos rodean.  https:\/\/t.co\/5xMrWqfsOt","klass":0}
{"text":"#Ole \u270b\ud83c\udffb Colombia va por buen camino en la lucha antidrogas  \u2705\u2705\u2705  El gobierno de Estados Unidos declar\u00f3 que Colombia se ha convertido en un \u201csocio clave\u201d al combatir los carteles del narcotr\u00e1fico.   #OleManoComunicaciones \ud83c\udfa7 #Narcotr\u00e1fico \u26d4\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\udc6e #Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2705 #EE.UU. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/wiyGpli9Sw","klass":0}
{"text":"Accidente en Autopista Sur &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando30m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/tmHL3ovS3s  https:\/\/t.co\/NSejUEHvZf","klass":0}
{"text":"E L   A L M A  Si est\u00e1s aqu\u00ed es por un prop\u00f3sito. Ningun alma nace por accidente  \u201cUn mensaje del Universo, con mucho amor, humildad y gratitud\u201d. Cualquier sugerencia escribe a Pedagog\u00edaOiSuhi@gmail.com  #hastaqueteencontrebook  #pedagogiaoisuhi, #Escuelademagiadelamor  https:\/\/t.co\/x5ha6WqXGR","klass":0}
{"text":"Mi reino ilusorio por vivir frente a un cuerpo de agua en el Pacifico, sin tanto ruido, sin violencia Mexa y con este mood-paleta de color:  https:\/\/t.co\/JnfzOIiUqZ","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 31m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/TLQAswHBib  https:\/\/t.co\/hzVEvPlNRS","klass":1}
{"text":"Se pueden dar cuenta como se maneja la pel\u00edcula de Procuradur\u00eda,cuando los presos son por CRIMEN ORGANIZADO,del NARCOTR\u00c1FICO',son conducidos solo con esposas,pero si son PLD, 'supuestos casos de corrupci\u00f3n',el aparataje debe ser como conducen los narcotraficantes. #AcabandoConT\u00f3  https:\/\/t.co\/0VzGfqCN0S","klass":0}
{"text":"Yalitza Aparicio se informa y se inspira en casos de violencia de g\u00e9nero  https:\/\/t.co\/sv9wIlXYTD  https:\/\/t.co\/yUGjE2JED5","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/9XNOSn0YFw  https:\/\/t.co\/yfADPNDLsN","klass":1}
{"text":"Este accidente en la temporada 2017 hacia atr\u00e1s hubiera sido FATAL, HAMILTON salvo vida gracias al HALO.  https:\/\/t.co\/AC4MJrQoUk","klass":1}
{"text":"Lara | Al menos 15 heridos en accidente vial en Barquisimeto este #15Sep  https:\/\/t.co\/ORBdtm5Ei3  https:\/\/t.co\/u7FT6GdDW3","klass":1}
{"text":"\u00a1No al amarillismo! Nuestro gremio #Asopemet se compromete con las buenas pr\u00e1cticas para comunicar e informar sobre los casos de suicidio.  Gracias por la recomendaci\u00f3n @NilsonArana.  https:\/\/t.co\/JnT9niwzEu","klass":0}
{"text":"Fin de semana inicia con pie izquierdo || Noche de baleados, ri\u00f1as y accidentes en #Huauchinango   \u2022 Dos heridos de bala, un atropellado y un accidente enmarcan el fin de semana  Una agitada noche imper\u00f3 el viernes 10 de septiembre en #Huauchinango, esto al reportarse un acc\u2026  https:\/\/t.co\/CFoCzuSK07","klass":1}
{"text":"Destiny 2 Coraz\u00f3n de la Oscuridad (Oro) Completa un asalto de Ocaso. #PS4share  https:\/\/t.co\/UHI4lqkXaM  https:\/\/t.co\/YWIvvnWoS1","klass":0}
{"text":"Con el Comando Situacional y la #PatrullaEnCasa, realizamos un plan masivo puerta a puerta en los diferentes barrios de El Banco, entregando recomendacion y medidas de autoprotecci\u00f3n con el Dec\u00e1logo para Prevenir la violencia al interior de los hogares. #SomosUnoSomosTodos  https:\/\/t.co\/USfmBXWHKa","klass":0}
{"text":"Accidente en Autopista Sur &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando22m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/eOFrOB7kCU  https:\/\/t.co\/D2QjFNT9cz","klass":1}
{"text":"@AlejandraMorL12 @JeronimoZarco Son revolucionarios pro violencia hasta que tienen que ir de verdad a combatir en una guerra o hasta que matan a alg\u00fan familiar suyo, mientras tanto, siguen creyendose revolucionarios desde su comodidad peque\u00f1o burguesa o burguesa, escribiendo estupideces en sus iphone y sus mac  https:\/\/t.co\/AmAc7MtRs7","klass":0}
{"text":"Conmoci\u00f3n entre transportistas y pol\u00edticos priistas del municipio de Chalco,  Edom\u00e9x, por el asesinato del ex regidor Iv\u00e1n de Jes\u00fas Regalado Salazar.  Fue ejecutado esta tarde de al menos tres balazos de grueso calibre. Demandan justicia @FiscaliaEdomex @FiscalEdomex  https:\/\/t.co\/fZMepiPOEu","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34EN VIVO en #ExpedienteAbierto \ud83d\udcc1\ud83d\uddc2\ufe0f   \ud83d\udea8Ni\u00f1as cargan ata\u00fad de amiga v\u00edctima de #feminicidio \ud83d\ude94Matan a Lourdes en segundo asalto. \ud83d\udea8Detienen a Jos\u00e9 El\u00edas, acusado de pedofilia. \ud83d\udea7Siguen sin rescatar a muertos de #Texmelucan \ud83d\udd35Entrevista @raycuautli  \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/UqMYJvcZ7p  https:\/\/t.co\/QPYduOt63d","klass":1}
{"text":"Nuevo Accidentes de FW: WB121 antes del carril derecho 35W. Arlington: Accidente EB20 en Green Oaks Carril izquierdo. Sigue en Irving: La rampa EB183 al Loop 12 a\u00fan est\u00e1 bloqueada por un accidente. Salida WB114 a O'Connor bloqueada por accidente.  https:\/\/t.co\/xwTz1Uv13g","klass":1}
{"text":"\u25b6 Hijo de Emir Pab\u00f3n sale del hospital tras nacer prematuro y estar un mes en incubadora  El beb\u00e9 naci\u00f3 justo despu\u00e9s del accidente automovil\u00edstico por el que sus pap\u00e1s fueron hospitalizados  https:\/\/t.co\/I40UqZ8krj  https:\/\/t.co\/t03N37pZ4Y","klass":0}
{"text":"Daniel_RiosVE: El primer ministro de #Hait\u00ed, Ariel Henry destituy\u00f3 al fiscal Bel-Ford Claude, horas despu\u00e9s de que el funcionario imputara al jefe de Gobierno por el asesinato del presidente Jovenel Mo\u00efse.  Esto pica y se extiende.  #DanielRios  https:\/\/t.co\/y9I126rBKH #Carabobo","klass":1}
{"text":"Presidenta @GuadalupeLlori, como mujer y representante del legislativo instamos que su bloque @PKnacional18 no permita que un presunto agresor de violencia sexual est\u00e9 al frente de la DPE. En las comparecencias se evidenci\u00f3 el incumplimiento de funciones. #JuicioPol\u00edticoCarri\u00f3n  https:\/\/t.co\/K0eTN0Rnjq","klass":0}
{"text":"Cuando has le\u00eddo la prueba siete veces y no entiendes la letra del Brayan ni por qu\u00e9 pone que Mart\u00ed asalt\u00f3 el Moncada y que Maceo era \u00f1anga  https:\/\/t.co\/8t8hvJWUHX","klass":0}
{"text":"En poder de dos fusiles de asalto calibre .223, un presunto delincuente fue aprehendido por la @SSPMTijuana, lo anterior tras una persecuci\u00f3n en el fraccionamiento Parajes del Valle.  #Polic\u00edaTijuana  Nota completa:  https:\/\/t.co\/DZX8yWO3ED  https:\/\/t.co\/scWeE79I3v","klass":0}
{"text":"09:06 AM - DISTRITO NACIONAL | Accidente en el Exp. V Centenario con calle Jos\u00e9 Mart\u00ed en sentido hacia el puente de la 17, el tr\u00e1nsito se muestra congestionado en esta direcci\u00f3n. #Tr\u00e1ficoExpreso  @PrensaXtremard @Franciscoxtremo @PoliciaRD #tenares #moca #rd #dominicanrepublic  https:\/\/t.co\/hct432qv1v","klass":1}
{"text":"El 17 de septiembre de 1969 radio y medios impresos mundiales comunican que Paul McCartney muri\u00f3 en un accidente automovil\u00edstico en Escocia. Cuando un periodista lo contacta en su granja escocesa dice: '\u00bfParezco muerto?, \u00a1Estoy en forma como un viol\u00edn!' #undiacomohoy hace 52 a\u00f1os  https:\/\/t.co\/dMrYgRv90A","klass":0}
{"text":"#TraficoSV | Dos adultos y dos menores lesionados en accidente en Lourdes, municipio de Col\u00f3n, La Libertad yendo hacia Sonsonate.  Reporta: @RED_Informa_SV   https:\/\/t.co\/Cgw8ap9GTD","klass":1}
{"text":"Hist\u00f3rico futbolista por un hecho tr\u00e1gico.  \u00c9l es el volante chileno, Francisco Huerta, jugando en el Club Alianza Lima en 1.988, siendo famoso por haber sido llamado: El Cuarto Chileno.  Fue prestado gratuitamente para jugar en el plantel lime\u00f1o, despu\u00e9s del accidente aviatorio.  https:\/\/t.co\/rWd1N1GwON","klass":1}
{"text":" https:\/\/t.co\/WdH1mHk1rc Seg\u00fan el gobierno brasilero, las autoridades venezolanas 'no pueden controlar eficazmente' la violencia de bandas criminales y colectivos, que generalmente 'gozan de impunidad'.  Lea Expulsados por la violencia, en Cr\u00edmenes sin Castigo.  https:\/\/t.co\/MaPdHJwU7M","klass":0}
{"text":"#Negligencia Ministerio P\u00fablico de Etla ordena detenci\u00f3n de motociclista porque se le olvid\u00f3 dar de baja reporte de robo de motocicleta recuperada y ahora nuevamente lo detienen As\u00ed las cosas en  @FISCALIA_GobOax, nada a cambiado @PeimbertArturo @JosAlfredolvar3 @DDHPO  https:\/\/t.co\/qHMY8Pd65v","klass":0}
{"text":"#Lo\u00daltimoAC3\ud83d\udd34  Un hombre y una mujer pierden la vida  tras un accidente de tr\u00e1nsito a la altura de Salamanquita, corregimiento de Salamanca en Col\u00f3n. #AcontecerC3  https:\/\/t.co\/ZXgfSPCz0L","klass":1}
{"text":"El abuso no es s\u00edmbolo de amor. Ense\u00f1emos a nuestras ni\u00f1as que la violencia no es s\u00edmbolo de amor.  #BuenosyFeministasd\u00edas \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a  ~Cr\u00e9ditos de la imagen a qui\u00e9n corresponda  https:\/\/t.co\/w0eJEhlRRJ","klass":0}
{"text":"\ud83c\udff0 El 13 de septiembre de 1847, el ej\u00e9rcito invasor se lanz\u00f3 al asalto del Castillo de #Chapultepec, donde 6 cadetes, junto con otros 200 soldados, ofrendaron sus vidas por el honor y la soberan\u00eda del territorio. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  https:\/\/t.co\/2FUK5tzqQ0","klass":0}
{"text":"Param\u00e9dicos de #Huatulco atendieron servicio prehospitalario en el km 293, carretera federal 200. En el lugar reportaron un accidente de tr\u00e1nsito entre un taxi y trailer, dejando a cuatro lesionados.  https:\/\/t.co\/qE5OEPRxO9","klass":1}
{"text":"PRM y PLD 'se tiran los trapos sucios' ante posici\u00f3n del narcotr\u00e1fico en la pol\u00edtica -  https:\/\/t.co\/aQaqtBjW6K  https:\/\/t.co\/X2ChP2KOjR","klass":0}
{"text":"#M\u00e1laga | Seguidores nos han hecho llegar im\u00e1genes del monumento a los h\u00e9roes y v\u00edctimas de la violencia, el cual fue instalado en medio del parque principal de la ciudad, y que ahora se encuentra tirado en el piso.  #Santander #Colombia #1560am #VocesRovirenses #SiempreContigo  https:\/\/t.co\/hEAHjIuieW","klass":0}
{"text":"#AHORA | Aparatoso accidente dej\u00f3 dos lesionados  frente a la Plaza Altamira. #17Sep  V\u00eda: @EldiarioLaVoz  https:\/\/t.co\/AHBcVy5MVm","klass":1}
{"text":"Reportan accidente  de tr\u00e1nsito en la avenida Monse\u00f1or Romero y 11 calle poniente, Salvador. #Tr\u00e1ficoSV  https:\/\/t.co\/RBy2621cWd","klass":1}
{"text":"#Sincelejo Por determinar muerte de joven en un lavadero de motocicletas.   *Se espera el reporte de Medicina Legal para definir si fue muerte accidental u homicidio.    Juan David Mendoza Gamarra, de 23 a\u00f1os de edad, muri\u00f3.   https:\/\/t.co\/BV6VVI32tq  https:\/\/t.co\/97Uu1CHVWk","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Alerta m\u00e1xima en Michoac\u00e1n por violencia. Cinco personas fueron v\u00edctimas de un multihomicidio perpetuado por grupos del crimen organizado, quienes han atacado la zona de Tepalcatepec por horas a pesar de la resistencia de la Guardia Nacional y pobladores de la regi\u00f3n.  https:\/\/t.co\/hWa9evnAWf","klass":0}
{"text":"#ConsejoTA  | Las autoridades investigan los m\u00f3viles y los autores de un doble asesinato registrado en zona rural del municipio de Amalfi. |  https:\/\/t.co\/CrCyCbblxI  https:\/\/t.co\/cwcueyIRtp","klass":1}
{"text":"Sobre la calle Paseo de Los Ruise\u00f1ores en la colonia San Isidro fue localizado en el interior de un jetta rojo el cuerpo de un hombre de apriximadamente 40 a\u00f1os de edad presentaba un disparo se desconoce si fue suicidio u homicidio \ud83d\ude93\ud83d\udea7\ud83d\udea8\ud83d\ude93  https:\/\/t.co\/3O2KQvfbBf","klass":1}
{"text":"As\u00ed de bajo ha colocado Abinader y el PRM el nombre de Rep\u00fablica Dominicana, todos los titulares en medios internacionales rese\u00f1an, 'funcionario del gobierno detenido por narcotr\u00e1fico', \u00a1QU\u00c9 CAMBIO! De vender sol, playa, alegr\u00eda y oportunidades de inversi\u00f3n, bajamos #EstoSeJodio  https:\/\/t.co\/6gjAUMnbXv","klass":0}
{"text":"Las experiencias vividas durante la ni\u00f1ez perduran para toda la vida. \u00bfTuviste alguna situaci\u00f3n traum\u00e1tica? Una ni\u00f1ez dif\u00edcil podr\u00eda aumentar el riesgo de sufrir un ACV, conocido como accidente cerebrovascular. Descubre m\u00e1s informaci\u00f3n en  https:\/\/t.co\/vr7vfD4Wui  https:\/\/t.co\/J5BlXqc0wZ","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 39m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/C5QbfSfDrB","klass":0}
{"text":"#\u00daltimaHora Balacera en la carretera 25, en San Pancho, luego de un asalto con violencia a gasolinera, polic\u00edas estatales iniciaron persecuci\u00f3n contra los delincuentes. El saldo 3 detenidos 1 muerto y 1 polic\u00eda estatal baleado.   #Lucero\u00c1lvarez  https:\/\/t.co\/TboRcWTy2c","klass":0}
{"text":"@Cristhian__07 @Radicalissmo7 @All_perfect10 @F1Total102 Y Fraudmilton es un santo y no tuvo nada que ver en el accidente de hoy \ud83d\ude44  https:\/\/t.co\/psypbK2B8S","klass":0}
{"text":"#\u00daLTIMAHORA\ud83d\udd34| Se registr\u00f3 balacera tras intento de asalto en Avenida Constituyentes casi esquina con Perif\u00e9rico pasando Papalote Museo del Ni\u00f1o #CDMX.\ud83d\ude93  Herido est\u00e1 siendo atendido.\ud83d\ude91  Im\u00e1genes: @MultimediosTV \ud83d\udcfa  #87Punto3 |  https:\/\/t.co\/O3UTWUCgtm \ud83d\udcfb\ud83d\udea9  https:\/\/t.co\/DgbzU3yOS2","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 134 &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando27m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/WrVWSs5DC1  https:\/\/t.co\/Vziz1PXjH2","klass":1}
{"text":"#ATENCI\u00d3N  Un saldo de dos personas heridas fue el resultado que dej\u00f3 un accidente de tr\u00e1nsito que se registr\u00f3 en el sector del Vaiv\u00e9n, en el municipio de Juan de Acosta. En el hecho, un veh\u00edculo de marca Renault Duster, de placas MXN-198, colision\u00f3 de frente contra una vivienda.  https:\/\/t.co\/agulfDvt6Z","klass":0}
{"text":"Sufre accidente automovil\u00edstico  @AlfredoLozoyaMX   https:\/\/t.co\/jsnTFN1e4i  https:\/\/t.co\/QIWOozWnEu","klass":1}
{"text":"El ciclo de violencia comienza con agresiones peque\u00f1as que pueden ir en aumento gradualmente. Reconocerla y denunciarla rompe el ciclo.  #Denuncia al tel\u00e9fono 998 302 2702 o acude al Centro de Justicia para las Mujeres en #Canc\u00fan o las agencias del Ministerio P\u00fablico en el estado  https:\/\/t.co\/dQikWNdsua","klass":0}
{"text":"Por FDP:Carolina Ram\u00edrez experto en seguridad indica que a\u00fan no se han dictado los par\u00e1metros para reforzar la Polic\u00eda nacional tambi\u00e9n se\u00f1al\u00f3 el asesinato de pareja de San Crist\u00f3bal donde indica que las las autoridades  https:\/\/t.co\/BIJ9CYalcY","klass":0}
{"text":"No, no es una enfermedad que se cura. No debe ser motivo de discriminaci\u00f3n, agresi\u00f3n o burla que incite al rechazo a s\u00ed mismo, e incluso al suicidio.  Cada quien debe sentirse orgulloso de ser uno mismo, de amar libremente, de respetarse y respetar a los dem\u00e1s.  https:\/\/t.co\/A1OZYtSWqv","klass":0}
{"text":"\ud83d\udeba Las invitamos a participar de un encuentro, organizado por la Red Vivir Sin Violencia, para entender m\u00e1s acerca de una etapa bisagra en la vida de las mujeres: la menopausia.  Las esperamos el viernes a las 13:30 h \ud83d\udd5c. \ud83d\udcf2 Para sumarse, deben enviar un mensaje al 11-3151-4155.  https:\/\/t.co\/50IJ1Jr61o","klass":0}
{"text":"Bomberos de San Crist\u00f3bal atendieron el primer accidente de tr\u00e1nsito de la semana, registrado a las 7.10 de la ma\u00f1ana en la redoma del avi\u00f3n,  avenida Antonio Jos\u00e9 de Sucre, donde se vio involucrado un veh\u00edculo Ford Fiesta.  2 mujeres y un hombre resultaron lesionados #13sept  https:\/\/t.co\/Qf7PbUlBgF","klass":1}
{"text":"#traficogt \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/1Y9A5BmbKU  3. Se realizan trabajos de bacheo en ruta San Juan Sacatep\u00e9quez, se recomienda tomar sus precauciones al circular por el sector.  4. En la 15 Av. y 5a. calle zona1, se produjo accidente de tres veh\u00edculos; Bomberos Voluntarios 4a. C\u00eda.  https:\/\/t.co\/ZKQwR4gBbw","klass":0}
{"text":"Te presentamos consejos que tienes que tomar en cuenta para tener mayor seguridad al conducir, ya que al estar frente al volante corremos el riesgo de presentar un accidente vial  \ud83d\udcf5\ud83d\ude99  Ten siempre presente estos consejos de seguridad:  https:\/\/t.co\/OJmLIGN3lP","klass":0}
{"text":"#Lo\u00daltimo \ud83d\udca2\ud83d\udca2  Polic\u00eda #Nicaragua \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddee esclarece el asesinato del ciudadano Diego Donaldo Sol\u00f3rzano P\u00e9rez \ud83d\ude4f\ud83c\udffc  Sol\u00f3rzano P\u00e9rez fue asesinado el pasado #11Enero 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 en Monse\u00f1or Lezcano, Distrito 2 #Managua \ud83d\ude21  https:\/\/t.co\/5sFYGDs1fl","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd25 #AHORA \ud83d\udd25 Hermano @evoespueblo repudi\u00f3 que el mismo comit\u00e9 c\u00ednico pro santa cruz que llam\u00f3 'bestias humanas' al Pueblo ind\u00edgena, sea hoy el patrocinador y manipulador de un grupo de ind\u00edgenas que son utilizados para los intereses latifundistas y de robo de tierras #viral  https:\/\/t.co\/IQanNylPNa","klass":0}
{"text":"\ud83d\udccdEn #Manta, la @PoliciaEcuador captur\u00f3 a F\u00e1tima C., cuarta en la lista de m\u00e1s buscados en la provincia de #Manab\u00ed, por el presunto delito de asesinato.  La ciudadana, en calidad de c\u00f3mplice, habr\u00eda participado en el asesinato de Pa\u00fal M., hecho suscitado en 2015, en Charapot\u00f3.  https:\/\/t.co\/jvG6TWFxkV","klass":0}
{"text":"#Seguridad \ud83d\ude94 Motociclista termina con fractura de cr\u00e1neo en accidente en la carretera a Tlacote  Fue trasladado al hospital en estado cr\u00edtico, despu\u00e9s de haberse estrellado a toda velocidad contra un veh\u00edculo. \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/7ymEkH6rkE  https:\/\/t.co\/3P2Ds9tlLk","klass":1}
{"text":"Saliste a mostrar los cuernos vieja bruja.  Muchos dicen que sos la voz del pueblo.. sos la voz de los que matan por un celular, sos la voz de los monos de rosario, sos la voz de la corrupci\u00f3n, del asesinato de Nisman, sos la voz de la peor lacra que habita este suelo.  https:\/\/t.co\/Kfi2Xgwsca","klass":0}
{"text":"Dr. @salgari22 Este secuestro es temporal, usted y yo sabemos el dicho popular que no hay mal que dure 100 a\u00f1os ni cuerpo que lo resista, este 98% no quita el mal de ra\u00edz ahora, por respeto al pueblo y al trabajo que el Presidente @nayibbukele est\u00e1 haciendo para salvar vidas.  https:\/\/t.co\/u0QOHjFeET","klass":0}
{"text":"\u00daLTIMO MINUTO #CALI Hace pocos minutos se registr\u00f3 un homicidio por arma de fuego a la altura del Parque del ingenio, Kra 83 entre Cll 13 y 14  Noticia en desarrollo  https:\/\/t.co\/2cdfcSvm5I","klass":1}
{"text":"#5FEB El @Desur611 y el @CZGNB61_Delta practicaron la detenci\u00f3n de 04 Cddnos. integrantes del GEDO 'LOS MAGNETOS' por el presunto delito de Robo. Procedimiento A\/O del MP #FANB #GNB #Uni\u00f3nDeLosPueblos #GNByPuebloUnidadyLealtad .@cmdtegralgnb .@GNBGDjuvenal #GNBDAmacuro  https:\/\/t.co\/HJSQ19Gw9F","klass":1}
{"text":"@Rawfler44 Tengo una de cuando escale por accidente el pilar de Zhongli en vez del cuello de Stormterror y le di de golpes desde ah\u00ed, y cuando est\u00e9 se levant\u00f3 me qued\u00e9 asi.  https:\/\/t.co\/NoKOsdofKJ","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34 #Ent\u00e9rate Muere un hombre por disparo de arma de fuego durante un asalto a transporte p\u00fablico en la colonia Benito Ju\u00e1rez @GobNau  https:\/\/t.co\/h206j0v0y7","klass":0}
{"text":"#Accidente @Carlossainz55  Carlos Sainz sufri\u00f3 un fuerte accidente en la Pr\u00e1ctica Libre 2 al perder el control del monoplaza y acab\u00f3 contra el muro a alta velocidad.  Los m\u00e9dicos lo encontraron bien y podr\u00e1 correr ma\u00f1ana gracias a sus mec\u00e1nicos.  https:\/\/t.co\/mVfhu0rgsP","klass":0}
{"text":"#ProvinciasKW Se registra accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda Interamericana, pr\u00f3ximo a Coronado. @TraficoCPanama  https:\/\/t.co\/W55cvNanOy","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34#AHORA Cerrada a la circulaci\u00f3n Perif\u00e9rico y Av. Tabachines, Col. Tabachines en Zapopan a consecuencia de un accidente vial donde una persona perdi\u00f3 la vida y el causante se encuentra detenido.  https:\/\/t.co\/FGfbtSUN1P","klass":1}
{"text":"Mueren al menos dos personas en accidente en sociedad portuaria Riverport, Barranquilla  https:\/\/t.co\/6faSIac2or  https:\/\/t.co\/c6cCCkgSWb","klass":1}
{"text":"#JUDICIAL , Carlos Caicedo junto con la alcaldesa Virna Jonhson celebraron una rueda de prensa donde se pronunciaron sobre el lamentable siniestro vial e hizo el ofrecimiento de $25 millones para que testigos que hayan podido observar el accidente  https:\/\/t.co\/ZlBVw4Hjit  https:\/\/t.co\/3VySnvDrba","klass":0}
{"text":"Accidente en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/PH6QUg4nq4  https:\/\/t.co\/7976B1yadp","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Calle 13 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/RIMVra8r4K  https:\/\/t.co\/4GtMInFo9c","klass":1}
{"text":"#GNBCONAS .@gaes_53 te recomienda cambiar las rutas por la que transitas constantemente para prevenir ser victima de un secuestro #17Sep #GNB #CEOFANB #FANBEsPueblo #Vac\u00fanateYa #GNByPuebloProtegido .@vladimirpadrino  .@GNBCmdtGral  https:\/\/t.co\/xcr5c0TyCY","klass":0}
{"text":"Anoche | Violento robo a tienda de conveniencia \u201cA la Mano\u201d al norte de la capital. Encargado y cliente fueron lesionados con un cuchillo. El primero con lesi\u00f3n en el muslo derecho y el segundo en el pecho. Ambos fueron trasladados al Hospital General por \u2018CRUM\u2019. Sin detenidos  https:\/\/t.co\/UqTQxkRc1l","klass":1}
{"text":"#CorteInformativo La Fiscal\u00eda del Estado captur\u00f3 y obtuvo la vinculaci\u00f3n a proceso de Roberto Carlos \u201cN\u201d, en contra de quien exist\u00eda una orden de aprehensi\u00f3n por su probable participaci\u00f3n en el homicidio de un hombre quien le deb\u00eda dinero.  Leer m\u00e1s\ud83e\udd33  https:\/\/t.co\/bFMriWITQP.  https:\/\/t.co\/ULUZEDYOUf","klass":0}
{"text":"@Reymidas3665213 @molotovmx Jajajajajajajaja que cosas se leen aqu\u00ed. El sexenio de EPN fue la graduaci\u00f3n de la corrupci\u00f3n y del cinismo. El robo se hac\u00eda todos los d\u00edas y en grandes e insultantes cantidades de dinero. El gobierno m\u00e1s ratero de todos los tiempos. Lo incre\u00edble es que hay quienes lo a\u00f1oran.  https:\/\/t.co\/shV57m03sa","klass":0}
{"text":"Despoj\u00f3 a mujer de su veh\u00edculo con lujo de violencia utilizando una pistola de postas; Lo detienen en Ju\u00e1rez.   https:\/\/t.co\/IXhmfk0wAt a trav\u00e9s de @Elpuntero  https:\/\/t.co\/SGpFdMyGve","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Ciudad de Cali &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando31m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/HCpV5CUD0o  https:\/\/t.co\/nTeRfX35TS","klass":1}
{"text":"Accidente grave en MEX-150D \/ Puebla - Acatzingo (Cuota) #PueblaTrafico. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 34m m\u00e1s lento de lo normal.  https:\/\/t.co\/KSmekHwpY7  https:\/\/t.co\/wUj5zyL1fv","klass":1}
{"text":"La violencia y las ejecuciones contin\u00faan cada d\u00eda en la CDMX un hombre fue ejecutado a 2 calles de la alcald\u00eda de Cuahut\u00e9moc en la calle de Pedro Moreno .@retioDF @SSP_CDMX @GobCDMX  https:\/\/t.co\/6s3fGCJj2F","klass":1}
{"text":"Accidente  se @traficogt en el paso a desnivel al final de la 20 calle de la zona 10, ingreso a Santa Catarina Pinula, persona fallecida  https:\/\/t.co\/mBl9Kd6qfo","klass":1}
{"text":"Un juez federal dict\u00f3 sentencias de hasta 79 a\u00f1os de prisi\u00f3n a ocho integrantes del grupo criminal La Barredora o Comando del Diablo, grupo que surgi\u00f3 del c\u00e1rtel de los Beltr\u00e1n Leyva que adem\u00e1s de tr\u00e1fico de drogas se dedica al secuestro en Guerrero.  https:\/\/t.co\/yjBiNRNW9f  https:\/\/t.co\/Yu2Z3dQzMb","klass":1}
{"text":"Acuerdo en \ud83c\udded\ud83c\uddf9Hait\u00ed  El primer ministro @DrArielHenry acord\u00f3 con la oposici\u00f3n formar un Gobierno de unidad y organizar una asamblea que redactar\u00e1 una nueva \ud83d\udcdcConstituci\u00f3n, antes de celebrar nuevas elecciones, tras el asesinato del expresidente Jovenel Mo\u00efse, el 7 de julio.  https:\/\/t.co\/TQgulybOo5","klass":1}
{"text":"As\u00ed fue el sepelio de Rafaela Petit, venezolana v\u00edctima del accidente en Gaira: caravana, m\u00fasica y licor  https:\/\/t.co\/5THCcaJcJ7  https:\/\/t.co\/TpuMSJi4to","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Guadalupe #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando 34m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/EGe3ZxGh0w  https:\/\/t.co\/WgOnlU0mW6","klass":1}
{"text":"Nuevo nivel de toxicidad desbloqueando: Secuestro el cad\u00e1ver de mi crush para que viva la relaci\u00f3n que siempre so\u00f1\u00e9 \ud83d\ude0c #WandaVision  https:\/\/t.co\/BGAaGcCzsw","klass":0}
{"text":"Acabo de leer la mejor reflexi\u00f3n del suicidio que me he encontrado.  https:\/\/t.co\/sP1RD0DQWl","klass":0}
{"text":"Es un 'asesinato' el #aborto, declara el Papa.  'Ya hay una vida a las tres semanas', dice @Pontifex_es Critica a obispos de #EU por usar, en estos casos, la excomuni\u00f3n 'con sesgo pol\u00edtico'.  https:\/\/t.co\/ajq1pwaEgx  https:\/\/t.co\/ruT3uf0bnq","klass":0}
{"text":"#ULTIMAHORA Accidente en la carretera Las trancas - Coatepec a la altura de paso ladrillo. Maneje con precauci\u00f3n ya que la circulaci\u00f3n se mantiene cerrada en ambos carriles .   #Xalapa #Veracruz  https:\/\/t.co\/NITtVUj3aV","klass":1}
{"text":"@HLevancini @JMilei Este ni\u00f1o fue asesinado por los nazis. M\u00edralo, porque te est\u00e1 mirando a t\u00ed. Fue un asesinato 'legal'; triste que vayas por el mismo camino. Oro por tu alma.  https:\/\/t.co\/UnHWL8JqQI","klass":1}
{"text":"Un hombre muere en accidente frente a El Huacalito en S.P.M.  https:\/\/t.co\/Zyjo5RksOK  https:\/\/t.co\/TCSj3KqOBf","klass":1}
{"text":"El fiscal de Puerto Pr\u00edncipe,capital de Hait\u00ed llama al primer ministro,  Ariel Henry (en la foto) a declarar en el marco de las investigaciones por el asesinato del presidente Moise. Tuvo gran contacto telef\u00f3nico con el presunto autor intelectual del crimen F\u00e9lix Badio. Hispantv  https:\/\/t.co\/w6zRAsNuNN","klass":0}
{"text":"Tr\u00e1fico en la entrada de escuintla, aparentemente por un accidente. Para que tomen sus precauciones.  https:\/\/t.co\/2aMI7eSDXo","klass":1}
{"text":"Antes del accidente: \u2014 \u00a1Vamos, Hamilton! \u2014 \u00a1Vamos, Verstappen! \u2014 \u00a1Vamos, Checo P\u00e9rez! #ItalianGP  https:\/\/t.co\/29idx5kMxx","klass":0}
{"text":"Muchachos de la Asociaci\u00f3n Hermanos Sa\u00edz \u00abtomaron por asalto\u00bb el Palacio de la Revoluci\u00f3n para dialogar con el Presidente D\u00edaz-Canel de sus experiencias de trabajo y sus visiones sobre c\u00f3mo construir una naci\u00f3n mejor.  #TienesLaPalabra #CubaEsCultura  https:\/\/t.co\/WZW7wKtHln","klass":0}
{"text":"#Tr\u00e1fico | #Tr\u00e1nsito   Reportan trafico lento en el bulevar Alberto Lim\u00f3n Padilla en direcci\u00f3n a la caseta a Tecate por un accidente vehicular, no hay personas lesionadas.  https:\/\/t.co\/JMKaEfD3EM","klass":1}
{"text":"Veremos a #AlexEnElDialogo Porque su secuestro es un caso pol\u00edtico, donde los EEUU ha presionado de manera descarada, los tribunales de un tercer pa\u00eds para lograr sus nefastos objetivos, sin importarle que se trata de un diplom\u00e1tico, debidamente acreditado.  https:\/\/t.co\/ENTfenkBpy","klass":0}
{"text":"@OHarfuch es evidente que el atentado en contra de Usted el pasado 26 de junio, refiere al asesinato de quien fuera #SecretarioDeTurismo en #Jalisco en marzo de 2013 y que fue ejecutado llegando a la calle #SanJos\u00e9Mar\u00edaEscriv\u00e1DeBalaguer #FernandoLanderos #LaCelestina los placeres  https:\/\/t.co\/fp7MWbDRti","klass":0}
{"text":"Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del #suicidio   El tema del DMPS 2021 \u201cCrear esperanza a trav\u00e9s de la acci\u00f3n\u201d, refleja la necesidad de una acci\u00f3n colectiva para abordar este problema urgente de salud p\u00fablica.    https:\/\/t.co\/Wa9vt1VtfQ  https:\/\/t.co\/YsLQxvcGSR","klass":0}
{"text":"#Sucesos\ud83d\udea8|Se report\u00f3 accidente en carretera que de Atima conduce a Nueva V\u00edctoria, resultando herido una persona del sexo masculino  Nos reporta nuestro corresponsal Yester Ayala\ud83d\udcf8\ud83d\udc47\ud83c\udffb  https:\/\/t.co\/zoE2suPLpe","klass":1}
{"text":"@PoliciaColombia muri\u00f3 en accidente de tr\u00e1nsito en la Carrera 15 sur con calle 90 avenida Circunvalar barrio Las Granjas de #Barranquilla, en el hecho dos motos y un tracto-cami\u00f3n se vieron involucrados.  @PoliciAtlantico \ud83d\udea7\ud83d\ude91\ud83d\ude92\ud83d\ude93\ud83d\udea7 #Emergencyjag  https:\/\/t.co\/8xf6zM00gY","klass":1}
{"text":"Condenan a pastor por el secuestro de Juliana Campoverde, su cuerpo sigue desaparecido. V\u00eda @CNNEE  https:\/\/t.co\/dzg89lBTq9  https:\/\/t.co\/JY5E1wm8mc","klass":0}
{"text":"Huyyyyyy no, esto es incre\u00edble no puede ser, que ser humano con \u00e1pice de inteligencia puede seguir en esto? \u00c9so solo demuestra, la decadencia de un tipo, que lo \u00fanico que le ha tra\u00eddo a Colombia a sido, narcoparamilitarismo, violencia, corrupci\u00f3n y muerte.  https:\/\/t.co\/cYrb2E1a4B","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8#AestaHora | Tripulaciones de las \ud83d\ude92M2 y\ud83d\ude91M14 atienden accidente de tr\u00e1nsito \ud83d\udca5 en el que, al parecer, un motociclista cay\u00f3 de su veh\u00edculo.  \ud83d\udc49\ud83c\udffbLa emergencia se presenta en el\ud83d\udccdsector de los Sem\u00e1foros\ud83d\udea6en el barrio La Mar\u00eda de #Tunja.  \ud83e\udd15Paciente se trasladada a Cl\u00ednica Andes.  https:\/\/t.co\/KgSNDBhWmm","klass":1}
{"text":"Necesito ayuda y colaboraci\u00f3n por este sector Nueva floresta carrera 24#52-82 no a terminado trabajo falta paimentacion v\u00eda recojer escombros cuando llueve se induda calle puede causar accidente gracias espero su colaboraci\u00f3n \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d  https:\/\/t.co\/xSmMkKtc1i","klass":0}
{"text":"Accidente en Bogot\u00e1-Mosquera \/ RN50-08A &gt;Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/EhFbFsLStO  https:\/\/t.co\/aANLncuen9","klass":0}
{"text":"@jimenezpedro27 comenta el asesinato de una pareja en un parqueo de plaza comercial del sector Pantoja y analiza el video del hecho. @ZOLFM1065 @RCCMediaRD #ZOLFM1065 #RCCMediaRD  https:\/\/t.co\/DReGaya7Um","klass":1}
{"text":"\u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n: mas de 28 horas completa el #Periodista Fabrit Cruz esperando una cirug\u00eda en la Cl\u00ednica #LaEstancia de #Popay\u00e1n luego de ser ingresado con una grave herida tras sufrir un accidente de tr\u00e1nsito. \u00bf#Negligencia? @EstanciaClinica  https:\/\/t.co\/wyL8sf83Zj","klass":0}
{"text":"Hoy en modo idiota escuchando Andr\u00e9s Cepeda, soy un lindo accidente clichec\u00edstico. \u00a1Que lindo es sonreir y ser sonre\u00eddo! \ud83e\udd96  https:\/\/t.co\/ITjvdzuDCv","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Caracas &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 23m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/787H1yNRzm  https:\/\/t.co\/eV68pAdSZX","klass":1}
{"text":"#16Septiembre | #Nicaragua  Nota de Prensa No. 257-2021 de la Policia Nacional; referida a una persona fallecida en accidente de transito ayer 15 de septiembre.  #42JuntoALaComunidad #PatriaLibreYVictoriosa  @vppolicial @azulitos050979 @lavozsandinista @VivaNicaragua13 @FirmesP  https:\/\/t.co\/Ui2hiYMuxh","klass":0}
{"text":"#LaPazBO Un cami\u00f3n de carga perdi\u00f3 el control por la calle Sag\u00e1rnaga y destruy\u00f3 varios postes de luz, la Polic\u00eda ya investiga las causas del accidente   Fotos: Javier Mamani \/ APG  https:\/\/t.co\/X7BLMfIP8g","klass":1}
{"text":"#Detenci\u00f3n| Secci\u00f3n de Homicidio y Femicidio de la Fiscal\u00eda de Panam\u00e1 Oeste logr\u00f3 la detenci\u00f3n provisional de un hombre por los delitos de homicidio y tentativa de homicidio, ocurrido el 24 de agosto de 2021, en la Tulihueca, distrito de La Chorrera.  https:\/\/t.co\/NC2BePeDVW","klass":0}
{"text":"ACCIDENTE EN LAS BRISAS #Lacari\u00f1osapereira #AlertaPereira Hace pocos minutos se registr\u00f3 grave accidente en el sector del barrio Las Brisas de Villasantana en Pereira, turbo habria perdido los frenos y termino volcado, conductor herido  https:\/\/t.co\/xgRKbA8adZ","klass":1}
{"text":"#Aestahora,\ud83d\udea8 A esta hora atendemos accidente de tr\u00e1nsito en el kil\u00f3metro 2 v\u00eda #Tunja - #Moniquira, en sitio atendemos a un paciente el cu\u00e1l fue embestido por un veh\u00edculo, realizamos traslado a la cl\u00ednica los Andes. En sitio apoya @GsehTUNJA, @PoliciaMTunja y @MovilidadTunja.  https:\/\/t.co\/QzBSKF1NZW","klass":1}
{"text":"Joven fue detenido por la Polic\u00eda por intento de homicidio contra un habitante de calle.  https:\/\/t.co\/opVlxH1hn3","klass":1}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito a la altura de la sijin sentido norte sur.   #accidentesdetr\u00e1nsito #Accidentes #DenuciasAntioquia #somosDenunciasAntioquia  https:\/\/t.co\/5T4riAO7RI","klass":1}
{"text":"Ricciardo reina mientras arde el mundial por un accidente entre Hamilton y Verstappen  https:\/\/t.co\/aOXiZQsUgw  https:\/\/t.co\/3415zjRbTf","klass":0}
{"text":"#ATENCION  La siguiente es la lista de las personas fallecidas en el Accidente ocurrido en el sector de Gaira: Camila Romero Rafaela Petit Mar\u00eda Camila Mart\u00ednez Juan Diego Alzate Eleonor de Jes\u00fas Romero Laura Valentin  El \u00fanico sobreviviente Fue Brayan Jos\u00e9 \u00c1ngel de 13 a\u00f1os  https:\/\/t.co\/T7FaiDQBwr","klass":1}
{"text":"Este es el \u00fanico pol\u00edtico al que veo cuestionando abiertamente al gobierno federal en un tema tan sensible como la violencia criminal pero pareciera que a la oposici\u00f3n le da miedo y en lugar de arroparlo, miran hacia otro lado.  https:\/\/t.co\/3QM9kewflf","klass":0}
{"text":".@nexnoticias Este mi\u00e9rcoles continuar\u00e1 el juicio contra un ciudadano colombiano acusado del homicidio de la pasante de derecho,Tatiana Boyd, quien  fue asesinada en mayo de 2017 en la cafeter\u00eda del Hospital Punta Pac\u00edfica.  https:\/\/t.co\/Bv64pnXp8A","klass":0}
{"text":"\ud83d\udccd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u26d4\ufe0f #TomaloEnCuenta en #Veracruz se registra accidente, aproximadamente en el km 102+800 autopista (145D) Entronque La #Tinaja- #Cosoleacaque, mismo tramo, direcci\u00f3n #Cosamaloapan. Atienda indicaci\u00f3n vial  @GN_Carreteras  https:\/\/t.co\/XhBr5EMBan","klass":1}
{"text":"Accidente en Bogot\u00e1-Mosquera \/ RN50-08A &gt;Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando1h 8m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/BaNWQu6KEk  https:\/\/t.co\/pJcFbAoOJi","klass":1}
{"text":"#MientrasDorm\u00edas \ud83d\ude34  Durante la madrugada se registr\u00f3 un fuerte accidente entre un particular y dos unidades de taxi  a la altura del Bulevar 5 de Mayo y Plaza Dorada. \ud83d\udcf7 @KarlaDaH  https:\/\/t.co\/do4RDpGSPM","klass":1}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres.  Ante cualquier situaci\u00f3n de emergencia marque al  9\u20e31\u20e31\u20e3. #Oaxaca #\u00dasaloConResponsabilidad  https:\/\/t.co\/xjKgYpkFIe","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Puebla se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 150+000 carretera (2100) Puebla-C\u00f3rdoba, mismo tramo, direcci\u00f3n Puebla. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/lZ0xwbJKJp","klass":1}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres. Prevenir la violencia contra las mujeres es tarea de todas y todos. Ante cualquier situaci\u00f3n marque al @Oaxaca_9_1_1  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/3QrVW3Vfam","klass":0}
{"text":"Amigos, no me lo van a creer. Le estaba haciendo el amor a la esposa de @NaeICarlos  y como vive en un maldito muladar, sufr\u00ed un accidente  https:\/\/t.co\/rrSTojW0O4","klass":0}
{"text":"#VinculadoAProceso.   Jos\u00e9 Linovaldo 'N', quien se encuentra identificado como el probable part\u00edcipe en la tentativa de robo a pasajeros en un cami\u00f3n urbano, fue vinculado a proceso gracias a la imputaci\u00f3n que realiz\u00f3 la Fiscal\u00eda del Estado. @tonaladehoy #ReporteCiudadanoNoticias  https:\/\/t.co\/cWTLdYqH5m","klass":0}
{"text":"@_RoxanaRuiz accidente de tr\u00e1nsito en desv\u00edo a Lourdes en carril subiendo hacia los chorros  https:\/\/t.co\/ulafXvfrjC","klass":1}
{"text":"#noticiasdevehiculos: Militares espa\u00f1oles heridos en accidente de tr\u00e1fico en Mali  https:\/\/t.co\/dPL7iYDFOW  https:\/\/t.co\/AM7pcIlDei","klass":0}
{"text":"#ATENCION   Un nuevo homicidio se registr\u00f3 al cerrar la tarde de este viernes.   Una persona fue asesinada hace pocos minutos cerca al barrio Fundadores y El Pe\u00f1\u00f3n al oriente de Oca\u00f1a.  A esta hora se realizan los primeros actos urgentes.  https:\/\/t.co\/3QB1krZnQB","klass":1}
{"text":"Cadena perpetua a #ElChapo esta ma\u00f1ana en Estados Unidos donde lo hallan culpable de Narcotrafico entre otros cargos. Adem\u00e1s recibe otros 55 a\u00f1os de sentencias #joaquinguzman @dk1250 @bizarrapolitica  https:\/\/t.co\/oOtfjGJ4hm","klass":0}
{"text":"#Veraguas | Atendimos accidente vehicular (colisi\u00f3n multiple) en v\u00eda Interamericana #Santiago frente al Price Smart. Hubo 1 herido trasladado a centro m\u00e9dico. #BCBRP  https:\/\/t.co\/3feSVbPqOi","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8 #TragediaSV || Una doctora, una enfermera y un paciente murieron esta madrugada en un fuerte accidente vial ocurrido sobre la carretera Panamericana, en #Moncagua, #SanMiguel.  La ambulancia trasladaba a un paciente #COVID19 y choc\u00f3 contra un cami\u00f3n. El conductor sobrevivi\u00f3.  https:\/\/t.co\/sPvrm0LIzR","klass":0}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #ZACATECAS Cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente en el km 093+100 Ctra. Ent. La Chicharrona-Cuencam\u00e9, tramo Rancho Grande-Cuencam\u00e9, direcci\u00f3n Cuencam\u00e9.  https:\/\/t.co\/F0o1DBab4A","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Carrera 68 &gt; Norte Calz. Central #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/H3PQh8w3Tn  https:\/\/t.co\/tGA1fJURyQ","klass":1}
{"text":"Es de chiste una diputada de morena dijo que se habian recargado en la columnadel metro y por eso se call\u00f3, la ignorancia ; no fue accidente fue falta de mantenimiento y pesima construcci\u00f3n  de Ebrard y aprobacion de Mario Delgado y recorte de Amlo ASESINATO  POR COMPRAR VOTOS .  https:\/\/t.co\/4AvcqhkekI","klass":1}
{"text":"#Conoce los conceptos y principios del Protocolo de Actuaci\u00f3n Frente a Casos de Violencia Laboral, Hostigamiento y Acoso Sexual del @PJYucatan Esta semana resaltamos el principio de buena fe.  Ingresa al portal para m\u00e1s informaci\u00f3n del Protocolo: \ud83d\udc47   https:\/\/t.co\/5qTlvLkeG1  https:\/\/t.co\/hkxPnKvURN","klass":0}
{"text":"Continuamos con las acciones preventivas del Comando Situacional en la Zona Bananera, llegando a los barrios \u00c1frica y La Palma del corregimiento de Orihueca, dando charlas de sensibilizaci\u00f3n para prevenir la violencia intrafamiliar y medidas de bioseguridad contra la #COVID\u30fc19.  https:\/\/t.co\/R1Dl0aLT0U","klass":0}
{"text":"Accidente Av. Ignacio L. Vallarta #TraficoACIRGuadalajara todav\u00eda retrasando el tr\u00e1fico 20m m\u00e1s de lo habitual  https:\/\/t.co\/FbpBqq2jmy  https:\/\/t.co\/qppqF9ltkS","klass":1}
{"text":"#LegitimaDefensa  Si no me van a proteger ,  Dejen que me defienda!  Mas de Diez a\u00f1os de Desarme lo demuestran: NO es desarmando civiles que se combate el homicidio y delincuencia.  Fin al negocito de las armas Indumil.   #ArmasSi  #ReferendoSeguridadCiudadana  https:\/\/t.co\/tLEr4JLU2j","klass":0}
{"text":"El grupo de Protecci\u00f3n a la Infancia y Adolescencia del Valle del cauca, realiza actividad de impacto en \u201cPrevenci\u00f3nal suicidio\u201d, mostrando la importancia de nuestra salud mental y el conocimiento de las rutas de atenci\u00f3n para atender estos casos. #Prevenci\u00f3nYAcci\u00f3n  https:\/\/t.co\/6rQZDGTpZy","klass":0}
{"text":"\u00a1#FelizJueves, comunidad! An\u00e1lisis del ataque a jueces que llevan casos de Narcotr\u00e1fico en M\u00e9xico  En Colombia aplicaron los jueces sin sin rostro, \u00bfc\u00f3mo funcion\u00f3?  @imcomx sobre competitividad  #PuenteVerde: \u00c1rboles que necesita Hermosillo \u00bfMedicina antipandemia? Y m\u00e1s 88.1 FM  https:\/\/t.co\/66OizdanqP","klass":0}
{"text":"#Chiriqu\u00ed | Atendemos accidente vehicular, v\u00eda hacia Santo Tomas, Bugaba. Motorizado y pasajero chocan contra objeto fijo, trasladados a centro medico por param\u00e9dicos del #BCBRP  https:\/\/t.co\/opy7pkmLqJ","klass":1}
{"text":"Una Ambulancia de Cruz Verde sufri\u00f3 un accidente sobre km 81 de la Carretera hacia Sensuntepeque cuando se dirig\u00eda a cubrir una emergencia.  Dos miembros voluntarios resultaron con lesiones, fueron trasladados hacia centro asistencial. V\u00eda,  @CvsOficial  https:\/\/t.co\/npuLeGBlMb","klass":1}
{"text":"\u00a1SANCIONAN A VERSTAPPEN!\u270d\ud83c\udffb  La FIA le da una penalidad de -3 posiciones en la pr\u00f3xima carrera al piloto de Redbull por provocar un accidente en pista.   \u00bfCrees que fue justo?\ud83e\udd14  #JMDeportes  https:\/\/t.co\/ousa9VfAa5","klass":0}
{"text":"#EnIm\u00e1genes Se dicta una capacitaci\u00f3n orientada a la prevenci\u00f3n del suicidio, al personal militar org\u00e1nico del Comando Espec\u00edfico del Oriente, CEO, en el puesto de mando de esta unidad, ubicado en San Jos\u00e9 del #Guaviare. #L\u00ednea234  https:\/\/t.co\/ijiIvLEwzX","klass":0}
{"text":"Incre\u00edble como qued\u00f3 el auto de Verstappen sobre el de Hamilton, los dos grandes favoritos quedan fuera por este accidente entre ambos.  #ItalianGP  https:\/\/t.co\/Qm9jDD6VaV","klass":0}
{"text":"#17Sep #Caracas #Accidente @fandyriver: Colisi\u00f3n entre dos veh\u00edculos frente a la Plaza Francia en Altamira #Caracas posible lesionado con fracturas y otro lesionado leve.  https:\/\/t.co\/tG8a5n2mHu","klass":1}
{"text":"Empleamos acciones y estrategias para contrarrestar el delito en cada una de sus manifestaciones para garantizar la tranquilidad de las comunidades, y producto de esa labor un joven con antecedentes por robo, captado en videos colgados en las redes sociales  #Polic\u00edaRD  https:\/\/t.co\/gl1A3GttZ5","klass":0}
{"text":"Accidente en el puente de Revoluci\u00f3n y Chapultepec, en #Monterrey   (No importa cuando leas esto)  Es en la circulaci\u00f3n de sur a norte, vialidad parcialmente cerrada. \ud83d\udcf8 @pc_mty  https:\/\/t.co\/Yf80LUgbko","klass":1}
{"text":"\u00a8El sistema de partidos en RD se encuentra en un momento de much\u00edsima fragilidad y pasa esa situaci\u00f3n que vinculen legisladores al narcotr\u00e1fico impacta negativamente tanto para @CongresoRD como para @PRM_Oficial\u00a8, expres\u00f3 Rosario Espinal.  https:\/\/t.co\/agdXWLxgQc","klass":0}
{"text":"Accidente en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/7G2Xu9YZcx  https:\/\/t.co\/XYTOwBXBu4","klass":1}
{"text":"Provincia monse\u00f1or Nouel municipio de Bonao est\u00e1 joven tubo un accidente montando Bicicleta \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f en la loma de Blanco fue trasladada a la cl\u00ednica el polibon en este municipio de Bonao por favor si alguien la conoce llamar su familiares o informales. #prensaxtremardoficial  https:\/\/t.co\/RyNTY4e2sn","klass":1}
{"text":"#NoticiasTVN Nuevo homicidio en la provincia de Col\u00f3n. El cuerpo de un hombre fue encontrado con un disparo en la cabeza. Es la v\u00edctima n\u00famero 33 por homicidio en esta provincia.  https:\/\/t.co\/JHjHnLgfWj  https:\/\/t.co\/UtccErDbWp","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando22m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/yaudTseWl3  https:\/\/t.co\/Be9jmnRqYx","klass":1}
{"text":"En 1847 seis cadetes del Colegio Militar defienden la soberan\u00eda nacional en el asalto estadounidense al Castillo de Chapultepec, Hoy conmemoramos el 174 aniversario de esta fecha donde los cadetes defendieron el castillo de Chapultepec. #Ni\u00f1osH\u00e9roes #Chapultepec #Teziutl\u00e1n  https:\/\/t.co\/KUHcXxzoTS","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 80 &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando52m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/Qo863tCtwY  https:\/\/t.co\/Y8SWbvOqNf","klass":1}
{"text":"\u00bfQuieres conocer m\u00e1s sobre el suicidio y la conducta suicida? Secretar\u00eda de Salud a trav\u00e9s del Hospital Psiqui\u00e1trico Dr. Samuel Ram\u00edrez Moreno. Para que puedas verlas, inscr\u00edbete en sam.ramirezmor@gmail.com  Se otorgar\u00e1 una constancia de asistencia. \u00a1Te esperamos, no faltes!  https:\/\/t.co\/I0gFgdRMqZ","klass":0}
{"text":"#Vehiculos: Triple accidente de tr\u00e1nsito deja a un bebe muerto de 4 meses y 6 heridos en Ruta 2 cerca de Chascom\u00fas  https:\/\/t.co\/veGBtvOD7v  https:\/\/t.co\/sI6uJWSGXe","klass":1}
{"text":"(M\u00e1s detalles)  El paso vehicular est\u00e1 obstruido en los dos carriles en la carretera a Sonsonate. El accidente entre dos veh\u00edculos pesados cerca de Livsmart, obstruye la circulaci\u00f3n en la zona. Los automovilistas deben buscar ruta alternativa.   (Cortes\u00eda)  https:\/\/t.co\/qvt1Lnj0Jj","klass":1}
{"text":"#AlMomento \ud83d\udea8\ud83d\udca5  Accidente en la autopista Puebla-Orizaba a la altura de la incorporaci\u00f3n de la super carretera Amozoc-Perote, justo antes de la salida a la v\u00eda r\u00e1pida por C\u00f3rdoba. Se volte\u00f3 un tr\u00e1iler y no hay paso vehicular. El tr\u00e1fico llega hasta los estadios.  V\u00eda @C_Lobato  https:\/\/t.co\/0fz0SHCBJN","klass":1}
{"text":"@DiaaDiaPa Capto pedido de auxilio de uno de los detenidos, por el intento de secuestro al hermano del Presidente @NitoCortizo  https:\/\/t.co\/HP5mTYAfFE","klass":1}
{"text":"\u00a1LAMENTABLE NOTICIA! Integrantes del Conjunto Rio Grande acaban de sufrir un fuerte accidente en su autob\u00fas, se sabe que se dirig\u00edan a San Luis Potos\u00ed a trabajar.  En espera de m\u00e1s informaci\u00f3n y deseando que no haya pasado a mayores \ud83d\ude4f  https:\/\/t.co\/UbyaKM4aF7","klass":1}
{"text":"Asesinan a Di\u00f3genes Vergara ex diputado del PRD en Cabra de Pacora.  La Secci\u00f3n de Homicidio y Femicidio de la Fiscal\u00eda Metropolitana inici\u00f3 investigaci\u00f3n por el delito. En este momento personal del @PGN_PANAMA realiza diligencias en el lugar #Radiopanama #Panama  https:\/\/t.co\/lQv9xwV0ZO","klass":1}
{"text":"Sigue Accidente. Solo el carril derecho pasa en #FortWorth en 35W SB en Heritage Trace Pkwy, detuvo el tr\u00e1fico de regreso a Alliance Gateway \/ Hwy 170  https:\/\/t.co\/AN2HQrM2MQ","klass":0}
{"text":"#PrimerPlano \ud83d\udd34 | El director FELCV \u2013 SCZ, Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco: \u201cTras las recomendaciones de nuestro ministro de Gobierno, que todo acto de violencia y sobre todo actos de feminicidio, no pueden quedar impunes. A partir de ello iniciamos investigaciones jur\u00eddico-policial\u201d.  https:\/\/t.co\/UR91Pa30Oz","klass":0}
{"text":"La Directora de INJUVE, Yeymi Mu\u00f1oz, presenta los logros en materia de juventud, durante los 5 a\u00f1os de gesti\u00f3n, donde se han ejecutado pol\u00edticas en materia de empleo juvenil, prevenci\u00f3n social de la violencia, educaci\u00f3n, salud integral, cultura y de participaci\u00f3n juvenil. 1  https:\/\/t.co\/v6PAxDMCIf","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/XL5iLJt5xE  https:\/\/t.co\/NvhFeuIjq1","klass":0}
{"text":"@DistritoEc Todo esto es un disfraz de @Lassoguillermo quiere hacer con pa\u00eds el peor en todo, que abunden hambre, corrupci\u00f3n, violencia, que no haya producci\u00f3n. Hablabas del gobierno anterior pero eres de su misma cala\u00f1a #LassoEsMorenoRecargado no es justo todo lo que haces mediocre  https:\/\/t.co\/Fyen3Nq23t","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34 #URGENTE #INSEGURIDAD EN #LAMATANZA \ud83d\udce3 #Asesinaron a chofer de #Uber en un presunto intento de #robo en #CiudadEvita \u203c \/ Infocom La Matanza  #CiudadEvita  #AsesinatodeChofer #ChoferUber Ver m\u00e1s detalles \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/YEVtZJvG7j  https:\/\/t.co\/FpAui1EMhj","klass":1}
{"text":"#Lo\u00faltimo | Doble homicidio se present\u00f3 en \u00e1rea rural de Tame este martes 3 de Agosto.  El hecho violento se present\u00f3 entre las veredas los Andes y Flor Amarillo, dos hombres son las v\u00edctimas, de quienes por el momento se desconoce sus identidades.  Noticia en desarrollo  https:\/\/t.co\/xLmOQzQNLv","klass":1}
{"text":"En la escuela de nuevo combeima, la #PatrullaEnCasa, realiz\u00f3 la difusi\u00f3n de las l\u00edneas de atenci\u00f3n para casos de violencia intrafamiliar y recomendaciones a las mujeres d\u00f3nde se le brindan apoyo psicol\u00f3gico y jur\u00eddico. #L\u00ednea155 #YoTeCuidoMujer  https:\/\/t.co\/g0cQO9Ty3I","klass":0}
{"text":"#Guatemala Accidente a\u00e9reo en la pista del Aeropuerto Internacional La Aurora #Zona13  https:\/\/t.co\/H5drGGaFdk","klass":1}
{"text":"Polic\u00eda aclara supuesto asalto a punto de drogas  https:\/\/t.co\/aOOFGCE3QE  #remolachanet  https:\/\/t.co\/UjNfSEuC6y","klass":0}
{"text":"La ciudad amanece de luto, un tr\u00e1gico accidente de tr\u00e1nsito deja un saldo de 6 personas muertas. El hecho se dio en horas de la madrugada en la v\u00eda que conduce de #SantaMarta a #Gaira.  #NoticiaEnDesarrollo  @opinioncaribe @ElCallejeroSM  https:\/\/t.co\/1MrAVgPN3B","klass":1}
{"text":"El Tribunal Colegiado de El Seibo conden\u00f3 a 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n a un hombre por haberle ocasionado la muerte a su madre el pasado a\u00f1o. El tribunal dict\u00f3 la sentencia en contra de Gabino Beras Ubiera, quien fue hallado culpable de los delitos de homicidio voluntario y matricidio.  https:\/\/t.co\/lDqjuxZ7Pj","klass":0}
{"text":"Desde principios de semana, integrantes del colectivo de familiares de desaparecidos 'Diez de marzo' se encuentran en el centro de exterminio de la delincuencia organizada en el Ejido La Bartolina de #Matamoros  https:\/\/t.co\/QR7thMjGIw","klass":1}
{"text":"@FelipeFBasilio @LChayron @MujeresIntel @elrudolph @rrocha4343 'Austericidio' se la escuch\u00e9 a @JCRomeroHicks y efectivamente los ahorros mal entendidos matan pero tambi\u00e9n la negligencia como en #Tlahuelilpan. A los asesinados por la violencia y las muertes por el mal manejo de la #Salud durante la pandemia, se suman los 25 de la L\u00ednea 12  https:\/\/t.co\/ZOo8PNhpPI","klass":1}
{"text":"@rmartinelli (Les dejo esto por aqu\u00ed ) historia de un Uruguayo  muchos no saben todo lo que uno pasa porque en las fotos siempre estamos \u201csonriendo\u201d como si no pasara nada, fiestas, alcohol, mujeres, suicidio, sue\u00f1os, redenci\u00f3n.  En el 2019 puedo decir: estoy haciendo las pases con Dios \ud83d\ude0e  https:\/\/t.co\/XTqtHTj2If","klass":0}
{"text":"#Tlaxcalaaqui  Esta ma\u00f1ana la delincuencia se hizo presente una vez m\u00e1s. Un cadaver abandonado con huellas de violencia y un secuestro que culmin\u00f3 con 2 delincuentes abatidos aunque otros m\u00e1s lograron huir. El secuestro en pleno centro de Tlaxco.  https:\/\/t.co\/gtJukmHtLi","klass":1}
{"text":"Gobierno de @ivanduque quiere tapar incoherencia, desgobierno, aumento de la violencia, pobreza extrema, reformas tributarias con monedas para los visitantes 'ilustres' igual que las almendras de @JuanManSantos #gobiernodelaausteridad  https:\/\/t.co\/ZWpDTytxnD","klass":0}
{"text":"En una sociedad fatigada y enferma, el estr\u00e9s cr\u00f3nico cumple con el papel estelar de afectar al cerebro. La OMS detalla que en 2019, 97.339 personas murieron por suicidio en la regi\u00f3n de las Am\u00e9ricas, aunque los intentos representan una cifra mayor. #Psychology #Human #Psicologia  https:\/\/t.co\/X4wUmWU2o9","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 Emergencias en Retalhuleu \ud83d\udea8  #CruzRojaGT, @CBMDEPTAL y @BVoluntariosGT cubren lo siguiente:  1) Accidente en el km176 al Pac\u00edfico, varios heridos 2) Accidente en el km180 al Pac\u00edfico 3) Ataque armado en San Sebasti\u00e1n, Retalhuleu  @vichoguate @viajerogt @juanVictorCas1  https:\/\/t.co\/n0Ujlr2Ruo","klass":1}
{"text":"Quienes leen la mano van a quedar locos con la m\u00eda luego de este accidente.  https:\/\/t.co\/UZOf2sv0aw","klass":1}
{"text":"#Atenci\u00f3n \ud83d\udea8 | Dos personas muertas en accidente de tr\u00e1nsito en el norte del Tolima.  \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/5EGMI0dfcF  https:\/\/t.co\/iEhCvW9Fx9","klass":1}
{"text":"...\ud83d\udd34 Prescindieron de los          Servicios de un PR\u00d3FUGO.          Un tipejo l\u00edder de la          DELINCUENCIA          ORGANIZADA... \u2b55  https:\/\/t.co\/51L0UPNDyZ","klass":0}
{"text":"45 a\u00f1os de #LaNocheDeLosLapices  Se cumple otro aniversario de la tr\u00e1gica noche en la que un comando de la \u00faltima dictadura secuestr\u00f3, tortur\u00f3  y asesin\u00f3 a un grupo de estudiantes secundarios que militaban por sus derechos.  Hoy y siempre honramos su lucha por un pa\u00eds m\u00e1s justo.  https:\/\/t.co\/2zEoP0OSDP","klass":1}
{"text":"Es algo doloroso en varias vertientes el asesinato de la pareja de predicadores en el sentido del dolor a los  padres de la pareja y que decimos del dolor de cada familia de estos polic\u00edas que ahora van a pagar por el desatino de estos integrantes  del cuerpo del orden .  https:\/\/t.co\/Yu2OuBFGPs","klass":0}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | Reportan accidente de tr\u00e1nsito entre una moto y un pick up sobre la Alameda Juan Pablo II.  En el accidente, el motociclista result\u00f3 lesionado.  V\u00eda: Cortes\u00eda.  https:\/\/t.co\/25TqUMtyKN","klass":1}
{"text":"17.8 % de las mujeres con m\u00e1s de 60 a\u00f1os de edad han sufrido alg\u00fan tipo de violencia por parte de su pareja. Si conoces alg\u00fan caso as\u00ed o vives una situaci\u00f3n similar, \u00a1Busca ayuda! Llama al 9-1-1 y pide que te comuniquen a #TelMujer.  https:\/\/t.co\/8LY6JXYNrj","klass":0}
{"text":"#Tijuana Un tr\u00e1iler embisti\u00f3 a seis patrullas que abanderaban un accidente en el bulevar 2000, de acuerdo con informaci\u00f3n preliminar, el conductor perdi\u00f3 el control al no limitar su velocidad y atropell\u00f3 a tres agentes de tr\u00e1nsito que se reportan estables.  https:\/\/t.co\/i4Vhw81VNe","klass":1}
{"text":"Hombre pereci\u00f3 electrocutado en la lateral de la autopista  \ud83d\udc47\ud83d\udc47 Ent\u00e9rate aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/GVECL2GEBR  #Electrocutado #Accidente  https:\/\/t.co\/TJjGfjJY5g","klass":0}
{"text":"Reportan accidente vial en avenida S\u00edmbolos Patrios donde se ven involucrados tres veh\u00edculos. Param\u00e9dicos de la @cruzrojaoaxaca valoran a 4 personas lesionadas en el lugar.  https:\/\/t.co\/K55y9DxsNm","klass":1}
{"text":"#Policiaca Tras registrarse un m\u00faltiple accidente vial en Escobedo, 4 personas resultaron con lesiones. \u25b6\ufe0f  https:\/\/t.co\/euCReHISd9  https:\/\/t.co\/GD4Eyg55QZ","klass":1}
{"text":"Mabel Lozano, que revela la crudeza de un hecho: Yamiled Giraldo, colombiana, explotada sexualmente, que denuncia, se enfrenta a proxenetas y sus sicarios. La matan. La indefensi\u00f3n de esas testigos supuestamente protegidas en Espa\u00f1a.  https:\/\/t.co\/UrCIUAqxRe","klass":0}
{"text":"Consejos para conducir en EU \ud83d\udc49 #2: Evita el uso de alcohol o drogas Cont\u00e1ctame al \ud83d\udcde (713) 222-2007 o al \ud83d\udcde (713) 256-6092 \u23f024 horas, puedes visitarme en\ud83d\udccd 112 W 4th St Houston, TX 77007  https:\/\/t.co\/hEazZrDCCY","klass":0}
{"text":"\u00a1Esto es un asalto! Caiganse con un RT para el tuit de abajo y nadie saldra herido  https:\/\/t.co\/GP9ANlfte0","klass":0}
{"text":"Si no te sientes segura en casa o vives una situaci\u00f3n de violencia dom\u00e9stica, llama al 911 y di 'soy C\u00f3digo Violeta'.  Las autoridades correspondientes acudir\u00e1n para brindarte el apoyo que necesitas.   No est\u00e1s sola.  https:\/\/t.co\/DHu5PxFGYp","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/xv4OZ9wqgg  https:\/\/t.co\/iogLz6J89H","klass":1}
{"text":"Detienen y golpean a este presunto ladr\u00f3n que asalt\u00f3 al conductor de la Ruta 20, unidad 7, en la 18 Poniente y 17 Norte.  https:\/\/t.co\/EjskjojBq6","klass":0}
{"text":"#Nayarit es el 4to estado con menor incidencia del delito de #Secuestro en lo que va del sexenio, de 14 casos que se reportaron 10 se registraron en #Tepic. @WallaceIsabel @AntonioEcheG @MeganoticiasTEP @NayaritFiscalia  https:\/\/t.co\/191hbeFgAh","klass":1}
{"text":"#ProvinciasKW Se registra accidente vehicular en Bagal\u00e1, Boquer\u00f3n, provincia de Chiriqu\u00ed. El conductor choc\u00f3 contra un objeto fijo y fue traslado a un centro m\u00e9dico. @BCBRP  https:\/\/t.co\/RBFP8SCdfF","klass":1}
{"text":"Avanza la gira europea de Elton John Elton John avanza en conciertos en Suecia - despu\u00e9s del accidente  https:\/\/t.co\/SpTpFeqDIj  https:\/\/t.co\/XEAlQHt8Fl","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres.  Ante cualquier situaci\u00f3n de emergencia marque al  9\u20e31\u20e31\u20e3. #Oaxaca #\u00dasaloConResponsabilidad  https:\/\/t.co\/YaW6VSiwEc","klass":0}
{"text":"Internacional: EE.UU.: Una joven secuestrada hace casi 14 a\u00f1os se reencuentra con su madre - RPP Noticias  https:\/\/t.co\/ybq5xQAgwo #EstadosUnidos #secuestro #Florida  https:\/\/t.co\/EzO3rnUUtY","klass":0}
{"text":"Se registra accidente de tr\u00e1nsito en la V\u00eda Interamericana, pr\u00f3ximo a Las Lajas de Chame. Maneje con precauci\u00f3n. #NoticiasTVN  https:\/\/t.co\/mSYBqkmfu6","klass":1}
{"text":"Reconstruyen la escena del accidente en Gaira  https:\/\/t.co\/379R42Pjwv","klass":0}
{"text":"Ayuda para ALFONSO quien sufri\u00f3 un terrible accidente en moto y necesita ser operado en el HOSPITAL CENTRAL DE VALENCIA lo mas pronto posible.  https:\/\/t.co\/ufrSa7aa2j","klass":0}
{"text":"Accidente por bajo ostion  https:\/\/t.co\/46S3agDhTU","klass":0}
{"text":"Tu vida est\u00e1 en peligro. \u00a1Al\u00e9jate!  Cuando... \u2022Intenta asesinar o asesina. \u2022Abusa sexualmente de ti, o te obliga a tener relaciones sexuales sin consentimiento, aunque no seas su pareja #T\u00faPrimero una campa\u00f1a de @GobCordobaUnida #Publicidad  https:\/\/t.co\/QHkfV0R2mj","klass":0}
{"text":"\u24c2\ufe0fQue tristeza hoy el cuerpo de una joven y su beb\u00e9, fueron localizados en el cerro El Mexicano en San Miguel, #Ejutla de Crespo, #Oaxaca. \u24c2\ufe0fMar\u00eda fue asesinada salvajemente y despu\u00e9s quemada viva con su peque\u00f1o de 10 meses de edad. \u00bfA qu\u00e9 grado ha llegado la violencia?  https:\/\/t.co\/jUAIiE7O1q","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial Nos reportan accidente de tr\u00e1nsito sobre la Cra. 94 Con  Cll 5. B\/ Melendez Tome v\u00edas alternas  @elpaiscali @TwiterosCali @MovilidadCali  @RedDeApoyoSIC  \ud83d\ude97\u26a1\ufe0f\ud83d\ude99\ud83d\ude95\ud83d\ude8e\ud83d\ude8e\ud83d\ude9b  https:\/\/t.co\/olGs08smvw","klass":1}
{"text":"Entre polic\u00edas se echan la bolita. \ud83d\ude44  Abogado de polic\u00edas acusados de abuso y homicidio del joven Jos\u00e9 Eduardo Ravelo, se\u00f1ala a otra corporaci\u00f3n como culpable.  Toda la informaci\u00f3n \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/IdJQoFzwDz  https:\/\/t.co\/OlNdn3asu3","klass":0}
{"text":"#show: SI SON AMIGAS- Alicia Machado dej\u00f3 saber que Gaby Spanic la salv\u00f3 de un suicidio: \u00abNo me importa lo que me haga\u00bb  https:\/\/t.co\/m5VQ2SmrL9  https:\/\/t.co\/kqlRIwut7c","klass":0}
{"text":"#Estama\u00f1ana  En Avenida #Zaragoza a la altura del metro Agr\u00edcola, se registr\u00f3 un #accidente donde se vio involucrado un veh\u00edculo y una motocicleta, en el lugar laboraron servicios de emergencia en la atenci\u00f3n de los lesionados.  https:\/\/t.co\/qXfGnYMgNt","klass":1}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | @BomberosSV reporta accidente de tr\u00e1nsito en el Caserio El Tunal, en el desv\u00edo a Barahona, en Rosario de La Paz, en la calle Antigua a Zacatecoluca, un autob\u00fas de la ruta 133 impact\u00f3 con una motocicleta, la unidad de transporte se descarril\u00f3.  https:\/\/t.co\/0TlNk2KKX8","klass":1}
{"text":"POLICIA NACIONAL #Nicaragua Resultados en el enfrentamiento de la delincuencia en el Dpto de Chinandega.   12 delincuentes capturados por delitos de robo con intimidaci\u00f3n, robo con violencia, robo con fuerza y otros.  #AlServicioDeLaComunidad #HonorSeguridadServicio @vppolicial  https:\/\/t.co\/UhHwom8B0g","klass":0}
{"text":"#ElLocoSoyYo El se\u00f1or Vives se hace el Loco para evadir la resposabilidad por el Accidente Automovil\u00edstico causado por su estado de Embriaguez, en la cual hay seis personas Muertas y otra Herida #ElLocoSoyYo  https:\/\/t.co\/3KmNHZIw2G","klass":1}
{"text":"Secuestro de Saab traer\u00eda consecuencias ante la Corte Penal Internacional, por hechos que constituyan un delito grave contra los Derechos Humanos: Detenci\u00f3n sin orden judicial, violaci\u00f3n de la inmunidad diplom\u00e1tica, tortura f\u00edsica y psicol\u00f3gica. @PresidenciaCV #EstamosConMaduro  https:\/\/t.co\/86YRFNJTwi","klass":0}
{"text":"FGE en coordinaci\u00f3n con Gobierno de #RamosArizpe realizamos acciones de prevenci\u00f3n del suicidio con el mon\u00f3logo 'Cicatrices' el cual fue interpretado en el teatro de la ciudad Gral. Eulalio Guti\u00e9rrez por el maestro Akko Salvatierra. @FiscalGerardoM  https:\/\/t.co\/zhuN5ig5aY","klass":0}
{"text":"En #Morelos se reportaron 160 casos en los meses de diciembre 2018 a agosto 2021, siendo #Cuernavaca y #Cuautla los municipios que m\u00e1s casos registraron en la entidad. @WallaceIsabel @cuauhtemocb10 @Fiscalia_Mor @UniondeMorelos  https:\/\/t.co\/xcDTl8rALF","klass":1}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | Accidente de tr\u00e1nsito en la alameda Roosevelt, zona de El Salvador del Mundo.   Seg\u00fan informaci\u00f3n preliminar, el conductor del veh\u00edculo volcado manejaba bajo los efectos del alcohol. Foto cortes\u00eda: @tcsnoticias.  https:\/\/t.co\/p4ezHJUzUk","klass":1}
{"text":"#DE\u00daLTIMOMINUTO | COMUNICADO  El ataque se produjo en torno a la 1.00 (hora local), cuando \u00abun grupo de individuos no identificados\u00bb, asalt\u00f3 la vivienda, seg\u00fan el comunicado recogido por medios locales como la emisora Juno7 y 'Gazette Haiti'.  #jovenelmoise #haiti  https:\/\/t.co\/kkhAELeo9i","klass":1}
{"text":"#17Sep #GNBCONAS .@gaes_53 te da los siguientes tips para prevenir que seas victima de un secuestro, nuestra mision es protegerte! #GNB #CEOFANB #FANBEsPueblo #Vac\u00fanateYa #GNByPuebloProtegido .@vladimirpadrino  .@GNBCmdtGral  https:\/\/t.co\/aOAjZNIHlv","klass":0}
{"text":"Sigue Cerrado debido a un accidente en #FortWorth en 121 (Ft Worth) WB entre Beach St y Riverside Dr, detuvo el tr\u00e1fico de regreso a Maxine St  https:\/\/t.co\/rar81SromF","klass":0}
{"text":"Funcionarios del Centro de Coordinaci\u00f3n Policial Torres aprehendieron a tres ciudadanos tras una denuncia por robo y agresi\u00f3n a un funcionario activo del SEBIN. #CaroraTVNoticias  https:\/\/t.co\/zepQLbvOkG","klass":0}
{"text":"\u2611\ufe0f ACCIDENTE EN LA AV. SOUBLETTE DE LA GUAIRA. Caracas | 15 Sep. 2021 |  09:47 AM  Reportan accidente de transito por colisi\u00f3n m\u00faltiple en la Av. Soublette de La Guaira a la altura del Polideportivo, en sentido Naiguat\u00e1 motivado a falla de freno en veh\u00edculo de transporte publico.  https:\/\/t.co\/YorsX2KqAv","klass":1}
{"text":"En los primeros 8 meses del 2020 en el #Edomex se registraron 135 secuestros, en el mismo periodo del 2021 se reportaron 107 casos, lo que representa una disminuci\u00f3n del 20.7% en la incidencia. @WallaceIsabel @alfredodelmazo @FiscaliaEdomex @ElInformanteMX  https:\/\/t.co\/b7rOqLxXOv","klass":0}
{"text":"Esta misma semana el contraste: dos polic\u00edas son reconocidos por evitar el suicidio de un adolescente, y otros dos son hoy detenidos y cesados por robar en Walmart. Qu\u00e9 af\u00e1n de los malos elementos por remarcar la p\u00e9sima imagen que tienen las policias en general.  https:\/\/t.co\/5tIZ6pPSLC","klass":0}
{"text":"#URGENTE #ViolenciaImparable ENFRENTAMIENTO ARMADO EN IZABAL. Guardia privada repele a disparos el intento de asalto a un cami\u00f3n de frituras #MotoLadrones logran escapar y se confirma que no hay heridos ni fallecidos en barrio 37 #Morales #Izabal.  https:\/\/t.co\/r85b312QRD","klass":1}
{"text":"#Accidente de tr\u00e1nsito se registro en el km 94 via la Lizama - San Alberto sector el escorpion en el Cesar, un camion con remolque atropell\u00f3 una patrulla motorizada de la policia y una motocicleta particular, en el hecho un policia y un civil murieron en el sitio.  #Emergencyjag  https:\/\/t.co\/7Un5YV8dw9","klass":1}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito en Quetzaltenango \ud83d\udea8  Motocicleta es colisionada por un cami\u00f3n en el Bulevar Henri Sierra y 11 Calle de Coatepeque.  #CruzRojaGT le brinda atenci\u00f3n prehospitalaria a 1 persona por varios minutos, pero fallece debido a la gravedad de los traumas.  https:\/\/t.co\/bjsbAkjLPR","klass":1}
{"text":"#5Sep  La expulsi\u00f3n de sus comunidades, debido a su identidad de g\u00e9nero, sumando a ello los prejuicios, la moral conservadora, la violencia y amenazas que viven los cuerpos de las #MujeresTransInd\u00edgenas  https:\/\/t.co\/m85DuPQhL3","klass":0}
{"text":"\ud83c\udf99\ufe0f Lewis Hamilton, despu\u00e9s del accidente del #GPItalia \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/J9WayaOGGg","klass":0}
{"text":"Secci\u00f3n de Homicidio y Femicidio de la Fiscal\u00eda Metropolitana inici\u00f3 investigaci\u00f3n por delito de  homicidio, luego de un hecho registrado en la 5 de Mayo, donde fallecieron dos personas. En el \u00e1rea se recopilan indicios. V\u00eda @PGN_PANAMA #RadioPanama #Panama  https:\/\/t.co\/GRh1L5YdvH","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Calle 13 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 31m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/BLGAaqBkDs  https:\/\/t.co\/VMB4rkdT09","klass":1}
{"text":"Ahora, Netflix saca a la luz el documental 'Bob Ross: happy accidents, betrayal &amp; greed', ('Bob Ross: felices accidentes, traici\u00f3n y codicia'), con la historia de este exmilitar que naci\u00f3 en la Florida y muri\u00f3 a la temprana edad de 52 a\u00f1os .#cine #documentales #pintura #arte  https:\/\/t.co\/AoXqHs75ch","klass":0}
{"text":"Los jueces de la pelea de Yuberjen! Se roban 5 a\u00f1os de preparaci\u00f3n. No tenemos quien nos defiendan ante semejante \u00a1Robo a pu\u00f1o armado...! @HypatiaHurtado @Yuberjen @FuturoPacifico @OlimpicoCol @GustavoBolivar @petrogustavo  https:\/\/t.co\/8jkscm0cHA","klass":0}
{"text":"Creo que cada uno juega como quiere pero desearle que una persona tenga un accidente, la maten, o le pase algo malo por un juego que cada uno juega como queire o es que cuando a Frank le dicen que cocinar y como hacerlo y le ayudan a cocinar que ? #MasterChefCelebritycolombia  https:\/\/t.co\/1bOmnMZJG1","klass":0}
{"text":"Calumnias' de @IvanDuque; la violencia 'se exporta' desde #Colombia: #Venezuela  Rechaza ataque en Arauca en el que asesinaron a cinco militares y seis resultaron heridos. Liberan por enfermedad a general vinculado a intento de golpe contra @NicolasMaduro  https:\/\/t.co\/fu25TSfEi5  https:\/\/t.co\/qX6pvYG2bt","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial Nos reportan accidente de tr\u00e1nsito sobre la  Cll.  2C con  Cra. 94 B\/ Melendez  Tome v\u00edas alternas  @elpaiscali @TwiterosCali @MovilidadCali  @RedDeApoyoSIC  \ud83d\ude97\u26a1\ufe0f\ud83d\ude99\ud83d\ude95\ud83d\ude8e\ud83d\ude9b  https:\/\/t.co\/rjO0OtNGkC","klass":0}
{"text":"#Actualizaci\u00f3n del accidente de tr\u00e1nsito en el km 5 de la Carretera Troncal del Norte, con direcci\u00f3n de Apopa a San Salvador. La rastra embisti\u00f3 a personas que se encontraban en una parada de buses, resultado dos fallecieron.  #Lo\u00daltimo  https:\/\/t.co\/gCHxd1eh5M","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/0WaTNtAH4s  https:\/\/t.co\/CzY1jh4NxL","klass":0}
{"text":"La vida me odia  Mi tercer d\u00eda como repartidor de comida  Y es mi primer accidente medianamente grave  La vida no quiere que sea repartidor, la vida no quiere que tenga trabajo  Y ahora voy a tener que esperar hasta que se me recuperen las manos  https:\/\/t.co\/rSl7Ml3p8o","klass":0}
{"text":"#AHORA \ud83d\udea8 #Precauci\u00f3n  Accidente de tr\u00e1nsito deja como resultado 3 personas heridas en el Kil\u00f3metro 31 Ruta de Santa Luc\u00eda M. A. a Barcenas Villa Nueva.  https:\/\/t.co\/OKVLCrq0hD","klass":1}
{"text":"Un PNB y un antisocial murieron durante robo frustrado en la avenida Urdaneta  https:\/\/t.co\/GUZGWTZCFt #12Sep #Sucesos #Caracas  https:\/\/t.co\/FZdY1tyX0N","klass":0}
{"text":"#ATENCION   Se presenta fatal accidente entre peat\u00f3n y cami\u00f3n en la Av. Cra 68 con 80. Los hechos son materia de investigaci\u00f3n.  En casa te esperan con vida  Cr\u00e9dito: Foto ciudadana  https:\/\/t.co\/5RMQh6YWEG","klass":1}
{"text":"Se reporta un accidente m\u00faltiple  en Ci\u00e9nega de Flores en la carretera a Laredo km 33.  Se reporta una persona atrapada. Tr\u00e1iler impacta varios autos. Unidades de emergencia ya se encuentran en el sitio.  Afectacion en la vialidad de Norte a Sur.   #precauci\u00f3n  https:\/\/t.co\/YOHLu9P1I2","klass":1}
{"text":"\ud83d\udca3 @eduardoaduhalde, en di\u00e1logo con @LANACION, analiz\u00f3 la renuncia a disposici\u00f3n de los ministros y advirti\u00f3 que su temor es que haya violencia: \u201cEstamos en la antesala de un problema grave\u201d.  \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s? \ud83e\udd14  https:\/\/t.co\/DZPdXdYGZU","klass":0}
{"text":"Eso no fue una muerte, eso fue un asesinato. Esa pareja de esposo nadie le va a devolver la vida. Que se investigue a fondo y que los culpable le caiga todo el peso de la ley. No al abuso. En M\u00e9xico fue la salvadore\u00f1a #Victoria. No al abuso polic\u00edal @EuropaPdd @nayibbukele. #PDD  https:\/\/t.co\/nRFHh1W5Ys","klass":1}
{"text":"#Desaparecida| RT \ud83d\udea8 Erika es v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero, se encuentra en estado de embarazo y no aparece desde el 6 de septiembre en Guayabal de siquima\/cundinamarca.  Cualquier informaci\u00f3n al 3228599549   #buscarlashastaencontrarlas  #LaQueremosViva  https:\/\/t.co\/9rpS2xzg7r","klass":1}
{"text":"Conductora es perseguida por ocupantes de un autom\u00f3vil, quienes bajo enga\u00f1os pretend\u00edan presuntamente un intento de extorsi\u00f3n o robo \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/rqMvox1WAa  https:\/\/t.co\/f3w9uaXo9a","klass":1}
{"text":"#Efem\u00e9ridesIAIM\ud83d\udcc6|| Hoy #11Sep se cumplen 20 a\u00f1os del atentado terrorista contra las torres gemelas del World Trade Center. Venezuela alza la voz en contra de los actos de violencia y agresi\u00f3n que atenten contra la paz de los Pueblos del Mundo.  https:\/\/t.co\/Qwltd5I1Yr","klass":0}
{"text":"#F1 #\u00daLTIMAHORA: Max Verstappen recibe tres lugares de sanci\u00f3n para el GP de Rusia.  La FIA encontr\u00f3 responsable al holand\u00e9s del accidente de Hamilton en el #ItalianGP   https:\/\/t.co\/ikcDNlV0oj","klass":0}
{"text":"El CSU design\u00f3 a Diego Montenegro como representante suplente ante la Junta Directiva de @Noticias_IGSS . La @AEU_OliverioCDL  y sindicatos de la USAC se\u00f1alan la falta de honorabilidad por tener denuncias de violencia contra la mujer.  https:\/\/t.co\/xfI6l9V2M6  https:\/\/t.co\/tsuTgAOZQc","klass":0}
{"text":"accidente de tr\u00e1nsito que deja a un paciente politraumatizado y en estos momentos est\u00e1 siendo trasladado a un centro asistencial. Esto sucedi\u00f3 a la altura de Curazao, carretera que de Ateos conduce a Jayaque. @alertux @todomotorsv @ddovia @YoReportoSV @ElMundoSV @municipal_DCL  https:\/\/t.co\/ugwmKZ582r","klass":1}
{"text":"#Policiaca \ud83d\udd34\u203c\ufe0f  El accidente vial ocurrido minutos despu\u00e9s de las 02:00 horas sobre el bulevar L\u00e1zaro C\u00e1rdenas   https:\/\/t.co\/6IwXSolrcI  https:\/\/t.co\/SAF75J1Dgb","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Ciudad de Cali &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 27m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/pKVSfSNZtx  https:\/\/t.co\/YQhlCUrYDW","klass":1}
{"text":"(14:51) La l\u00ednea O est\u00e1 prestando servicio de nuevo con normalidad (La Palma - Caribe), luego de operar parcialmente debido a un accidente de tr\u00e1nsito externo a la #RedMetro.  https:\/\/t.co\/n5VZBXTUlK","klass":1}
{"text":"#URGENTE CAY\u00d3 UN LORENZANA. Montado en un caballo el presunto narcotraficante Haroldo Geremias Lorenzana Cord\u00f3n 'El Chuchi' intent\u00f3 escapar de #Antinarc\u00f3ticos en #Huite #Zacapa en una persecuci\u00f3n finalmente fue detenido. Era buscado por la #DEA desde el 2008 por narcotr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/fweZq4p58x","klass":0}
{"text":"La @FiscaliaJal logr\u00f3 vincular a proceso a Jaime Antonio 'N' por el delito de homicidio calificado tras agredir con un arma blanca en Arandas, Jalisco a un hombre por pensar que la v\u00edctima manten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental con su esposa.  Pasar\u00e1 un a\u00f1o en prisi\u00f3n preventiva.  https:\/\/t.co\/9v8qxfmOgY","klass":0}
{"text":"Abatido presunto delincuente cuando hurtaba en una joyer\u00eda del mercado p\u00fablico de Maicao  Como Fernando Jos\u00e9 Garc\u00eda Mar\u00edn, de 20 a\u00f1os de edad, fue identificado el presunto atracador abatido la tarde de ayer en medio de un asalto a una joyer\u00eda de Maicao.  https:\/\/t.co\/xkTyg8wYgx","klass":0}
{"text":"Nuestro gobernante es un incoherente pusil\u00e1nime incapaz que lleg\u00f3 ah\u00ed por un accidente hist\u00f3rico. Estamos pagando las consecuencias @presidenciacr @CarlosAlvQ  #BicentenarioCR  #BicentenarioCostaRica  https:\/\/t.co\/Xy4pxRwAjX","klass":0}
{"text":"#02Julio #Comparte  \u00a1Ayudemos a recuperarlo!  La ma\u00f1ana de este viernes, se inform\u00f3 el robo de un veh\u00edculo Nissan, Tsuru, que es taxi del sitio Ejecutivo, con n\u00famero econ\u00f3mico 120, en la colonia Morelos de Jiutepec, con placas de circulaci\u00f3n A671LTH.  https:\/\/t.co\/RTs0mMjfkB","klass":1}
{"text":"#IslaMujeres El Fiscal \u00d3scar Montes de Oca Rosales dio a conocer detalles de la captura de Rub\u00e9n \u201cG\u201d y Geovanny \u201cS\u201d imputados en el homicidio en agravio de un servidor p\u00fablico del Municipio de Isla Mujeres, registrado el 11 de agosto pasado en un fraccionamiento de Canc\u00fan.  https:\/\/t.co\/ejyBYNEJ3S","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34#AHORA Muere un  joven de 20 a\u00f1os a consecuencia de un accidente vial sobre carretera Chapala-Gdl a la altura del Fraccionamiento Revoluci\u00f3n. V\u00eda: @FernandaMejiaTv  https:\/\/t.co\/CDvVajRMnj","klass":0}
{"text":"Guerrilla del ELN confirm\u00f3 el secuestro de un sargento y un soldado colombianos  https:\/\/t.co\/HFKHfpgQCn  https:\/\/t.co\/JnhHMM87dz","klass":1}
{"text":"Accidente en Avenida Nacional y calle Vicente Guerrero, precauci\u00f3n al circular #RedVial #LaRedCincoRadio #Puebla  https:\/\/t.co\/sH9U27XBvp","klass":1}
{"text":"Realizando patrullas nocturnas para apoyar con la seguridad nacional nuestros @GaulaMilitares promueven la L\u00cdNEA 147 y explican a la comunidad que \u00e9ste medio de comunicaci\u00f3n est\u00e1 habilitado para atender todos los casos relacionados con el secuestro y la extorsi\u00f3n.  https:\/\/t.co\/VOqeCciY7S","klass":1}
{"text":"Nueva historia 'Secuestro' Pareja: #SukuFushiIta Anime: #JujutsuKaisen \ud83e\udde1Disponible en Wattpad y AO3\u2764  #BJRossZie  https:\/\/t.co\/hJ3iv2DjvF","klass":0}
{"text":"Si el quemar #ArtificiosPirot\u00e9cnicos se genera alg\u00fan #Accidente, al\u00e9jate del per\u00edmetro y rep\u00f3rtalo inmediatamente a las autoridades correspondientes.  https:\/\/t.co\/G0k1doNmPe","klass":1}
{"text":"RT @PartidoPSUV: Canciller Plasencia: Colombia es la cuna de la violencia  https:\/\/t.co\/uhrZWIFd0p  #LaClaveEsVacunarse  https:\/\/t.co\/2SlXvNR25p","klass":0}
{"text":"Accidente en Autopista Sur &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando27m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/eOFrOB7kCU  https:\/\/t.co\/qJHBpChZzA","klass":1}
{"text":"Sab\u00edas que la l\u00ednea de atenci\u00f3n gratuita\u260e\ufe0f165 del  @GaulaPolicia, se encuentra disponible las 24 horas\u23f0 para atender sus denuncias frente a los hechos de extorsi\u00f3n y secuestro. #YoNoPagoYoDenuncio  https:\/\/t.co\/3f0REDaQWl","klass":0}
{"text":"Elementos que integran la Estrategia de Seguridad Mando Coordinado Polic\u00eda Morelos detuvieron a un hombre por su probable participaci\u00f3n en los delitos de da\u00f1os y robo, en el municipio de Jonacatepec.  https:\/\/t.co\/ISrqiyU0wt  https:\/\/t.co\/3MHqlIyPLF","klass":0}
{"text":"El Modelo de Resiliencia Comunitaria para la Reconstrucci\u00f3n del Tejido Social #MOREC busca atender las causas estructurales de la violencia. Est\u00e1n coordinados sociedad y gobierno y busca abonar a la construcci\u00f3n de una cultura de paz y bienestar en el pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/aJRAPk2LYZ","klass":0}
{"text":"5 sencillos PrevenConsejos para evitar un accidente de coche de camino al trabajo  https:\/\/t.co\/LGtwilnBIq  https:\/\/t.co\/RqpgwVVa4e","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3n  Se registra accidente vial sobre Av. Madero Pte. Am\u00e9rica Nte. MTY. No se reportan lesionados. Tr\u00e1fico pesado en la zona. Unidades ya se encuentran en el lugar.  https:\/\/t.co\/TLmm2nH7YB","klass":1}
{"text":"Accidente grave en MEX-23 #TraficoACIRGuadalajara sigue retrasando el tr\u00e1fico 21m m\u00e1s de lo normal.  https:\/\/t.co\/geQdHUQVfH  https:\/\/t.co\/0IXvP4HHd3","klass":0}
{"text":"ACDEPRO COMUNICA  PRECAUCI\u00d3N PILOTOS HUNDIMIENTO EN EL KM. 139 DE LA RUTA DE LAS VERAPACES  En el Km.139 de la ruta de las Verapaces en San Jer\u00f3nimo Baja Verapaz se produjo un hundimiento. Personal policial mantiene presencia en el lugar con la finalidad de evitar alg\u00fan accidente  https:\/\/t.co\/9ZuIZaTyvM","klass":0}
{"text":"Durante su intervenci\u00f3n, el secretario @AlejandroGL2014 comenta que 'en la conducta suicida hemos tenido mayor ideaci\u00f3n y mayor gesto suicida en las mujeres, pero mayor suicidio consumado en los hombres.'  https:\/\/t.co\/nTsd6QNxnb","klass":0}
{"text":"#TomePrecauciones en #Zacatecas se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 024+900 carretera (920) Fresnillo-Valpara\u00edso, mismo tramo, Fresnillo-Valpara\u00edso. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/dYGfTmR3wK","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Ciudad de Cali &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/VrCJVKSb4D  https:\/\/t.co\/6Po8XDqX2W","klass":1}
{"text":"En M\u00e9xico cada d\u00eda son asesinadas aproximadamente 238 mujeres, 137 de ellas asesinadas por su pareja o alg\u00fan familiar.  25 de noviembre. D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer.  #Trabajamos24Siete #Tampico #CdMadero  https:\/\/t.co\/RV4ZC2lmve","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidentes Lewisville a The Colony: NB SRT @ Huffines causando retroceso a 35E. Carrollton: EB GBT @ Josey. Y  EB20 \/ 35E causando retroceso a 67. Mesquite: NB LBJ @ La Prada. Accidente Despejado de Dallas EB Woodall @ Pearl.  https:\/\/t.co\/6zI5ltHe7p","klass":0}
{"text":"\ud83d\udfe2\ud83d\ude94l El Binomio de Collins y Ethan Wilson sale a Patrullar por la zona de Sandy.  Durante el patrullaje el Binomio lleg\u00f3 a dar apoyo en un Robo a Propiedad en el cual agarraron a 2 sujetos por la zona.  Collins habla con ellos y los cachea, al no ver nada ilegal los deja ir.  https:\/\/t.co\/BWYKD6FAoE","klass":0}
{"text":"Elemento de la @GN_Carreteras fue ejecutado a balazos al interior del parque de La Solidaridad en el municipio de @GuadalajaraGob la @FiscaliaJal ya investiga este asesinato. @TelediarioGDL  https:\/\/t.co\/c4eai0fvda","klass":1}
{"text":"Vitor Belfor noque\u00f3 en el primer asalto a Evander Holyfield, de 59 a\u00f1os y que no peleaba desde hace m\u00e1s de una d\u00e9cada.   https:\/\/t.co\/lZkOfkXP4y  https:\/\/t.co\/kaRRNfJT8b","klass":0}
{"text":"Quiero ver detenidos en este caso, hasta cuando con el robo el la CSS y no se ven presos @IvanMontalvo52 @emartineztv @LPueblo2 @PabloPueblo21 @ANTAI_Panama  https:\/\/t.co\/CDRuMftvQX","klass":1}
{"text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udca5\ud83d\ude8c #InformacionVial (14\/09) #ACTUALIZACI\u00d3N #Carabobo Troncal 5. Autopista del Sur. El accidente se trat\u00f3 de una Encava que ven\u00eda sentido #Valencia #Tocuyito y por desperfecto mec\u00e1nico en un neum\u00e1tico, salt\u00f3 la isla  quedando en sentido contrario de\u2026  https:\/\/t.co\/rjIL5EF2sZ  https:\/\/t.co\/g4emPTDjbY","klass":1}
{"text":"#Lo\u00daltimo | Personal de Cruz Roja Salvadore\u00f1a atendi\u00f3 esta noche de mi\u00e9rcoles a un paciente que tiene m\u00faltiples traumas, debido a un accidente de tr\u00e1nsito en la carretera que de Ateos conduce a Jayaque. La v\u00edctima fue trasladada a un centro asistencial. Foto: cortes\u00eda.  https:\/\/t.co\/r6kGnBWSLN","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Morelos se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 070+500 autopista (1670) M\u00e9xico-Cuernavaca (directo), mismo tramo, direcci\u00f3n CDMX. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/ruU3oYlDYE","klass":0}
{"text":"#Tampico \ud83d\udd34Una secuencia fotogr\u00e1fica revela la forma en que se registr\u00f3 el asalto a una instituci\u00f3n bancaria.  Las im\u00e1genes advierten la forma en que un hombre, con ropa anaranjada y el rostro cubierto con un cubrebocas ingresa y exige el dinero con un papel.  Por Jos\u00e9 Luis Rdz.  https:\/\/t.co\/tf4x5cFxzx","klass":1}
{"text":"@CarmenReyesD @donfelixSPM Cesar esta gozando desde Colombia, como se matan el PRM-PLD-FUPU por ganar el puesto #1 que cual de los 3, a tomado m\u00e1s dinero del narcotrafico.  https:\/\/t.co\/Fx6xl5BQrq","klass":0}
{"text":"Tras el accidente de anoche empezaron a llegar los reportes de los abusos de autoridad acerca de el oficial de tr\u00e1nsito ya que aparentemente no es la primera vez que hace esto por lo que las personas denunciantes quieren saber que est\u00e1 pasando con la Polic\u00eda Municipal. #Saltillo  https:\/\/t.co\/ncPnq0lQJM","klass":0}
{"text":"@nattmoorenoo @Ginaamorenoo Uno fue incidente de carrera y los 2 estuvieron fuera, el Halo ayud\u00f3 a Hamilton si, pero el otro mando a Verstappen al hospital. A Verstappen lo sancionan 3 puestos en la sig carrera cuando Hamilton sali\u00f3 ileso, y en el accidente de Max solo 10 seg y la gana Ham \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab  https:\/\/t.co\/qCPK7bmfgg","klass":1}
{"text":"Nuevas capturas:  1\ufe0f\u20e3 Sujeto capturado por orden judicial, por el delito de Homicidio agravado y fuga de presos, en el sector Esp\u00edritu Santo - La Truchera.   2\ufe0f\u20e3 Dos personas capturadas por el delito de Tr\u00e1fico, fabricaci\u00f3n o porte de estupefacientes en el barrio El Dorado.  https:\/\/t.co\/14gHKpz44T","klass":0}
{"text":"En 2014 vi 'Ilusi\u00f3n nacional' y cre\u00eda que ya me gustaba el futbol, y no.  En 2018 me emociono una columna que escribi\u00f3 juan villoro por el accidente tras el partido BocaVsRiver. El tenis me molesta por toda la ideolog\u00eda que lo rodea y aun as\u00ed como goce de esta pel\u00edcula.  https:\/\/t.co\/7f8YWCG8b8","klass":0}
{"text":"Se registra accidente sobre la Calzada Madero, en la ciudad de Oaxaca.  #Oaxaca #Noticias #Ciudad #Capital  https:\/\/t.co\/UM7IkJLWi1","klass":1}
{"text":"#VirtualnewsSV\/La @PNCSV  inform\u00f2 sobre  un accidente de tr\u00e1nsito ocurrido en el km 28, de la carretera que conduce de Col\u00f3n a Sonsonate.\/ https:\/\/t.co\/mWAkYteLBg  https:\/\/t.co\/APjQVveGXT","klass":1}
{"text":"\ud83d\udcf0 Portadas deportivas del lunes \ud83d\uddde  \u26bd\ufe0f Pumas y Chivas 0-0 \ud83c\udfbe Djokovic perdi\u00f3 la final del US \ud83c\udfce Accidente en el GP de Italia \ud83c\udfc8 Arranque de temporada NFL  \u00a1Buen inicio de semana amig@s!  #Vacunate #UsaCubrebocas  https:\/\/t.co\/oFbrCzWwRF","klass":0}
{"text":"Como cuando est\u00e1n high y tienen que buscarse un chocolatito en farmacorp  https:\/\/t.co\/xkcoFmA5nx","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 ser\u00e1 de la vida del asesino exteniente del Gaula Flover Argeny Torres S\u00e1nchez. Criminal condenado por el asesinato y tortura del profesor Freitter.  @yohirakerman nos cuenta que uno de los testigos muri\u00f3 en un accidente extra\u00f1o, no investigado, ocurrido en Suiza.  https:\/\/t.co\/R6mMQ7evSv","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34 #Se\u00f1alDeLaMa\u00f1ana | Se realiz\u00f3 el sepelio de los seis j\u00f3venes muertos en un accidente de tr\u00e1nsito en Santa Marta, mientras contin\u00faa la audiencia de imputaci\u00f3n de cargos al conductor implicado desde la cl\u00ednica donde est\u00e1 recluido.  \ud83d\udcfa\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/LPPvT06WLI  https:\/\/t.co\/WztUlK85Cz","klass":0}
{"text":"Detienen Polic\u00edas de San Pedro Cholula a mujer se\u00f1alada por robo en bodega Aurrer\u00e1.  https:\/\/t.co\/ILei7ogjpK  https:\/\/t.co\/yRBnNRu3CE","klass":1}
{"text":"Tope nuevo y no se ve, va a provocar accidente junto al centro expositor @SSC_Pue  https:\/\/t.co\/759GJJoCXA","klass":1}
{"text":"@ElUrbanoNews  Se reporta fatal accidente de tr\u00e1nsito en la carretera Troncal del Norte a la altura del Kil\u00f3metro  51\/2 causado por una rastra que perdi\u00f3 el control chocando en una gasolinera y el resultado fue dos personas muertas un hombre y una mujer inform\u00f3 @PNCSV  https:\/\/t.co\/ABfVDPgG3D","klass":1}
{"text":"En la parte facial rige la mand\u00edbula. Quienes hemos tenido un accidente en el ment\u00f3n que nos ha dejado su respectiva cicatriz, hemos sentido lo que es un juicio suyo.  https:\/\/t.co\/nca4F7uUOl","klass":0}
{"text":"#CorteInformativo Personal de la Fiscal\u00eda Estatal ejecut\u00f3 un mandato judicial contra Johana Estephanie \u201cN, se\u00f1alada en la probable comisi\u00f3n de robo equiparado de un veh\u00edculo.  La mujer fue puesta a disposici\u00f3n del Juez que la requer\u00eda.  Leer m\u00e1s\ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/9XgWVGAe5u.  https:\/\/t.co\/BHymzIB4GX","klass":1}
{"text":"#ENT\u00c9RATE Detenidos en SJR est\u00e1n relacionados con secuestro y homicidios en otros estados: Fiscal\u00eda.  Como ser\u00edan los delitos contra la salud, robo de veh\u00edculo, lesiones dolosas y el secuestro, asegur\u00f3 el fiscal \ud83d\udea8\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/dmsD88iwGs  https:\/\/t.co\/BIjuEGt0a2","klass":0}
{"text":"Buenos d\u00edas. Adjunto evidencia del robo de un palito en mi desayuno  https:\/\/t.co\/GKA0avtIBN","klass":0}
{"text":"Accidente grave en MEX-150D \/ Puebla - Acatzingo (Cuota) #PueblaTrafico. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 11m m\u00e1s lento de lo normal.  https:\/\/t.co\/GvPTxSHahG  https:\/\/t.co\/ybcB0OTc1v","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. Ignacio L. Vallarta #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando22m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uWLiuIdztX  https:\/\/t.co\/0aVygjX3e0","klass":1}
{"text":"11 de septiembre #ElCaminoEsLaPaz   1973 - Salvador Allende muere defendiendo Chile 1980 - Asesinato en EE. UU. del diplom\u00e1tico de #Cuba F\u00e9lix Garc\u00eda   2001 - Ataque terrorista en EE. UU. 2009 - Fallece el m\u00edtico guerrillero Juan Almeida Bosque  https:\/\/t.co\/vo4YHQL9ER","klass":0}
{"text":"Mi conciencia est\u00e1 tranquila xq fue un accidente involuntario, ni yo sab\u00eda que iba manejando \ud83e\udd74'  https:\/\/t.co\/ORsgex6MV5","klass":0}
{"text":"De los archivos de MEMRI 2014-2020 \u2013 Declaraciones dadas por el nuevo canciller iran\u00ed, Hossein Amir-Abdollahian: La venganza por el asesinato de Soleimani est\u00e1 por llegar; Las represalias iran\u00edes contra cualquier ataque israel\u00ed tambi\u00e9n ser\u00e1n contra los Emiratos \u00c1rabes...  https:\/\/t.co\/RUaNxKoRvo","klass":1}
{"text":"Paz no guerra, quiere Aldo Fasci ante avance de violencia en NL:  https:\/\/t.co\/nTemera9BX  https:\/\/t.co\/z1UVoqRm4R","klass":0}
{"text":"Accidente a\u00e9reo en Siberia deja cuatro fallecidos  https:\/\/t.co\/MrEALjiJvO  https:\/\/t.co\/ha7FXXrlwP","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 26m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/jTi90a5NTa","klass":1}
{"text":"Accidente sobre la 18 de Noviembre bajando el puente sentido a la Pepsi. #RedVial #LaRedCincoRadio #Puebla  https:\/\/t.co\/tl6iaI5vZT","klass":1}
{"text":"Qu\u00e9 es la Pensi\u00f3n? Es una prestaci\u00f3n econ\u00f3mica destinada a proteger al trabajador al ocurrirle un accidente de trabajo, al padecer una enfermedad o accidente no laborales, o al cumplir al menos 60 a\u00f1os de edad.  Ahora bien, cubres los requisitos?  https:\/\/t.co\/hm3Xdq3qdC","klass":0}
{"text":"Accidente en Bogot\u00e1-Mosquera \/ RN50-08A &gt;Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando1h 7m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/9Rd47O8vxe  https:\/\/t.co\/erdKlOYPXz","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 Fuerte accidente en la 11 Sur, veh\u00edculo se impact\u00f3 en un poste. Hay tres personas hospitalizadas: \ud83d\udc47\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/emttLpR9We","klass":1}
{"text":"Aqu\u00ed el dictamen, sobre el accidente de Verstappen y Hamilton. \ud83d\udd0d\u2b07\ufe0f #ItalianGP  https:\/\/t.co\/jVsMyMvXTY","klass":0}
{"text":"@AntonioMerz12 Un accidente a cualquiera le pasa\ud83d\ude02  https:\/\/t.co\/ZJlPGB0JJX","klass":0}
{"text":"#Tonal\u00e1 | Desaparece pescador de Boca del Cielo tras accidente de lancha  https:\/\/t.co\/hlJlT4ZzuP  https:\/\/t.co\/r9BqJZmuZZ","klass":1}
{"text":"@ConRola @F1 Igual mira, el halo salv\u00f3 a Hamilton, y si se compara el accidente y un sobrepaso que hubo despu\u00e9s, no recuerdo bien quien eran, se puede ver que Max no ten\u00eda ganada la posici\u00f3n y que tiene la mayor culpa...  https:\/\/t.co\/2mZg5QCyCT","klass":0}
{"text":"Muere adolescente de 15 a\u00f1os en accidente carretero en #Acayucan    https:\/\/t.co\/6UBZx8ZsNw  https:\/\/t.co\/foOg1C2ng8","klass":0}
{"text":"Ni\u00f1o que sobrevivi\u00f3 a un accidente de #telef\u00e9rico en #Italia es secuestrado  https:\/\/t.co\/WTaaVx2nuY  https:\/\/t.co\/QUb2W4TNln","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidentes de Carrollton: SB35E cerca de Sandy Lake Carril derecho. EB LBJ @ Plano Rd - 2 carriles a la derecha. Tambi\u00e9n Sigue en SB75 \/ Royal 2 Carriles de la derecha. Sigue Accidente de Dallas: en WB LBJ \/ Webb Chapel  3 carriles derechos.  https:\/\/t.co\/ES3y2Xwc33","klass":1}
{"text":"#Ma\u00f1aneraAMLO\ud83c\udf24\ufe0f|  El presidente  @lopezobrador_ revel\u00f3 que tambi\u00e9n invit\u00f3 al gobernador de Nayarit, @AntonioEcheG,  para que se integre a su Gobierno 'porque hizo un buen trabajo', pues redujo los niveles de violencia.  https:\/\/t.co\/8cIe2mxsbZ","klass":0}
{"text":"\ud83d\udce2PRECAUCI\u00d3N \u203c\ufe0f si circulas por la carretera A-355 en C\u00e1rtama, #M\u00e1laga. Operativos de emergencia \ud83d\ude81\ud83d\ude92 intervienen en accidente de tr\u00e1fico entre un cami\u00f3n, turismo y furgoneta en sentido Marbella. @InformacionDGT  https:\/\/t.co\/ngZDypAIRu","klass":1}
{"text":"Accidente en Carrera 80 &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando34m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/g36RuqP4tQ  https:\/\/t.co\/PuHvUiG1pZ","klass":1}
{"text":"Accidente entre los punteros Hamilton y Vertappen. Ahora todo puede pasar. \ud83d\ude31 #F1 #ItalianGP #DaniDiscord  https:\/\/t.co\/TvKX5mUGjs","klass":1}
{"text":"para quienes \u00e9ramos fans de Skins:  hace unos d\u00edas se report\u00f3 que la actriz Kathryn Prescott, qui\u00e9n interpret\u00f3 a Emily en la tercera temporada sufri\u00f3 un grave accidente en NY  https:\/\/t.co\/AtwUjOfPHm","klass":1}
{"text":"Equipo de trabajo de artista urbano sufre accidente  https:\/\/t.co\/BNSMhu6sys  https:\/\/t.co\/oJyEZQLhIV","klass":1}
{"text":"Ll\u00e9vate a casa una pieza de la armadura de asalto motorizada Mjolnir  https:\/\/t.co\/FZvK01Dnf8 [GEN3] del Jefe Maestro en la Edici\u00f3n Deluxe de The Art of Halo Infinite de @DarkHorseComics books el 14 de diciembre!   https:\/\/t.co\/f9AoVuysVi  https:\/\/t.co\/mzToM1bVyg","klass":0}
{"text":"En la poblaci\u00f3n de Uni\u00f3n Hidalgo, se registr\u00f3 accidente en la avenida 21 de Marzo y la calle 20 de Noviembre entre una camioneta del servicio p\u00fablico, y una motocicleta.  #LaVerdadDeOaxaca #Oaxaca  #Transito  https:\/\/t.co\/nJrOX84XCC","klass":1}
{"text":"Cumplimenta #FGEMich orden de #aprehensi\u00f3n contra presunto responsable de #homicidio ocurrido en #Tangamandapio. Conoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/RzdyynGDnw  https:\/\/t.co\/qQAzL7H4TH","klass":1}
{"text":"Van a dormir tranquilos los vecinos de la Colonia Rey X\u00f3lotl de Tonal\u00e1 porque una casa donde acud\u00edan personas violentas fue revisada por @SSeguridadJal y hubo 3 detenidos. Esto luego de un homicidio en la ma\u00f1ana. Los ciudadanos hasta le ofrecieron refrescos a los militares.  https:\/\/t.co\/GKBq0CFZ0L","klass":0}
{"text":"Al registrar un autom\u00f3vil ante el Repuve hay m\u00e1s posibilidades de su localizaci\u00f3n en caso de robo, con la tecnolog\u00eda del C5i.  Ayer y hoy fueron 32 veh\u00edculos los que llevaron a realizar este tr\u00e1mite al m\u00f3dulo m\u00f3vil que estuvo en la Colonia C\u00f3rceles.  https:\/\/t.co\/7MKq4lVdvV","klass":0}
{"text":"#Noticiasdeautos: Muy agresivos: El accidente de Lewis Hamilton y Max Verstappen que los dejo fuera del GP de Italia (+VIDEO E IMAGENES)  https:\/\/t.co\/v2S5diZV7k  https:\/\/t.co\/X91Ej0V8rN","klass":1}
{"text":"Nuevo FW: Accidente EB30 en Summit en el lado derecho de la autopista. Tripulaci\u00f3n de emergencia en camino.  https:\/\/t.co\/lLW8zM7fJF","klass":1}
{"text":"#AlertaSV Dos personas murieron en un accidente de tr\u00e1nsito sobre el km 40 de la carretera que de #SanSalvador conduce hacia #SantaAna.  \ud83d\udea8 En el percance tambi\u00e9n hubo 4 heridos, quienes fueron atendidos por @alertacomando. Las autoridades investigan si los muertos son polic\u00edas.  https:\/\/t.co\/ujpA1KL5op","klass":1}
{"text":"\u203c\ufe0f Atenci\u00f3n, fuerte accidente en la Lecheria Texcoco a la altura de la Termoel\u00e9ctrica hay prensados y dos presuntos delincuentes detenidos quienes iban a bordo de la camioneta negra despu\u00e9s de presuntamente haberla robado.  https:\/\/t.co\/W28kFjW2g0","klass":1}
{"text":"Nuevo Accidentes en Richardson NB75 pasado Belt Line HOV y 2 carriles izquierdos. Dallas: SB35E @ Royal en medio de la autopista. Arlington: WB20 @ Park Springs El carril izquierdo. EB30 cerca de Cockrell Hill Accidente despejado.  https:\/\/t.co\/AUyAvePvbz","klass":1}
{"text":"Primer homicidio de 2021 en Agua Dulce  La v\u00edctima recibi\u00f3 varios impactos de bala; el crimen ocurri\u00f3 cerca de Elektra en la Colonia 5 de Mayo  Con Inf. The Mexican Times  https:\/\/t.co\/fBjq4xL2qi  #Ejecutado #AguaDulce  https:\/\/t.co\/ixAW0ANU5i","klass":1}
{"text":"\u00bfEliminaste archivos de la papelera de reciclaje por accidente?\u00a0  https:\/\/t.co\/4cFNXF8NRh  https:\/\/t.co\/yB5ceP1xyO","klass":0}
{"text":"#15Sep Nueve heridos dej\u00f3 m\u00faltiple accidente de tr\u00e1nsito en La Guaira  https:\/\/t.co\/NbL0yaaU4e  https:\/\/t.co\/uOlLyDEbin","klass":0}
{"text":"Buenos tardes @UCS_GCDMX @OVIALCDMX #TransitoGCDMX otra vez pidiendo retiro de motocicletas en zona escolar esto en sur 20 A esquina con canal de San Juan @IztacalcoAl  obstruyen el paso peatonal de alumnos y padres, o las van a querer quitar despu\u00e9s del accidente de alguien  https:\/\/t.co\/aI9KCkNHgQ","klass":0}
{"text":"DOS POLICIAS DETENIDOS POR HOMICIDIO DE MENOR EN ZARAGOZA COAHUILA.  Se confirma que dos elementos de la polic\u00eda municipal, qui\u00e9nes supuestamente confundieron un veh\u00edculo ocupado por una familia y lo batieron a balazos arrebat\u00e1ndole la vida a una menor de dos a\u00f1os est\u00e1n detenidos  https:\/\/t.co\/oLQvAYcmCX","klass":0}
{"text":"En nuestro \u00faltimo recorrido por las estaciones del Sistema, nos alertaron de este hueco en la estaci\u00f3n Santa Librada. Hoy nuestra\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea7Cuadrilla de mantenimiento trabaja en ello, para evitar alg\u00fan accidente.  https:\/\/t.co\/x8GMRXaOfV","klass":0}
{"text":"\ud83d\ude94 \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f Ayer detuvimos en la localidad guipuzcoana de #Lezo a un hombre, de 34 a\u00f1os, por un presunto delito de tentativa de homicidio y varios delitos contra la seguridad vial.   \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/yO60tT3Ov5  https:\/\/t.co\/JITyuuAyZC","klass":1}
{"text":"#TalDiaComoHoy #UnDiaComoHoy #HoyEnLaHistoria   #CineHist\u00f3rico 1982 Muere en un accidente automovil\u00edstico #GraceKelly, actriz y princesa consorte de M\u00f3naco (n. 1929)....  https:\/\/t.co\/Dn8Emv34Ez","klass":0}
{"text":"#PatrullaDigital  | Bus interprovinciales se chocaron en Lasso  El ECU 911 Ambato confirm\u00f3 el  accidente de tr\u00e1nsito en el sector Lasso, perteneciente a la parroquia de Tanicuch\u00ed en Latacunga, la madrugada de este jueves, 16 de septiembre.  #Tungurahua #Cotopaxi #Latacunga 1\/2  https:\/\/t.co\/VXcBS6DhQ8","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 31m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/9XNOSn0YFw  https:\/\/t.co\/pzSWctWIty","klass":0}
{"text":"https:\/\/t.co\/Z5tW2xI9XJ Gobierno rechaza informe de EEUU sobre lucha contra el narcotr\u00e1fico porque es unilateral  https:\/\/t.co\/ejAX4IF0qb","klass":0}
{"text":"#Internacionales | A trav\u00e9s de un memor\u00e1ndum, el presidente Joe Biden design\u00f3 este mi\u00e9rcoles a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea#Venezuela en la lista de pa\u00edses productores o de tr\u00e1nsito de drogas il\u00edcitas, por la falta de acciones para combatir el narcotr\u00e1fico. #15Sep  https:\/\/t.co\/TrZxkxhNqI","klass":0}
{"text":"#SonoraComunica | Denuncian presunto secuestro de autob\u00fas de pasajeros en el tramo Caborca-Altar.   Hombres encapuchados con armas de fuego secuestraron un autob\u00fas con pasajeros, en la\u00a0carretera federal 2, tramo\u00a0Caborca-Altar.  +INFO \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/vY2ErxUGA6  https:\/\/t.co\/ENt1zcsWH4","klass":1}
{"text":"@epigmenioibarra Abrazos, no balazos 2019 Tras aliarse con el narco, Andres Manuel simul\u00f3 una 'paz' en el pais y prohibio al ejercito de luchar contra el narco. Se multiplicaron la violencia y los asesinatos; se fortaleci\u00f3 el crimen organizado. Un ba\u00f1o de sangre cubri\u00f3 al pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/0VVHUAtK5L","klass":0}
{"text":"4.- en el dur\u00edsimo momento coyuntural que le toc\u00f3 vivir. El creador del modelo gobierno-oposici\u00f3n; f\u00e9rreo luchador en contra del narcotr\u00e1fico y modernizador de nuestras instituciones. Gracias a su enorme prestigio y su palabra, que nadie pon\u00eda en duda, pudo recoger y luego  https:\/\/t.co\/yQcis9CHpq","klass":0}
{"text":"#SonDatos \ud83d\udde3\ufe0f La @FuerzaAereaCol  y el Comando Sur de Estados Unidos realizar\u00e1n un ejercicio de entrenamiento militar, entre el 18 y 21 de septiembre en Cove\u00f1as, Sucre.   El objetivo de esta operaci\u00f3n llamada 'Poseid\u00f3n' es fortalecer la lucha contra el narcotr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/xuQ4td5Yps","klass":0}
{"text":"#13Sep #Colombia  @Sandrin_B: #ELN confirm\u00f3 secuestro del Sargento segundo Fabi\u00e1n Andr\u00e9s Espitia y del Soldado Elvis Andr\u00e9s Torres. Seg\u00fan el Frente de guerra oriental en pr\u00f3ximos d\u00edas militares ser\u00e1n liberados, exigien al gobierno nacional cesar operativos.  https:\/\/t.co\/qIYnWPcH5p","klass":0}
{"text":"#LaLibertad \/\/ Una rastra y un cami\u00f3n involucrados en accidente de tr\u00e1nsito registrado en la carretera hacia Sonsonate, a la altura de Lourdes en el municipio de Col\u00f3n.   Ambos carriles est\u00e1n bloqueados por los veh\u00edculos involucrados.  https:\/\/t.co\/45DQ54ibw3","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Calle 13 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando28m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/fsizhWA2dY  https:\/\/t.co\/rixnCHH5UN","klass":0}
{"text":"Gracias H\u00e9ctor Doria por su confianza \u201cTodos los casos de accidentes son importantes para nosotros\u201d info: @adamegarzalaw 713-863-7100  #injury #hounews #attorney #planbtelevision #noticias #accident #law #texas #abogados #news #18wheeler #accidente #lawoffice #representation  https:\/\/t.co\/siQOztIFrq","klass":1}
{"text":"#radiolaoriginaltv Una joven mexicana que hab\u00eda sido encarcelada y acusada de homicidio, tras sufrir un aborto espont\u00e1neo en el estado mexicano de Veracruz, fue liberada luego de que la Justicia determinara que ten\u00eda una discapacidad intelectual. #NoticiasInternacionales #M\u00e9xico  https:\/\/t.co\/EKBZjVBIlG","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8#BomberosInforma | Tripulaciones de las \ud83d\ude92M2 y\ud83d\ude91M25 atendieron accidente de tr\u00e1nsito\ud83d\udca5 en el que, al parecer, un colectivo\ud83d\ude8c de transporte p\u00fablico arroll\u00f3 a una peat\u00f3n, en la \ud83d\udccdKR 8B con CL 59 de #Tunja.  \ud83e\udd15 Paciente femenina, de aprox. 43 a\u00f1os, fue trasladada a @Medilaser_sas  https:\/\/t.co\/JvcX8v7ZXy","klass":1}
{"text":"Intensa tristeza sentimos los azuanos por la p\u00e9rdida de tres valiosos j\u00f3venes. Entre ellos, una enfermera y un par\u00e1medico del hospital Taiwan, en un tr\u00e1gico accidente, al deslizarse una ambulancia en la que iban. Nuestras condolescias y abrazos de solidaridad a sus familiares.  https:\/\/t.co\/V2CFHH12dB","klass":0}
{"text":"#Fan\u00e1tico | Video 360 del accidente que descalific\u00f3 a Lewis Hamilton y Verstappen de la competencia:  https:\/\/t.co\/Ni7ddKaRXi  https:\/\/t.co\/aj5HslKZUj","klass":0}
{"text":"Elementos del mando \u00fanico en Guerrero,Coah. logro arresta a 4 sujetos entre ellos un menor de edad, involucrados en el halconeo, estas personas ten\u00edan al tanto a la delincuencia organizada de todo operativo.  https:\/\/t.co\/ylKqgtw02i","klass":0}
{"text":"#Seguimiento 'EL VECINO MAT\u00d3 A MI HIJO.' Juan David De Le\u00f3n L\u00f3pez de 7 a\u00f1os desapareci\u00f3 el 29\/11\/2019 en #LaBlanca #SanMarcos dos d\u00edas despu\u00e9s el cuerpo sin vida con se\u00f1ales de violencia fue ubciad\u00f3 en una fosa de #Retalhuleu todo apunta a que el presunto responsable..1\/2  https:\/\/t.co\/4gzvXaEfMX","klass":1}
{"text":"Con @ProteccionPonal, SIJIN y el Comando Operativo de Seguridad Ciudadana de @policiaMeta, realizamos videoconferencia por Zoom, con 60 estudiantes del colegio Rafael Uribe Uribe del municipio de Puerto L\u00f3pez,\u00a0para  prevenir los delitos de violencia intrafamiliar y de g\u00e9nero.  https:\/\/t.co\/dwPXZXeXhK","klass":0}
{"text":"Otra vez la avenida 1o de Mayo en Naucalpan se ha vuelto un campo de batalla hoy en sangrienta balacera muere un ladr\u00f3n y mas tarde un polic\u00eda que resulto herido durante asalto al Toks hay un detenido el auto que usaban los rateros quedo en el lugar.  https:\/\/t.co\/XTZTDJfHDZ","klass":0}
{"text":"#Regiones | El exfutbolista Macnelly Torres fue v\u00edctima de un atraco en Medell\u00edn. El robo ocurri\u00f3 cuando se encontraba con unos amigos en su negocio en el barrio Robledo. #InseguridadEs #LaFmTeCuida @lafm  https:\/\/t.co\/hABbiQ3E4m  https:\/\/t.co\/hMBqPRy0oJ","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte \/ Calz Lateral #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/DtVAoQgnxg  https:\/\/t.co\/Gl5I79hEYv","klass":1}
{"text":"Hamilton despu\u00e9s del accidente intentando sacar el auto (todo roto), intentando todo para poder seguir en carrera.   Se parece al momento de Senna pidiendo a los auxiliares japoneses que empujen el auto en Suzuka 89\u2019 sin darse por vencido.  https:\/\/t.co\/HxfMx4XXAi","klass":1}
{"text":"Hace 174 a\u00f1os se llev\u00f3 a cabo la batalla de Chapultepec y desde hace 100 a\u00f1os se celebra este d\u00eda para conmemorar el orgullo, coraje y dignidad, al resguardar el Castillo de Chapultepec frente al asalto de tropas invasoras \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  #OrgullosamenteImarc \ud83c\udf0e #IMARC #D\u00edaDeLosNi\u00f1osHeroes  https:\/\/t.co\/hwxUq2nBD1","klass":0}
{"text":"#RvNoticias #Polic\u00eda \ud83d\udea8 \ud83d\udea8 Hubo un accidente cerca de la colonia Loma Bonita. #CdValles  https:\/\/t.co\/K9ykvKszAb","klass":1}
{"text":"#Qu\u00e9dateEnCasa PESAR ANTE EL ASESINATO DE UN INVESTIGADOR ANTIPANDILLAS. El #MP y el director de la #PNC Ervin Mayen se solidarizaron con la instituci\u00f3n polic\u00edal y familiares del investigador Juventino Garc\u00eda Aguilar qui\u00e9n muri\u00f3 durante un enfrentamiento con extorsionistas.  https:\/\/t.co\/iCvoBI6JmS","klass":0}
{"text":"\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fNuestra personera @sandralor33 particip\u00f3 en la jornada de promoci\u00f3n de salud mental y prevenci\u00f3n del suicidio.  https:\/\/t.co\/6OVFG0oASn","klass":0}
{"text":"Accidente en el Guamo   https:\/\/t.co\/jR7GFp17tI  https:\/\/t.co\/7QYHzxRhGe","klass":1}
{"text":"\ud83c\udfceTras el accidente con Hamilton en Monza, la FIA sancion\u00f3 a Verstappen.  \ud83d\udccdEl piloto de Red Bull largar\u00e1 en la pr\u00f3xima grilla de partida tres puestos para atr\u00e1s.   \ud83d\udcc6 24-26 Septiembre  \ud83c\udfdf Gran Premio de Rusia  #F1 #ItalianGP  https:\/\/t.co\/SNxwASTZKT","klass":1}
{"text":"#Reporte_Vial   Se reporta un accidente en carretera Transistmica, en Tolosita, un trailer y un cami\u00f3n tipo torton que transporta veh\u00edculos.  Se reportan solo da\u00f1os materiales, extreme precauci\u00f3n por la fuerte lluvia que cae en este momento.  https:\/\/t.co\/gjXz7ggE9A","klass":1}
{"text":"#AHORA  Balean a un hombre en la Calle L\u00e1zaro C\u00e1rdenas a la altura de la Recta a Cholula. Los primeros reportes indican que se trato de un robo a cuentahabiente.  Param\u00e9dicos de @SUMA_Puebla atienden al lesionado.  https:\/\/t.co\/3OCy9M1hTl","klass":0}
{"text":"#Ent\u00e9rate | Reportan #Acidente en la zona baja de San Pedro R\u00edo Lodo, #Chilchotla, #Oaxaca.  Vuelca camioneta, se desconocen las causas del accidente y el n\u00famero de heridos.  #Viral #roja  https:\/\/t.co\/6njFFy3j5b","klass":1}
{"text":"Sin vida, amordazado y con m\u00faltiples huellas de violencia fue localizado un hombre sin vida sobre la calle Mercurio de la S\u00e1nchez Taboada en #Tijuana Sumando con ello m\u00e1s de 70 homicidios durante #Septiembre  https:\/\/t.co\/hPhJsnVuN1","klass":1}
{"text":"#\u00c1frica \ud83c\udf0f | M\u00e1s de 480 civiles han muerto en los \u00faltimos meses v\u00edctimas de la violencia yihadista en Burkina Faso. Esta es la realidad de uno de los pa\u00edses m\u00e1s pobres de \u00c1frica #Violencia  https:\/\/t.co\/xOYhMaSRbn","klass":0}
{"text":"De manera participativa construimos una pol\u00edtica p\u00fablica integral para erradicar todas las formas de violencia contra la poblaci\u00f3n LGBTI+.   #ElCambioYaSeSiente porque #ElEncuentroEsDiverso en Ecuador.  #JuntosLoLogramos  https:\/\/t.co\/uuUJySvSqK","klass":0}
{"text":"\u26a0\ufe0f Sigue la imprudencia vial. Accidente en la Rotonda de la colonia Loarque, tr\u00e1fico lento. Mucha precauci\u00f3n.  \ud83d\udcf8 Foto: Cortes\u00eda  https:\/\/t.co\/NnF5GPV1x6","klass":1}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres.  Ante cualquier situaci\u00f3n de emergencia marque al  9\u20e31\u20e31\u20e3. #Oaxaca #\u00dasaloConResponsabilidad  https:\/\/t.co\/wV7wBDxPrN","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 22m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/7kH9BjXERf  https:\/\/t.co\/bVS2nFLswR","klass":0}
{"text":"La violencia sexual infantil no solo ocurre en espacios lejanos, en la mayor\u00eda de los casos sucede en lugares confiables como el hogar o la escuela. #NoTeCalles #Denuncia  https:\/\/t.co\/drqGY5pnEN","klass":0}
{"text":"esto es un asalto dame tu coraz\u00f3n  https:\/\/t.co\/xdvNg8lkNK","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/xv4OZ9wqgg  https:\/\/t.co\/hj1lg86p1V","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Tlaxcala se registra cierre intermitente de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 034+500 autopista (117) Ent. (Aut. M\u00e9xico-Puebla)-Ocotoxco, mismo tramo, direcci\u00f3n Huamantla. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/IapTugByW4","klass":1}
{"text":"Oficina vs Voluntaria  Amo mi trabajo pero he disfrutado ser Voluntaria, anoche despu\u00e9s del partido de Tigres Femenil llegamos por 6h a PCBSN y de camino a casa como civiles apoyamos en un Accidente en Mty... #NoHayEdadParaIniciar #BuscandoCapacitaci\u00f3nPorRomi #V\u00edctor3 Gracias G1  https:\/\/t.co\/RJlBlGrJoB","klass":0}
{"text":"El Artista @juniorjein_  asesinado en @Cali Dos capturados, Ambos sujetos presentan antecedentes uno de ellos pertenecio a las antiguas FARC y el otro por homicidio &amp; porte ilegal de armas. Portaban un fusil calibre 556 &amp; una pistola con la que cometieron el homicidio. #CaliCo  https:\/\/t.co\/mOlgxSvShb","klass":0}
{"text":"#QhuboTV | \u00a1BURRITO SABANERO SUELTO! Un burrito deambula por la CA-5, a la altura del kil\u00f3metro 25, esto podr\u00eda ocasionar un accidente vial en el sector del R\u00edo del Hombre.  https:\/\/t.co\/T7NBNCeM8d","klass":0}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #ZACATECAS Cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente en el km 121+850 Ctra. Zacatecas-Saltillo, mismo tramo, direcci\u00f3n Saltillo.  https:\/\/t.co\/3HhdanGpBl","klass":1}
{"text":"\u2693Informaci\u00f3n De \u00daltima Hora\ud83d\udea8 Qu\u00e9 Nos Trasladan Desde:  \u26f5Puerto San Jos\u00e9 \u2693. Sobr\u00e9 S\u00e9ptima Calle Avenida Am\u00e9rica. D\u00f3nde En Est\u00e1s Horas De e La Tarde del D\u00eda De Hoy  Se Report\u00f3 Una Gran Balacera, Seg\u00fan Vercion De Testigos Un Intent\u00f3 Asalt\u00f3 a Una Panader\u00eda De Est\u00e9 Sector  https:\/\/t.co\/RjPvdDuKl7","klass":1}
{"text":"Vuelven a aplazar la audiencia contra conductor procesado en accidente en Gaira  https:\/\/t.co\/pezyuqM7XN  https:\/\/t.co\/ZfcfRrOIHB","klass":0}
{"text":"#Hilo \ud83e\uddf5\ud83e\uddf5  El Robo del MinTic es otro golpe del Gobierno al Acuerdo de Paz:   Aqu\u00ed les explicamos por qu\u00e9 \ud83d\udc47\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/fxQWMwOlKY","klass":0}
{"text":"#DETENCI\u00d3N ll POR LA PRESUNTA COMISI\u00d3N DEL DELITO DE ROBO VIOLENTO A LOCAL COMERCIAL ABIERTO AL P\u00daBLICO, POLIC\u00cdAS DE LA SSPyTM DETIENEN A UNA PERSONA EN EL SECTOR SUR DE LA CIUDAD  El detenido dijo llamarse \u00c1ngel N. de 28 a\u00f1os.  https:\/\/t.co\/LNhJDoMDZg","klass":0}
{"text":"Grupo Scout de Emergencia Hunzah\u00faa  -@GsehTUNJA, sobre las 5:10 pm, recibimos solicitud de ayuda y apoyo por accidente cerca al Peaje v\u00eda Paipa, se trasladan pacientes pacientes en Ambulancia Scouts Hunzahua y Ambulancia de la BTS .. Servir..  https:\/\/t.co\/Rie0ebbFSB","klass":1}
{"text":"Atenci\u00f3n @SSC_CDMX @UCS_GCDMX @AlcCuauhtemocMx Robo descarado de tapas de coladeras en la Colonia Cuauht\u00e9moc, las transportan a plena luz del d\u00eda en carretillas.  https:\/\/t.co\/hhjP284iCa","klass":1}
{"text":"\ud83d\uded1#Ahora \ud83d\udea7#TrafiVial \ud83d\udce3#D\u00edgaloEnVozAlta \ud83d\udde3 A trav\u00e9s de nuestro #WhatsApp #OlivaNoticias nos reportan un accidente en la carretera #Xalapa - #Coatepec, tr\u00e1nsito pesado  #Multimedios  https:\/\/t.co\/yCfpqStKb7","klass":1}
{"text":"Alcalde de Guaimaca se salva de morir en accidente  https:\/\/t.co\/qXEBYplpWA  https:\/\/t.co\/sUhK6VZIJW","klass":0}
{"text":"SEGUIMIENTO. La polic\u00eda logr\u00f3 arrestar anoche a Luis Pineda tras 9 horas atrincherado, dijeron los oficiales de @CMPD.  Pineda era buscado por estrangulamiento y asalto en un caso de violencia dom\u00e9stica y al final se entreg\u00f3 a las autoridades.  https:\/\/t.co\/Xk7GbAJCin","klass":0}
{"text":"@Univ_Opinion @SGarciaSoto No es DIF\u00cdCIL darse uno cuenta que fu\u00e9 'un ACCIDENTE' pol\u00edtico  https:\/\/t.co\/vLRWraJ3OO","klass":0}
{"text":"#Ultimo Reportan un accidente de tr\u00e1nsito en la calle Calama, protagonizado por un microb\u00fas. Una testigo relat\u00f3 que existen varios heridos, entre ellos el chofer. (V\u00eda: Erbol)  https:\/\/t.co\/Z9rsm6sAtO","klass":1}
{"text":"Bottas viendo el accidente de Hamilton es el mejor momento de todos los tiempos. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  https:\/\/t.co\/awYUCq8qXc","klass":1}
{"text":"#JusticiaParaMaricruz No fue homicidio , fue Feminicidio! En la congregaci\u00f3n de Xoteapan en San Andr\u00e9s Tuxtla, la joven mujer de 32 a\u00f1os de edad fue encontrada con m\u00faltiples golpes, posible abuso sexual, semidesnuda y maniatada.-  https:\/\/t.co\/lafcwf0ejM","klass":1}
{"text":"OIJ investiga si ajuste de cuentas medi\u00f3 en asesinato de joven en Purral  https:\/\/t.co\/iBqX5YuX7w  https:\/\/t.co\/krXDXwsIhp","klass":0}
{"text":"174 Aniversario de la Gesta Heroica de los Ni\u00f1os H\u00e9roes de Chapultepec.  La historia guarda memoria, a quienes recordamos como los Ni\u00f1os H\u00e9roes, que ofrendar\u00edan su vida en el asalto estadunidense al Castillo de Chapultepec, el 13 de septiembre de 1847.  https:\/\/t.co\/cl1TVTyvJn","klass":0}
{"text":"M\u00e1s de 2t de marihuana fueron incautadas por las autoridades cubanas en octubre.  Fue resultado del enfrentamiento a dos grandes operaciones de #narcotr\u00e1fico internacional en el extremo oriental del pa\u00eds.  M\u00e1s en \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/3ZGafR9NLo @Granma_Digital  https:\/\/t.co\/A1VWV9Rfsw","klass":0}
{"text":"Abog. @Indhriana Parada  \u201cAlex Saab est\u00e1 secuestrado, no est\u00e1 detenido legalmente, es una detenci\u00f3n y un proceso ilegal, donde se viol\u00f3 el debido proceso, y se han violado sus derechos humanos, por lo tanto, se trata de un secuestro\u201d   https:\/\/t.co\/zqKMJAbsIb #AlexPaMexico  https:\/\/t.co\/AwUbehWmmw","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Profesor de guitarra a la c\u00e1rcel por presunto abuso contra su alumna de 11 a\u00f1os  \ud83d\udce2El hombre es se\u00f1alado de abusar sexualmente de la menor, adem\u00e1s la habr\u00eda obligado a enviarle videos y fotograf\u00edas desnuda, confirm\u00f3 la @FiscaliaCol   \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/CNpOAi3DAO  https:\/\/t.co\/yW2YoUlWiz","klass":0}
{"text":"Violento intento de robo a carnicer\u00eda en El Tintero, termina con tres lesionados por arma de fuego (mam\u00e1, pap\u00e1 e hija), no hay detenidos. Una de ellas se encuentra grave. #Seguridad #Quer\u00e9taro #RealidadvsDiscurso  https:\/\/t.co\/rjQ09ilxQU","klass":1}
{"text":"A 16 anos del vil asesinato del fiscal Danilo Anderson ejecutado por los dirigentes de la oposici\u00f3n @JulioBorges @leopoldolopez  @alcaldeledezma @Simonovis @hcapriles  https:\/\/t.co\/wST4Nrq86p","klass":1}
{"text":"Autopista #Cdmx #Cuernavaca precauci\u00f3n \u26a0\ufe0f accidente km56 pasando #TresMarias, maneje despacio.  08:40  https:\/\/t.co\/FP1tUwc1XV","klass":1}
{"text":"HERIDOS EN ACCIDENTE #Lacari\u00f1osapereira #AlertaPereira Un veh\u00edculo particular se estrello contra un puesto de venta informal en el sector de Villa del Prado en Pereira, dos personas heridas  https:\/\/t.co\/YOWVc8fG1p","klass":1}
{"text":"Accidente al norte de Monteria.  El choque ocurri\u00f3 en la carrera 3\u00aa con calle 64 del barrio El Recreo. El protagonista del accidente, ocurrido pasadas las 11:00 de la noche del jueves fue Javier Le\u00f3n, a bordo de una camioneta de placas FWV-775, el hombre corri\u00f3 con suerte.  https:\/\/t.co\/p8U2EqOWfq","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. de Las Am\u00e9ricas &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 23m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/rmb8lz8ZAM  https:\/\/t.co\/582CNtNBMK","klass":1}
{"text":"Amar a nuestra patria no es creer ingenuamente que todo est\u00e1 bien y que se apoya la corrupci\u00f3n, la violencia, la injusticia, el gobierno, etc. Significa que fruto de ese amor nace el compromiso de trabajar por una Guatemala mejor.\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f #BicentenarioGuatemala  https:\/\/t.co\/ApHxXCxAoa","klass":0}
{"text":"Taller para la Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n de casos de violencia contra las Mujeres, impartido por el Dr. Ricardo Ruiz Carbonell en la Facultad de Trabajo Social de la #UJED #PuroDGO  https:\/\/t.co\/UoQosW88LF","klass":0}
{"text":"La violencia sexual infantil es una de las formas m\u00e1s severas de violencia y violaci\u00f3n a los derechos de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes, con consecuencias devastadoras para la v\u00edctima, su familia y comunidad. Aprendamos a prevenirla, atenderla y erradicarla\u2026  https:\/\/t.co\/ZJlqAuImPQ","klass":0}
{"text":"@AdrianaLucia @AndresCorson  Podr\u00edamos deducir entonces que hay presunto dinero del narcotr\u00e1fico, corrupci\u00f3n pol\u00edtica para la implementaci\u00f3n de los acuerdos de la Habana en los tres edificios q desde. 2016 a la fecha se construyeron en @SuPresenciaIgle   ? @FiscaliaCol  https:\/\/t.co\/e5U1phhZ8t","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34 #EnDesarrollo | Audiencia a Enrique Vives por caso de la tragedia de Gaira. El empresario ofrece disculpas por el accidente que dej\u00f3 seis j\u00f3venes muertos y asegura que va a enfrentar lo que venga -  https:\/\/t.co\/wj271Szsma  https:\/\/t.co\/cBDTPYsCz8","klass":1}
{"text":"#Sucesos | Jader Jos\u00e9 G\u00f3mez Mu\u00f1oz, Samuel David Moscote Radillo y Jes\u00fas David Amaris Vides. J\u00f3venes fallecieron accidente tr\u00e1nsito en la v\u00eda Tomarraz\u00f3n - Juan y Medio. Al parecer las v\u00edctimas colisionaron de frente en las dos motos que se desplazaban. #EsNoticiaEnLaGuajira  https:\/\/t.co\/v4HYDOCneL","klass":0}
{"text":"#UnD\u00edaComoHoy hace 44 a\u00f1os falleci\u00f3 #MarcBolan en un terrible accidente de tr\u00e1fico a la edad de 29 a\u00f1os. Bolan fue l\u00edder de la famosa banda #TRex y una de las figuras m\u00e1s populares del glam rock durante la d\u00e9cada de 1970 #BonMorning #FelizJuevesParaTodos #VivaMexico  https:\/\/t.co\/eGJB6MCC0x","klass":0}
{"text":"#SanSalvador \/\/ Juzgado 1\u00b0 de Paz de San Salvador orden\u00f3 que Edwin P\u00e9rez contin\u00fae siendo procesado, pero en libertad, por delitos lesiones culposas y conducci\u00f3n peligrosa. Deber\u00e1 pagar una fianza de $800. Fue detenido tras protagonizar un accidente durante una carrera clandestina  https:\/\/t.co\/qXZaX8g5Od","klass":1}
{"text":"#Alerta #Seguridad \u26a0\ufe0f  im\u00e1genes en las que un sujeto que ingres\u00f3 a robar a un local ubicado en Av.Tonal\u00e1 y Madero en la Cabecera Municipal. El hombre iba armado y despu\u00e9s del robo huy\u00f3 en un auto Kia color gris que lo esperaba afuera del local. @PoliciaTonala @Trafico_ZMG  https:\/\/t.co\/9yidyV83BO","klass":1}
{"text":"#Regi\u00f3nCaribeOC En Barranquilla, un herido y dos muertos tras accidente en empresa portuaria.\u27a1 https:\/\/t.co\/eHhddo8nxE @by_vicro @PoliciaBquilla @BomberosBquilla  https:\/\/t.co\/9yRYFqrwqH","klass":1}
{"text":"SwiftCare es un centro de atenci\u00f3n y referencia m\u00e9dica en casos de accidente o lesiones personales. Contamos con cl\u00ednicas selectas y un grupo de firmas de abogados para asesorarlo legalmente SwiftCare click en link para m\u00e1s informaci\u00f3n  https:\/\/t.co\/5txH99NAIw #planbtelevision  #  https:\/\/t.co\/2Syh6WJ2Wt","klass":0}
{"text":"#26Mar #ULTIMAHORA   REPORTAN ATAQUE A BALAZOS EN CONTRA DE PAREJA EN PLAZA PLATINO EN #Cuernavaca SE PRESUME ROBO   @CES_Morelos LOGR\u00d3 LA DETENCI\u00d3N DE UNO DE LOS ASALTANTES ABORD\u00d3 DE UN BETTLE COLOR ROJO. EN BREVE TRANSMISI\u00d3N EN VIVO POR FACEBOOK.  https:\/\/t.co\/gIUjZ0sikX","klass":0}
{"text":"Accidente en Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/41aj2qMW1S  https:\/\/t.co\/aly4IjBS8b","klass":1}
{"text":"Huincul: secuestraron un arma en requisa vehicular  https:\/\/t.co\/BxqMTiWvk2  #plaza #plazahuincul #secuestro #arma #requisa #vehicular  https:\/\/t.co\/9HDoUopxnA","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34 Mitzy presum\u00eda armas, autos de lujo, ropa y viajes; la detienen en pijama, acusada de narcotr\u00e1fico \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/KLtGkC3PZz  https:\/\/t.co\/UEQYR1tpnG","klass":0}
{"text":"La Fiscal\u00eda General de Puebla confirm\u00f3 la detenci\u00f3n de cuatro personas por el accidente a\u00e9reo en el que murieron Rafael Moreno Valle y su esposa Martha \u00c9rika Alonso.  Los acusados son empleados de la empresa relacionada con el funcionamiento del helic\u00f3ptero.  https:\/\/t.co\/LzQ4GaDE7p","klass":1}
{"text":"11-S: 20 a\u00f1os de un atentado que cambi\u00f3 la econom\u00eda internacional  https:\/\/t.co\/6ALJDVGl5t v\u00eda @Portafolioco  https:\/\/t.co\/AbiYgPaor4","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34 #AHORA #Nicaragua | Nota de prensa: \ud83d\udcdd Polic\u00eda Nacional informa sobre tres personas fallecidas en accidente de tr\u00e1nsito  https:\/\/t.co\/nUV5F0rYN1","klass":0}
{"text":"La esposa de Michael Schumacher rompi\u00f3 el silencio tras 8 a\u00f1os: revel\u00f3 que \u00e9l no quer\u00eda ir a la nieve y cont\u00f3 lo \u00faltimo que le dijo antes del accidente.   https:\/\/t.co\/qdxTry56nW  https:\/\/t.co\/QAarRnsgnw","klass":0}
{"text":" https:\/\/t.co\/CygI9rMgE0 - Ra\u00fal D\u00edaz, gerente de la empresa, detall\u00f3 que los r\u00f3tulos pueden provocar que alg\u00fan t\u00e9cnico que realiza trabajo en el poste sufra un accidente.  #EsTiempo #Honduras  https:\/\/t.co\/jrt3ii3mgi","klass":0}
{"text":"Recuerde que la l\u00ednea de atenci\u00f3n 165 de @GaulaPolicia, se encuentra disponible las 24 horas para atender sus denuncias frente a los hechos de extorsi\u00f3n y secuestro. #YoNoPagoYoDenuncio.  https:\/\/t.co\/wYeMiJxEeB","klass":0}
{"text":"@ZAxTi @DiazCanelB DENUNCIA\u203c\ufe0fREPUDIO\u203c\ufe0f Es tanta la impotencia dl Imperio \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83e\udd85 ante la hermandad \ud83d\udc95 y solidaridad \u2600\ufe0f \u2797 dos pueblos libres q tienen q hacer lucir su verdadera esencia: violencia, vulgaridad, indecencia. Con #Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa no han podido ni podr\u00e1n \u203c\ufe0f #DiazCanelEresBienvenido \ud83e\udd4a #CELACCuba  https:\/\/t.co\/0wLsvmTXjP","klass":0}
{"text":"#Atenci\u00f3n | Capturado Alias 'Mamut', 4to presunto implicado en homicidio del deportista Felipe Tob\u00f3n. El delincuente, quien fue detenido por nuestra @PoliciaCali y @FiscaliaCol, es requerido por homicidio agravado, secuestro y acto sexual violento.  @AlcaldiaDeCali @CarlosJSolerP  https:\/\/t.co\/xhrnKBQYII","klass":0}
{"text":"@jcito007 @GobiernoMX Mientras el PAN y opositores se une a la ultraderecha neonazi, endeuda a sus estados y pacta con la delincuencia organizada, el gobierno de la CDMX avanza y da resultados.  https:\/\/t.co\/ogBEtqS3Xi","klass":0}
{"text":"15 Av. y 5a. calle zona 1, se produjo accidente de tres veh\u00edculos; Bomberos Voluntarios 4a. C\u00eda. evaluaron a las personas resultaron ilesas.-  https:\/\/t.co\/aDqAp954Ds","klass":1}
{"text":"Cerrada autopista Tecom\u00e1n-Colima por accidente de tr\u00e1iler -  https:\/\/t.co\/9LSTuorXp0  https:\/\/t.co\/DNWjMFuyKv","klass":1}
{"text":"Es importante lograr erradicar con el estigma que sufren las personas con trastornos mentales o comportamiento suicida, esto es una de las principales barreras para prevenir el suicidio. \ud83d\udd3d\ud83d\udd3d  https:\/\/t.co\/2AbBEXsnVi  #somossaludp\u00fablica  https:\/\/t.co\/o8c7RaXsz0","klass":0}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito en Retalhuleu \ud83d\udea8  Motocicleta atropella a peat\u00f3n en Cant\u00f3n La Libertad de Nuevo San Carlos.  #CruzRojaGT estabiliza y traslada al Hospital Nacional a 2 personas con m\u00faltiples traumas.  https:\/\/t.co\/FqlNln6ldN","klass":1}
{"text":"ALERTA | Chascom\u00fas: corte total en la Ruta 2 mano a Mar del Plata por un triple choque. El accidente e involucr\u00f3 a un cami\u00f3n, una camioneta y un minibus. Hay 7 heridos, dos de ellos de gravedad.   https:\/\/t.co\/Ah6ABR90Lp  https:\/\/t.co\/uKldW3l78h","klass":1}
{"text":"El gobierno estadounidense public\u00f3 la lista de pa\u00edses que funcionan como tr\u00e1nsito para el narcotr\u00e1fico as\u00ed como productores de droga, en ella se incluye a M\u00e9xico.  https:\/\/t.co\/RtMeikczum  https:\/\/t.co\/CDDsqqEd0o","klass":0}
{"text":"Nuestra Polic\u00eda Nacional, interesada en brindar el mensaje de prevenci\u00f3n y orientaci\u00f3n contra la violencia de g\u00e9nero, con el segmento joven del sector que Cristo Rey, quienes visitaron las instalaciones acad\u00e9micas policiales en Hatillo, San Crist\u00f3bal. #Polic\u00edaRD #TuPolic\u00edaContigo  https:\/\/t.co\/mvVkUUH1VQ","klass":0}
{"text":"@mario_delgado En 3 a\u00f1os de gobierno la 4T inund\u00f3 de muertos el territorio nacional, con su pol\u00edtica fallida de seguridad la delincuencia organizada a tomado el control de zonas enteras del pa\u00eds. Y pregunten en : Michoac\u00e1n, Tamaulipas, Guanajuato, Veracruz, Zacatecas. Cu\u00e1ndo juzgamos al PEJE?  https:\/\/t.co\/1mNDtDv3rw","klass":0}
{"text":"#Atenci\u00f3n \ud83d\udd34  En #Sogamoso pierde la vida un motociclista en accidente registrado en la Calle 7 con carrera 11, donde se ven involucrados un veh\u00edculo tipo tractocami\u00f3n y una motocicleta. V\u00eda: Boyac\u00e1 Noticias   #EnDesarrollo  https:\/\/t.co\/spadBLHwGK","klass":1}
{"text":"Un grupo armado ilegal es el responsable de las r\u00e1fagas de fusil en contra de los uniformados, y  de causar p\u00e1nico 'Subversivos de la disidencia del frente 33 de las Farc, al mando de alias 'Jhon Mechas', en retaliaci\u00f3n por golpes contra el narcotr\u00e1fico que se vienen realizandor  https:\/\/t.co\/9iz3xPb5oK","klass":0}
{"text":"#09Agosto #Morelos  La tarde de este lunes, fueron liberados los dos j\u00f3venes quienes fueron detenidos por supuesto intento de homicidio y abuso en agravio de los escoltas del Fiscal General, @urielgandara, hechos ocurridos el pasado 05 de agosto.  https:\/\/t.co\/HiSmYCWer2","klass":1}
{"text":"En el #DiaInternacionalDeLaJuventud recordamos que en un futuro sin miedo, cada joven, incluyendo j\u00f3venes #nobinarios, pueden expresar libremente qui\u00e9nes son y vivir su vida, sin afrontar rechazo, discriminaci\u00f3n o violencia. #JuventudLidera @UNYouthEnvoy @free_equal  https:\/\/t.co\/OEbciLmZzf","klass":0}
{"text":"Estuvimos en el podcast de @F1ymotor_chile comentando el Gran Premio de Italia con el notable triunfo de Daniel Ricciardo y el pol\u00e9mico accidente entre Hamilton y Verstappen. No te lo pierdas, ac\u00e1:   https:\/\/t.co\/VbHPPyQQrM  #F1 #Formula1 #ItalianGP #F1yMotorChile #F1Chile  https:\/\/t.co\/8VSqFg4GsI","klass":0}
{"text":"\u00a1Tu seguridad nos importa! \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Conduce con precauci\u00f3n y sigue las reglas viales en todo momento para evitar alg\u00fan accidente. \u00a1Recuerda! \ud83d\udeab Si tomas NO manejes \u2705 Respeta los l\u00edmites de velocidad.  #M\u00e1sUnidosM\u00e1sLogros  https:\/\/t.co\/Va3fFQSthc","klass":0}
{"text":"La segunda iniciativa fue presentada por mi compa\u00f1era @MarciaTorresita, y tiene la finalidad de establecer el papel de los servidores p\u00fablicos en la detecci\u00f3n y la atenci\u00f3n de los casos de violencia familiar en la entidad para reducir la presencia de este tipo de violencia.  https:\/\/t.co\/Kxr8fjb2GR","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. Ciudad de Cali &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando27m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/VrCJVKSb4D  https:\/\/t.co\/DSBybAg8cd","klass":1}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres. Prevenir la violencia contra las mujeres es tarea de todas y todos. Ante cualquier situaci\u00f3n marque al @Oaxaca_9_1_1  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/uPRDIUHND5","klass":0}
{"text":".@Gaes1221conas Realiz\u00f3 la detenci\u00f3n de un ciudadano por el Delito de Robo agravado y porte il\u00edcito de armas. #12Sep #GNB #FANB #CEOFANB #Vac\u00fanateYa #FANBEsSoberan\u00eda @Mippcivzla @PrensaFANB  @TVFANB  https:\/\/t.co\/BnHn9MMwSo","klass":0}
{"text":"Hoy comenz\u00f3 mi vida de nuevo\u23f0\ud83e\udd29, porque por fin pude levantarme despu\u00e9s de mis cuatro operaciones en el Chicho F\u00e1brega, son 4 meses de mi accidente en ese tiempo conoc\u00ed a mis verdaderos amigos, pero quiero agradecer al DR Alvino De Le\u00f3n por creer que pod\u00eda levantarme.\ud83d\udc9a\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83d\udd25  https:\/\/t.co\/7ViYzXdOSz","klass":1}
{"text":"\ud83d\udccc Reportan accidente automovil\u00edstico sobre el kil\u00f3metro 310 de la Autopista del Sol, a la altura del parque industrial del Ocotito dejando como saldo cuatro heridos y cuantiosos da\u00f1os materiales ya est\u00e1n los servicios de emergencia y las corporaciones correspondientes.  https:\/\/t.co\/xtepQmnVXF","klass":1}
{"text":"#TRANCAZO Las autoridades atendieron un reporte del accidente en el que un motociclista muri\u00f3 tras ser impactado por una troca fantasma en San Jos\u00e9 Iturbide. La Fiscal\u00eda tom\u00f3 conocimiento del trancazo y busca al responsable.  https:\/\/t.co\/iHwtQ9bB9g","klass":0}
{"text":"TR\u00c1GICO ACCIDENTE | Motocicleta es colisionada por un cami\u00f3n en el bulevar Henri Sierra y 11 calle de Coatepeque, Quetzaltenango. La @CRGuatemalteca le brinda atenci\u00f3n prehospitalaria a una persona durante varios minutos pero fallece debido a la gravedad de los traumas.  https:\/\/t.co\/RHx2mX3sTt","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 134 &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando28m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/WrVWSs5DC1  https:\/\/t.co\/qX9DGTW81J","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34 #INVITACI\u00d3N | Hoy hablaremos de las modalidades y el balance de los casos de extorsi\u00f3n y secuestro en la regi\u00f3n, a trav\u00e9s del facebook #EnVivo \ud83d\udd34 del programa 'Cu\u00e9ntale a San Mart\u00edn'.   Nos acompa\u00f1ar\u00e1 el Capit\u00e1n Jos\u00e9 Ricardo Teatin Robles, Comandante del Gaula en el Cesar.  https:\/\/t.co\/KiOIeyexIv","klass":0}
{"text":"Nuevos ejemplares de Asesinato en Portobelo cruzaron el Atl\u00e1ntico para llegar a casa. En pocos d\u00edas estar\u00e1 disponible en las librer\u00edas. Si no lo han le\u00eddo, esta es su oportunidad de descubrir qui\u00e9n es el responsable del cad\u00e1ver oculto en un viejo hostal de Portobelo.  @EdAmarante  https:\/\/t.co\/oDJnTbQ94k","klass":0}
{"text":"Dos muertos dej\u00f3 accidente de una motocicleta en Mompox, Bol\u00edvar  https:\/\/t.co\/HaHW5Gbope #CartagenadeIndias #Bol\u00edvar #Colombia #Accidentes #Sucesos  https:\/\/t.co\/FzKcGVy9G6","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Colima se registra cierre de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 017+500 carretera (530) Colima-Entronque Tecom\u00e1n, mismo tramo, direcci\u00f3n Colima. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/8GfY7NpAju","klass":1}
{"text":"Un miliciano que particip\u00f3 en el asalto al Capitolio de Estados Unidos el 6 de enero se ha declarado culpable y cooperar\u00e1 con los investigadores contra sus camaradas extremistas, en una nueva victoria para el Departamento de Justicia en EEUU  https:\/\/t.co\/TZlE3P0Cqe","klass":0}
{"text":"\u203c\ufe0fFeliz jueves\u203c\ufe0f Ya caer\u00e1n todos los que quer\u00edan hacer este entramado de robo a Bucaramanga \u2714\ufe0fRodolfo Hern\u00e1ndez y familia \u2714\ufe0fLos secuaces del gobierno \u2714\ufe0fLos secuaces privados @FiscaliaCol  @PGN_COL  https:\/\/t.co\/bY0u7qRDiv","klass":0}
{"text":"#AlMomento | Se registra accidente en la carretera #Villahermosa - #Teapa en el  kil\u00f3metro 28, tome precauciones, en breve mas informaci\u00f3n   S\u00edguenos aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/sWYFWrmYUp  https:\/\/t.co\/rmxHykeSBS","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Ignacio L. Vallarta #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uWLiuIdztX  https:\/\/t.co\/qYGVAUWWbS","klass":1}
{"text":"Incluso despu\u00e9s de tu primer accidente, el Perd\u00f3n por Accidentes puede evitar que te suban el seguro: Otra raz\u00f3n por la que tener un seguro de auto con Travelers es un viaje m\u00e1s tranquilo. Aprende m\u00e1s.  https:\/\/t.co\/eRB19eZQb5  https:\/\/t.co\/18vZ3Ks801","klass":0}
{"text":"Reportan accidente vehicular en Boquer\u00f3n, provincia de Chiriqu\u00ed.  El conductor fue traslado a centro m\u00e9dico para que recibiera atenci\u00f3n. @BCBRP #TReporta  https:\/\/t.co\/L0q9JnJLp3","klass":1}
{"text":"@CruzRojaSal Seccional #Aguilares atendi\u00f3 accidente de tr\u00e1nsito sobre  el km 35 de la carretera Troncal del Norte, en Aguilares, que dej\u00f3 2 lesionado de fractura en sus miembros superiores y posibles traumatismos. Las personas lesionadas son 63 y 73 a\u00f1os de edad.  https:\/\/t.co\/1g6DNFC2LT","klass":1}
{"text":"#ConferenciaPresidente | El presidente @lopezobrador_ revel\u00f3 que tambi\u00e9n invit\u00f3 al gobernador de #Nayarit, @AntonioEcheG,  para que se integre a su Gobierno 'porque hizo un buen trabajo', pues redujo los niveles de violencia. 'Antes Nayarit era un infierno', sentenci\u00f3.  https:\/\/t.co\/MXuScyyavz","klass":0}
{"text":"El @PJdeHonduras a trav\u00e9s de #LaEscuelaJudicialHN en \u00e9stos momentos se esta desarrollando el #Conversatorio sobre Denuncia y Procedimiento Judicial en Casos de Violencia Dom\u00e9stica, dirigido a redes de Mujeres del Distrito Central, como un Proyecto de  https:\/\/t.co\/m9eHSin9nj","klass":0}
{"text":"En un a\u00f1o de trabajo, aseguramos m\u00e1s de mil veh\u00edculos, por estar relacionados con la comisi\u00f3n de un delito o contar con reporte de robo.  Con estas acciones contribuimos al cuidado patrimonial de las y los zacatecanos e inhibimos la comisi\u00f3n de delitos.  https:\/\/t.co\/t5x9L52S2w","klass":1}
{"text":"\u00a1Mi iPhone ha revivido!  Se moj\u00f3 ayer, cuando tuvimos un accidente con una ola, y cuando quer\u00eda recargarlo aparec\u00eda un mensaje diciendo ten\u00eda l\u00edquido y que no pod\u00eda cargarse hasta secarse.   Ya por fin despu\u00e9s de unas 15 horas \u201csec\u00e1ndose\u201d se est\u00e1 recargando.  https:\/\/t.co\/KgVSBYXsqC","klass":0}
{"text":"Una mujer  muerta y dos hombres heridos dej\u00f3 accidente en el barrio La Esperanza de Valledupar.  https:\/\/t.co\/ypOkiSylaz","klass":1}
{"text":"Un local comercial de avenida San Mart\u00edn al 424 fue v\u00edctima de un hecho de inseguridad. Stefania Luna Heredia dio a conocer en las redes sociales que sufri\u00f3 un importante robo en el local mendionado. Lee la nota completa en  https:\/\/t.co\/bQzmzc9JVo  https:\/\/t.co\/WMfIxmiET8","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 134 &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando27m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/WrVWSs5DC1  https:\/\/t.co\/q5Ut0vYwMo","klass":1}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito via  Donmatias Medellin. via cerrada cerca a hatillo..colision de 2 veh\u00edculos. @TransitoPolicia   #noticias #DenuciasAntioquia #somosDenunciasAntioquia #accidentesdetr\u00e1nsito  https:\/\/t.co\/6miZMJ3ftq","klass":1}
{"text":"@Luismaura1355M @miguelo6312 @Holsteinson @nano27268 Asaltar bienes, propiedades o personas tras un accidente\u2026 h\u00e1bito delincuencial tan vergonzoso. Crecen\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/6sA6uqtMxy","klass":0}
{"text":"Accidente en Ruta 27 \/ Pr\u00f3spero Fern\u00e1ndez #ZoomRadio919 #TraficoCR . Tr\u00e1fico avanzando42m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/WgmEEUmGfG  https:\/\/t.co\/aV4fbAplRi","klass":0}
{"text":"#4Septiembre 1945 nace en Ticuantepe #Managua Eduardo Contreras 'Comandante Marcos' \u270a\ud83c\udffd El que dirigi\u00f3, con el n\u00famero de 'Cero' el asalto a la casa de chema Castillo en 1974 \u2764\ud83d\udda4   #PatriaBenditaYLibre #2021SoberaniaEnMiTierra #Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee  https:\/\/t.co\/14SpFAsSCB","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34\u00a1DURO GOLPE AL NARCOTR\u00c1FICO!  25,300kg de droga fueron decomisados en #T\u00e1chira por parte de los efectivos @GNB_Tachira  @uria21oficial.Un total de 50 panelas de Marihuana se encontraban ocultas en 2 veh\u00edculos de carga de v\u00edveres Detenidos (5)cddno. #16Sep #GNB #GNBURIA32Cojedes  https:\/\/t.co\/drTJbtCIJQ","klass":1}
{"text":"Cae presunto responsable de robo en carnicer\u00eda de Rioverde  https:\/\/t.co\/Z91DC72xgM  https:\/\/t.co\/pdiphC7ryN","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8#Accidente vehicular, en la calle Primero de Mayo, centro #Zacatecas una persona lesionada estable, se atiende #EnElLugar #PCEstatalZac  https:\/\/t.co\/g5S9z6KacK","klass":1}
{"text":"#AlertaVial #Fresnillo \ud83d\udea8 Los tripulantes de una camioneta cerrada y un autom\u00f3vil, salieron ilesos luego de participar en un accidente registrado en el entronque de la carretera federal 45 con la de cuatro carriles en la salida a Durango.   #NTR \ud83d\ude94  Nota\u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/nDgluyL6Qh  https:\/\/t.co\/s78uZ6Zx70","klass":1}
{"text":"#DenunciaCiudadana. @PoliciaGDL Llega a cabina el reporte de un posible secuestro, en la colonia Atlas, refieren se lo llevaron en camioneta Gris\/Azul. #DenunciaCiudadana.  https:\/\/t.co\/iysGX3knsP","klass":0}
{"text":"El personal fiscal de la Fiscal\u00eda de Delitos contra la Vida y la Integridad de las Personas logr\u00f3 sentencia condenatoria de 10 a\u00f1os de prisi\u00f3n inconmutables en contra de Emanuel de Jes\u00fas Escobar Arias por los delitos de homicidio en grado de tentativa, portaci\u00f3n ilegal de arma de  https:\/\/t.co\/tOL5Zgyxbd","klass":1}
{"text":"@MaryMaryMary36 \ud83d\ude99VIALIDAD\ud83d\ude99 Ruta Remanente Unidad 24 y Unidad 6 manejando de manera imprudente y provocando accidente. PUE, v\u00eda @MaryMaryMary36 CC @MTGobPue  https:\/\/t.co\/QdIZSrpo7h","klass":1}
{"text":"Es imposible desconocer los v\u00ednculos del actual gobierno con el narcotr\u00e1fico. Este gobierno y su partido, son reos de la DEA y del Departamento de Estado. #DerechaDominicana  https:\/\/t.co\/fZZODq7Mfa","klass":0}
{"text":"El PRM debe revisar sus criterios de selecci\u00f3n de dirigentes y candidatos.  La cantidad de personas vinculadas al narcotr\u00e1fico que son o han sido candidatos o dirigentes PRM, demuestra que no son casos aislados, es un problema sist\u00e9mico, que tampoco es de ahora. #SeDesplomoelPRM  https:\/\/t.co\/1eyrmvJhAQ","klass":0}
{"text":"#Comunicado  Vicente Fern\u00e1ndez se encuentra en terapia intensiva  tuvo un accidente en su rancho. @_VicenteFdez Que se mejore su salud todas las bendiciones.  Tonal\u00e1 de Hoy #ReporteCiudadanoNoticias.  https:\/\/t.co\/gJs9LkTyS4","klass":1}
{"text":"#QhuboLunes En #Contraportada Asesinan a Carlos en despiadado robo, tambi\u00e9n le tenemos la noticia del acusado de abusar y envenenar a menor.  https:\/\/t.co\/cJl5RrlvLq","klass":0}
{"text":"#SanSalvador \/\/ Accidente de tr\u00e1nsito registrado en Bulevar del Ej\u00e9rcito, a la altura de MOLSA, generando tr\u00e1fico lento en la zona.  https:\/\/t.co\/aSW5SowMfv","klass":1}
{"text":"El asalto del d\u00eda ahora en la capital del estado y como siempre, lleg\u00f3 la polic\u00eda pero\u2026 ya se hab\u00edan ido los asaltantes. Ser\u00e1 que la @SSC_TLX no tenga el apoyo de las c\u00e1maras de vigilancia que ocasionalmente cumplen su cometido,pero no siempre? Nota de @SoldeTlaxcala  https:\/\/t.co\/CiEcMVjmt5","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #SLP se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 108+600 carretera (2350) San Luis Potos\u00ed-Ent. Arcinas, tramo Ent. 2 Lib. Mexquitic-Ent. Arcinas. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/SRpdZwFOD1","klass":0}
{"text":"Ning\u00fan delito quedar\u00e1 impune, en el sector de la Inmaculada de #BucaramangaSegura capturamos a dos hombres por el delito de homicidio. #TodosContraElHomicidio #ConstruyendoSeguridad  https:\/\/t.co\/sO7QrAKcQl","klass":0}
{"text":"#EnVivo diputado Lemar G\u00f3mez informa que la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda y Petroleo aprob\u00f3 un acuerdo en rechazo al robo de la empresa venezolana Mon\u00f3meros por el gobierno colombiano   #AntesalaAN  #16Sep  https:\/\/t.co\/YWqWRxajpe","klass":0}
{"text":"Ma.Orbelina P\u00e9rez dr 48 a\u00f1os y Milagro Reyes M de 56 a\u00f1os fallecieron  y m\u00e1s de 10 personas sufrieron lesiones en el accidente del cami\u00f3n que transportaba a jugadores de f\u00fatbol no federado y sus familiares y  cay\u00f3 a un barranco en C.litoral cton El Cipr\u00e9s de Conchagua.@radioyskl  https:\/\/t.co\/YYazxR1WFM","klass":1}
{"text":"@abrahamendieta Creo que esto es un claro ejemplo de un pacto con el narcotr\u00e1fico (pacificaci\u00f3n) y una tersa alternancia pol\u00edtica en Tamaulipas. Tal vez Cabeza de \ud83d\udc2e tambi\u00e9n quiera ser miembro del servicio exterior mexicano. No aguant\u00f3 un ca\u00f1onazo tama\u00f1o @lopezobrador_.\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\u00bfPorqu\u00e9 tan calladitos?  https:\/\/t.co\/E8RvxRrjWB","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres.  Ante cualquier situaci\u00f3n de emergencia marque al  9\u20e31\u20e31\u20e3. #Oaxaca #\u00dasaloConResponsabilidad  https:\/\/t.co\/8NuZso86M8","klass":0}
{"text":"\ud83d\uded1 El .@Gaes51Monagas logr\u00f3 la aprehensi\u00f3n de 02 ciudadanos por el delito de un Robo,..  #14Sep #GNBCONAS #FANB #CEOFANB #YulimarEsVenezuela #FANByPuebloVenceremos #GNBEsPueblo @vladimirpadrino @libertad003  https:\/\/t.co\/fBVEgMpmSv","klass":0}
{"text":"Tr\u00e1gico accidente de tr\u00e1nsito deja un saldo de 6 personas muertas en Gaira  https:\/\/t.co\/zhvHPRm0un a trav\u00e9s de @notasdeact  https:\/\/t.co\/viScvoxdhX","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres.  Ante cualquier situaci\u00f3n de emergencia marque al  9\u20e31\u20e31\u20e3. #Oaxaca #\u00dasaloConResponsabilidad  https:\/\/t.co\/sEyYyAcaxW","klass":0}
{"text":"CubaPresidente de un club brasile\u00f1o muere junto a cuatro jugadores en accidente a\u00e9reo: El presidente y cuatro futbolistas del Palmas F\u00fatbol y Regatas, un club de la cuarta divisi\u00f3n del Campeonato Brasile\u00f1o, murieron este hoy debido a un accidente\u2026  https:\/\/t.co\/wWmvgakb8H Cuba  https:\/\/t.co\/h47SxpmLyl","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Ciudad de Cali &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando40m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/fQgLm4Uyd8  https:\/\/t.co\/8WniPno2tx","klass":1}
{"text":"Fuerte accidente en la 11 sur y 95 poniente frente al Mercado Independencia \ud83d\ude97 \u26a0\u26a0 Maneje con precauci\u00f3n \u26a0\u26a0  https:\/\/t.co\/fFnVTlYkib","klass":1}
{"text":"Ayer entrevist\u00e9 a Samantha, una joven que asegura fue drogada en un bar, y despu\u00e9s agredida sexualmente en un estacionamiento. El antro colabora con la polic\u00eda de #Fullerton pero defendieron a su personal de los ataques recibidos en redes sociales. La informaci\u00f3n en #Telemundo52  https:\/\/t.co\/agNK54GOSA","klass":0}
{"text":"#ComunicadoDePrensa Este Comando rechaza categ\u00f3ricamente el vil asesinato del Subteniete Carlos Arturo Becerra Castellanos, por integrantes de la estructura 'Jorge Brice\u00f1o Su\u00e1rez' de la disidencia de las Farc. Rogamos al todopoderoso por su eterno descanso. #PazEnSuTumba  https:\/\/t.co\/lwhDz6Tn9r","klass":0}
{"text":"Tr\u00e1fico por accidente frente a juzgados civiles en mendez  https:\/\/t.co\/8ajvb6uOpx","klass":0}
{"text":"@CICPue buen d\u00eda por favor solicito apoyo con luminaria a punto de caer y para evitar accidente 87301 Jardines de Sta Rosa  https:\/\/t.co\/kLGdDs41KS","klass":0}
{"text":"@Floreci64457653 @Palmareales18 @aimengan @marthabtz Se\u00f1or te pedimos  por todas las personas  que murieron en ese accidente.  Ten piedad de sus almas . Por la infinita misericordia de Dios descansen en paz. Am\u00e9n. Padre nuestro, Ave Mar\u00eda, Gloria y el Salmo 130 de profundis.   Descanse en Paz.  https:\/\/t.co\/91uME1sQqz","klass":0}
{"text":"#FGJEMInforma | Mediante un operativo realizado en #ValleDeChalco Agentes de la Polic\u00eda de Investigaci\u00f3n #PDI de la Fiscal\u00eda de Secuestro Zona Oriente liberaron a un hombre de 34 a\u00f1os que se encontraba secuestrado y aseguraron a tres sujetos investigados por estos hechos.  https:\/\/t.co\/tSep5LzaPv","klass":1}
{"text":"#Ampliamos l Lo nuevo que se sabe del accidente del cami\u00f3n que cay\u00f3 en barranco en La Uni\u00f3n. \u2022 2 ni\u00f1os y 2 adultos en estado cr\u00edtico \u2022 26 lesionados hospitalizados \u2022 Las v\u00edctimas fatales son 2 mujeres ya identificadas &gt;&gt;  https:\/\/t.co\/2lMh58Ujci  https:\/\/t.co\/EHzhbXJ3AV","klass":1}
{"text":"@MariaFdaCabal 6402 asesinados unos con sierra otros desmembrados, no tiene un video de estos asesinatos?, ami me duele igual el asesinato de un inocente polic\u00eda que el de un inocente agricultor y m\u00e1s si la raz\u00f3n es despojarlo de sus tierras para la ganader\u00eda.  https:\/\/t.co\/ZiuehUtp0U","klass":1}
{"text":"Mi autocorrector organizando tr\u00edos por accidente (o no? \ud83d\ude0f)   Also, Flan en lugar de Glam \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39  https:\/\/t.co\/xsR7Fg7y6A","klass":0}
{"text":"Capturado! Sujeto de apellidos Morales Castillo fue ubicado \u00e9sta noche en Barrio Pithaya. Se le buscaba desde el a\u00f1o pasado por un robo agravado.  Ten\u00eda orden de captura y remisi\u00f3n directa a la c\u00e1rcel. #LaPolic\u00edaDeLaCapital  https:\/\/t.co\/jvXLBm69eY","klass":1}
{"text":"Nuevo Accidente, carril derecho bloqueado en #Richardson en 75 SB en Galatyn Pkwy, det\u00e9ngase y regrese el tr\u00e1fico a Renner Rd.  https:\/\/t.co\/QBRN64VCSi","klass":1}
{"text":"Atenci\u00f3n: 5 mujeres y un hombre, las v\u00edctimas del accidente esta madrugada en la v\u00eda Gaira-Santa Marta. Conductor que arroll\u00f3 a las v\u00edctimas, ten\u00eda grado 2 de alcoholemia y fue capturado por @PoliciaColombia  https:\/\/t.co\/othp0E4A8E","klass":1}
{"text":"MONZA \/ Sanci\u00f3n para Verstappen tras el accidente con Hamilton  https:\/\/t.co\/CgZcEb73zx  https:\/\/t.co\/rFF9YTC5Wq","klass":0}
{"text":"Ejecuta PIC orden de aprehensi\u00f3n contra dos  hombres por homicidio de custodio del CEMPLA  La aprehensi\u00f3n de los posibles homicidas se dio en Jojutla...  https:\/\/t.co\/XMgSgFSX8J  https:\/\/t.co\/eDKpChekQd","klass":1}
{"text":"Un muerto deja accidente vial en la CA-5- https:\/\/t.co\/2Iotrgv1Ei  https:\/\/t.co\/rTSaOpZMXW","klass":1}
{"text":"REPORTAN FUERTE ACCIDENTE EN LA AUTOPISTA VERACRUZ - PUEBLA \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/lOfNmJSPBZ #Coatzacoalcos #Minatitlan #Acayucan  https:\/\/t.co\/olPFRzoAov","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8\ud83d\ude94 #Tampico #Accidente | Este d\u00eda se registr\u00f3 en esta madrugada en Tampico aparatoso accidente en la Avenida Hidalgo casi entronque con el crucero de la Avenida Ej\u00e9rcito, al volcarse un autom\u00f3vil Mazda el cual qued\u00f3 con neum\u00e1ticos hacia arriba atravesado en plena avenida.  https:\/\/t.co\/Tr0czLNSu0","klass":1}
{"text":"#seguridad  \ud83d\udea8\ud83d\ude94\ud83d\ude91Muere 'desangrado' joven en #Chiautempan Fallece frente a taquer\u00eda tras deambular malherido, se lesionar\u00eda al causar da\u00f1os en intento de robo  https:\/\/t.co\/XLvgWHOXhP  #LineaDeContraste  https:\/\/t.co\/QgfrRDSDcL","klass":1}
{"text":"Accidente en Perif\u00e9rico Sur Manuel G\u00f3mez Mor\u00edn #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/4QII8QiDHG  https:\/\/t.co\/5FbEDnBHyK","klass":1}
{"text":"#Ahora #\u00daltimoMinuto #Atenci\u00f3n #Siniestro #Accidente #Avi\u00f3n \u2022 Un avi\u00f3n L-410 con 16 personas a bordo se ha estrellado este domingo en la provincia rusa de Irkutsk, informan las autoridades locales.  https:\/\/t.co\/3rlvIWwqzn","klass":1}
{"text":"San Luis a Quer\u00e9taro km 73,  accidente precauci\u00f3n Reporte de Tortas de Mudanzas Ben\u00edtez  https:\/\/t.co\/j1eYfSyHja","klass":1}
{"text":"Noche de violencia en #Ixmiquilpan,  ejecutan a dos hombres   https:\/\/t.co\/beXi4br9vN  https:\/\/t.co\/3aamfxbFs3","klass":1}
{"text":"Presunto homicida capturado en El Chal   Agentes de Polic\u00eda Nacional Civil capturan a Ever Neftaly de Paz, de 36 a\u00f1os, en el barrio El Para\u00edso, El Chal, Pet\u00e9n, en cumplimiento a orden de captura sindicado del delito de homicidio, emitida por un Juzgado de Santa Rosa.  https:\/\/t.co\/LO7WdHIolg","klass":0}
{"text":"Se brinda apoyo en accidente vial (volcadura) que cay\u00f3 del puente R\u00edo Quelite, 5 personas en el interior del veh\u00edculo quienes afortunadamente no contaron con lesiones de gravedad. \ud83d\ude91\ud83d\ude4c\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/epkStiMROe","klass":1}
{"text":"@andreapechiche @pulzo @IvanDuque @ClaudiaLopez @AlvaroUribeVel Eso! Se trata de evitar que crezcan las cifras de muertos. COL no tiene porqu\u00e9 ser un pa\u00eds de muerte por el narcotrafico, la violencia de la guerrilla, los paras y el Estado, para sumar ahora la inducida por la apertura econ\u00f3mica desatinada en pleno ascenso de los casos +\/d\u00eda.  https:\/\/t.co\/Ee4cUB2VUp","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres.  Ante cualquier situaci\u00f3n de emergencia marque al  9\u20e31\u20e31\u20e3. #Oaxaca #\u00dasaloConResponsabilidad  https:\/\/t.co\/pycO18MVoX","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando34m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/B1reGUHhRN  https:\/\/t.co\/MghRQnT4TK","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres. Prevenir la violencia contra las mujeres es tarea de todas y todos. Ante cualquier situaci\u00f3n marque al @Oaxaca_9_1_1  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/sakICKxPz7","klass":0}
{"text":".@nexnoticias Este martes a las 9:a.m se reanuda el juicio con Jurado de Consciencia por el homicidio de Tatiana Boyd, quien fue asesinada en la cafeter\u00eda del Hospital Punta Pac\u00edfica. La Fiscal\u00eda presentar\u00e1 30 testigos. Un colombiano es el \u00fanico acusado.  https:\/\/t.co\/P0A6sYQHg3","klass":0}
{"text":"Ataque colectivo feminista \ud83d\udd25 Iglesia Trelew Patagonia 14 Octubre 2018. No #TaparElCieloConLaMano #Violencia  #feminista #ArgentinaconMilei #MacriPresidente2023 #CapitalismoSolidario #SocialismoEsMiseria  https:\/\/t.co\/PBdkBuwjGy #NotiUno630 @denisselebron @prluar @tavaosiris  https:\/\/t.co\/5f9VU1da0B","klass":0}
{"text":"El aborto es asesinato de un ciudadano con derechos constitucionales, no es un derecho constitucional, te haces c\u00f3mplice votando por partidos o candidatos que lo promueven.  https:\/\/t.co\/ksWZZsBLBN","klass":0}
{"text":"AHORA:  Finalmente obtiene su libertad la venezolana Mildred Alexandra Rivas, quien lleveba m\u00e1s de un a\u00f1o en prisi\u00f3n supuesto intento de homicidio.  Gracias a Dios se hizo justicia!  \u00a1Todo el apoyo fue necesario!  Sus hijos la recibieron! \ud83e\udd70  https:\/\/t.co\/SJ3dAuAGn2","klass":1}
{"text":"\u24c2\ufe0f\ud83d\udcfa #Elecciones2021 #Regi\u00f3nIstmo \ud83d\udcccReportan que grupo armado se rob\u00f3  mil 938 boletas en la colonia Progreso, Lagunas, en El Barrio de la Soledad. #MetropoliTuVozOaxaca  https:\/\/t.co\/jLOEEfalpt","klass":1}
{"text":"\ud83d\uded1LO ULTIMO  #16Septiembre | Policia Nacional de #Nicaragua asesta contundente golpe al narcotr\u00e1fico con la incautaci\u00f3n de 990 libras de marihuana y la captura de los sujetos Delvis Grijalva Somarriba y Ernesto Delgado.  #BusesParaElPueblo #2021SoberaniaEnMiTierra @vppolicial  https:\/\/t.co\/rRYmtV4fxo","klass":0}
{"text":"En #Jalisco se registra #VialidadLibre tras accidente, aproximadamente en el km 016+100 carretera (1310) Le\u00f3n- Aguascalientes Ent. El Salvador, tramo El Desperdicio- Encarnaci\u00f3n de D\u00edaz. Conduzca con precauci\u00f3n  https:\/\/t.co\/XviQjbMZBq","klass":1}
{"text":"Fidel vio clarito q la postura USA era salir con odio ante el terrorismo  Pronostic\u00f3 q LA VIOLENCIA GENERA. VIOLENCIA la historia le dio la raz\u00f3n #SOSUSA  https:\/\/t.co\/Iw1JiupyAI","klass":0}
{"text":"Mujeres sufren accidente a bordo de una motocicleta  https:\/\/t.co\/knuXCN57Ql  https:\/\/t.co\/i1qtdxrmmo","klass":1}
{"text":"#paso: TERRIBLE \u2013 Kim Kardashian revela que su hijo Saint sufri\u00f3 un accidente (+FOTO)  https:\/\/t.co\/z5rcOdHsIM  https:\/\/t.co\/LQ1f1ZO2Pq","klass":0}
{"text":"D\u00eda malo para las polic\u00edas municipales del estado. Este jueves de registro el asesinato de un preventivo de #Celaya, y m\u00e1s tarde, uno de #Irapuato, fue ultimado a balazos en la colonia Constituci\u00f3n de Apatzing\u00e1n.  https:\/\/t.co\/99N4HDUl1j","klass":1}
{"text":"Ratifica la sala Xalapa del Trife, la sanci\u00f3n que impuso el @TE_TABASCO, en contra de representante del @TabascoPRD ante los organismos electorales, Javier L\u00f3pez Cruz, por violencia pol\u00edtica de g\u00e9nero, adem\u00e1s de registrarlo en la lista de personas agresoras  https:\/\/t.co\/UyQnE7m5IU","klass":0}
{"text":"#Prevenci\u00f3nDelSuicidio   Quienes hablan de suicidio pueden estar pidiendo ayuda o apoyo: un n\u00famero significativo de personas que contemplan quitarse la vida, presentan ansiedad, depresi\u00f3n y desesperanza.   \u00a1Ayudemos, escuchemos! Siempre hay salidas.  #UnidosPorLaVida \ud83e\udd0d \ud83d\udc9a  https:\/\/t.co\/YexK7NT3jm","klass":0}
{"text":"#Titulares en #MaravillaInforma ||A prisi\u00f3n hombre se\u00f1alado d participar en el homicidio d dos hombres en el barrio primero d mayo. Se trata de Dainer David Teher\u00e1n P\u00e9rez, 20 a\u00f1os d edad, quien fue capturado mediante orden judicial por parte d uniformados de la @PoliciaDeCesar  https:\/\/t.co\/9Bgj8EqNxZ","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/CNHuRKDEu2  https:\/\/t.co\/KcP9J8kddu","klass":1}
{"text":"#EnfoqueFinal La desarticulada red de narcotr\u00e1fico y blanqueo de capitales en la que el Ministerio P\u00fablico involucra a tres legisladores y un funcionario del Gobierno, ten\u00eda vigencia desde el 2012 con total impunidad, teniendo como base para sus operaciones la ciudad de Santiago.  https:\/\/t.co\/jTfYLraGGE","klass":0}
{"text":"El .@GNBGAESNEsparta logr\u00f3 aprehensi\u00f3n de 01 cddna por el delito de Robo, la misma se,, encuentran A\/O @MinpublicoVE #16Sep #GNBCONAS #CEOFANB #YoSoyFANB #SomosPuebloDePaz #GNByPuebloPatriota #GNBGAESNEsparta  .@CmdteConas  .@CONASInvencible  https:\/\/t.co\/jwHTsEqKYd","klass":0}
{"text":"\ud83d\ude2d Matan hombre en intento de despojarlo de motocicleta en sector Chicago, #LaRomana \/ Detalles aqu\u00ed  https:\/\/t.co\/AYoKjEZbJB  @PoliciaRD @regionalEstePN #Homicidio #Asesinato  https:\/\/t.co\/eiGuqs0UTR","klass":0}
{"text":"RETALHULEU.  Se sostuvo una reuni\u00f3n con la Direcci\u00f3n Municipal de la Mujer y OMSAN del municipio de San Andr\u00e9s Villa Seca, con el objetivo de Prevenir la violencia en tiempos de pandemia, crear resiliencia ante el Covid-19 y prevenir los embarazos en ni\u00f1as y adolescentes.  https:\/\/t.co\/6JawZPJKG3","klass":1}
{"text":"Sal\u00eda de festejar su cumplea\u00f1os con su t\u00eda, quien muri\u00f3 arrollada en el accidente. \u2757\ufe0fNoticia completa\u2757\ufe0f\ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/n17UnwWGIm  https:\/\/t.co\/vO8Z0aEnjL","klass":1}
{"text":"Que nunca se nos olvide que el 'presidente' de la Rep\u00fablica de Colombia, despu\u00e9s de una marcha exigiendo justicia por el asesinato de un ciudadano y casos de extrema violencia por parte de la Polic\u00eda, sali\u00f3 vestido as\u00ed:  https:\/\/t.co\/b5QUY2opTi","klass":0}
{"text":"\u00bfRecuerdas cuando te uniste a Twitter? \u00a1Yo s\u00ed! #MiAniversarioDeTwitter  \ud83c\udf1f Entonces estaba en silla de ruedas en casa (por un accidente casi mortal), y me dedicaba a impulsar los DDHH y el EIG desde la academia, la Consultoria y el activismo, \u00a1Gracias, Tuitertitl\u00e1n! \ud83e\udd73\ud83d\udc9c  https:\/\/t.co\/2zyx9ynARF","klass":0}
{"text":"#AMxVial || En #Edom\u00e9x se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por #Accidente aprox. en el km 046+200 de la autopista M\u00e9xico-Quer\u00e9taro, en direcci\u00f3n a la #CDMX.   \u26a0\ufe0fExtreme Precauciones\u26a0\ufe0f  \ud83d\udcf8@GN_Carreteras   #AgenciaMxNoticias  https:\/\/t.co\/OUim7egtz4","klass":1}
{"text":"#AhoraELPUEBLO El ministro de @SaludDeportesBo, Jeyson Auza, record\u00f3 que antes, durante el gobierno de facto de 2019, se quer\u00eda detener la pandemia del Covid-19 con gases lacrim\u00f3genos, violencia y represi\u00f3n al pueblo, y no con medidas de prevenci\u00f3n y salud.  https:\/\/t.co\/qrNcwgC3fF","klass":0}
{"text":"@LaydaSansores  me sorprende c\u00f3mo hace o\u00eddos sordos a la denuncia del secuestro de la calle Ajusco en la colonia los Alpes y usted c\u00f3mo si nada pasara dejando que el influyentismo domine y unos cuantos priven del derecho de libre paso a los ciudadanos que votamos por usted  https:\/\/t.co\/fkgxaWA7cF","klass":0}
{"text":"El 13 de septiembre de 1847, los Ni\u00f1os H\u00e9roes nos dieron una lecci\u00f3n de orgullo, coraje y dignidad, al resguardar el Castillo de Chapultepec frente al asalto de tropas invasoras.'  #Historia #HistoriaDeM\u00e9xico #M\u00e9xico #Septiembre #Efem\u00e9rides #Cultura #SomosBIS #CulturaUTRM #UTRM  https:\/\/t.co\/mTfZNhJAEc","klass":0}
{"text":"#HoyMismo  #Internacionales | El Gobierno de Joe Biden identific\u00f3 a m\u00faltiples pa\u00edses latinoamericanos entre las principales naciones de tr\u00e1nsito o productoras de drogas il\u00edcitas y afirm\u00f3 que Venezuela y Bolivia no cumplieron con su lucha contra el narcotr\u00e1fico. [V\u00eda @CNNEE]  https:\/\/t.co\/hXqr7W31fu","klass":0}
{"text":"#NoticiasAlCalor \ud83d\udd25|| Auto fue golpeado por llanta que se desprendi\u00f3 de camioneta de carga que transitaba sobre la avenida L\u00e1zaro C\u00e1rdenas en #Xalapa, a la altura de Plaza \u00c1nimas. Elementos de la Polic\u00eda Vial atendieron el accidente, no se reportaron lesionados. #Ch\u00e9caloEnAlCalor  https:\/\/t.co\/msb3jzdDF4","klass":1}
{"text":"@POLITICAEcuador @LassoGuillermo habl\u00f3 del gobierno de izquierda, que rob\u00f3 y no s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s, cuando todo lo que ha hecho el chulquero  corrupto es defraudar al pa\u00eds y la minor\u00eda que crey\u00f3 en \u00e9l #ParoNacional #RespondeLasso @ABorreroVega  https:\/\/t.co\/4J9SO5XJ5B","klass":0}
{"text":"George Stinney tan solo ten\u00eda 14 a\u00f1os cuando fue ejecutado en la silla el\u00e9ctrica. El juicio dur\u00f3 2 horas y fue sentenciado en 10 minutos. Todos los miembros del jurado eran blancos. Fue sentenciado por el asesinato de dos chicas blancas.  https:\/\/t.co\/FCGUYaJXVY","klass":0}
{"text":"Escalofriante asesinato aparentemente cometido por un joven de 15 a\u00f1os, subi\u00f3 las fotos de su familia muerta a las redes y ni las mascotas se salvaron.  https:\/\/t.co\/VVEZA8FiEi","klass":1}
{"text":"Accidente sobre Panamericana altura Ruta 26 mano a Caba, 2 autos y una camioneta, mucha demora, no hab\u00eda nadie de la autopista a\u00fan @lapanaweb @solotransito  @AleRamosTN  https:\/\/t.co\/SFPNnkWKOP","klass":1}
{"text":"El presunto autor intelectual del asesinato de Yanelis Arias con '\u00e1cido del diablo'  https:\/\/t.co\/8qDxTlNK7W  https:\/\/t.co\/E88FyDQkxJ","klass":1}
{"text":"#NiUnaMenos \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Karen Beatriz Chiquito Reguan de 18 a\u00f1os fue asesinada ayer dentro de su vivienda en #Sumpango #Sacatepequez.  El asesinato de Karen aumenta la lista de femicidios en el pa\u00eds.  #NoMasViolencia\ud83d\udc9c #Violencias\ud83d\udd25  https:\/\/t.co\/YrCsAljFBS","klass":0}
{"text":"#AHORA Accidente en el paso a desnivel al final de la 20 calle de la zona 10, ingreso a Santa Catarina Pinula, deja una persona fallecida | V\u00eda @LesterRamirezEU  https:\/\/t.co\/Umh7gunPIN","klass":1}
{"text":"Cuatro muertos y un herido en accidente en la carretera Monterrey-Reynosa en General Bravo, Nuevo Le\u00f3n.  El accidente ocurri\u00f3 en el km 143, tras esquivar una vaca, el conductor de una pipa invadi\u00f3 un carril y se estrell\u00f3 contra una camioneta y un veh\u00edculo compacto  https:\/\/t.co\/c4TaIDWWJK","klass":1}
{"text":"#TraficoSV | Accidente de tr\u00e1nsito en carretera Troncal del Norte a la altura del kil\u00f3metro 5 1\/2, provocado por una rastra, que al parecer perdi\u00f3 el control, impactando contra una gasolinera.  El hecho dej\u00f3 dos fallecidos, un hombre y una mujer que pasaban por el lugar.  https:\/\/t.co\/loApeEpATB","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8#HaceUnosMinutos | Tripulaci\u00f3n de la \ud83d\ude91M14 y la @EseTunja, atendieron accidente de tr\u00e1nsito \ud83d\udca5 en el \ud83d\udccdViaducto, sentido S-N, donde un peat\u00f3n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f y una bicicleta\ud83d\udeb2 ser\u00edan los implicados.  \ud83e\udd15 Nuestras unidades\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f valoraron y trasladaron a la Cl\u00ednica Los Andes uno de los pacientes  https:\/\/t.co\/Lo7B1KuzzT","klass":1}
{"text":"Ecos de otros traumas La congresista Ocasio-Cortez revela que sufri\u00f3 una agresi\u00f3n sexual al narrar lal asalto al Capitolio, un episodio que reaviv\u00f3 recuerdos sobre tiroteos entre los m\u00e1s j\u00f3venes    https:\/\/t.co\/WY1wzYHrtC  https:\/\/t.co\/TNWBaAUqB1","klass":0}
{"text":"Se report\u00f3 al n\u00famero de emergencias 911 un robo con violencia a Tortiller\u00eda 'El Mexicano' Sm96, calle 16 en Canc\u00fan. Despu\u00e9s de intenso operativo se detuvo a los presuntos responsables! #Cancun #fm #mx #notaroja 2-3 \ud83e\udd2d\ud83d\ude05  https:\/\/t.co\/VQ85IVYyvV","klass":1}
{"text":"Grave noticia: en v\u00eda Pitalito - Acevedo, sur del Huila, se reporta secuestro del presidente de Asocala (caballistas), Arbey Vargas. Su veh\u00edculo fue hallado abandonado. @mindefensa @Diego_Molano @COMANDANTE_EJC  https:\/\/t.co\/dvcc5xhsxU","klass":1}
{"text":"\u201cEl aborto es un homicidio. Sin medias palabras. Quien aborta, asesina. Tomad cualquier libro de embriolog\u00eda. La tercera semana de la concepci\u00f3n, antes de que a veces se d\u00e9 cuenta la mujer, ya est\u00e1n todos los rasgos, tambi\u00e9n el ADN.  https:\/\/t.co\/hOgvBVtQtU","klass":0}
{"text":"En #Durango se han reportado 6 casos de este delito de diciembre 2018 a agosto pasado, lo que tambi\u00e9n coloca a la entidad como la 2da con menor incidencia a nivel nacional. @WallaceIsabel @AispuroDurango @DgoFiscalia @SigloDurango  https:\/\/t.co\/MGeFW7k2bZ","klass":1}
{"text":"Terrible que @PoliciaColombia est\u00e9 utilizando rifles de asalto TAR-21 o Tavor 5.56mm, para atacar a civiles en el marco del Paro Nacional, constituyendo con ello, una flagrante violaci\u00f3n al DIH. @CorteIDH @CourPenaleInt @JMVivancoHRW @CorteIDH @ONU_derechos  https:\/\/t.co\/YkEk7gHDDN","klass":0}
{"text":"Johana Loaiza404:Muchas personas en estos momentos est\u00e1n sufriendo de violencia por parte de su pareja, esto es algo que afecta tanto a hombres como mujeres... si es tu caso no te quedes callad@, busca ayuda antes de que sea tarde.#nomasviolencia #NiUnaMas  https:\/\/t.co\/v757gpvVNL  https:\/\/t.co\/DjlLaLG5XK","klass":0}
{"text":"\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd4\u0301\ud835\udde1 \u26a0\ufe0fPRECAUCI\u00d3N\ud83d\udea7 Accidente vial en Blvd Jes\u00fas Kumate, en la salida del t\u00fanel en Blvd Pedro Infante @sspsinaloa1 #vialidad #c4isinaloa #911emergencias #ssp #sesesp @SSPyTM_Culiacan #UsaCubrebocas #SanaDistancia  https:\/\/t.co\/8215haWyRJ","klass":1}
{"text":"Se reporta accidente de tr\u00e1nsito sobre la carretera que de Santa Ana conduce hacia Metap\u00e1n en el kil\u00f3metro 97.  https:\/\/t.co\/0jKrh3Y1rO","klass":1}
{"text":"@IngridKSC @Legismex Y la lista de PANISTAS sigue los dos funcionarios PANISTAS detenidos en brasil por abusar sexualmente de una mujer en los festejos del mundial y golpear al marido cuando la defendi\u00f3.......  https:\/\/t.co\/d5ZLwko2vZ","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/Aou4WahbF9  https:\/\/t.co\/suhaRPXiYu","klass":0}
{"text":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Argentina Muri\u00f3 |Nicol\u00e1s Naranjo| fue un\u00a0ciclista\u00a0profesional\u00a0argentino, corri\u00f3 para el equipo argentino\u00a0Agrupaci\u00f3n Virgen de F\u00e1tima-SaddleDrunk\u00a0de categor\u00eda\u00a0Continental, muri\u00f3 a los 31 a\u00f1os en un accidente automovil\u00edstico. \ud83d\udd01 Compartir #NicolasNaranjo  https:\/\/t.co\/ZUk6V0IINW","klass":0}
{"text":"#AHORA Bomberos Voluntarios informaron que una persona de aproximadamente 60 a\u00f1os de edad fue encontrada sin vida en la 15 avenida y 18 calle de la zona 13. No presentaba se\u00f1ales de violencia |  https:\/\/t.co\/te6QhpK6Ic","klass":0}
{"text":"A esto le sigue un problem\u00e1tico fin de semana en Malasia, donde clasifica lejos de la punta en 7\u00ba y tiene un accidente en la primera vuelta. En Australia el Mclaren parece repuntar un con 2\u00ba puesto, terminando cerca de Alonso a pesar de algunos inconvenientes con los neum\u00e1ticos.  https:\/\/t.co\/YjkySSe6la","klass":0}
{"text":"#Uruguay #AbusoPolicial:Mientras que en EEUU fue condenado a 22 a\u00f1os de carcel en base a videos el polic\u00eda que asesin\u00f3 a George Floyd en Uruguay este polic\u00eda que detuvo con abuso de autoridad a una mujer por grabar video de un arresto con violencia policial sigue impune Qui\u00e9n es?  https:\/\/t.co\/961HzyOPN3","klass":0}
{"text":"Valent\u00edn, un hombre de 37 a\u00f1os del barrio La Gloria en #Teopisca fue atropellado y falleci\u00f3 esta ma\u00f1ana en la conocida recta de #Teopisca #Chiapas. El conductor responsable del accidente se dio a la fuga.  https:\/\/t.co\/UQNbXCW2SS","klass":1}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSv | Accidente de tr\u00e1nsito sobre la incorporaci\u00f3n del redondel de la Plaza Salvador del Mundo hacia el bulevar Constituci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/zEL9ooLCyg","klass":1}
{"text":"Jibraham Farid, no  mat\u00f3 a su familia  Autopsia evidencia que familia encontrada sin vida en Minatitl\u00e1n, fue v\u00edctima de la violencia, y que el padre no se suicid\u00f3, fue asesinato como indicaron versiones policiacas   #Homicido #Autopsia #Minatitl\u00e1n   https:\/\/t.co\/ErmcijZrLA  https:\/\/t.co\/2QCFfJWhWv","klass":1}
{"text":"#Sucesos| Empleado de la morgue rob\u00f3 pr\u00f3tesis mamarias del cad\u00e1ver de una mujer#elsiglocomve\ud83d\udcf2  https:\/\/t.co\/M5uHCuLY1i  https:\/\/t.co\/JfhtF6w1Sz","klass":1}
{"text":"#AMxVial || Se registra #Accidente en la carretera federal M\u00e9xico-Toluca, antes de llega a \u2018La Pila\u2019, en direcci\u00f3n a la #CDMX. Servicios de #Emergencia \ud83d\udea8\ud83d\ude91 laboran en el lugar.  \u26a0\ufe0fExtreme precauciones.\u26a0\ufe0f  \ud83d\udcf8: Redes   #AgenciaMxNoticias  https:\/\/t.co\/vbjyulycHy","klass":1}
{"text":"\ud83d\ude98 Revisa la siguiente informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la cual buscamos brindarte herramientas para prevenir el robo de veh\u00edculos.  Atiende estas recomendaciones y denuncia cualquier actitud sospechosa al 911.  https:\/\/t.co\/ZoL2eEzHf3","klass":0}
{"text":"*ACCIDENTE* Choque en Nissan Lourdes, solicitan apoyo de #Saltillo 18:32 @policiasaltillo @SaltilloGob  https:\/\/t.co\/ozq2GQ7sdQ","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Carrera 68 &gt; Norte Calz. Central #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 23m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/H3PQh8w3Tn  https:\/\/t.co\/juLkhYPOhc","klass":0}
{"text":"#Judicial | Brutal accidente en Santa Marta dej\u00f3 seis muertos: Fueron embestidos por conductor en aparente estado de embriaguez  M\u00e1s informaci\u00f3n en \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/G6rqmjbsZg  https:\/\/t.co\/N9gOrHF7qd","klass":1}
{"text":"Luis Gaytan126:Accidente \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31   #vivamexico   #HazloTuMismo   #noticiasDeMiEntorno   #CDMX   #mexico   https:\/\/t.co\/kgiy0Cw3w6  https:\/\/t.co\/CsxYFNYu08","klass":1}
{"text":"Detienen a 2 sujetos relacionados con el robo de m\u00e1quinas de hemodi\u00e1lisis en la CDMX: Agentes de la Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana detuvieron a dos sujetos que manejaban veh\u00edculos relacionados con el robo de 20 m\u00e1quinas para\u2026  https:\/\/t.co\/lmUngRcVwo (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/YYUDUa02Zc","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Quer\u00e9taro se registra cierre de circulaci\u00f3n por accidente,  aproximadamente en el km 036+400 carretera (1720) Libramiento Sur-poniente de Quer\u00e9taro, mismo tramo, direcci\u00f3n San Luis Potos\u00ed. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/eo61vhIWrF","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/Vl8IZs3PlL  https:\/\/t.co\/FiIWlMaidQ","klass":1}
{"text":"Por el delito de violencia familiar, aprehendimos y presentamos ante juez a probable responsable: @FISCALIA_GobOax.  https:\/\/t.co\/JM50c7pbht  https:\/\/t.co\/JfOXRFL9GC","klass":0}
{"text":"La #L\u00ednea155 est\u00e1 habilitada para que las mujeres tengan un servicio de orientaci\u00f3n frente a casos de violencia. #YoTeCuidoMujer  https:\/\/t.co\/EgHZt4mWEc","klass":0}
{"text":"\ud83e\udd2f #F1 | La FIA responsabiliza a #MaxVerstappen por el accidente con #LewisHamilton. M\u00e1s info con un click aqu\u00ed \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/VSBsg0l6oY  #ItaliaGP #ItalianGP #MonzaGP #monzaf1 #monza2021 #Monza  https:\/\/t.co\/iQQQlIzKep","klass":0}
{"text":"\ud83d\uded1 El .@Gaes51Monagas logr\u00f3 la aprehensi\u00f3n de 02 ciudadanos por el delito de un Robo.  #14Sep #GNBCONAS #FANB #CEOFANB #YulimarEsVenezuela #FANByPuebloVenceremos #GNBEsPueblo @vladimirpadrino @libertad003  https:\/\/t.co\/lFCB8x7PRX","klass":1}
{"text":"Crece el misterio en EE.UU.: no descartan una relaci\u00f3n entre un doble asesinato no resuelto y la desaparici\u00f3n de una joven  https:\/\/t.co\/v55TpuiH4w  https:\/\/t.co\/y6srnlGTYn","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. de Las Am\u00e9ricas &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/WTmAxfUY1J  https:\/\/t.co\/PNjyYrzgBU","klass":0}
{"text":"@ima2621 \u00bfQuien es ese para hacerle el favor? Tranquila parecer\u00e1 un accidente dom\u00e9stico.  https:\/\/t.co\/rStiCcvlOA","klass":0}
{"text":"#REPUDIO por el asesinato de Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Trejos Beltr\u00e1n, quien fue asesinada la noche anterior a manos de su pareja sentimental en #Yopal. Habla Daniela Trejos, hija de la v\u00edctima.\u2b07\ufe0f  https:\/\/t.co\/eumuxmKZLL  https:\/\/t.co\/CZPBFDCrfI","klass":1}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando30m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/LRU8xT0LRX  https:\/\/t.co\/oKG6zMtkVp","klass":0}
{"text":"Desde mi casa en Jarabacoa a unos 300 metros de la carretera, escuchaba el constante sonar de las sirenas de ambulancias y pens\u00e9 se hab\u00eda armado un reb\u00fa en el desfile del parque Duarte, pero fue un accidente ocurrido en la curva del puerto, se reportan 5 muertos y varios heridos  https:\/\/t.co\/vqpCxOUIwq","klass":1}
{"text":"Urgente  Detienen a este hombre acusado de ser el asesino Sharon Figueroa.  La PNC informa de la aprehensi\u00f3n de Sergio Rolando Lopez Gonz\u00e1lez, de 20 a\u00f1os, luego que fuera ubicado en el caser\u00edo El Rond\u00f3n, de Menchor de Mencos, Pet\u00e9n, sindicado del delito de asesinato.  https:\/\/t.co\/wDYvvl7KmL","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. Calle 13 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando56m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/O19X1qZLO4  https:\/\/t.co\/EfRWSEb6Xt","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #Michoac\u00e1n Cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente en el km 031+950 Ctra. Morelia-Salamanca mismo tramo, direcci\u00f3n Salamanca.  https:\/\/t.co\/p3ceLPTLDI","klass":1}
{"text":"@antiradarcatala accidente en la A2 sentido Lleida a la altura de golmes, no parece nada grave, veh\u00edculo en la cuneta  https:\/\/t.co\/GlVs7PJj2N","klass":1}
{"text":"Director DGA pide informaci\u00f3n a joven que denunci\u00f3 robo en instituci\u00f3n  https:\/\/t.co\/Uitp088RlN  https:\/\/t.co\/eYD1OXjoz3  https:\/\/t.co\/YnFB6pZ2ad","klass":0}
{"text":"Este viernes asesinan a dos mujeres abordo de un veh\u00edculo en Av. Puerto melaque en la Col. Postes Cuates, al lugar arribaron autoridades para investigar el doble homicidio.  https:\/\/t.co\/XhTZtWR4rR","klass":1}
{"text":"c\u00f3mo que ya pas\u00f3 un a\u00f1o desde que chris evans expuso una foto de su p1to por accidente\u2026..  https:\/\/t.co\/2aqfhoZKzM","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte Calz. Central #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uFfBrmBUsk  https:\/\/t.co\/aTvviqrHZn","klass":1}
{"text":"En #Oaxaca se han registrado 82 casos de #Secuestro en los que va del sexenio, siendo #Tuxtepec el municipio que m\u00e1s casos ha reportado. @WallaceIsabel @alejandromurat @FISCALIA_GobOax @nssoaxaca  https:\/\/t.co\/rhmIFnsl92","klass":0}
{"text":"\ud83d\udca2\u203c\ufe0f #Identifican hombre que fue hallado #muerto de 42 #pu\u00f1aladas en el Faro a Col\u00f3n . Se trata de  Ariel Isa\u00edas Raposo Holgu\u00edn, de 21 a\u00f1os, quien presentaba signos de violencia y unas 42 pu\u00f1aladas. Seg\u00fan informaciones se desempe\u00f1aba como estilista en la zona de B\u00e1varo.  https:\/\/t.co\/8gamCeHEFS","klass":1}
{"text":"Accidente en Calz. L\u00e1zaro C\u00e1rdenas #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/lzMMI6GYlN  https:\/\/t.co\/CCBmI1EHCu","klass":1}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito en la calle 50 con Cra 98 Valle del Lili \ud83c\udde8\ud83c\uddf4  #Cali #Colombia #transitoCali #imprudenciastransito #ImprudenciasCali @MovilidadCali #intoleranciacali #Brutosalvolante  https:\/\/t.co\/kZtrAxnLe1","klass":1}
{"text":"Apresan dos hombres por muerte de Junior Narciso del Rosario, vigilante en la envasadora Tropigas (@TropigasRD) de La Romana \/ Detalles aqu\u00ed  https:\/\/t.co\/g5aM2bAgUt  @PoliciaRD @regionalEstePN #Asesinato  https:\/\/t.co\/kqHaFiBsRV","klass":0}
{"text":"Desaparecido el 22 de Agosto, Javier Eduardo P\u00e9rez Hidalgo fue hallado muerto bajo una fuerte expresi\u00f3n de violencia y tortura y envuelto en una bandera LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 con un mensaje muy claro.  https:\/\/t.co\/uKRxcH2tmx","klass":0}
{"text":"Este es el capitalismo rapaz que no podemos seguir permitiendo. \u201cPero tiene trabajo\u201d dir\u00e1n algunos\u2026 \u00bfesto es un trabajo? Sin prestaciones, sin seguridad social\u2026 \u00a1nada! El joven de la moto va al lugar del accidente donde un compa\u00f1ero sufri\u00f3 un percance\u2026  https:\/\/t.co\/fNZKbExbTk","klass":0}
{"text":"Hace pocos minutos se present\u00f3 un fatal accidente de tr\u00e1nsito en Autopista sur con Transversal 25, entre un peat\u00f3n y una motociclista, lamentablemente la conductora se la moto fue atropellada por un padr\u00f3n del Mio que pasaba por el lugar #EnDesarrollo @MovilidadCali #YaCelacanto  https:\/\/t.co\/JUn93Nwar3","klass":1}
{"text":"#Prevenci\u00f3nDelSuicidio \ud83e\uddd0  Un n\u00famero significativo de personas que contemplan el suicidio presentan ansiedad, depresi\u00f3n, desesperanza y pueden considerar que carecen de otra opci\u00f3n.  \u00a1Escuchemos y ayudemos! Los suicidios son prevenibles.  https:\/\/t.co\/6ZB6uZEmNF","klass":0}
{"text":"Un accidente m\u00e1s en tramo Chacchoben-L\u00e1zaro C\u00e1rdenas   https:\/\/t.co\/1UUtvAwNRs  https:\/\/t.co\/X9uV4cHhSu","klass":1}
{"text":"ayer mi padrastro no s\u00e9 si asalt\u00f3 una verduleria o q onda pero trajo una banda de mandarinas as\u00ed q desde anoche soy este  https:\/\/t.co\/CswMjdchRE","klass":0}
{"text":"#AlInstante Familiares de personas internadas en Zoquipan se encuentran desesperados porque no se les permite el ingreso, tras el suceso del secuestro del infante \ud83e\uddd2  https:\/\/t.co\/P4jrai8qIB","klass":0}
{"text":"Los turpene del asesinato de la Pareja de esposo Evang\u00e9lico #Azua @PoliciaRD hay grupo pidiendo la destituci\u00f3n del Jefe de la polic\u00eda, como si esa fuera la soluci\u00f3n de esa instituci\u00f3n. @ramonn14 El pa\u00eds necesita de una polic\u00eda Nueva @AugustoMosquea @domingojimenez  https:\/\/t.co\/k9r4HU6PzW","klass":1}
{"text":"Tres personas pierden la vida en un accidente en la carretera Azua-Ban\u00ed -  https:\/\/t.co\/KR6H7vRL2T  https:\/\/t.co\/PozWUa3Yrn","klass":1}
{"text":"El C\u00e1rtel de BJ sigue haciendo de las suyas. Santiago 'T' no contento con la mafia inmobiliaria que el lidera, ahora tambi\u00e9n cobra derecho de piso.   \u00a1@STaboadaMx es un aut\u00e9ntico l\u00edder de un grupo de delincuencia organizada!  https:\/\/t.co\/luW8BjcGA0","klass":0}
{"text":"ALERTA DE TR\u00c1FICO: NW 47 Ave - 48 AVE a la altura de West Flagler St est\u00e1n actualmente cerradas en ambas direcciones mientras detectives investigan un accidente de atropello y fuga que involucr\u00f3 a un anciano a las 2 a.m. Evite el \u00e1rea y busque una ruta alternativa.  https:\/\/t.co\/0HD9e9mRt2","klass":1}
{"text":"El fuego no se combate ech\u00e1ndole gasolina.  La estrategia de seguridad tambi\u00e9n contempla ir por el flujo de dinero de los grupos de la delincuencia organizada. La UIF de @SNietoCastillo bloqueo 935 mdp a organizaciones crim\u00ednales.  #NoSoyBot @marianapordios  https:\/\/t.co\/qgrpE55oSM","klass":0}
{"text":"#Actualizaci\u00f3n del accidente de tr\u00e1nsito en el km 5 de la Carretera Troncal del Norte, con direcci\u00f3n de Apopa a San Salvador. La rastra embisti\u00f3 a personas que se encontraban en una parada de buses, resultado dos fallecieron.  #Lo\u00daltimo  https:\/\/t.co\/hGcbYATEFC","klass":1}
{"text":"#DETENCI\u00d3N ll POR EL PRESUNTO ROBO A LOCAL COMERCIAL, ES DETENIDA POR POLIC\u00cdAS DE LA SSPyTM*  https:\/\/t.co\/g18Y8Vk0It","klass":0}
{"text":"\ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea8Aparatoso accidente de particulares sobre Perif\u00e9rico Ecol\u00f3gico y Valsequillo.  \ud83d\udea8  https:\/\/t.co\/GicnkSWC3q","klass":1}
{"text":"Porque es legendaria, son bandas que tambi\u00e9n violentan al pueblo, ciolan, matan, secuestran, se dedican al narcotrafico, no glorifiquen la Criminalidad, es lo mismo que Idoltrar a la delincuencia organizada en Latinoamerica.  https:\/\/t.co\/1xKiDuMmTb","klass":0}
{"text":"Asegura Polic\u00eda Estatal a tres hombres tras presunto allanamiento e intento de robo en domicilio.  M\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/GysLeBTDNw  https:\/\/t.co\/q4gaX8Slgk","klass":0}
{"text":"Eln confirma el secuestro de un sargento y soldado  https:\/\/t.co\/pfEEoGzDJr  https:\/\/t.co\/I8YEm3Di33","klass":1}
{"text":"El N\u00famero del D\u00eda: 10 a\u00f1os pasaron del tr\u00e1gico accidente ferroviario que involucr\u00f3 a un colectivo de la L\u00ednea 92 en Flores  https:\/\/t.co\/MeJdsihuZJ  https:\/\/t.co\/U5F4P3Mcc2","klass":0}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | Reportan accidente de tr\u00e1nsito sobre el Paseo General Escal\u00f3n, sentido hacia el redondel Masferrer.  V\u00eda: @brendahercules8  https:\/\/t.co\/Vt13Olwsa2","klass":1}
{"text":"Se registra accidente vehicular (vuelco) en Macaracas, Los santos. El conductor fue trasladado a un centro m\u00e9dico. Detalles de @BCBRP #NoticiasTVN  https:\/\/t.co\/LCH5DkQWwP","klass":1}
{"text":"#Fiscal\u00eda present\u00f3 ante un juez de garant\u00edas a un hombre que habr\u00eda abusado sexualmente de su alumna, una menor de 11 a\u00f1os, en #Bogot\u00e1. Los hechos investigados ocurrieron entre 2019 y 2021. \u00a0 Informaci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/9G7gZG7lm3  https:\/\/t.co\/rJt5w7J2TB","klass":0}
{"text":"Gobernador exige celeridad en las investigaciones del tr\u00e1gico accidente   https:\/\/t.co\/rDlYZPPSGx @LuzMarinaEsper1 @carlosecaicedo @LilyloPlanning @MagdalenaGober  https:\/\/t.co\/lLle9Jfpd3","klass":1}
{"text":"MUERE JOVEN TRAS SER IMPACTADO EN MEDIO DE ACCIDENTE ENTRE  CAPILLA Y NAVARRETE. -  Por: M\u00e1ximo Peralta   Otro joven perdi\u00f3 la vida esta madrugada tras ser impactado por otra persona quien seg\u00fan las infracciones emprendi\u00f3 la huida en Capilla.  https:\/\/t.co\/IB95bQCH7G","klass":1}
{"text":"Se registra accidente vehicular debajo del distribuidor vial 'El Sarape' #Saltillo #Coahuila No se reportan lesionados  https:\/\/t.co\/LW1bP6P68i","klass":1}
{"text":"Accidente en Juan Manuel, entre Zaragoza y Santa M\u00f3nica sigue causando desv\u00edos, ya hay autoridades en el \u00e1rea pero va para largo, en estos casos \u00bfC\u00f3mo se ajustan todas las rutas que pasan por ah\u00ed? @Trafico_ZMG @TransporteJal @OCMTP_JAL @SubeTGDL  https:\/\/t.co\/wzqxWfB4g8","klass":1}
{"text":"Ante la violencia contra hombres gay, #HSH y mujeres trans en espacios de ligue y encuentro, la titular de @FiscaliaCDMX @ErnestinaGodoy_ y la subsecretaria de @SSC_CDMX @Maffiguer se comprometieron a elaborar un protocolo de atenci\u00f3n a v\u00edctimas de violencia y cr\u00edmenes de odio.  https:\/\/t.co\/j8mlt2eCgf","klass":0}
{"text":"Hasta 145 a\u00f1os de c\u00e1rcel fueron decretados contra 37 miembros de una estructura terrorista que operaba en El Congo, Santa Ana, Texistepeque y Coatepeque. Los sujetos fueron condenados por delitos de Homicidio, Privaciones de Libertad, Contrabando, Extorsi\u00f3n, Tr\u00e1fico Il\u00edcito.  https:\/\/t.co\/RjJwiEUNO2","klass":0}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito Por la facultad de odontolog\u00eda de la @UESoficial. Solo da\u00f1os materiales. #Tr\u00e1ficoSV  https:\/\/t.co\/PceZKumGKk","klass":1}
{"text":"Y la construcci\u00f3n de acciones que impulsen la igualdad sustantiva entre mujeres y hombres y que contribuyen a la erradicaci\u00f3n de la violencia contra las mujeres.  Durante la clausura se presentaron los informes financieros...  https:\/\/t.co\/FMDoW6Hze9","klass":0}
{"text":"Este secuestro ejecutado por Cabo Verde a el diplom\u00e1tico Alex Saab es por motivaci\u00f3n y presi\u00f3n pol\u00edtica por parte de EEUU pata seguir atacando a nuestro pa\u00eds.  #LaPatriaSeDefiende  https:\/\/t.co\/wGORE7ga0z  https:\/\/t.co\/SScf6pYcwo","klass":0}
{"text":"Con bloqueo, piden justicia para v\u00edctimas de accidente en Puerto Escondido  #Ent\u00e9rate || Por espacio de dos horas, familiares y amigos no permitieron el paso de veh\u00edculos entre Puerto Escondido y Bajos de Chila.  https:\/\/t.co\/ovm2msNN8S  https:\/\/t.co\/pzs3pDdmlG","klass":0}
{"text":"3\u20e3Luego lleg\u00f3 nuestro primer #25N y fue una de las movilizaciones feministas m\u00e1s masivas en la capital, a pesar de la pandemia. Marchamos, registramos, e hicimos esta cr\u00f3nica \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/9rbHMJIvnx El mensaje fue claro: ni un paso atr\u00e1s ante la violencia machista\u2640\ufe0f  https:\/\/t.co\/ZrYq5oTc8s","klass":1}
{"text":"POLIC\u00cdAS MUNICIPALES DE AGUASCALIENTES DETUVIERON AL PRESUNTO RESPONSABLE DE ROBO TIPO TUMBADOR QUE SE REGISTR\u00d3 EN CALLES DEL FRACCIONAMIENTO PANORAMA.#Seguridad #Aguascalientes #PoliciaMunicipal M\u00e1s informaci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/FxLHrS9SKW  https:\/\/t.co\/OPx0haofLm","klass":1}
{"text":"Hasta este momento estamos estancados en el tr\u00e1fico generado por el accidente.  https:\/\/t.co\/lvKHswWLNl","klass":1}
{"text":"#Hora20 | \u201cLo de Bogot\u00e1 es un problema de homicidio. Hurto est\u00e1 de ca\u00edda y otras actividades est\u00e1n a la baja. Estamos ante una ausencia de informaci\u00f3n y de claridad en respuestas institucionales\u201d, Jer\u00f3nimo Castillo  https:\/\/t.co\/Hm9gzzGUnv","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8\ud83d\ude94Conductora de botanas leo termina lesionada en aparatoso accidente en la Borreguera\ud83d\ude91\ud83d\udea8 #Tampico  https:\/\/t.co\/CofTocLifw","klass":1}
{"text":"Es deplorable el actuar de los PANISTA en campa\u00f1a.  Presumiendo una fotograf\u00eda, en la escena de un accidente, donde murieron 23 personas.   #OposicionMiserableYMezquina #OposicionMiserable #OposicionCarronera #MetroCDMX  https:\/\/t.co\/LmppIJ0aaK","klass":0}
{"text":"Eilyn Catalina, mujer trans, fue asesinada el 28 de junio de este a\u00f1o en Medell\u00edn, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del d\u00eda del orgullo LGBTI. En una sociedad que ataca la diferencia desde la violencia el llamado es urgente: visibilizaci\u00f3n, reconocimiento, garant\u00edas y protecci\u00f3n  https:\/\/t.co\/paVWRKubsR","klass":1}
{"text":"La violencia dom\u00e9stica es un patr\u00f3n de comportamiento por el cual la pareja o ex pareja usa el abuso f\u00edsico, abuso emocional, abuso sexual y\/o abuso financiero.   Denuncia la #ViolenciaDom\u00e9stica en  https:\/\/t.co\/O7YuiDLlKH de forma an\u00f3nima.  https:\/\/t.co\/00AlREdd9Q","klass":0}
{"text":"Lamentable el asesinato del Medico Carlos Manjarrez, con tan solo 28 a\u00f1os la vida de este joven fue arrebatada para quitarle sus pertenencias.  La seguridad en Cartagena cada dia es mas complejo y personalmente siento que se le esta saliendo de las manos @pedrosalazar420  https:\/\/t.co\/tdYWfJC9h7","klass":0}
{"text":"DELINCUENCIA ORGANIZADA INVITADA DE HONOR A PALACIO NACIONAL? QUE LE REGALEN UNOS CUERPOS DESMEMBRADO? QUE LE ENSE\u00d1EN UNOS VIDEOS DE COMO DESCUARTIZAN A SUS V\u00cdCTIMAS? QUE PEDO? \ud83e\udd14  https:\/\/t.co\/Y9zMzR6RYo","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34#AHORA Luego de los festejos del 15 de Septiembre se registr\u00f3  un fuerte accidente en la Av. L\u00e1zaro C\u00e1rdenas  a la altura de la Av Revoluci\u00f3n. Los j\u00f3venes presuntamente  en estado de ebriedad tripulantes del autom\u00f3vil resultaron ilesos. V\u00eda: @paulimon01  https:\/\/t.co\/Xe0L4atlob","klass":1}
{"text":"Juan V. de 19 a\u00f1os de edad fue detenido en el #municipio de San Mart\u00edn Texmelucan por #circular a bordo de un autom\u00f3vil con reporte de #robo. #Puebla  https:\/\/t.co\/m4KwDnhh78","klass":0}
{"text":"Una juez ampar\u00f3 a Alejandra G. Cuevas sentencia que dej\u00f3 sin efecto el auto de formal prisi\u00f3n dictado en su contra. Debe evaluarse si hay o no elementos para procesarla por el presunto homicidio del hermano del titular de @FGRMexico Alejandro #GertzManero  https:\/\/t.co\/JMw8AqzHEd  https:\/\/t.co\/Gin2rX91ec","klass":0}
{"text":"Hemos impulsado la obtenci\u00f3n del Certificado \u00danico Policial (CUP) as\u00ed como capacitaciones del Registro Nacional de Detenciones (RND), Derechos Humanos y atenci\u00f3n de la Alerta de Violencia de G\u00e9nero. 3er Informe de Gobierno 21 de septiembre, 7pm por  https:\/\/t.co\/ixJbfv8UwQ  https:\/\/t.co\/YySZs6BOU3","klass":1}
{"text":"@danielyovera Decir la verdad es agresi\u00f3n, insulto, acaso y violencia?  https:\/\/t.co\/YPEi9p3inO","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8\ud83d\udea7 #ULTIMAHORA | Fuerte accidente en la subida del Ramal Camelinas, en #Morelia; con varias personas lesionadas, mismos que fueron trasladada para su atenci\u00f3n m\u00e9dica; no se reportan fallecidos. Elementos de pol\u00edtica Michoac\u00e1n a\u00fan resguardan el lugar. #REDMichoac\u00e1nen  https:\/\/t.co\/oBWcApewhB","klass":1}
{"text":"En noviembre de 1983,  el ej\u00e9rcito secreto anticomunista secuestr\u00f3 a mi t\u00edo Hugo Francisco Carrillo Cabrera jefe del Departamento de Relaciones Internacionales de la  @UESoficial y nunca encontramos su cuerpo. #ProhibidoOlvidarSV  https:\/\/t.co\/eY3TUpD3VU","klass":0}
{"text":"Publico esto mientras almuerzo un churrasco que, para todos t\u00e9rminos, es el asesinato de un hijo de Dios mismo, es decir, un hermano de todos con derecho a vivir y tambi\u00e9n a morir. Adem\u00e1s, qu\u00e9 cruel el mensaje: solo Dios escucha su dolor y su llanto y a\u00fan as\u00ed decide no hacer nada  https:\/\/t.co\/Kq8bHWgitO","klass":0}
{"text":"#AestaHora @bomberostunja atiende accidente de tr\u00e1nsito \ud83d\udca5 en el que, al parecer, un motociclista cay\u00f3 de su veh\u00edculo.  \ud83d\udc49\ud83c\udffbLa emergencia se presenta en el\ud83d\udccdsector de los Sem\u00e1foros\ud83d\udea6en el barrio La Mar\u00eda de #Tunja.  https:\/\/t.co\/JUL5pDdluC","klass":1}
{"text":"Accidente en el Museo Jumex.  https:\/\/t.co\/dt7OhR6Boo","klass":0}
{"text":"\ud83d\udcf9 #VIDEOS | Ola de violencia en #Oaxaca: asesinan a magistrado, a una familia y a tres mujeres  https:\/\/t.co\/CSgnsxcUD1  https:\/\/t.co\/CgP46rgPLJ","klass":1}
{"text":"Hoy se cumplen 48 a\u00f1os del asesinato de un mexicano extraordinario y ejemplar, #EugenioGarzaSada                                                  Aqu\u00ed una s\u00edntesis de su legado  https:\/\/t.co\/SGdqPFd1C4","klass":0}
{"text":"*8 de ellos solicitaron la duplicidad del t\u00e9rmino constitucional para resolver si son o no vinculados a proceso. *Uno de los detenidos ten\u00eda orden de aprehensi\u00f3n por un doble homicidio. (3\/3)  https:\/\/t.co\/wqqILmY62w","klass":1}
{"text":"#LasM\u00e1sLe\u00eddasDL: El reencuentro de una madre y su hija gracias a las redes sociales, tras 14 a\u00f1os de un secuestro  Ampliar aqu\u00ed  https:\/\/t.co\/h47tsmUu4Q  #DiarioLibre #Noticias #Reencuentro  https:\/\/t.co\/1A5sGUECxI","klass":0}
{"text":"OJO Publican un v\u00eddeo  anunciado una tal operaci\u00f3n'Aurora' que busca derrotar el r\u00e9gimen de Maduro. Se\u00f1ores, ese video es de finales de DICIEMBRE 2019. Estos muchachos son parte del grupo que tom\u00f3 por asalto las instalaciones del Batall\u00f3n Mariano Montilla en Bol\u00edvar.  https:\/\/t.co\/LHkgXpEfH1","klass":0}
{"text":"@JLMendoza_ es quien creo que es? De ser as\u00ed \u00e9l est\u00e1 muy bien despu\u00e9s de ese 'peligroso accidente' en pista \ud83e\udd2b\ud83d\ude1c  https:\/\/t.co\/ggimK7xUOH","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 El mayor de la Polic\u00eda est\u00e1 vinculado al homicidio del joven Santiago Murillo Meneses durante el paro nacional. M\u00e1s informaci\u00f3n \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/PLTo0dvUUA  https:\/\/t.co\/8SFEixsJeR","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/9XNOSn0YFw  https:\/\/t.co\/Bw27mAryIt","klass":1}
{"text":"#ReporteVial \ud83d\udea7\ud83d\udea8 I Elementos de @GN_Carreteras contin\u00faan dando atenci\u00f3n a las personas afectadas por el accidente en el km 007+500 carretera (2630) Amozoc-Teziutl\u00e1n, mismo tramo, direcci\u00f3n Teziutl\u00e1n.  https:\/\/t.co\/Eq1WbV1C9T","klass":1}
{"text":"Accidente en Bogot\u00e1-Mosquera \/ RN50-08A &gt;Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando53m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/EhFbFsLStO  https:\/\/t.co\/8ALHuDAH0h","klass":0}
{"text":"El exgobernador #CesarD obtuvo la devoluci\u00f3n de 10 propiedades de 54, entre ellas, el rancho El Saucito, su propiedad m\u00e1s preciada en la que construy\u00f3 una presa y guardaba restos de ropa y del helic\u00f3ptero en el que tuvo un accidente en el 2015 junto a @LolitaAyalaN  https:\/\/t.co\/RQ6ZUu1TzH","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 23m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/bcNQ8jRgYg","klass":1}
{"text":"#LeggoPizarnik #SalaLettura @SalaLettura  oyes la demente sirena que lo rob\u00f3 el barco con barbas de espuma donde murieron las risas recuerdas el \u00faltimo abrazo oh nada de angustias r\u00ede en el pa\u00f1uelo llora a carcajadas pero cierra la puerta de tu rostro  https:\/\/t.co\/ry160YUI1G","klass":0}
{"text":"Morales: #EEUU \u201csufri\u00f3 una derrota vergonzosa\u201d ante el terrorismo y el narcotr\u00e1fico #NarcoterrorismoDom\u00e9stico   https:\/\/t.co\/GCenoztH3H  https:\/\/t.co\/WMF36c68i3","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte \/ Calz Lateral #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/DtVAoQgnxg  https:\/\/t.co\/Y2XShgqzS0","klass":1}
{"text":"Continua ola de violencia en zona norte de Veracruz, la medianoche del lunes asesinan a chofer para robar cami\u00f3n en #Tihuatl\u00e1n. #LaOpini\u00f3nDePozaRica  Ent\u00e9rate m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/aXIgy8ogZk  https:\/\/t.co\/t1SD4RTbms","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Ruta 219 \/ Cartago - Volc\u00e1n Iraz\u00fa #ZoomRadio919 #TraficoCR . Tr\u00e1fico avanzando 38m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/6LJ74XNNDB  https:\/\/t.co\/WsKysCCyuK","klass":1}
{"text":"Un tercer asaltante fue el que dispar\u00f3 el arma al escapar de #Galer\u00edasCuernavaca tras cometer el asalto. Este logr\u00f3 escapar y elementos de la @CES_Morelos ya lo buscan en los alrededores de la plaza, los balazos causaron p\u00e1nico entre la gente. #Morelos  https:\/\/t.co\/Dc9BmCL7eD","klass":1}
{"text":"#AlertaVial | Reportan fuerte accidente sobre la carretera #Villahermosa-#C\u00e1rdenas entre #LaIsla y #Pl\u00e1tanoyCacao, debido a que un cami\u00f3n de carga se sali\u00f3 de la cinta asf\u00e1ltica.  #ExtremaPrecauciones ya que gr\u00faas maniobran en el lugar   https:\/\/t.co\/L3FGxs884I  https:\/\/t.co\/m2xRXFi0V7","klass":1}
{"text":"No respeta derecho de v\u00eda y provoca fuerte accidente sobre Mendoza Berrueto  https:\/\/t.co\/EJoMFAOgFn #PiedrasNegras #Choque  https:\/\/t.co\/cPNZqlJIOe","klass":1}
{"text":"Jorge Mario Molano, integrante de @PoliciaColombia sera acudsado de homicidio, todo indica que le dispar\u00f3 a Santiago Murillo en Ibagu\u00e9. Fueron 80 asesinados durante el #paronacional, la policia y el gobierno de @IvanDuque deben responder. #NoImpunidad  https:\/\/t.co\/WtDq7pZIFG","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Puebla se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 170+000 autopista (2100) Puebla-C\u00f3rdoba (directo) mismo tramo, direcci\u00f3n Veracruz. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/fKaLIgrHDR","klass":1}
{"text":".@F1 revela video in\u00e9dito del accidente de Hamilton y Verstappen en Italia  https:\/\/t.co\/AKP4zjyJuo  https:\/\/t.co\/4tYoh3vqXp","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Zacatecas se registra accidente aproximadamente en el km 257+100 carretera (54) Zacatecas-Saltillo, mismo tramo, direcci\u00f3n a Saltillo. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/XIFoJGhPEP","klass":1}
{"text":"Yo despu\u00e9s del accidente de hoy  https:\/\/t.co\/MdZcm3QA85","klass":0}
{"text":"Estamos seguro que la incorporaci\u00f3n de #AlexSaab es un gran paso para liberarlo del vil secuestro en el que se encuentra en Cabo Verde #LoVamosALograrEnMexico  https:\/\/t.co\/KnZIoubBbq","klass":0}
{"text":"Esta ma\u00f1ana se llevar\u00e1 acabo la segunda audiencia de Jos\u00e9 \u201cN\u201d abuelo del ni\u00f1o que tiroteo en el Colegio Cervantes en #Torre\u00f3n  #Coahuila all\u00ed se definir\u00e1 su situaci\u00f3n jur\u00eddica por su acusaci\u00f3n de homicidio por omisi\u00f3n en contra de la maestra fallecida.  https:\/\/t.co\/x0I3q8SEG0","klass":1}
{"text":"#Judicial Anoche se present\u00f3 un accidente de tr\u00e1nsito en la carrera 14 con calle 3 de #Sogamoso, donde se ven involucrados una camioneta y una motocicleta. Dos personas terminaron lesionadas.  https:\/\/t.co\/oNEOFpoYDQ","klass":1}
{"text":"\u2b55\ufe0f ATENCI\u00d3N  Ante la acci\u00f3n de protecci\u00f3n presentada por Priscila Schettini contra #LaPosta, Luis Eduardo #Vivanco respondi\u00f3 y justific\u00f3 el trabajo period\u00edstico, asegurando que los antecedentes de violencia del Defensor del Pueblo son relevantes  #DistritoEC #Noticias #Ecuador  https:\/\/t.co\/TfmfgMWr2K","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/yaudTseWl3  https:\/\/t.co\/UrQtjIVTnj","klass":0}
{"text":"#17Sep || Aprehensi\u00f3n de un Cddno. Solicitado por el delito de violencia contra la mujer. A orden del @MinpublicoVE  https:\/\/t.co\/GDSUH1eP7L","klass":0}
{"text":"#Reynosa es el municipio con mayor incidencia del delito de #Secuestro en #Tamaulipas, a nivel nacional ocupa el tercer lugar con 50 casos registrados. @WallaceIsabel @fgcabezadevaca @elmananareynosa @FGJ_Tam  https:\/\/t.co\/nr5SFu1BDg","klass":0}
{"text":"\u00bfTe viste en vuelto en un accidente por un choque de carro o de cami\u00f3n?  Contacta ahora mismo a Pacheco Couceiro: Personal Injury Attorneys ellos ver\u00e1n por tus derechos!  \ud83d\udcf2 LLama Ya (956)518-1818 \ud83d\udccd2320 Central Blvd #Brownsville \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb  https:\/\/t.co\/ALeKioeps8  https:\/\/t.co\/XTfY4AYBBo","klass":0}
{"text":"Autoridades informas del asesinato de tres personas en Islas de la Bah\u00eda. El hecho fue con arma blanca tipo machete. \u00bfQu\u00e9 opinas?  #Honduras #IslasdelaBah\u00eda #Masacre  https:\/\/t.co\/bvdUpuXCHN","klass":1}
{"text":"M\u00e1s de 10 millones de v\u00edctimas del conflicto armado en #Colombia tendr\u00e1n por fin las 16 Curules especiales en la C\u00e1mara de Representantes. Una oportunidad vital para la construcci\u00f3n de #paz y la superaci\u00f3n y no repetici\u00f3n de la violencia en nuestro pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/0USihSwtc9","klass":0}
{"text":"En Arauca, un hombre secuestr\u00f3 y abus\u00f3 de una menor de edad durante cuatro a\u00f1os aduciendo que era su pareja sentimental.  https:\/\/t.co\/NDovkEhsiE  https:\/\/t.co\/sG2Icp7Z2S","klass":1}
{"text":"Prevenir el robo de tu veh\u00edculo es posible si tomas algunas precauciones, si desafortunadamente eres v\u00edctima #Denuncia ante la #Fiscal\u00edaEdom\u00e9x al 800 7028 770 o en cualquier Agencia del Ministerio P\u00fablico.  https:\/\/t.co\/4JCDWbp5Oh","klass":0}
{"text":"#ReporteMovilidad \u00a6 Hace pocos minutos fue habilitada la v\u00eda Santa Elena, debido a un accidente que se present\u00f3 sobre las 7 de la ma\u00f1ana en el kil\u00f3metro 11 cerca al mirador, donde un veh\u00edculo particular se estrell\u00f3 contra un poste de energ\u00eda tumb\u00e1ndolo... #OrienteAntioque\u00f1o  https:\/\/t.co\/Q3If4sHXZq","klass":1}
{"text":"Buenos tardes #Puebla #Mexico  110 #AniversarioDeLaRevoluci\u00f3nMexicana  En Puebla los Hermanos Serd\u00e1n Aquiles,M\u00e1ximo y Carmen se resistieron al asalto de su casa. En un s\u00f3tano hizo Serd\u00e1n la \u00faltima acci\u00f3n de resistencia,all\u00ed fue muerto. (imagen 3)  https:\/\/t.co\/hVlY7M8v9R","klass":0}
{"text":"SigAlert en Riverside. En SR-60 oeste cerca de Valley Wy. El carril HOV est\u00e1 cerrado durante 1 hora debido a un accidente de tr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/oMREKVx0Mc","klass":1}
{"text":"#Propuestas \ud83d\ude4c\ud83c\udffd | Conocer y evaluar las estrategias de combate al narcotr\u00e1fico en Estados Unidos, M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica, es una de las propuestas que presentan @Jesuitas_Mexico y @jesuitascam ante el 5\u20e3Narcotr\u00e1fico y el tr\u00e1fico de armas. \ud83c\udf10 Consulta:  https:\/\/t.co\/fHcbm29yxA  https:\/\/t.co\/gok8WxoIKf","klass":0}
{"text":"La doctora italiana Lorena Quaranta fue estrangulada y asesinada por su novio despu\u00e9s de que \u00e9l la causar\u00e1 de contagiarlo por #CODVID19 (se les hizo pruebas a ambos y salieron negativas).El machismo y la violencia contra la mujer no descansan,ni durante una #pandemia #cuarentena  https:\/\/t.co\/n2lI73yBsh","klass":1}
{"text":"Todos diciendo que Max casi 'aniquila' a Hamilton.  Pero no se les olvide que en Silverstone en una maniobra a 300 km\/h Lewis lo mando directo a las gradas en un fuerte accidente de m\u00e1s de 50G.  Max se baj\u00f3 con molestias y muy aturdido.  Tantita memoria.   #ItalianGP  #F1  https:\/\/t.co\/SmEtSc652Q","klass":1}
{"text":"\ud83d\uddde\ufe0fHoy en #LaOpini\u00f3nDePozaRica:  - Sin dinero para carreteras - Ambulantaje sin control en el municipio - Cancelan Festival de Globos - Llevan 9 meses esperando beca - Un fiasco censo en Papantla  - Ciclista muerta - Lady Machete -  Dos lesionados en aparatoso accidente  https:\/\/t.co\/qEjf2f2Id6","klass":0}
{"text":"Catastr\u00f3fico accidente a\u00e9reo deja siete muertos en Brasil   Siete personas fallecieron al estrellarse la avioneta en la que viajaban en el interior del estado brasile\u00f1o de Sao Paulo, en el sudeste del pa\u00eds, informaron fuentes oficiales. La  ... -  https:\/\/t.co\/IGYz5hhnuS  https:\/\/t.co\/lvzrLSPvK3","klass":1}
{"text":"Nuevo de Accidente. dos carriles de la derecha bloqueados. en #Carrollton en la I-35E SB en Belt Line Rd, detuvo el tr\u00e1fico de regreso a Sandy Lk Rd  https:\/\/t.co\/YGPFcq0c0B","klass":1}
{"text":"Accidente de avioneta en el aeropuerto en este momento  https:\/\/t.co\/KfmudxqMQC","klass":0}
{"text":"#ATENCION  Nos reportan homicidio de masculino en frente al puesto de Salud de Puerto Mallarino. Autoridades en el lugar de los hechos.  #SinMasDatos #RedDeApoyoSIC  https:\/\/t.co\/mPgbZIrmC7","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 134 &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando32m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/WrVWSs5DC1  https:\/\/t.co\/vjGla8cDTF","klass":1}
{"text":"Caen dos polic\u00edas de Colima por el secuestro y feminicidio de una joven de 19 a\u00f1os originaria de Coalcom\u00e1n  https:\/\/t.co\/2hrbHCyaWS  https:\/\/t.co\/ZY6khPHdM7","klass":1}
{"text":"Accidente en Autopista Sur &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/tmHL3ovS3s  https:\/\/t.co\/xNZuWvSED0","klass":0}
{"text":"Un PNB y un antisocial murieron durante robo frustrado en la avenida Urdaneta  https:\/\/t.co\/iJ4wkXpsv6 #12Sep #Sucesos #Caracas  https:\/\/t.co\/BO5FEgLAAP","klass":1}
{"text":"CNDH pide esclarecer asesinato del periodista Arturo Alba: Arturo Alba era conductor de \u201cTelediario\u201d, perteneciente a la cadena Multimedios Televisi\u00f3n, y su cuerpo qued\u00f3 dentro de un veh\u00edculo en la colonia Hidalgo del municipio Ciudad\u2026  https:\/\/t.co\/rHx6F3kuzj (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/wgiFwzuFET","klass":1}
{"text":"Elementos que integran la Estrategia de Seguridad Mando Coordinado Polic\u00eda Morelos, aseguraron dos veh\u00edculos con reporte de robo, en los municipios de Puente de Ixtla y Yautepec.   https:\/\/t.co\/VsO8YGD5BC  https:\/\/t.co\/TMwODMgkeb","klass":1}
{"text":"#ReporteVial  Se registra accidente en la autopista M\u00e9xico - Cuernavaca de sur a norte sobre el carril de baja velocidad. Tome sus precauciones.  https:\/\/t.co\/pfSnPq8Lfa","klass":1}
{"text":"Con la estrategia de Patrulla en Casa, conformada por #GestoresDeConvivencia, @PoliciaBogota y @secredistmujer visitamos y hacemos seguimiento a los casos de mujeres v\u00edctimas de violencia.  https:\/\/t.co\/dhYsu8z4mJ","klass":0}
{"text":"Cali es una trampa en la que uno no busca los accidentes ni que lo asalten a uno, esas dos cosas lo buscan a uno. Me referir\u00e9 al accidente que me encontr\u00f3 ahora en la noche. Un hueco en un anden de Granada en el que qued\u00e9 atrapado y casi me rompe el tobillo. Av 9A N con 16 Norte.  https:\/\/t.co\/KNevmfuuRo","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8\ud83d\udea7Atenci\u00f3n\ud83d\udea7\ud83d\udea8  Hace pocos minutos se present\u00f3 un intercambio de disparos en la Calle 48 con Carrera 97 en el barrio Valle del Lili en el hecho fue ultimado uno de los presuntos asaltantes, cuando intentaba cometer un robo la v\u00eda se encuentra cerrada #QuedateEnCasa #YaCelacanto  https:\/\/t.co\/BBKjaUExYB","klass":1}
{"text":"Llama IP llama a replantear estrategias de seguridad, ante ola de violencia en Oaxaca | \u201cNo podemos acostumbrarnos a la inseguridad y simplemente dejar pasar\u201d, se\u00f1al\u00f3 el presidente de Coparmex    https:\/\/t.co\/p38X6UoACs  https:\/\/t.co\/JKe2Komiya","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 134 &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/WrVWSs5DC1  https:\/\/t.co\/fFEPAF7AGZ","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8\ud83d\ude94 Polic\u00edas de #NuestraCiudad aprehendieron a dos hombres que portaban una pistola Glock y un fusil de asalto Galil ACE 21.  \u270b\ud83c\udffd Trabajamos para combatir la delincuencia.  \ud83d\udcdd:  https:\/\/t.co\/bHdypw27xW  #TlalnepantlaDeBaz @franciscozea @ImagenTVMex @adn40  https:\/\/t.co\/52cSE9Fe5X","klass":0}
{"text":"#Nicaragua | Nota de Prensa No. 257-2021, referida a una persona fallecida en accidente de tr\u00e1nsito, ayer mi\u00e9rcoles 15 de septiembre de 2021.  https:\/\/t.co\/TXHYutPzgk","klass":1}
{"text":"\u00a1UNO SE ENCUENTRA EN FUGA! Capturan a funcionarios del Cicpc por robo y robo de veh\u00edculo cargado de queso en Portuguesa  https:\/\/t.co\/bwt44Ki9FP  https:\/\/t.co\/0QPtlXHG1w","klass":0}
{"text":"Personal de emergencia de #CerroAzul se movilizaron al ser reportado un accidente en la carretera federal Tuxpan-Tampico. #LaOpini\u00f3nDePozaRica  Ent\u00e9rate m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/9aQsD1kESx  https:\/\/t.co\/HWmBPyWwAZ","klass":1}
{"text":"Alcald\u00eda brinda acompa\u00f1amiento psicosocial y decretan dos d\u00edas de duelo por v\u00edctimas de tr\u00e1gico accidente   https:\/\/t.co\/KiZOmaMe6p @LuzMarinaEsper1 @VirnaJohnson @SantaMartaDTCH  https:\/\/t.co\/KJYMjBT4ON","klass":1}
{"text":"Al sitio lleg\u00f3 bomba 01, ambulancia 01 y 03 con apoyo de personal de tr\u00e1nsito. 2 Accidente tr\u00e1nsito en la calle 61 Sur con 43C, paciente valorada y trasladada al hospital Venancio D\u00edaz.  https:\/\/t.co\/jk7s2ukN5r","klass":1}
{"text":"En el marco del conflicto armado m\u00e1s de 260.000 mujeres ind\u00edgenas han padecido durante los \u00faltimos tiempos desplazamientos forzados, confinamientos y amenazas, en Cauca, Choc\u00f3 y Nari\u00f1o; los cuales presentan los mayores \u00edndices de violencia.  https:\/\/t.co\/6xmOzZXzrK  https:\/\/t.co\/g24saBAuuq","klass":0}
{"text":"#Zona7 se reporta accidente de @traficogt de Dos #Motociclistas 8Av y 6 calle Col. #QuintaSamayoa  https:\/\/t.co\/y0GGqihZZE","klass":1}
{"text":"En Panama pasan cosas INVEROS\u00cdMIL!Una persona Asesina, priva de su libertad o Secuestro, Roba a su v\u00edctimas, varias fugas etc\u00e9tera Esto en cualquier pa\u00eds DECENTE es la m\u00e1xima del pa\u00eds aqu\u00ed es de 50 a\u00f1os.Hoy sin Justificaci\u00f3n alguna le pone 30 a\u00f1os.A Picuiro con varios casos. Nada  https:\/\/t.co\/xT7cMqvXOU","klass":0}
{"text":"La violencia contra las mujeres, ni\u00f1as y adolescentes tiene muchas formas. Si conoces un caso, llama al NUEVE UNO UNO. #LaViolenciaNoEsOpci\u00f3n #SEPASE  https:\/\/t.co\/YGteApoLD4","klass":0}
{"text":"Homenaje a las v\u00edctimas de\u00a0la violencia armada en Washington\u00a0DC.\u00a0  40.000 flores en el ic\u00f3nico #NationalMall representan el n\u00famero de muertes en incidentes con armas de fuego en 2020 en EE.UU.  Mas de 100 personas mueren diariamente en el pa\u00eds\u00a0por este conflicto. #CourageToAct  https:\/\/t.co\/zn8MG5fNv2","klass":1}
{"text":"Detienen en CdMx a 'El Rorro', l\u00edder de banda dedicada al robo de tarjetas bancarias El grupo criminal se dedica al robo de tarjetas bancarias, principalmente en cajeros Banorte.  https:\/\/t.co\/LSOk9RAFFW","klass":1}
{"text":"Accidente con herido en #Yopal. Se requiere cuanto antes presencia de polic\u00eda y tr\u00e1nsito en cruce de la Calle 24 con Carrera 8. Accidente de tr\u00e1nsito con persona herida ya trasladada a centro asistencial  https:\/\/t.co\/hmHcTQzl5r","klass":1}
{"text":"#ZonaMetropolitana Luego del accidente registrado en la carretera libre a Celaya, el cual involucr\u00f3 a una unidad del transporte p\u00fablico colectivo suburbano y un taxi, se activ\u00f3 el Protocolo de Atenci\u00f3n al Usuario.  Lee m\u00e1s en el enlace \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/vWdU7YQiBV  https:\/\/t.co\/T8cxYp71GA","klass":0}
{"text":"\ud83d\udcd4|#RevistaDL | El reencuentro de una madre y su hija gracias a las redes sociales, tras 14 a\u00f1os de un secuestro \ud83d\udd17  https:\/\/t.co\/iL8f63Dfk1  #DiarioLibre #Secuestro #RedesSociales #Reencuentro #Familia  https:\/\/t.co\/AJc4zl5UZH","klass":0}
{"text":"\u2705\ud83d\udcbb\ud83d\udda5\u00a1No s\u00e9 lo pueden perder!   Los invitamos a conectarse a la Jornada Acad\u00e9mica 'Retos para el Sistema de Salud' que se llevar\u00e1 a cabo el 13 de septiembre de las 9:15 a las 14:00 horas; en Conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Consulta m\u00e1s detalles.\u2b07\ufe0f  https:\/\/t.co\/66sdPI8y3l","klass":0}
{"text":"\u201cTu auto tiene reporte de robo\u201d, la nueva t\u00e1ctica para asaltar. Video muestra c\u00f3mo una mujer intenta ponerse a salvo mientras conduce, luego de que un grupo de hombres la siguiera y le pidiera bajar del veh\u00edculo. Ch\u00e9calo aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/tDN5yng1Mj  #Viral  https:\/\/t.co\/cXdkiZJWva","klass":1}
{"text":"Cerca de las 2 de la ma\u00f1ana, se escucharon al menos ocho disparos con arma de fuego en la calle Jurica de la Colonia San Pablo, donde qued\u00f3 sin vida un joven en la calle. Hasta el momento ninguna autoridad ha informado algo al respecto \ud83e\udd2b#Quer\u00e9taro #Homicidio  https:\/\/t.co\/QeHNHXVnJM","klass":1}
{"text":"#URGENTE #COMPARTE Enfrentamiento armado deja un supuesto delincuente fallecido y cinco pasajeros heridos, durante asalto a bus tipo Pullman, esto en el kil\u00f3metro 52 de la autopista #Palin #Escuintla.  https:\/\/t.co\/YiCDCiGqWY","klass":1}
{"text":"Accidente de motociclista en la federal M\u00e9xico-#Puebla en la entrada de la petroquimica @911Puebla #RedVial #LaRedCincoRadio  https:\/\/t.co\/6puYJZSojm","klass":0}
{"text":"@AlvaroUribeVel el gobierno es corrupto se robo 70.000 mil millones de pesos en la cara de los colombianos  https:\/\/t.co\/SuOlBrp7az","klass":0}
{"text":"#Minneapolis esta prendida en fuego por el cruel asesinato de #GeorgeFloyd  https:\/\/t.co\/I0EyAWdhFs","klass":0}
{"text":"Tres sujetos asaltaron COPPEL Juchit\u00e1n, la poli logr\u00f3 detenerlos. Ahora,  motaxistas, se encuentran estacionados, de forna pacifica, frente a la comandancia municipal de Juchit\u00e1n. Solicitan la liberaci\u00f3n de un mototaxista, detenido por estar relacionado con el asalto.  https:\/\/t.co\/RrWfju59dn","klass":0}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | Accidente m\u00faltiple sobre la alameda Juan Pablo II. Cruz verde asisti\u00f3 al piloto de la moto. No ha habido polic\u00edas en toda la marcha. Fotos EDH.  https:\/\/t.co\/PBfOEcrPCu","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #PUEBLA Cierre intermitente de circulaci\u00f3n en ambos sentidos por accidente en el km 001+800 Ctra. Amozoc-Teziutl\u00e1n, mismo tramo.  https:\/\/t.co\/NUbeG11vKd","klass":1}
{"text":"@claudialopez @GustavoBolivar es hora de reglamentar la venta y uso de #traumaticas usadas por ^ civiles ^en el paro y atracos, debe impedirse porte en espacio publico y si son usadas en robos u otros delitos debe op\u00e8rar como porte, uso ilegal, intento de homicidio y agravante.  https:\/\/t.co\/OgFMf8mUNj","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #CDMX se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 020+300 autopista (1740) M\u00e9xico (Ent. Constituyentes) La Marquesa, mismo tramo, direcci\u00f3n CDMX. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/W175Vq8sBx","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres. Prevenir la violencia contra las mujeres es tarea de todas y todos. Ante cualquier situaci\u00f3n marque al @Oaxaca_9_1_1  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/1YI5JXDskM","klass":0}
{"text":"En vivo por @ideeleradio el gran @AdrianzenEduard tratando sobre la agresi\u00f3n sufrida al ex fiscal Avelino Guillen y los actos de violencia de grupos de desadaptados.  https:\/\/t.co\/Hewux9LF7X","klass":0}
{"text":"ATROPELLADO   Esta tarde un ciclista usuario de ecobici sufri\u00f3 un accidente, esto en Miguel Laurent esquina con Divisi\u00f3n del Norte Alcald\u00eda de Benito Ju\u00e1rez, refieren una posible fractura de cadera.  NOTA_ROJA 16\/09\/2021  https:\/\/t.co\/2HOmigiKLQ","klass":1}
{"text":"Detienen hombre acusado de participar en homicidio de oficial del Ej\u00e9rcito -  https:\/\/t.co\/Nu5jCtU1qX  https:\/\/t.co\/tE6sivVAWq","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8ACCIDENTE | Avioneta se accidenta en el Aeropuerto Internacional La Aurora  De acuerdo con el Director de Aeron\u00e1utica Civil, las operaciones ya se reiniciaron en dicha terminal a\u00e9rea.   Esto se sabe:  https:\/\/t.co\/m9ERsR5WfP  https:\/\/t.co\/vb5h38Rb6u","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8#HaceUnosMinutos | Atendimos accidente por ca\u00edda de motociclista. \ud83d\udc49La emergencia se dio en la Av. Oriental # 29 -59 sentido Sur \u27a1\ufe0f Norte. Presuntamente el \ud83c\udfcd\ufe0f pierde el control a causa de un derrame de combustible encontrado en la v\u00eda.\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92Realizamos limpieza con m\u00e1quina extintora  https:\/\/t.co\/85Kj2acmUu","klass":1}
{"text":"Suicidio afecta en mayor medida a poblaci\u00f3n joven; en #Oaxaca, tasa es de 3.9  M\u00e1s detalles\ud83d\udc49\ud83d\udd17 https:\/\/t.co\/XQnVJF4yyj  https:\/\/t.co\/oyyWu0GiWh","klass":0}
{"text":"A los hombres tambi\u00e9n los matan' Explicado con bolitas y palitos. Diferencia entre feminicidio, crimen y homicidio .  https:\/\/t.co\/AY3wMT2E9T","klass":0}
{"text":"#ReporteCiudadano  #Cerrada la 12 y 2 norte por accidente  #Puebla  https:\/\/t.co\/Pezlak1ZGJ","klass":0}
{"text":"Enrique Vives Caballero fue trasladado a una cl\u00ednica para evitar judicializaci\u00f3n por accidente en La Gaira  https:\/\/t.co\/ikznGX0zFV  https:\/\/t.co\/qMmInOT4CL","klass":0}
{"text":"Impactado con este documental grabado por Japoneses en el a\u00f1o 2001 aqu\u00ed en Colombia. Una oda de crudeza visual sobre la violencia extrema de la ciudad de Bogot\u00e1. Lo encuentran en @PrimeVideoLat #cine #Documentary  https:\/\/t.co\/c6ev5QStpb","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. de Las Am\u00e9ricas &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/rmb8lz8ZAM  https:\/\/t.co\/CZthfIPstm","klass":1}
{"text":"Tres veh\u00edculos involucrados en un accidente de tr\u00e1nsito ocurrido en la aldea Yaxbatz, ruta de de Cob\u00e1n a Chisec.  https:\/\/t.co\/6eCyoVJQme","klass":1}
{"text":"#ACCIDENTE Un motociclista muri\u00f3 luego de ser impactado por un carro fantasma en Salvatierra. Las autoridades que atendieron el reporte lograron trasladar a los dos con vida al hospital, pero uno lo la libr\u00f3.  https:\/\/t.co\/I0W4yws28X","klass":1}
{"text":"Violento accidente vial mand\u00f3 a dos ancianos al otro mundo   https:\/\/t.co\/1klHTh0UTz #ESLaRoja  https:\/\/t.co\/xK9c9J57ke","klass":1}
{"text":"#NiUnaMenos  Esta ma\u00f1ana a 8 meses del asesinato de Luz Mar\u00eda del Roc\u00edo L\u00f3pez familiares y amistades se encuentran en el Juzgado de Femicidio pidiendo  #JusticiaParaLuz.  La Jueza aplaz\u00f3 la audiencia para las 13:00 contra el sindicado Jorge Zea, esposo de Luz.  https:\/\/t.co\/7wy5cYvvlL","klass":0}
{"text":"Descartan homicidio de hombre encontrado muerto en Zaragoza  https:\/\/t.co\/aNoWAA4WIN  https:\/\/t.co\/vLkwgeXGQc","klass":0}
{"text":"La buena noticia del d\u00eda. La @panamamunicipio esta ofreciendo cursos gratuitos de defensa personal, ante el incremento de violencia dom\u00e9stica. MUJER aprovecha, esta oportunidad.\ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f  https:\/\/t.co\/aUGlHD7g9D","klass":0}
{"text":"Dan 25 a\u00f1os de prisi\u00f3n a mujer por el secuestro de dos hombres en #Torre\u00f3n  https:\/\/t.co\/R6YdVVSsYQ","klass":0}
{"text":"Desde el programa de Mujer y G\u00e9neros realizamos talleres de asesor\u00eda jur\u00eddica grupal.\ud83d\udc6d  En esta oportunidad, compartimos con mujeres deportistas conocimientos jur\u00eddicos para que sepan c\u00f3mo acceder a la ruta de atenci\u00f3n ante casos de violencia sexual y acoso.\ud83d\udc9c #GobernarEsHacer  https:\/\/t.co\/aUPIIVEmAg","klass":0}
{"text":"GAN\u00d3 RA\u00daL CURIEL\ud83e\udd29  El Orgullo de la Borreguera se llev\u00f3 el combate ante Ramses Agaton en el segundo asalto.\ud83d\udd25  El oriundo de la zona sur de Tamaulipas se lleva la victoria y mantiene el invicto.  La esquina contraria termin\u00f3 tirando la toalla tras la nula respuesta de Agaton.  https:\/\/t.co\/6vKQp6Z2D7","klass":0}
{"text":"Asegura Polic\u00eda Estatal a tres hombres tras presunto allanamiento e intento de robo en domicilio.  M\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/vQE0D00oOi  https:\/\/t.co\/7rlPTbIUu2","klass":0}
{"text":".@Gaes1221conas Realiz\u00f3 la detenci\u00f3n de un ciudadano por el Delito de Robo agravado y porte il\u00edcito de armas #GNBgaesbarinas #12Sep #GNB #FANB #CEOFANB #Vac\u00fanateYa #FANBEsSoberan\u00eda @Mippcivzla @PrensaFANB  @TVFANB  https:\/\/t.co\/LJM5ghCgRi","klass":1}
{"text":"#Investigaci\u00f3n \ud83d\udd0d\ud83d\udea8 Rastro del pol\u00edtico y empresario involucrado en accidente con muerte de seis j\u00f3venes  \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/bYQy4LdbL5  https:\/\/t.co\/sipci8pVrz","klass":0}
{"text":"En flagrancia, agentes de la @SSPGobPue detuvieron en el fraccionamiento Haras a tres personas presuntamente dedicadas al robo de casa habitaci\u00f3n. Los detenidos fueron identificados como Ismael M., Roberto M. y Cristian N., quienes fueron puestos a disposici\u00f3n de autoridades.  https:\/\/t.co\/rbN5J6hep5","klass":1}
{"text":"@geccast @IberoPuebla @sesnsp Hola, @geccast. Con respecto a la informaci\u00f3n, te compartimos que nuestra fuente es el reporte 'Informaci\u00f3n sobre violencia contra las mujeres' del SESNSP con corte al 31 de diciembre, donde el registro es de 52 casos, como se puede observar a continuaci\u00f3n. (1\/2)  https:\/\/t.co\/KkDzzmOqXJ","klass":0}
{"text":"@MariaFdaCabal As\u00ed es,por eso necesitamos un gran cambio de gobierno en el pa\u00eds para el 2022.Veinte a\u00f1os de gobierno de Alvaro Uribe V\u00e9lez combatiendo el Narcotrafico el desempleo erradicando la pobreza del pa\u00eds y hoy d\u00eda todav\u00eda muchos pol\u00edticos prometen @CeDemocratico lo-  https:\/\/t.co\/0NI5KwmTOb","klass":0}
{"text":"#SanSalvador \/\/ MOTOCICLISTA LESIONADO EN ACCIDENTE.  El hombre no identificado result\u00f3 lesionado en accidente de tr\u00e1nsito sobre el kil\u00f3metro 10nde la carretera Panamericana, a la altura de la Aduana San Bartolo. Fue llevado a un hospital por Comandos de Salvamento.  https:\/\/t.co\/IXacSVuT2U","klass":1}
{"text":"#ELBRAVO #Noticias #Internacional Polic\u00eda del Capitolio sancionar\u00e1 a 6 agentes por su conducta tras asalto al Congreso de EU &gt;  https:\/\/t.co\/HAavTY43QH  https:\/\/t.co\/sztu73uB7u","klass":1}
{"text":"#\u00daltimaHora Acribillan a una mujer en una farmacia de la avenida R\u00edo Mayo de la colonia Vista Hermosa, en #Cuernavaca, informes preliminares se\u00f1alan que fue un intento de asalto. Se oscila la edad de la v\u00edctima entre los 25 a\u00f1os. #Morelos  https:\/\/t.co\/GBYyNin9VW","klass":1}
{"text":"Alerta de tr\u00e1fico en Compton. En SR-91 este cerca de N Long Beach Blvd. Un accidente de tr\u00e1fico est\u00e1 provocando retrasos en el tr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/aAAHbR5Tcb","klass":1}
{"text":"PN apresa un hombre por violencia de g\u00e9nero en El Cibao   Se le ocup\u00f3 una pistola.   Santiago, 29 agosto 2021. , Polic\u00eda Nacional, inform\u00f3 que fue apresado un hombre, quien fue sorprendido en flagrante delito, momentos en que  agred\u00eda f\u00edsicamente a su pareja ayer,  https:\/\/t.co\/Zp5qUq90oV","klass":0}
{"text":"@ideeleradio LA PERSECUCION ORDENADA POR CAVIARES. QUE TAL DIFERENCIA DE TRATO CON ALVA CASTRO MASACRADO POR UN EMPLEADO DEL IDL. TUBINO ATACADO CON OBJETO. BURGA CON VIOLENCIA FISICA, MERINO HOSTIGADO EN SU CASA, RICHARD MURO LO TRATARON DE MATAR. Y LOS CAVIARES APLAUDIERON  https:\/\/t.co\/xRIXZaOpHZ","klass":0}
{"text":"#\u00daltimaHora| Muere motociclista en #accidente de tr\u00e1nsito metros antes del antiguo puente Flandes, sentido #Gir\u00f3n - #Bucaramanga. Primeras versiones indican que el 'piloto' perdi\u00f3 el control del veh\u00edculo, se desliz\u00f3 por varios metros y se estrell\u00f3 de frente contra el #separador.  https:\/\/t.co\/xoKS4szBYl","klass":1}
{"text":"Hoy recordamos el sacrificio de los Ni\u00f1os H\u00e9roes de Chapultepec, seis cadetes del Colegio Militar que defendieron la soberan\u00eda nacional en el asalto estadounidense al Castillo de Chapultepec. Timbre: CL Aniversario en la Defensa de la Patria, pa\u00eds: M\u00e9xico, a\u00f1o: 1997.  https:\/\/t.co\/3jslzo2QyC","klass":0}
{"text":"Deber\u00eda de terminar una exposici\u00f3n, pero aqu\u00ed ando, leyendo todo acerca del accidente entre Max y Hamilton. Buenos d\u00edas  Pd: Sigo pensando que la culpa es de los dos y que chsm la FIA.  https:\/\/t.co\/Ue51K3J0Lq","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34EN VIVO #ExpedienteAbierto \ud83d\uddc2 \u25cf Mitzy, la #historia de una ni\u00f1a abusada sexualmente por su padrastro. \u25cfCastraci\u00f3n a #violadores. \u25cfAbaten a presunto ladr\u00f3n. \u25cfDespiden a polic\u00eda tiktokero... y MUCHO M\u00c1S   FB Live \ud83d\udd34  https:\/\/t.co\/SLjRoWMi9e  https:\/\/t.co\/dmiAd7xzxp","klass":0}
{"text":"Es importante conocer los factores que pueden poner en riesgo de suicidio a quienes nos rodean.   Aqu\u00ed desmentimos algunas creencias, para prevenir que una triste tragedia ocurra.  #L\u00ednea106Cali \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a  @AlcaldiaDeCali @redcentrocali  https:\/\/t.co\/XGuMAZbwgS","klass":0}
{"text":"#TemaDelD\u00eda | Al menos siete personas resultaron lesionadas en un accidente de tr\u00e1nsito registrado a medianoche en el mirador municipal, en las cercan\u00edas del redondel del paso del Jaguar, en San Salvador.   M\u00e1s informaci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/7QmEJ9kGvG  https:\/\/t.co\/Re63sVZfgk","klass":1}
{"text":"HECHOS | Se registra accidente de tr\u00e1nsito en la ruta de Quetzaltenango a Huehuetenango. \ud83d\udcf1La Voz de Guate \/ Leonel Rodas  https:\/\/t.co\/ViKNeo1RMa","klass":1}
{"text":"Seis muertos y dos heridos dej\u00f3 accidente en la troncal del caribe  https:\/\/t.co\/E8c8ADFpPS  https:\/\/t.co\/MLYQsAx0V7","klass":1}
{"text":"La reacci\u00f3n de Bottas, tras mostrarle el accidente entre Verstappen y Hamilton\u2026 \ud83d\ude05\ud83d\ude43 #ItalianGP  https:\/\/t.co\/FNmFW8LV4x","klass":0}
{"text":"Washington | EFE.-  El Gobierno de Estados Unidos incluy\u00f3 un a\u00f1o m\u00e1s a Venezuela y a Bolivia como los dos \u00fanicos integrantes de una lista negra de pa\u00edses que, a juicio de Washington, incumplen sus compromisos internacionales contra el narcotr\u00e1fico.   https:\/\/t.co\/Zrt1U7RoMH  https:\/\/t.co\/qRMDVdxx9i","klass":1}
{"text":"Este s\u00e1bado se report\u00f3 accidente entre dos veh\u00edculos particulares, sobre la Calzada Ni\u00f1os H\u00e9roes de Chapultepec, a la altura de la gasoliner\u00eda Fonapas, al norte de la capital de Oaxaca.  #Oaxaca #Noticias #Estatal #Ciudad #Capital #Accidentes #AlertaVial #Precauci\u00f3nVial  https:\/\/t.co\/cwkxvlrVnS","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. de Las Am\u00e9ricas &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/RDGjN1YKsW  https:\/\/t.co\/xnGCl7COPu","klass":1}
{"text":"#\ud835\ude40\ud835\ude61\ud835\ude4d\ud835\ude5a\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude51\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude3c\ud835\ude61\ud835\ude48\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64.  Accidente dos motociclistas cruces de Jes\u00fas michel y camino a San Sebasti\u00e1n deja un fallecido y un herido, carril de circulaci\u00f3n cerrado \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude61 \/Cristian Navarro   #\ud835\ude4d\ud835\ude5a\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude3e\ud835\ude5e\ud835\ude6a\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude68  https:\/\/t.co\/mBCRSYd8WA","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Veracruz contin\u00faan las maniobras de rescate de veh\u00edculo, tras accidente, aproximadamente en el km 102+800 autopista (145-D) Ent. La Tinaja-Cosoleacaque, mismo tramo, direcci\u00f3n Cosamaloapan. Atienda indicaciones.  https:\/\/t.co\/649OB0M3x3","klass":1}
{"text":"El intento de secuestro de una mujer en esta misma estaci\u00f3n, y nada se ha hecho por mejorar las condiciones de seguridad para los usuarios de est\u00e9 servicio ya que con la reciente apertura de la #linea5 del #metrobus estas estaciones se encuentran en total abandono.  https:\/\/t.co\/yBrdEIhlil","klass":1}
{"text":"#Laguerradelnarco otro \u00e1ngulo del saldo rojo que dej\u00f3 la balacera entre grupos de la delincuencia organizada en #AmatenangodelaFrontera #Chiapas en los l\u00edmites con #Guatemala.  https:\/\/t.co\/2BRGAKLbfy","klass":1}
{"text":"Fallece ni\u00f1a de 4 a\u00f1os de edad a consecuencia de accidente de tr\u00e1nsito en Mulukuk\u00fa M\u00e1s \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/qZnqAI0B74 #Nicaragua  https:\/\/t.co\/0EcYHRODcH","klass":1}
{"text":"#AlAireEnElSIA 'Muchas veces no es la persona que genera el accidente quien fallece, son quienes esta a su alrededor': @jorgegodoyl @SecMovilidad  https:\/\/t.co\/RhijP3e9LR #Facebook  https:\/\/t.co\/4ozEOSons2  https:\/\/t.co\/U45ZMuMblG","klass":0}
{"text":"Justicia para Xaviera mounstrosamente asesinada en Chile la sentencia deber\u00eda ser todo el peso de ley pero estas son bien complacientes lamentablemente hay que estar pendiente esto no es feminismo esto es asesinato  https:\/\/t.co\/raawTLpHlm","klass":0}
{"text":"Realizamos atenci\u00f3n a accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda principal hac\u00eda el Batall\u00f3n Silva Plazas del municipio de Duitama, al llegar al sitio encontramos a un paciente atrapado, realizamos estabilizaci\u00f3n y traslado en ambulancia' se manifest\u00f3 desde la Cruz Roja.  https:\/\/t.co\/ESYHQJglUV","klass":1}
{"text":"Detienen a hombre por asesinato en obra en construcci\u00f3n.  La #AEI cumpli\u00f3 una orden de aprehensi\u00f3n contra Juan, de 34 a\u00f1os por el delito de homicidio calificado ocurrido el pasado 7 de marzo del 2018 cuando Juan, acompa\u00f1ado de otras tres personas.  https:\/\/t.co\/H90Op9eYqs","klass":1}
{"text":"Busca siempre la belleza; te tomar\u00e1 por asalto  https:\/\/t.co\/32cuOOunbs","klass":0}
{"text":"#Am\u00e9ricaNoticias  \u201cHoy los enemigos de la independencia no son los mismos del pasado, hoy son poderosos con grandes recursos; el crimen organizado, el narcotr\u00e1fico, las maras y pandillas, el ataque a los principios cristianos\u201d, JOH en discurso de independencia. #RadioAm\u00e9rica  https:\/\/t.co\/wSX6UtVXIL","klass":0}
{"text":"22. \u2018Go the Gorilla\u2019 Phoenix Suns.  Durante las primeras 11 temporadas de su existencia en la NBA, los Suns no tuvieron una mascota oficial. El gorila lleg\u00f3 en el invierno de 1980 por accidente, cuando un mensajero lleg\u00f3 al Coliseum durante un partido vestido de gorila.  https:\/\/t.co\/sRe8l2C77C","klass":0}
{"text":"Se acudi\u00f3 accidente v\u00eda panamericana entrada #CaminosDeAragon3, seg\u00fan la persona iba en bicicleta y cae. Se estabiliza y no permite traslado a centro asistencial y se retira por sus propios medios. Emergencia atendida con 2 unidades y m\u00f3vil. @CITELDNBC @DNBomberosCol @TTEJOHNSON  https:\/\/t.co\/mwmJgrIzfD","klass":1}
{"text":"El PLD nunca se expres\u00f3 sobre penetraci\u00f3n del narcotr\u00e1fico en el Congreso y en el gobierno central durante sus mandatos por 16 a\u00f1os. Como organizaci\u00f3n pol\u00edtica se hizo c\u00f3mplice con postura genuflexa y servil. No tienen derecho ni siquiera a pretender volver al poder!  #JaqueMate  https:\/\/t.co\/cyvpekwk7b","klass":0}
{"text":"El Estado mexicano ha sido omiso ante la violencia hacia mujeres y ni\u00f1as, desde el PRD seguimos exigiendo una vida libre de violencia, \u00a1ya basta de agresiones, de feminicidios y desapariciones!, se deben implementar pol\u00edticas p\u00fablicas de inmediato para erradicar la violencia.  https:\/\/t.co\/UKQjX9Utv2","klass":0}
{"text":"Muchas mujeres han encontrado su red de apoyo en #NduvaNdandi, org q financiamos, que brinda acompa\u00f1amiento legal en su lengua materna a mujeres q han sufrido violencia en la mixteca oaxaque\u00f1a.  Con\u00f3celas mejor a trav\u00e9s d @UniRadio997FM  \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/xHKjBcXxvd \/ \ud83d\uddd3\ufe0f13 sept 9pm  https:\/\/t.co\/zN3A3kQL6v","klass":0}
{"text":"Vinculan a proceso, al presunto autor intelectual, del asesinato del l\u00edder de @COPARMEX_SLP Julio Cesar Galindo  https:\/\/t.co\/k3vysuXDRf  https:\/\/t.co\/PyrbGTCM2X","klass":1}
{"text":"#ReporteVial\ud83d\udea6  Se registra accidente en la carretera M\u00e9xico - Cuernavaca, a la altura del KM 37 en direcci\u00f3n a la CDMX.  Precauci\u00f3n \ud83d\udea8\ud83d\ude98  https:\/\/t.co\/dsNxtEyOox","klass":1}
{"text":"Imputaci\u00f3n de cargos a Enrique Vives por accidente en Santa Marta. Le contamos los detalles ac\u00e1 \u27a1\ufe0f   https:\/\/t.co\/t4sOpoqY10  https:\/\/t.co\/NNN0U1g8lO","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidente de Balch Springs a Dallas: WB175 m\u00e1s all\u00e1 del lake June esparcido por la autopista. Tripulaci\u00f3n de emergencia en camino. Sigue en Lewisville: Solo carril izquierdo abierto SB35E @ SRT.  https:\/\/t.co\/6IQTyoNTxX","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando36m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/C1AsRd37OK  https:\/\/t.co\/QeAVrY0HDL","klass":0}
{"text":"Ante el desinter\u00e9s gubernamental, la impunidad institucional y el terrorismo estatal, hoy T\u00faquerres se alzar\u00e1 en un grito de Paz, honrando a cada persona asesinada, a los cientos de desaparecidos y a las miles de v\u00edctimas de violencia policial. #ParoNacional #ParoNacional28M  https:\/\/t.co\/ap3TBnBGUp","klass":0}
{"text":"Abriendo la c\u00e1mara frontal por accidente:  Sam             \/\/              Yo  https:\/\/t.co\/T86MWuw72P","klass":0}
{"text":"#Usulut\u00e1n \/\/ Accidente de tr\u00e1nsito registrado entre dos veh\u00edculos, sobre la carretera Baypass sector del Cant\u00f3n Ojo de Agua, de Usulut\u00e1n.  https:\/\/t.co\/vM69T0dxH3","klass":0}
{"text":"En medio se roba la trama en un giro rar\u00edsimo el secuestro de la pareja del creador, lo que posibilita que lo opereteen antes del lanzamiento los inversores.  Cosas que pasan.  https:\/\/t.co\/cQekcrY4oo","klass":0}
{"text":"@ChrisGuevaraG Violencia contratada por el mismo pel\u00f3n de capres\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e  son un gobierno corrupto  https:\/\/t.co\/XXPc7iTb1W","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34#Estatal  \ud83d\udd0aCierre en autopista #TinajaCosoleacaque por accidente Nota completa:  https:\/\/t.co\/JHT6uBomju #NuestrasNoticias #Veracruz  https:\/\/t.co\/VCIpHJTJi0","klass":1}
{"text":"@CvsOficial , reporta accidente de transito bulevar de Los Heroes.#Endesarrollo  https:\/\/t.co\/Kr9wxHKdfD","klass":1}
{"text":"Arrestada y liberada despu\u00e9s de accidente Norma Palacios Calderon, 21, de College Station, fue arrestada por DWI y resistirse a los cargos de b\u00fasqueda luego del choque con otro veh\u00edculo...... https:\/\/t.co\/WK1DOpouhv  https:\/\/t.co\/fAFgXVtTss","klass":1}
{"text":"Miliciano se declara culpable en asalto al Capitolio de EEUU   https:\/\/t.co\/UTzyEaC6FR  https:\/\/t.co\/mPAW7SdTLs","klass":0}
{"text":"#de\u00daltimo: Accidente de tr\u00e1nsito en la calle #JuanPerez Altura #Monoblock de la ciudad de #LaPaz. Noticia en proceso...  https:\/\/t.co\/2wRmcEwi6b","klass":1}
{"text":"NOGALES\u2714  Ya esta el m\u00f3dulo m\u00f3vil de REPUVE en la Colonia Las Bellotas listo para atenderte.  Recuerda que al registrar un autom\u00f3vil en el REPUVE se tiene mayor posibilidad de ubicarlo en caso de robo mediante la tecnolog\u00eda del C5i.  AGENDA CITA \ud83d\udcde 662 2899120  Te esperamos \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/fDShY0KGV8","klass":0}
{"text":"#Cuba recuerda este 11 de septiembre el brutal asesinato de F\u00e9lix Garc\u00eda Rodr\u00edguez hace 41 a\u00f1os. Cuatro balas acabaron con su vida. Era el primer diplom\u00e1tico acreditado en la @ONU_es asesinado en los Estados Unidos. #TenemosMemoria #ElCaminoEsLaPaz  https:\/\/t.co\/WkU11htuhK","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Calle 13 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/Da6YQBvcAX  https:\/\/t.co\/Vnxke6Oet9","klass":0}
{"text":"A Fecal se le 'murieron' DOS Secretarios de Estado. DOS. Su Secretario de Seguridad P\u00fablica est\u00e1 acusado de narcotr\u00e1fico. \u00bfNos queda claro de que bando jugaba el Borolas? @FelipeCalderon  https:\/\/t.co\/XWjDZ5A5zz","klass":0}
{"text":"VALTTERI: \u201cEstoy feliz que conseguimos m\u00e1s puntos que Red Bull. De mi parte fue una buena carrera. Fue una lastima el accidente entre Max y Lewis\u201d   #ItalianGP \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #F1  https:\/\/t.co\/aH6I6aqIeY","klass":0}
{"text":"AHORA: Juez de la Instrucci\u00f3n en SPM conocer\u00e1 audiencia preliminar a la venezolana Mildred Alexandra Rivas, quien lleva ya m\u00e1s de un a\u00f1o en prisi\u00f3n supuesto intento de homicidio. Ojal\u00e1 logre su libertad y juez no permita m\u00e1s incidentes y aplazamientos.  https:\/\/t.co\/DUiysKz1mY","klass":0}
{"text":"Granada, Meta, a trav\u00e9s de la Seccional de Investigaci\u00f3n Criminal, logramos la captura de uno de los sujetos m\u00e1s importantes del grupo delincuencial com\u00fan organizado \u2018Los Populares\u2019, buscado por los delitos de concierto para delinquir con fines de Narcotr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/S6s2kM6mLi","klass":0}
{"text":"#Elpoetaelmarqu\u00e9syelasesino de Claudia Canales, es una historia rescatada de los archivos judiciales mediante una minuciosa investigaci\u00f3n documental. Se recrean los pormenores de un homicidio y proceso penal que ejercieron un profundo impacto en la ciudad de M\u00e9xico @edicionesera  https:\/\/t.co\/mB0Gp3LoRG","klass":0}
{"text":"Tras asesinato de seis personas, Estado asume seguridad de Tecamachalco: Los hechos ocurrieron la madrugada de ayer, cuando un comando atac\u00f3 a tiros a un grupo de sujetos que inger\u00edan bebidas embriagantes a las afueras de un Oxxo en el\u2026  https:\/\/t.co\/JSwkZlPMh2 (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/KhUL6RYLni","klass":1}
{"text":"POLIC\u00cdAS VIALES DE AGUASCALIENTES ATENDIERON EL REPORTE DE ACCIDENTE TIPO CHOQUE VOLCADURA QUE SE REGISTR\u00d3 SOBRE AVENIDA SIGLO XXI A LA ALTURA DEL FRACCIONAMIENTO PINTORES MEXICANOS.#Seguridad #Aguascalientes #PoliciaVial M\u00e1s informaci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/iJ03Gnxmdf  https:\/\/t.co\/67TKr0Omaf","klass":1}
{"text":"Un Muerto y otro grave lesionado en accidente ocurrido en Bucer\u00edas    https:\/\/t.co\/UfoUndGP1g   #Enterate #NoticiasPV #PuertoVallarta #Jalisco #Bah\u00edaDeBanderas #Nayarit #RivieraNayarit  https:\/\/t.co\/jyaJNpfLj6","klass":1}
{"text":"Aparatoso accidente en la 45 norte, deja caos vial #velocidad  https:\/\/t.co\/gTB6BbibsG  https:\/\/t.co\/L2RotXCInn","klass":1}
{"text":"#Carros: Oficial \u2013 Penalizaci\u00f3n de 3 puesto para Max Verstappen en Rusia por el accidente en GP de Italia  https:\/\/t.co\/zpgG46QRKN  https:\/\/t.co\/uP4VqQ3F6O","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. de Las Am\u00e9ricas &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/rmb8lz8ZAM  https:\/\/t.co\/05h5MffmjM","klass":0}
{"text":"Era conocido como MCrash, por su facilidad para estrellarse en los autos del #WRC, pero su accidente fatal fue pilotando su propio helic\u00f3ptero.  \u270d\ufe0f\ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/1p3WcJFcdx  #Tv4Deportes #LoViEnTv4  https:\/\/t.co\/QNcgosNtR8","klass":0}
{"text":"A esta hora, la @ArmadaColombia contin\u00faa las operaciones ofensivas en el corregimiento de Sabaletas, #Buenaventura,\u00a0 con el fin de lograr la ubicaci\u00f3n, captura y judicializaci\u00f3n de los responsables del asesinato de un sujeto en esta zona del Pac\u00edfico.  \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/xGnuk9KD7f  https:\/\/t.co\/cjhezrWwBM","klass":0}
{"text":"#LoUltimo | En pleno centro de #ciudadojeda un sujeto robo una bicicleta y fue alcanzado por el due\u00f1o en la esquina de la avenida Alonso de ojeda con Trujillo, el mismo recibi\u00f3 una golpiza antes de que llegaran los funcionarios de @Impol_Lags quienes procedieron a su detenci\u00f3n  https:\/\/t.co\/1EPDnWx85a","klass":1}
{"text":"#mueren dos hombres en accidente vehicular sobre el #Periferico sur dir. A Tlalpan @OVIALCDMX @SSC_CDMX @FiscaliaCDMX @Bomberos_CDMX  https:\/\/t.co\/sZ2MnazC5H","klass":1}
{"text":"@WalterosRivera @Rescatista11 @COL_EJERCITO @Ejercito_Davaa Qu\u00e9 raro que quienes m\u00e1s acusan de narco al Gobierno, al Estado \ud83e\udd2d y a todo, son los m\u00e1s viciosos, esos mismos que financian a los capos de la droga con su adicci\u00f3n\ud83e\udd2e Mientras existan periqueros, bazuqueros, marihuaneros siempre existir\u00e1 el narcotrafico, veamos un ejemplo \ud83e\udd2e\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/XgDcGcGZA6","klass":0}
{"text":"#Metr\u00f3polisOC Luto en Gaira: dolor y l\u00e1grimas tras fatal accidente \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/K7byv0bDZj | @by_vicro @SantaMartaDTCH @PoliciaStaMarta @movilidadSMR  https:\/\/t.co\/wHoTzhE2e6","klass":1}
{"text":"Travis Fulton, hombre r\u00e9cord del MMA con 320 peleas pro, que incluso pasara por UFC, fue encontrado muerto en su celda en un aparente suicidio la noche del s\u00e1bado. Guardaba prisi\u00f3n esperando juicio por abuso dom\u00e9stico y material inapropiado de menores. Tr\u00e1gica historia.  https:\/\/t.co\/t5f1DT9VKr","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Carrera 68 &gt; Norte Calz. Central #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 22m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/H3PQh8w3Tn  https:\/\/t.co\/WsGrO0O5eU","klass":1}
{"text":"Mantienen vigilancia en zonas del Waraira Repano ante denuncias de robo El Ministro de Ecosocialismo Josu\u00e9 Lorca, inform\u00f3 que realizan el seguimiento a las denuncias sobre robos en las inmediaciones del Parque Nacional Waraira Repano y la Cota Mil. #PromarTv  https:\/\/t.co\/OrJzn2zuhl","klass":0}
{"text":"Esta ma\u00f1ana se registr\u00f3 un accidente en el sector de los sem\u00e1foros de Ticuantepe, 2 cuadras al oeste. Afortunadamente, s\u00f3lo se reportaron da\u00f1os materiales.  https:\/\/t.co\/YOp7sfGxsa","klass":1}
{"text":"Nuevo Accidente de cami\u00f3n de 18 ruedas e incendio. solo pasa el carril izquierdo en #Lewisville en I-35E SB en Hwy 121 Sam Rayburn Tollway, detuvo el tr\u00e1fico de regreso a FM 3040 \/ Round Grove Rd \/ Hebron Pkwy  https:\/\/t.co\/upnDxLlrcS","klass":1}
{"text":"D\u00eda de los Ni\u00f1os H\u00e9roes, honra la vida de los cadetes, seis de ellos: Juan Escutia, Vicente Su\u00e1rez, Fernando Montes de Oca, Francisco M\u00e1rquez, Agust\u00edn Melgar y el teniente Juan de la Barrera. Dieron su vida en el asalto estadounidense al Castillo de Chapultepec, en 1847.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  https:\/\/t.co\/rVr8bLpHFo","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea7#TrafiVial \ud83d\uded1#PRECAUCI\u00d3N #D\u00edgaloEnVozAlta \ud83d\udde3 A trav\u00e9s de nuestro #WhatsApp #OlivaNoticias nos reportan un accidente en la carretera #LasTrancas - #Coatepec a la altura de #PasoLadrillo; no hay paso #Multimedios  https:\/\/t.co\/wcWR144KTZ","klass":0}
{"text":"@papoaminCD @magycat78 Todo gracias a la NEGLIGENTE Y ALCAHUETA @ClaudiaLopez, la @PGN_COL debe investigar a esta amante del caos, la violencia y el ataque hacia la @PoliciaColombia y el pueblo.  Estos actos complacientes para q los terroristas de la primeral\u00ednea se sientan c\u00f3modos, la hacen c\u00f3mplice.  https:\/\/t.co\/7UNchTIGGn","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 28m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/AC0wmFVdEz  https:\/\/t.co\/OTGf31x6WZ","klass":1}
{"text":"@FelipeCalderon Al concluir el sexenio el peri\u00f3dico franc\u00e9s 'Le Monde' calific\u00f3 su gobierno el 23 de agosto de 2012 como una 'hecatombe'. Y a su supuesta 'guerra contra el narcotr\u00e1fico' la se\u00f1al\u00f3 como 'el conflicto m\u00e1s mort\u00edfero del planeta en los \u00faltimos a\u00f1os' @AccionNacional  https:\/\/t.co\/vCPjiBwm6k","klass":0}
{"text":"#EnContacto @moniimiranda1 se encuentra en la colonia Las Quintas hablando con los vecinos a una semana del asesinato del estilista Pedro Aldolfo.  #AlAire a trav\u00e9s de la @invasora1019 FM \ud83d\udcfb\ud83d\udd0a  https:\/\/t.co\/buKmMHac4s","klass":0}
{"text":"@Seguimiento Si el accidente fue en el punto rojo, aproximadamente, d\u00f3nde est\u00e1 la curva?  https:\/\/t.co\/xU1aV6FICs","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd35#Hoy | @Pol_Boliviana y UNICEF firman un acuerdo de entendimiento para la atenci\u00f3n en casos de violencia y rescate, resguardando la seguridad y protecci\u00f3n de ni\u00f1as, ni\u00f1os, adolescentes, mujeres y poblaciones vulnerables a trav\u00e9s de #FamiliaSegura.  https:\/\/t.co\/Y9kks5dr5Y","klass":0}
{"text":"@huchilora Han armado titing\u00f3 con lo encontrado para parecer tarado y olvidar que se rob\u00f3  Los pl\u00e1tanos en caja no lo veo tan mal es c\u00f3digo delincuencial  y con personaje encaja  Debe m\u00e1s preocupar lo grueso del expediente que har\u00e1 f\u00e1cil transformar esa cara en delincuente  #LoTenemosPreso  https:\/\/t.co\/mQtiCkkHBU","klass":0}
{"text":"#Noticiasdeautos: \u00bfQui\u00e9n tiene la culpa en el pol\u00e9mico accidente entre Max Verstappen y Lewis Hamilton del GP de Italia?  https:\/\/t.co\/HXDe3dDEXk  https:\/\/t.co\/C0BzPdZfpI","klass":0}
{"text":"Polic\u00edas implicados en asesinato de pareja cristiana fueron trasladados a c\u00e1rcel de Bonao  https:\/\/t.co\/5kya6UWLGp  https:\/\/t.co\/XYESvXPNKb","klass":0}
{"text":"Se\u00f1or presidente @luisabinader el plan de desarme de @chuvasquez @MinInteriorRD es contraproducente. Fomenta el robo de armas y promueve la impunidad. Haga algo por favor.  Ese plan convierte al dominicano serio y productivo poseedor de arma en un objetivo de delincuentes.  https:\/\/t.co\/VgZpXasSRF","klass":1}
{"text":"Tr\u00e1gico accidente en la zona baja de San Pedro R\u00edo Lodo, Chilchotla. Una camioneta, donde viajaban varias  personas, volc\u00f3. @SSP_GobOax  https:\/\/t.co\/oGBX6RZw2n","klass":1}
{"text":"Con #MiPolic\u00edaDelCuadrante #ConstruyendoSeguridad logramos la captura de dos hombres por el delito de violencia contra servidor p\u00fablico y da\u00f1o en bien ajeno en el municipio de Castilla La Nueva #SomosUnoSomosTodos  https:\/\/t.co\/oIGEGOI9eC","klass":0}
{"text":"La Fiscal General del Estado, Ver\u00f3nica Hern\u00e1ndez Giad\u00e1ns, inform\u00f3 que la  @uecsveracruz en coordinaci\u00f3n con las autoridades del estado de Puebla detuvo  a Luis Armando \u201cN\u201d como probable responsable de un secuestro ocurrido en mayo del presente a\u00f1o.  https:\/\/t.co\/liSqImQBll  https:\/\/t.co\/ap9Oe6DK4j","klass":0}
{"text":"Pese a la intervenci\u00f3n policial, los casos de violencia criminal persisten en las calles de Guayaquil. Dos nuevos asesinatos se reportaron entre la tarde del lunes y madrugada de este martes 14 de septiembre. M\u00e1s detalles en tu #DiarioS\u00faper  https:\/\/t.co\/ax9TDGOGcl","klass":1}
{"text":"EEUU alerta por posibles actos violentos en marchas de este s\u00e1bado que exigir\u00e1n justicia por el pasado asalto al Capitolio   https:\/\/t.co\/P3NsYY2N1v  https:\/\/t.co\/DdKAp5hFy2","klass":0}
{"text":"Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en el kil\u00f3metro 83 de la ruta a Jutiapa en La Conora. Socorristas utilizan equipo especial para extraer al conductor.  https:\/\/t.co\/YdqUDTeInT","klass":1}
{"text":"Reducir la violencia contra la ni\u00f1ez tiene que ser el prop\u00f3sito superior de todos los colombianos. La Alianza Nacional contra la Violencia hacia Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes suma esfuerzos de todos los sectores de la sociedad para lograrlo. #EsHoraDeCambiar  https:\/\/t.co\/HUygMQqtC6","klass":0}
{"text":"La @PresidenciaCV tiene que asumir su responsabilidad ante el Secuestro de Alex Saab en su territorio, Violando la Soberan\u00eda Diplom\u00e1tica de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela. #AlexPaMexico @NicolasMaduro @jorgerpsuv @PlasenciaFelix  https:\/\/t.co\/Xu2Kp6SoEy","klass":0}
{"text":"#Vehiculos: Oficial \u2013 Penalizaci\u00f3n de 3 puesto para Max Verstappen en Rusia por el accidente en GP de Italia  https:\/\/t.co\/zpgG46QRKN  https:\/\/t.co\/ZpOZqMVrCk","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Guadalupe #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando 35m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/EGe3ZxGh0w  https:\/\/t.co\/iTaopnEUpi","klass":1}
{"text":"Una herida tras accidente m\u00faltiple de 13 veh\u00edculos en Vargas  https:\/\/t.co\/XK6hlV8BCA #noticias #carabobo #venezuela  https:\/\/t.co\/3DJmdfOhan","klass":1}
{"text":"Hace aproximadamente una hora se present\u00f3 un faltal accidente de tr\u00e1nsito en la Avenida Ciudad de Cali con Carrera 40, frente al #PoliDeportivo del barrio #ElVallado, el conductor de una motocicleta falleci\u00f3 en el lugar de los hechos @MovilidadCali #Cali #YaCelacanto  https:\/\/t.co\/ZIyKM1LUji","klass":1}
{"text":"#Accidente en el retorno antes de llegar a chedraui  Lamentable lo sucedido #ReynosaFollow  https:\/\/t.co\/f65oz5xzIb","klass":1}
{"text":"Accidente a la altura del kil\u00f3metro 107 de la ruta que conduce de Santa Lucia a Patulul, donde un bus extraurbano de transportes Xoyita vuelca quedando en los 2 carriles, por lo cual no hay paso. Afortunadamente no hay v\u00edctimas ni heridos de gravedad. V\u00eda @CristianSoto_30  https:\/\/t.co\/Zytzfz4aZ5","klass":1}
{"text":"#Coahuila Donde el PRI-GOBIERNO celebra una tradici\u00f3n tan importante como lo es el #GritoDeIndependencia solo con los Polic\u00edas Estatales, pese a que siempre son se\u00f1ados de #Abusos #Robo #Allanamientos y general temor y desconfianza ante la sociedad.@_NotiMex_  @PartidoMorenaMx  https:\/\/t.co\/YTMpiIrMVy","klass":0}
{"text":"#Comond\u00fa | Est\u00e1 ma\u00f1ana se registro un accidente carretero sobre la carretera transpeninsular a la altura del km 218 del tramo #CiudadConstitucion - #CiudadInsurgentes con saldo de una fallecida.  https:\/\/t.co\/wgHywjyF61","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE V\u00cdA A CARTAGO #lacari\u00f1osapereira #Alertapereira Un motociclista result\u00f3 herido en accidente registrado en la v\u00eda entre Cerritos de Pereira y Cartago, Valle, al parecer motociclista se sale de la v\u00eda  https:\/\/t.co\/BU4D8kK27x","klass":1}
{"text":"Todo lo hizo hermoso en su tiempo; y ha puesto eternidad en el coraz\u00f3n de ellos, sin que alcance el hombre a entender la obra que ha hecho Dios desde el principio hasta el fin. Ecl 3:11  El enemigo le hace creer a los soberbios, Q la perfecci\u00f3n D una planta es por un accidente  https:\/\/t.co\/QBwkRJliWP","klass":0}
{"text":"Evander Holyfield retorn\u00f3 al boxeo a los 58 a\u00f1os y cay\u00f3 en el primer asalto contra V\u00edtor Belfort en combate de exhibici\u00f3n.  https:\/\/t.co\/algl5Stg4L","klass":0}
{"text":"Utilizar las calzadas de las carreteras es exponerse a un accidente  https:\/\/t.co\/HNyNBhzG8b  https:\/\/t.co\/SyDGgGImak","klass":0}
{"text":"TRIPLE ACCIDENTE DEJ\u00d3 UN LESIONADO.  Un hombre result\u00f3 lesionado en accidente de tr\u00e1nsito entre 3 veh\u00edculos, registrado hoy en la entrada al municipio de San Marcos, en calle antigua a Zacatecoluca. Cruz Verde atendi\u00f3 la emergencia.  https:\/\/t.co\/9e1A7oqPAp","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/AC0wmFVdEz  https:\/\/t.co\/GB5lQUv8DO","klass":1}
{"text":"#Carros: Accidente en Calama: menor de edad fue trasladado por la Fuerza A\u00e9rea con urgencia al hospital de Antofagasta (+VIDEO)  https:\/\/t.co\/YNNCvJnZz4  https:\/\/t.co\/tqZWdBMbV3","klass":1}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito en el sector de Comfandi el prado, deja lamentablemente una mujer muerta.  En desarrollo.  https:\/\/t.co\/01TW7lx3ZB","klass":1}
{"text":"El complejo garantiza un trabajo permanente y coordinado de monitoreo y vigilancia con las fuerzas armadas y militares, las corporaciones policiales y los tres \u00f3rdenes de gobierno para la procuraci\u00f3n de justicia, y la atenci\u00f3n de las emergencias m\u00e9dicas y la violencia de g\u00e9nero.  https:\/\/t.co\/dybcDfY0i8","klass":0}
{"text":"#AHORA \ud83d\udea8 #Precauci\u00f3n  Accidente de tr\u00e1nsito deja como resultado 2 personas heridas en el Km. 82 circunvalaci\u00f3n a La Democracia.  Cami\u00f3n cay\u00f3 en hondonada.  https:\/\/t.co\/wfh6MuzFaW","klass":1}
{"text":"Organizaciones de mujeres se concentraron esta noche en el Monumento a la Constituci\u00f3n para exigir justicia por el asesinato de la compatriota Victoria Salazar asesinada por polic\u00edas mexicanos en Tulum.   V\u00eda: Hamilton Rodr\u00edguez #Teleprensa33 #Nacionales  https:\/\/t.co\/Ulque4rnSl","klass":1}
{"text":"Encuentra informaci\u00f3n relevante sobre suicidio en m\u00e9dicos en esta infograf\u00eda que nos comparte @Docredlatam \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/3l8ZM23sjq","klass":0}
{"text":"GOLPE AL NARCOTR\u00c1FICO!!! \ud83d\udc4a Efectivos adscritos a la @GNB_tachira, efectuaron la detenci\u00f3n de 05 Sujetos, incaut\u00e1ndoles cincuenta (50) panelas de Marihuana, con un peso aproximado de 25.300kg. A\/O del @MinpublicoVE #15Sep #GNB #FANB  https:\/\/t.co\/VHEtVWWgSQ","klass":0}
{"text":"Detonante de protesta de #Octubre19 fue la expedici\u00f3n del DE 883 que elimin\u00f3 el subsidio a los combustibles as\u00ed lo dijo la Asamblea. Por uso de bombas caducadas, ataque a zonas de paz y violencia indiscriminada de la fuerza fue censurada y destitu\u00edda #Mar\u00edaPaulaRomo. Luego el...  https:\/\/t.co\/L08uqrNlOY","klass":0}
{"text":"Accidente en carretera de Chiapas deja a 6 migrantes heridos \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/HV8VSU5HrO #Coatzacoalcos #Minatitlan #Acayucan  https:\/\/t.co\/8Pj1CdVa93","klass":1}
{"text":"Se present\u00f3 ante el Ministerio P\u00fablico este viernes Heidy Musa, vinculada a la presunta red de narcotr\u00e1fico y lavado de activos desmantelada mediante la Operaci\u00f3n Falc\u00f3n. #Redaccionando @ProcuraduriaRD  https:\/\/t.co\/1qf4HoVqXO","klass":0}
{"text":"#Atenci\u00f3n \ud83d\udd34  En #Sogamoso pierde la vida un motociclista en accidente registrado en la Calle 7 con carrera 11, donde se ven involucrados un veh\u00edculo tipo tractocami\u00f3n y una motocicleta. V\u00eda: Boyac\u00e1 Noticias   #EnDesarrollo  https:\/\/t.co\/QUQgiua8iU","klass":1}
{"text":"#Carros: Militares espa\u00f1oles heridos en accidente de tr\u00e1fico en Mali  https:\/\/t.co\/dPL7iYDFOW  https:\/\/t.co\/ctetfiUGso","klass":1}
{"text":"#Accidente | Se derrumba el techo de una zapater\u00eda en el centro de Culiac\u00e1n, Sinaloa, en el momento que daba servicio a sus clientes. Una mujer muri\u00f3, hay dos heridos graves y cuatro personas m\u00e1s fueron rescatadas entre los escombros.  https:\/\/t.co\/dqwat6v2uv","klass":1}
{"text":"Nuevo Accidente, carril derecho bloqueado en #FortWorth en I-30 WB en Country Club Ln, det\u00e9ngase y regrese el tr\u00e1fico a E Lp 820  https:\/\/t.co\/x1CqDQnuOa","klass":1}
{"text":"#ReporteCiudadano Accidente en la Carretera #SanMiguelDeAllende a #Queretaro en el tramo entre el Huizachal y el Pol\u00edgono Industrial. Circule con precauci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/Ghe5DdZzJX","klass":1}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito en la Avenida Santa Elena, un motorizado afectado precauci\u00f3n en esta ruta.  https:\/\/t.co\/gdRd0y9d4A","klass":1}
{"text":"#23Muertos.  El tr\u00e1gico accidente de ayer dejo veintitres personas sin vida y 65 lesionados siete la en observaci\u00f3n.  Tras varios reportes y denuncias ya hab\u00edan alertado a las autoridades la omisi\u00f3n fue el factor principal del terrible accidente.   #ReporteCiudadanoNoticias.  https:\/\/t.co\/W9LL89p2lP","klass":1}
{"text":"New Post: Accidente de Hamilton y Verstappen en Italia es reconstruido en 3D ofreciendo otra visi\u00f3n del choque en F1  https:\/\/t.co\/o3JaNVKAxV  https:\/\/t.co\/OTVLWnYuTi","klass":1}
{"text":"Condenan a menor 3 a\u00f1os por asesinato en Salinas Victoria.  En agosto del 2020 Jes\u00fas 'N', de 17 a\u00f1os, asesin\u00f3 a su hermano Jos\u00e9 Alejandro, de 20 a\u00f1os a pu\u00f1aladas, el adolescente arrastr\u00f3 el cad\u00e1ver hasta el patio y lo cubri\u00f3, fue descubierto y condenado a estar tres a\u00f1os.  https:\/\/t.co\/7wrxUTH6DW","klass":0}
{"text":"Una mujer fue trasladada a centro asistencial tras resultar gravemente lesionada en accidente de tr\u00e1nsito en la calle 24 con carrera 8 #Yopal  https:\/\/t.co\/9iHh8JwJaW","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #SLP se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 104+125 carretera (2370) San Luis Potos\u00ed-Matehuala, mismo tramo, direcci\u00f3n Matehuala. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/DpDLv15SXQ","klass":1}
{"text":"\ud83e\udded\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc12 Informaci\u00f3n del Oriente\ud83e\udded #Abejorral \ud83d\ude94\ud835\ude4f\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud83d\ude94 En el municipio de @alcaldiadeabejorral las autoridades capturaron a 2 hombres. Los detenidos eran buscados y ten\u00edan orden judicial por el delito de Tentativa de Homicidio.  https:\/\/t.co\/CxQL9i23Zg","klass":0}
{"text":"\ud83c\udfec Todas y todos podemos actuar ante las violencias contra las mujeres. #EspaciosSeguros es una estrategia de corresponsabilidad en la que sector privado apoya a mujeres v\u00edctimas de violencia en el hogar. Gracias @FenalcoBogota por su apoyo.Conoce m\u00e1s \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/IeWMNiP4Vf  https:\/\/t.co\/c2hwxq4rI5","klass":0}
{"text":"El Observatorio de Violencia de la Universidad Nacional Aut\u00f3noma de Honduras @UNAHoficial estima que, en promedio, una mujer es asesinada cada 18 horas en este pa\u00eds. #voaporlamujer  https:\/\/t.co\/W1FdtK1OWb","klass":1}
{"text":"Sigue Accidente. dos carriles de la derecha bloqueados. en #Dallas en la I-35E SB en Mockingbird Ln  https:\/\/t.co\/YRI8DEimk8","klass":0}
{"text":"El gobierno de Estados Unidos public\u00f3 este mi\u00e9rcoles la lista de los principales pa\u00edses que funcionan como tr\u00e1nsito para el narcotr\u00e1fico, as\u00ed como los principales productores de drogas il\u00edcitas, entre los que est\u00e1 Honduras  #PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras #PortadasHonduras  https:\/\/t.co\/uUZogzFKUI","klass":0}
{"text":"#Macron anunciar\u00e1 la creaci\u00f3n de un \u00f3rgano independiente para investigar la violencia policial. #Francia.   https:\/\/t.co\/gqxI6LIIDK  https:\/\/t.co\/RVdF1U0xOA","klass":0}
{"text":"@freak_nfl Me paso igual jaja sent\u00e9 a mi portero por accidente \ud83d\ude02  https:\/\/t.co\/yKCw4xs7Hj","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidente de Balch Springs a Dallas: WB20 @ Dowdy Ferry Carril derecho \/ Hombro derecho. Breve Investigaci\u00f3n y limpieza de FW WB121 @ Riverside completo y todos los carriles abiertos.  https:\/\/t.co\/FPOYFp5UtE","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8 #LosCabos | En seguimiento a denuncias interpuestas por el delito de robo de veh\u00edculo ante la #PGJEBCS agentes de investigaci\u00f3n lograron la localizaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de dos motocicletas. \ud83d\udd17  https:\/\/t.co\/DY9aTLevRb  https:\/\/t.co\/w6j6nBtcmW","klass":0}
{"text":"VIDEO | Paliza defiende transparencia con que se ha manejado PRM en casos de narcotr\u00e1fico   https:\/\/t.co\/nMRmC3T9L5  El presidente del Partido de la Revoluci\u00f3n Moderna (PRM), Jos\u00e9 Ignacio Paliza, defendi\u00f3 la ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles, la transpare...  https:\/\/t.co\/6uEvTWVztI","klass":0}
{"text":"Un conductor en estado de ebriedad fue detenido tras causar accidente de tr\u00e1nsito en la carretera Panamericana, en las cercan\u00edas de Canal 12, #AntiguoCuscatl\u00e1n. El infractor identificado como Daniel Morales manejaba con 171 grados de alcohol. \ud83d\udcf8 Cortes\u00eda  https:\/\/t.co\/hnLpupz4tT","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte \/ Calz Lateral #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 23m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/gLU8HHqLb2  https:\/\/t.co\/RYtAle6Fgw","klass":1}
{"text":"@PoliciaBogota @PoliciaColombia @PAZANIMALONG @CaracolNoticias #MaltratoAnimal Este perrito Bill terrier fue encontrado en Monserrate! Un indigente abuso de el sexualmente y los polic\u00edas de la zona no han querido intervenir! Que hacer??  https:\/\/t.co\/pHK3agFYix","klass":0}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #SINALOA Contin\u00faa cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente en el km 191+00 Libramiento de Culiac\u00e1n (directo), mismo tramo, direcci\u00f3n Mazatl\u00e1n.  https:\/\/t.co\/FgGLYJo6Py","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Calle 13 Calzada Lateral &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 31m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/MFtVwjYyrD  https:\/\/t.co\/6GkbeqKiru","klass":1}
{"text":"Polic\u00edas Municipales aseguran a pareja del Estado de M\u00e9xico se\u00f1alada de robo en tienda de autoservicio  https:\/\/t.co\/bByNEWV8U4  https:\/\/t.co\/Nc4LPp9AHH","klass":1}
{"text":"@chacho_lml Podr\u00eda explicar a partir de qu\u00e9 momento se puede competir por posici\u00f3n saliendo de pits? Vi a checo dejar pasar a norris despu\u00e9s del accidente con bandera amarilla. Y creo que antes de chocar un borde le impide hacer la vuelta m\u00e1s cerrada  https:\/\/t.co\/Y5o75qcTvl","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 134 &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando23m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/WrVWSs5DC1  https:\/\/t.co\/xAGFEmi43M","klass":1}
{"text":"Man vengo de un intento de homicidio de 10 a 1 y al siguiente me encuentro a bread pitt, me tomo algo en serio y mo hago una broma de mal gusto y twitter lo arruina todo  https:\/\/t.co\/vkBdw4kVCv","klass":0}
{"text":"La violencia que viven las y los periodistas tiene dos posibles explicaciones: el presidente miente respecto al programa o el programa no sirve.  Urge que su Gobierno se ponga a trabajar por los derechos de las y los periodistas y por salvaguardar su vida.  https:\/\/t.co\/9ypQqLTuGl","klass":0}
{"text":"1 Se realiz\u00f3 atenci\u00f3n y control de incendio veh\u00edcular en la vereda Las lomitas, sector Santivary. No dej\u00f3 lesionados.  2 Accidente de tr\u00e1nsito en la avenida El Poblado, carrera 43A con calle 60 Sur. Paciente se neg\u00f3 a ser trasladado al centro asistencial. Sigue \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/dwX5tcxEZB","klass":1}
{"text":"Tras el accidente de Giovinazzi, que apenas logr\u00f3 librar, Checo P\u00e9rez asciende a P7 y ahora ataca a Carlos S\u00e1inz #ItalianGP \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #F1  https:\/\/t.co\/Dw33t8Ua3A","klass":0}
{"text":"El PLD en la campa\u00f1a electoral fue v\u00edctima de la desigualdad producto de un PRM con todos los recursos del narcotr\u00e1fico y una Campa\u00f1a de mentiras,  acusaciones que a\u00fan persiste #PLDCreceYSeFortalece  https:\/\/t.co\/xbriyoCPJd","klass":0}
{"text":"Causa moto da\u00f1os en el parque lineal  https:\/\/t.co\/D1reOtUf66 #PiedrasNegras #Accidente #Moticicleta  https:\/\/t.co\/4WuH0b24lx","klass":1}
{"text":"#ADNEnVivo \ud83d\udcf9 Fuerte Accidente en Carretera libre a Celaya \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/dEFId1eLbB  https:\/\/t.co\/yuixOc8h5s","klass":1}
{"text":"#NoticiasTVN El Ministerio P\u00fablico investiga el homicidio de un hombre, en Los Tecales de Bar\u00fa. El cuerpo fue encontrado en avanzado estado de descomposici\u00f3n y con heridas en el pecho.  https:\/\/t.co\/WdbiuMkFMS  https:\/\/t.co\/SVAUnvpZ95","klass":1}
{"text":"Sin embargo,\u00a0el gran momento de la carrera fue el accidente entre @LewisHamilton  y @Max33Verstappen  . El ingl\u00e9s sali\u00f3 en paralelo del pit lane con el de Red Bull y ninguno quiso ceder en la primera curva. El neerland\u00e9s acab\u00f3 con su auto encima del de Hamilton\u00a0en la grava. \ud83d\ude31\ud83d\ude35  https:\/\/t.co\/Ms4WB4Vmej","klass":0}
{"text":"Durante el periodo diciembre 2018 - agosto 2021 se han contabilizado 3 casos de #Secuestro en #Yucat\u00e1n, 2 en #M\u00e9rida y uno en #Tizim\u00ed. Es la entidad con menor incidencia a nivel nacional. @WallaceIsabel @MauVila @LaRevistaP  https:\/\/t.co\/vUCSlPkDYI","klass":1}
{"text":"Accidente vehicular sobre Diagonal Defensores de la Rep\u00fablica y 6 Poniente, frente a Ortopedia. Precauci\u00f3n en la zona. #LaRedCincoRadio  https:\/\/t.co\/G2jLJC1YMV","klass":1}
{"text":"Localizado a orilla de carretera estatal 400 km 11+500 Huimilpan-Qro Servicios periciales est\u00e1 por confirmar si fue ejecutado en el lugar o s\u00f3lo lo arrojaron ah\u00ed. Se recogieron varios indicios en la zona del hallazgo #Homicidio #Quer\u00e9taro #Seguridad  https:\/\/t.co\/hm6AOKgflz","klass":1}
{"text":"El 9 de septiembre, Jes\u00fas P. fue aprehendido por un caso de tentativa de homicidio, allanamiento y portaci\u00f3n de arma blanca. El 11 de septiembre, un juez resolvi\u00f3 otorgarle medidas sustitutivas y el mismo d\u00eda fue detenido &gt;&gt;  https:\/\/t.co\/j6as6Uy2mh  https:\/\/t.co\/rqW7dcAerk","klass":0}
{"text":"Cuando Riza se encuentra a Barry en el manga ella no llevar a Black Hayate, en el anime si la acampa\u00f1a Nota:en el manga esto pasa primero, luego lo greed, despu\u00e9s la primera aparici\u00f3n de May, m\u00e1s tarde Ed y Al llegan a Rush Valley y el asesinato que Scar hacer pasar mucho despu\u00e9s  https:\/\/t.co\/QUPqYQwddJ","klass":0}
{"text":"#\u00daltimaHora   Cinco tripulantes de un helic\u00f3ptero de la Polic\u00eda Antinarc\u00f3ticos murieron en accidente  en la vereda Paticoalto, a 15 kil\u00f3metros del casco urbano del municipio de Cantagallo, Sur de Bol\u00edvar.   Noticia en desarrollo.  https:\/\/t.co\/7MRjCcYs3B","klass":1}
{"text":"#Ent\u00e9rate\ud83d\udea8 |   \ud83d\udd34\ud83d\udc6e En #PuenteDeIxtla, detienen a un hombre por el delito de secuestro expr\u00e9s agravado, por presuntamente privar de su libertad a un repartidor de una empresa de de paqueter\u00eda para quitarle la mercanc\u00eda.  https:\/\/t.co\/vGuktSySr1","klass":1}
{"text":"Asiste a la Jornada Acad\u00e9mica 'Retos para el Sistema de Salud' que se llevar\u00e1 a cabo el 13 de septiembre de las 9:30 a las 14:00 horas; en Conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Consulta m\u00e1s detalles.  https:\/\/t.co\/LtXSpp0DUV","klass":0}
{"text":"#Video Irresponsable conductor causa terrible accidente en Tollocan  https:\/\/t.co\/qv97we3mxp  https:\/\/t.co\/z4ihCd0z25","klass":0}
{"text":"Desde la Personer\u00eda Distrital ofrecemos condolencias y acompa\u00f1amos a familiares y amigos de los fallecidos en el accidente en Gaira. Hacemos un llamado a la ciudadan\u00eda a tomar el volante con responsabilidad, respetando las normas de tr\u00e1nsito.  https:\/\/t.co\/K1vEIy3Dy7","klass":1}
{"text":"En El Banco junto a la Oficina de Salud P\u00fablica, participamos con #Protecci\u00f3nInfancia en la campa\u00f1a del #D\u00edaMundialDePrevenci\u00f3nAlSuicidio en la cl\u00ednica Samuel Villanueva, entregando folletos y recomendaciones para prevenir el suicidio ante cualquier situaci\u00f3n compleja de la vida.  https:\/\/t.co\/P1Yj5wzuP3","klass":0}
{"text":"#AHORA La Organizaci\u00f3n Abogados sin Fronteras Canad\u00e1 inform\u00f3 que el caso donde m\u00e1s de 20 menores de edad denunciaron ser v\u00edctimas de violencia sexual por parte de maestros y personal de escuelas p\u00fablicas en Alta Verapaz se encuentra en la recta final (1\/2)  https:\/\/t.co\/pxhYOutV0h","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8#AestaHora | Tripulaciones de las \ud83d\ude92M21 y \ud83d\ude91M25 atienden accidente de tr\u00e1nsito\ud83d\udca5 d\u00f3nde posiblemente est\u00e1n involucrados una motocicleta \ud83d\udef5 y una camioneta\ud83d\udefb, en el sector de la \ud83d\udccdKR 11A con CL 2A de #Tunja.  #NoticiaEnDesarrollo  https:\/\/t.co\/BCp0uixUnJ","klass":0}
{"text":"@MdeFrancisco12 @johrdancito Hay un 16% qu\u00e9 son c\u00f3mplices y de alimentan de la sangre joven y \u00e9l narcotr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/T5LW1Qlach","klass":0}
{"text":"Florida otorga la Medalla de la Libertad al cubano que particip\u00f3 en la captura del Che. F\u00e9lix Rodr\u00edguez perteneci\u00f3 a la Brigada de Asalto 2506, que en 1961 intent\u00f3 derrocar a Fidel Castro  https:\/\/t.co\/6BxevJpY5P  https:\/\/t.co\/J5Fq9lTjhL","klass":0}
{"text":"Accidente en Paralela AP Norte &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/a3lRMJDe5j  https:\/\/t.co\/ojklQJe9AX","klass":1}
{"text":"Justicia vegana condena hombre a 30 a\u00f1os de carcel por tentativa de homicidio. Ministerio P\u00fablico de este distrito judicial obtuvo la pena m\u00e1xima de 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n en contra de un hombre que fue hallado culpable de incurrir en tentativa de asesinato perjuicio de su expareja  https:\/\/t.co\/75YhY7G0dw","klass":0}
{"text":"@RedLopezDiaz Accidente en 31 pte y 23 sur, se ve auto particular chocado. Hay una patrulla en la zona.  https:\/\/t.co\/Vr8Blf2woY","klass":1}
{"text":"Unidades del @BCBRP atienden accidente de tr\u00e1nsito en Chitre. Una persona perdi\u00f3 la vida. #TReporta  https:\/\/t.co\/mI1sYHcFq5","klass":1}
{"text":"#UNIDOSPOROAXACA BASTA DE IMPUNIDAD ANTE PRESIONES Y CHANTAJES DE ORGANIZACIONES QUE MANIPULAN Y EXPLOTAN A LOS AMBULANTES COMO DELINCUENCIA ORGANIZADA, COBRANDO 'DERECHO DE PISO' Y 'VENTA DE PROTECCION' @alejandromurat @PacoPiza9 @PeimbertArturo @Heliodoro_hcde @oswaldogarciaj  https:\/\/t.co\/PmM6MP3iZ9","klass":0}
{"text":"\ud83d\udfe2\ud83d\ude94\u26abl Secuestro Alanna.  Los Sheriff's encuentran una nota junto a un charco de sangre y un mech\u00f3n de pelo.  Pamn informa a Parker y Volkov que fue secuestrada por una Baller negra junto a unas motos.  Las Unidades del SASF seguir\u00e1n buscando, Jack sigue con su patrullaje.  https:\/\/t.co\/oBQp6JpOlt","klass":1}
{"text":"Presidente @nayibbukele inform\u00f3 que el compa\u00f1ero de vida de la salvadore\u00f1a Victoria Salazar, asesinada en M\u00e9xico, fue detenido por abusar sexualmente a una de las hijas de Victoria.  https:\/\/t.co\/4Fts3T2us8","klass":1}
{"text":"Conden\u00f3 la agresi\u00f3n a @lialimon esta acci\u00f3n @Claudiashein  va completamente en contra de la voluntad del Pueblo, y es un asalto a nuestra Democracia, y en M\u00e9xico pelearemos con todo por mantenerla, aqu\u00ed no aceptaremos ninguna Dictadura !! Nunca !!@PartidoMorenaMx  https:\/\/t.co\/Vr3NhvCACS","klass":0}
{"text":"Onguito Preso Por Accidente De Tr\u00e1nsito \u201clo Que Nadie Hab\u00eda Dicho\u201d \u00bfqui\u00e9n Lo Sacar\u00e1 De Esta?  https:\/\/t.co\/8A6K6L7p34  https:\/\/t.co\/dbG1ZRd0x8","klass":0}
{"text":"DETIENEN A HOMICIDA DE JIUTEPEC  Jorge N. de 24 a\u00f1os de edad fue detenido y recluido en el #CERESO de #Atlacholoaya con orden d aprehensi\u00f3n por homicidio de un hombre cometido junto a otros dos en el municipio de #Jiutepec el pasado 26 de julio en la col. Fco. Villa de Jiute  https:\/\/t.co\/PeAMEJm1pi","klass":1}
{"text":"Pagan medio de mill\u00f3n a coach por 'motivar' a polic\u00edas de San Pedro? poco despu\u00e9s a 10 los detienen por secuestro  https:\/\/t.co\/tm9nTwtjjc  https:\/\/t.co\/e4Ilj5G6sW","klass":0}
{"text":"Imparable violencia en #Oaxaca asesinan a agente municipal   La v\u00edctima mortal fue identificada como Feliciano Morales, quien se desempe\u00f1aba como agente municipal de Morelos, Yosonot\u00fa.  https:\/\/t.co\/xmVKNKj4lJ  https:\/\/t.co\/gMsL84vk1o","klass":1}
{"text":"La #Linea106Cali atiende emergencias de Salud Mental sin barreras en la atenci\u00f3n en la ciudad.  #Hoy nuestro equipo param\u00e9dico y psic\u00f3logo atiende en sitio un intento de suicidio en #CiudadJardin Nuestra Salud Mental Importa \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a #ActivadosPorLaVida #LaSaludMentalImporta  https:\/\/t.co\/5cAAFviW5G","klass":0}
{"text":"Grupo de mototaxistas agredi\u00f3, robo celular y equipo fotogr\u00e1fico del reportero Tom\u00e1s Mart\u00ednez, quien daba cobertura a una ri\u00f1a entre mototaxistas en la Colonia Reforma Agraria.  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/Pjsr3j03yt","klass":0}
{"text":"\u00a1Mujeres! \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Las invitamos a seguir   la se\u00f1al amarilla del Violent\u00f3metro.   \u00a1Sin miedo! Comun\u00edcate con las l\u00edneas de @mujerygenerosmr si eres v\u00edctima de violencia. \ud83c\udf21   Cuando una mujer denuncia la violencia, las dem\u00e1s pueden estar m\u00e1s seguras. \ud83d\udc9c  https:\/\/t.co\/AbKEFm3i3D","klass":0}
{"text":"#Ahora | @CvsOficial informa que una ambulancia sufri\u00f3 un accidente sobre el Km 81 de la Carretera hacia Sensuntepeque cuando se dirig\u00eda a cubrir emergencia. Dos miembros voluntarios resultaron con lesiones.  https:\/\/t.co\/NPopCFOyem","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #SLP se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 021+000 carretera (470) Ciudad Valles-Tampico, tramo Ciudad Valles-Tamu\u00edn. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/hVfNE15Cbi","klass":1}
{"text":"#4Mayo | Policia Nacional de #Nicaragua asesta golpe al narcotrafico y crimen organizado, con la incautaci\u00f3n de 309 libras de marihuana y la captura del sujeto \u00c1ngel Cano; en la comunidad el Cacao Wany-Muncipio de Siuna.  #AlServicioDeLaComunidad #MayoDignidadNacionalVencemos  https:\/\/t.co\/ClrNjmBMgB","klass":0}
{"text":"De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud, el suicidio es un problema de salud p\u00fablica importante pero a menudo descuidado, rodeado de estigmas, mitos y tab\u00faes.  https:\/\/t.co\/2HyzJajREb","klass":1}
{"text":"SigAlert en Anaheim. En SR-91 este, cerca de Imperial Hwy. El carril Fastrak # 2 y las l\u00edneas principales # 1, 2 y 3 est\u00e1n cerradas por 2 horas debido a un accidente de semirremolque.  https:\/\/t.co\/VBZYkQTAj1","klass":0}
{"text":"Accidente en San Lorenzo via interamericana, precauci\u00f3n, solo da\u00f1os materiales\ud83d\udea7\ud83d\udea6 @ultimahoraC4 @tvntrafico  https:\/\/t.co\/mvrQFECJs5","klass":1}
{"text":"Tenemos un plan de trabajo  para recuperar a nuestros j\u00f3venes que se encuentran en situaci\u00f3n de vulnerabilidad, que han sido Victimas de la violencia o el conflicto Hoy,en aquellas antiguas calles del cartucho que llevan una marca imborrable para @Bogota Doy la Cara por Colombia  https:\/\/t.co\/CSBsL7qHxo","klass":0}
{"text":"Polic\u00eda de Sonsonate captur\u00f3 en flagrancia a tres personas por robo agravado, luego de asaltar a una persona que hab\u00eda realizado un retiro en efectivo de una agencia bancaria  https:\/\/t.co\/9bzdHDhAH9","klass":1}
{"text":"#CONASE (trabajan vs Secuestro y #Trata) junto con diferentes instancias de Gobierno han logrado \ud83d\udc49  \ud83d\udc49 V\u00edctimas Liberadas 593 \ud83d\udc49 Personas detenidas 1053 \ud83d\udc49 Bandas desarticuladas 79  *Se considera como banda desarticulada a partir de 3 detenidos por expediente #Secuestro y #Trata  https:\/\/t.co\/RrWnekFl6A","klass":1}
{"text":"#Carros: Christian Horner: Es un accidente 50\/50 entre Verstappen y Hamilton en el GP de Italia  https:\/\/t.co\/Z3GUtNjhHQ  https:\/\/t.co\/voMn3GM3bV","klass":1}
{"text":"La violencia contra las mujeres, ni\u00f1as y adolescentes tiene muchas formas. Si conoces un caso, llama al NUEVE UNO UNO. #LaViolenciaNoEsOpci\u00f3n #SEPASE  https:\/\/t.co\/k075EZL9d4","klass":0}
{"text":"Participa Miguel Gonz\u00e1lez, coordinador de @Aecid_Guatemala, organizaci\u00f3n a cargo del Programa de Cooperaci\u00f3n Delegada Prevenci\u00f3n de la violencia y el delito contra mujeres, ni\u00f1ez, y adolescencia, #PREVI, ejecutado por @caldhgt y la #SEICMSJ, con apoyo de la @UEGuatemala  https:\/\/t.co\/PIvpCurmLt","klass":0}
{"text":"Detienen a pistolero por muerte de ni\u00f1o de 10 a\u00f1os en Queens. @NavasMundial  NYPD anunci\u00f3 el arresto de Joyan Young como sospechoso del homicidio del ni\u00f1o Justin Wallace quien habr\u00eda cumplido 11 a\u00f1os ayer martes, y de dejar herida a su primo en una aparente disputa Queens (NYC)  https:\/\/t.co\/Jk0XsUu1nI","klass":0}
{"text":"La Guaira | Autob\u00fas perdi\u00f3 los frenos y gener\u00f3 accidente vial en avenida Soublette #15Sep  https:\/\/t.co\/Mx4lji24mk  https:\/\/t.co\/mYuDEvMcSd","klass":0}
{"text":"Accidente en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando28m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/b9R9fSR5OD","klass":0}
{"text":"14\/09\/2021 Imagenes de la camioneta que present\u00f3 accidente vial sobre Lib. Monterrey altura de la Col. Bur\u00f3cratica. Lamentamos la perdida de los dos menores y la madre de familia. Recordemos manejar con mucha precauci\u00f3n ya que en casa nos esperan.  https:\/\/t.co\/Sv5B2WjuFq","klass":1}
{"text":"El gobierno no debe negociar con la empresa due\u00f1a de la carretera de la muerte que conduce a Samana porque el contrato es fraudulento y lesivo al inter\u00e9s nacional, como se\u00f1ala el doctor Emmanuel Esquea Guerrero. (El peaje sombra es un robo)  https:\/\/t.co\/5WQXkqnQui","klass":0}
{"text":"PRECAUCI\u00d3N: Accidente en centrales de Perif\u00e9rico al sur y pasando Observatorio, atendemos \ud83d\ude91 una persona lesionada. \ud83d\udea8\u26a0\ufe0f Info: #SuumaVoluntarios  https:\/\/t.co\/Y3xxjyV6ej","klass":1}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV han habilitado un carril en sentido contrario hacia Sonsonate. Por el accidente #Precauci\u00f3n  https:\/\/t.co\/nrd3891xm1","klass":0}
{"text":"Falleci\u00f3 Claudia Lorena Arias Garc\u00eda, quien fue atropellada por un conductor de moto en d\u00edas pasados.  C\u00f3mo suele ocurrir, el conductor no ten\u00eda documentos al dia.Tampoco respondi\u00f3 por los costos del accidente, convertido hoy en homicidio culposo.  Claudia Lorena deja una ni\u00f1a.  https:\/\/t.co\/atRm8meZXk","klass":0}
{"text":"Informa @Claudiashein, jefa de gobierno #CDMX, identidad de la presunta responsable del secuestro de #FatimaCecilia y ubicaci\u00f3n de un domicilio, el cual se encuentra en investigaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/4xuRo7nNOY","klass":0}
{"text":"Menores reclutadas. La del centro, porta un fusil de asalto con cargador de tambor, con 75 balas. Una s\u00f3la r\u00e1faga, mata al instante. Las menores est\u00e1n entrenadas para disparar y matar...son m\u00e1quinas... Si usted se las encuentra, les pregunta la edad o se defiende?  https:\/\/t.co\/cSSZtwBtt9","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Ciudad de Cali &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/xDifN6aQsY  https:\/\/t.co\/dHlE09ynrk","klass":0}
{"text":"#ULTIMA #HORA  Se reporta accidente el cual deja 6 heridos en Oreamuno, el suceso ocurre del restaurante Mi Tierra 3 kil\u00f3metros norte,  donde se da la colisi\u00f3n de dos veh\u00edculos, dejando a 6 personas heridas,  una de ellas en estado delicado. #TraficoCR  https:\/\/t.co\/hdkkWxhqJ5","klass":1}
{"text":"As\u00ed intentan dar el descanso a las almas de los trabajadores de la construcci\u00f3n y vecinos, que fueron asesinados por un comando armado. Las im\u00e1genes aterradoras que circularon en las redes, y la voz del ni\u00f1o que fue testigo de este artero asesinato.  https:\/\/t.co\/fgfWoQpEoR","klass":0}
{"text":"Buenos d\u00edas Honorable Presidente @IvanDuque y Ministro @CarlosHolmesTru donde esta la Seguridad Nacional muestran videos, fotos, informes sobre la lucha de narcotrafico pero se evidenci\u00f3 que las bandas de narcotrafico y Crimen Organizado asesinan y nosotros no tomamos represarias  https:\/\/t.co\/OwI2n7mMUo","klass":0}
{"text":"#Atenci\u00f3n | Arlington Polo tiene orden de captura por el asesinato de la profesora Mar\u00eda Ang\u00e9lica Polanco. La fiscal\u00eda dio orden de captura a este hombre, por el delito de feminicidio. A pesar de que la ex pareja de la docente reitera que es inocente, la fiscal\u00eda tiene pruebas.  https:\/\/t.co\/5GdXsV1ZQZ","klass":0}
{"text":"#ReporteEnt\u00e9rateCali Lamentablemente se present\u00f3 un accidente de tr\u00e1nsito donde una mujer pierde la vidas tras se atropellada por un bus del MIO. Ocurri\u00f3 en sector de Comfandi El Prado. Las autoridades ya est\u00e1n en la zona, se present\u00f3 algo de congesti\u00f3n.  https:\/\/t.co\/nFWhmOpi9f","klass":0}
{"text":"No cesa la violencia en #CDMX Ahora encontraron MUERTOS  a una mujer de 30 a\u00f1os y a un hombre de 60 aproximadamente Ambos con DISPAROS DE ARMA DE FUEGO en el #CerroDelChiquihuite Ella pose\u00eda MARIHUANA @informantesdel1 @ilichvaldez @Gabymponce @76mondy @jaj_formula @5antaMerlina  https:\/\/t.co\/LmFz6bd6Cq","klass":1}
{"text":"Dan el \u00faltimo adi\u00f3s en Gaira a Laura De Lima y Juan Alzate, v\u00edctimas del accidente en Santa Marta  https:\/\/t.co\/GXlEQjOW59  https:\/\/t.co\/6OJcGAYd8F","klass":1}
{"text":"Comando armado levanta y desarma a ocho polic\u00edas estatales en Nuevo Necaxa, #Puebla. Se desconoce su paredero.  El grupo armado desat\u00f3 una ola de violencia en #NuevoaNecaxa  y Juan Galindo, habr\u00edan asaltado tiendas de conveniencia, robado camionetas, actuando a la luz del d\u00eda.  https:\/\/t.co\/lyUUmVbBVn","klass":1}
{"text":"Accidente en Acatl\u00e1n de Ju\u00e1rez\u2013Colima  https:\/\/t.co\/m8db5VsUWP  https:\/\/t.co\/mhJdpc35Pb","klass":1}
{"text":"#CorteInformativo La Unidad del Sistema Tradicional de la Direcci\u00f3n General de Control de Procesos logr\u00f3 que fuera ratificada la sentencia condenatoria de 35 a\u00f1os contra Gilberto \u201cN\u201d o Epifanio \u201cN\u201d, por su responsabilidad en la muerte de un hombre a quien le rob\u00f3 140 d\u00f3lares.  https:\/\/t.co\/cFI711qes5","klass":1}
{"text":"Florida otorga la Medalla de la Libertad al cubano que particip\u00f3 en la captura del Che. F\u00e9lix Rodr\u00edguez perteneci\u00f3 a la Brigada de Asalto 2506, que en 1961 intent\u00f3 derrocar a Fidel Castro  https:\/\/t.co\/teE2fjdhPd  https:\/\/t.co\/fANNNfdkPo","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Calle 13 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/Ud32jDaLoa  https:\/\/t.co\/g8b21GFJZT","klass":0}
{"text":"a luchar por sus derechos, igual social y no callar al momento de ser v\u00edctimas de violencia intrafamiliar, adem\u00e1s informar que la L\u00ednea \u00danica de Emergencia 9-1-1 se encuentra a disposici\u00f3n del ciudadano para brindar asistencia y articular con el \u00f3rgano competente a su incidencia  https:\/\/t.co\/UiRyScNBw4","klass":0}
{"text":"En 1982 fallece Grace Kelly, actriz estadounidense y princesa de M\u00f3naco a los 52 a\u00f1os en un accidente de autom\u00f3vil. Y en 2009 fallece Patrick Swayze, actor estadounidense (n. 1952) a causa del c\u00e1ncer de p\u00e1ncreas.  https:\/\/t.co\/mM0hkpDWdi","klass":1}
{"text":"Investigan posible v\u00ednculo de desaparici\u00f3n de una joven con doble homicidio. Le contamos aqu\u00ed \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/PlGmxW7DjB  https:\/\/t.co\/lRuMlrQ9L6","klass":1}
{"text":"#Ahora | Reportan accidente de tr\u00e1nsito en el ingreso al municipio de Salcaj\u00e1. Dos veh\u00edculos tipo picop involucrados en el percances.  Precauci\u00f3n al conducir por el sector.  Ampliaremos la informaci\u00f3n.   \ud83d\udcf8Esvin Mazariegos  #Stereo100Noticias  https:\/\/t.co\/uOs4r5ylwN","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 33m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/9XNOSn0YFw  https:\/\/t.co\/oIjcbyIGJL","klass":1}
{"text":"SU COMPA\u00d1ERO. TRES CARGOS. ASALTO AGRAVADO POR PARARSE EN EL CUERPO DE BROOKS. NO RENDIR AYUDA A UN SOSPECHOSO HERIDO. PERO SER\u00c1 TESTIGO DEL ESTADO EN CONTRA DE SU COMPA\u00d1ERO.  https:\/\/t.co\/5o76duGyCA","klass":1}
{"text":"\ud83d\udce2(16:39) A partir de este momento las l\u00edneas 1 y 2 de buses \ud83d\ude8c normalizan su  servicio comercial entre Universidad de Medell\u00edn y Aranjuez, luego de operar parcialmente por un accidente de tr\u00e1nsito.  https:\/\/t.co\/5F1nmnZXvx","klass":1}
{"text":"Cuatro detenidos por explotar sexualmente a mujeres venezolanas y colombianas  https:\/\/t.co\/uKcm4qnxZ6  https:\/\/t.co\/7GRgPstcm3","klass":0}
{"text":"#Carros: Triple accidente de tr\u00e1nsito deja a un bebe muerto de 4 meses y 6 heridos en Ruta 2 cerca de Chascom\u00fas  https:\/\/t.co\/veGBtvOD7v  https:\/\/t.co\/IiZeRxUgv7","klass":1}
{"text":"#Accidente en Av. Michoac\u00e1n y calle Oaxaca en la col. Popular Emiliano Zapata. Los involucrados un motociclista y el conductor de la Ruta Nueva Visi\u00f3n, este \u00faltimo al parecer manejaba y hablaba por tel\u00e9fono v\u00eda @cuazzjjhm  https:\/\/t.co\/XK7uzTGVNX","klass":1}
{"text":"Solicitado por hurto y violencia de g\u00e9nero, integrante de GEDO 'el coco', fue capturado por el @DesurAnzoategui en Barcelona. #17Sep #GNB #CEOFANB #FANBEsPueblo #Vac\u00fanateYa #GNByPuebloProtegido #GNBAnzoategui #GNBDCR529 @vladimirpadrino  @GNBCmdtGral  https:\/\/t.co\/eJxdZmsIWF","klass":0}
{"text":"RT @NicolasMaduro: 48 a\u00f1os han pasado desde el asesinato del Cantautor del Pueblo Chileno, V\u00edctor Jara. La canci\u00f3n y lucha de este m\u00e1rtir de la Patria Grande, viven en el coraz\u00f3n y en la memoria de los pueblos del mundo que resisten con valent\u00eda y dignid\u2026  https:\/\/t.co\/rDxhKzQ8Gv","klass":0}
{"text":"AAAAAAA NO HAB\u00cdA VISTO QUE ESTA PRINCESA POR ACCIDENTE EN NETFLIXXX  https:\/\/t.co\/CrY1wNPfdl","klass":0}
{"text":"#NoticiasElClavo \u2013 El conductor de al guala que cay\u00f3 al abismo de Terr\u00f3n Colorado falleci\u00f3   En la tarde de ayer jueves, 16 de septiembre, un accidente de tr\u00e1nsito se llev\u00f3 a cabo a la altura de Terr\u00f3n Colorado, v\u00eda al km 18.   https:\/\/t.co\/z8MlokSASm #Gaula #Accidente #Transito  https:\/\/t.co\/9iEOw4rz6Q","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #SanLuisPotos\u00ed Cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente en el km 121+600 Ctra. Ciudad Valles-San Luis Potos\u00ed, tramo Ray\u00f3n-R\u00edo Verde.  https:\/\/t.co\/ItKFj8sYk8","klass":0}
{"text":"Daniel_RiosVE: El primer ministro de #Hait\u00ed, Ariel Henry destituy\u00f3 al fiscal Bel-Ford Claude, horas despu\u00e9s de que el funcionario imputara al jefe de Gobierno por el asesinato del presidente Jovenel Mo\u00efse.  Esto pica y se extiende.  #DanielRios  https:\/\/t.co\/0fMhBdrWSF #GacetaCa\u2026","klass":0}
{"text":"#JUDICIAL Ayer por tercera ocasi\u00f3n no se pudo cumplir la audiencia de imputaci\u00f3n de cargos y medida de aseguramiento en contra del empresario Enrique Vives, investigado por el tr\u00e1gico accidente de tr\u00e1nsito, donde seis j\u00f3venes perdieron la vida. \u27a1  https:\/\/t.co\/aQ5i8boPlq  https:\/\/t.co\/WYdjkccJuT","klass":0}
{"text":"Hay muy buenas opciones de documentales para ver en Netflix en este domingo de baj\u00f3n, les recomiendo ampliamente:  \u00b7 Bob Ross: Happy Accidents, Betrayal &amp; Greed \u00b7 Turning Point: 9\/11 and the War on Terror \u00b7 Shiny Flakes: The Teenage Drug Lord \u00b7 Tell me Who I Am  https:\/\/t.co\/vdKPZ0UfRh","klass":0}
{"text":"#EsHoraDeCambiar de enero a junio el @ICBFColombia abri\u00f3 20.386 procesos de protecci\u00f3n de infantes y adolescentes v\u00edctimas de alg\u00fan tipo de violencia. El 48.7% corresponde a casos de violencia sexual, el 33.8% a omisi\u00f3n o negligencia. Conoce la campa\u00f1a:   https:\/\/t.co\/hoxmX1lbeR  https:\/\/t.co\/IAB7vSAJ5s","klass":0}
{"text":"Una mensajera identificada como Anyela Carolina Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez, de 41 a\u00f1os, muri\u00f3 la ma\u00f1ana de este lunes en un centro asistencial en Valledupar, tras haber sufrido un accidente de tr\u00e1nsito en la carrera 11a con calle 11 en Valledupar. @hernandomontes6  https:\/\/t.co\/nDMjZg3N27","klass":1}
{"text":"Sigue en Denton al condado de Dallas: Solo los carriles izquierdos abren SB35E @ SRT debido a un semi accidente. Evite el \u00e1rea. Accidentes Despejado de Dallas EB LBJ @ Greenville Ave &amp; WB30 @ Dolphin Rd.  https:\/\/t.co\/6RkYpU1YaF","klass":1}
{"text":"@ManuelZamoraGo2 T\u00f3mala papi, mam\u00e1.  Para que se quiteen las laga\u00f1as y los p\u00e1jaros de la cabeza los qu\u00e9, dicen que es persecuci\u00f3n medi\u00e1tica.  No es persecuci\u00f3n medi\u00e1tica.  Son delitos de lavado de dinero, de delincuencia organizada pero, si entra tambi\u00e9n la delincuencia medi\u00e1tica.  Los medios!!!  https:\/\/t.co\/kYwLTJBU0B","klass":0}
{"text":"Test de alcoholemia, croquis del accidente y fotograf\u00edas, las pruebas clave contra Enrique Vives  https:\/\/t.co\/hNCgFuo1Ef  https:\/\/t.co\/9LEb4LwjBu","klass":0}
{"text":"Accidente en Calz. L\u00e1zaro C\u00e1rdenas #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/lzMMI6GYlN  https:\/\/t.co\/T7gTt35PdA","klass":0}
{"text":"#DETENCI\u00d3N ll DETIENEN POLIC\u00cdAS DE LA SECRETAR\u00cdA DE SEGURIDAD P\u00daBLICA Y TR\u00c1NSITO MUNICIPAL A UNA PERSONA POR LA PRESUNTA COMISI\u00d3N DEL DELITO DE ROBO A INSTITUCI\u00d3N P\u00daBLICA  El detenido, Oswaldo 'N', de 39 a\u00f1os de edad.  https:\/\/t.co\/6yersO8zGA","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #CDMX se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 036+900 autopista (1670) M\u00e9xico-Cuernavaca, direcci\u00f3n CDMX. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/SOGo1lv9Ii","klass":1}
{"text":"Rechazo asesinato de este joven estudiante en barrio La Estancia en Yumbo Valle.  Joven v\u00edctima del terrorismo de Estado particip\u00f3, como era su Derecho hacerlo, en la protesta social en el marco del paro c\u00edvico nacional que inici\u00f3 el 28 de abril de 2021. Athemay Sterling CPDH  https:\/\/t.co\/RMMot2DOVa","klass":0}
{"text":"El 13 de septiembre de 1847, los Ni\u00f1os H\u00e9roes nos dieron una lecci\u00f3n de orgullo, coraje y dignidad, al resguardar el Castillo de Chapultepec frente al asalto de tropas invasoras; simboliza la resistencia heroica de los mexicanos.  #Efem\u00e9rides  https:\/\/t.co\/tXrlcsFEfI","klass":0}
{"text":"Esta tarde explota pipa de gas en Tamaulipas hay dos muertos:: Ciudad Victoria Tamaulipas en dos hombres perdieron la vida al explotar una pipa en un taller ubicado en el municipio Altamira el accidente se registr\u00f3 alas 1:10 horas...  https:\/\/t.co\/zZdeQSuQ4c","klass":1}
{"text":"Internacional: EE.UU.: Una joven secuestrada hace casi 14 a\u00f1os se reencuentra con su madre - RPP Noticias  https:\/\/t.co\/Z4rxFu6pQn #EstadosUnidos #secuestro #Florida  https:\/\/t.co\/7t3A2v4FRE","klass":0}
{"text":"Esta ma\u00f1ana, el Juzgado Especializado de Instrucci\u00f3n C de San Salvador envi\u00f3 a juicio a 34 sujetos acusados de Agrupaciones il\u00edcitas, Homicidio Tentado, Extorsi\u00f3n, entre otros, que operaban en las cercan\u00edas del Estadio Cuscatl\u00e1n, en el 2018.  https:\/\/t.co\/ew6RUsAkp3","klass":0}
{"text":"\u2757\ufe0fComisiones de emergencia\u2757\ufe0f  Mi gatito Kirishima tuvo un accidente y necesito reunir dinero para ayudar a mi familia con los gastos.  Toda la informaci\u00f3n (en ingles y espa\u00f1ol) esta en las im\u00e1genes  Los rt se agradecen &lt;3 #commisionsopen  #emergencycommisions  https:\/\/t.co\/U496MYjTgy","klass":0}
{"text":"@Dana_Corres Identifican a segunda instigadora de  agresi\u00f3n y vandalismo en marcha feminista, se llama DANA CORRES y esta relacionada tambien con provocar el suicidio de ex integrante de Botellita de Jerez, es funcionar\u00eda p\u00fablica del gobierno de @Claudiashein  https:\/\/t.co\/MKCXquLgdj","klass":0}
{"text":"Amadeo Peralta : \u201d Con nuevo c\u00f3digo penal, los agentes involucrados en asesinato de pareja cristiana estar\u00edan enfrentando hasta 60 a\u00f1os de prisi\u00f3n\u201d (video)    https:\/\/t.co\/kqc61opHNr @amadeoperalta @EdJorgePrats @carlosgabrielgc @LaNacion_RD @holi_matos @AnibelcaRosario @laluzjose  https:\/\/t.co\/rtY8IQFQxK","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34#AHORA | ACCIDENTE DE TRANSITO.  #CarreteraalAtlantico, Entrada a Santo Domingo,  trailer volc\u00f3, #TransitoGT lento en el \u00e1rea.   #RutaalAtlantico #CA9NORTE #RutaJacoboArbenzGuzman  https:\/\/t.co\/TnQwyGtXjp","klass":1}
{"text":"#Detenidos  Elementos de la Polic\u00eda de Tlaquepaque lograron la detenci\u00f3n de dos hombres, que tra\u00edan una motocicleta con reporte de robo y tres envoltorios de droga, en la colonia Las Huertas.  #ReporteCiudadanoNoticias.  https:\/\/t.co\/G3ok8RgAuA","klass":0}
{"text":"Buscan a responsable de asesinato en vereda La Capilla de Nunch\u00eda. #JUDICIAL El sujeto es sospechoso del asesinato de Jairo Humberto Gonz\u00e1lez en un hecho de i tolerancia.  https:\/\/t.co\/IPuBeggHir  https:\/\/t.co\/DcfupFFBr9","klass":0}
{"text":"@JPMracer Gracias a nuestros amigos de Crashalong podemos apreciar la magnitud del accidente ocurrido en el #ItalianGP 2021. @JPMracer . VER vs HAM \ud83d\udca5\ud83c\udfce\ufe0f #MonzaGP Cr\u00e9ditos: Crashalong  https:\/\/t.co\/nsRUEYB2DT","klass":0}
{"text":"Informa @Gbastidas: Confirmado el asesinato de Charlis Antonio Nu\u00f1ez Palma, de 29 a\u00f1os de edad, durante protestas por falta de alimentos y disturbios en #Upata.  El joven recibi\u00f3 dos disparos de bala en la cabeza. #23Abr  https:\/\/t.co\/qLUNgRjER4","klass":1}
{"text":"#ACTUALIZACI\u00d3N Un trabajo en conjunto al Ej\u00e9rcito  Cruz Roja  Protecci\u00f3nCivil y lugare\u00f1os, se han extra\u00eddo y trasladado al hospital entre 10 y 15 lesionados en un accidente donde un cami\u00f3n se precipit\u00f3 a un barranco. Se menciona que hay personas fallecidas #ENDESARROLLO  https:\/\/t.co\/BfRHvdDEFc","klass":1}
{"text":"\ud83d\udc49\u00bfSabe que debe hacer en caso de accidente de tr\u00e1nsito?   \ud83d\udc49\ud83c\udffbEl Reglamento del Tr\u00e1nsito en su Secci\u00f3n 1 establece el procedimiento a seguir en caso de accidente de tr\u00e1nsito.  https:\/\/t.co\/DcytTqfDR0","klass":1}
{"text":"Seg\u00fan m\u00e9dicos, sobreviviente de accidente en Gaira evoluciona satisfactoriamente  https:\/\/t.co\/hEcMCBr1M4 v\u00eda @Lasnoticiascol  https:\/\/t.co\/I84cRNo4Du","klass":0}
{"text":"Accidente de transito al frente de la 14 de dapa.  @RedDeApoyoSIC @MovilidadCali @TraficoCali @TwiterosCali  https:\/\/t.co\/xUYaM8ThqW","klass":1}
{"text":"FDP:apolla al Director de la policias Y condena la muerte de esto dos padres que dejaron huerfano a su vastagos Polic\u00eda Nacional destituye al comandante departamental de Villa Altagracia, luego de asesinato de pareja - N Digital  https:\/\/t.co\/hgyEggoIWr","klass":1}
{"text":"Felicitaciones a la Militancia de AD en sus 80 a\u00f1os, Volveremos a nuestra casa ante el secuestro del TSJ. Unidos rescataremos Nuestro Municipio, nuestro Estado, nuestro Pa\u00eds del desastre que representa el PSUV y sus aliados. En Unidad, si nosotros Podemos  https:\/\/t.co\/sqROGbWxFY","klass":0}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda Espa\u00f1a cerca del Doit Center de R\u00edo Abajo.  https:\/\/t.co\/42FK3o9NPV","klass":1}
{"text":"Carajooooo joder hijo de su putw chingada aaaaaaaaaa CO\u00d1OOOOOIIIIOOOOOOOO NIERDAAAA NIERDAAAA MIERDAAAAA MIERDAAAAAAAAA por accidente tire un trofeo o un premio de lo s\u00e9 que putas que es de mi t\u00edo aaaaaa colooooakakskksk aaaaaa CRAJO QUE HAGO AAAA ME VAN A PEGAR ME QUIERO MATwrAa  https:\/\/t.co\/N4q1oVIJgk","klass":0}
{"text":"Nuevo de Accidente. dos carriles de la derecha bloqueados. en #FortWorth en la I-30 EB en Summit \/ 8th Ave., det\u00e9ngase y contin\u00fae con el tr\u00e1fico de regreso a Forest Park Blvd  https:\/\/t.co\/MWdPdmxQkC","klass":1}
{"text":"Platicamos con @A_Encinas_R, subsecretario de Derechos Humanos del Gobierno de M\u00e9xico, qui\u00e9n nos inform\u00f3 que avanzan bien los trabajos para que Uruapan tenga un Centro de Justicia para Mujeres v\u00edctimas de violencia.  https:\/\/t.co\/fA1acUR6NQ","klass":0}
{"text":"48 a\u00f1os del vil asesinato de #Allende por orden del gobierno gringo, No m\u00e1s golpes de Estado ni bloqueos!  #11Sep #GraciasRusia  https:\/\/t.co\/gTuhLvqrnU","klass":1}
{"text":"#ATENCI\u00d3N Unidos a @seguridadmed entregamos importantes resultados para Medell\u00edn:   1\ufe0f\u20e3 Incautaci\u00f3n de 50 kilos de coca\u00edna y 67 libras de marihuana.   2\ufe0f\u20e3 Esclarecidos tres casos de homicidio, entre los que est\u00e1 el de una integrante de la comunidad lgbtiq+.  #ConstruyendoSeguridad  https:\/\/t.co\/ivX8tPxjaD","klass":1}
{"text":"@samuelpanama Samuel el Man que pateo brutalmente en la cabeza al hincha de Santa f\u00e9 para rematar tiene un proceso abierto por homicidio..... Pero es que solo a la alcaldesa de lo ocurre combinar las barras sin una divisi\u00f3n fuerte de polic\u00edas  https:\/\/t.co\/5hElFpaDmJ","klass":0}
{"text":"Che @TognettiDaniel hace un rato se te borr\u00f3 este twitt, debe haber sido un accidente, tom\u00e1 te los rescat\u00e9 para que no se te pierda.  https:\/\/t.co\/uB56xVtxpi","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 35m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/Aou4WahbF9  https:\/\/t.co\/vsxMOZpefG","klass":1}
{"text":"\ud83e\uddd1\u200d\u2708\ufe0fComo presunta responsable de violencia familiar, elementos de la #SSPCTabasco aseguraron a Mar\u00eda Guadalupe \u201cN\u201d en la R\u00eda. Corregidora #Centro    Ante una situaci\u00f3n de violencia, hable a la #Polic\u00edaDeG\u00e9nero al Tel. 9933581200, Ext. 2608  https:\/\/t.co\/ClRcQdPbTI","klass":0}
{"text":"Fiscal\u00eda Oriente realiza cateos en Cuautla  Se buscan indicios sobre secuestro agravado de mujeres de Cuautla Decomisada arma, cargadores y equipos de telefon\u00eda 10 personas aseguradas por delitos diversos para su investigaci\u00f3n...  https:\/\/t.co\/1MEjotdTs0  https:\/\/t.co\/qdROc2MICb","klass":0}
{"text":"BAJO PERSECUCI\u00d3N, ASEGURA SSP HIDALGO A INDIVIDUO TRAS PRESUNTO ROBO DE VEH\u00cdCULO   https:\/\/t.co\/gTAAefadXA  https:\/\/t.co\/CRq1m1FU0L","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd75\ud83c\udffbl Sombra &amp; CID.  Corripio le muestras a Collins la investigaci\u00f3n que tienen sobre el video con el mensaje de 'Sombra' y el asesinato del Oficial lll Mar\u00edn.  Este ve los mapas, las im\u00e1genes de las c\u00e1maras y la simulaci\u00f3n 3D.  Collins quiere buscar un patr\u00f3n con los dem\u00e1s casos.  https:\/\/t.co\/SalX6HHw0M","klass":0}
{"text":"De acuerdo con lo expuesto por los elementos de la polic\u00eda municipal de #Motul, en dias pasados un sujeto fue detenido al momento que pretend\u00eda \u201cvender\u201d un celular que una noche antes hab\u00eda robado con lujo de violencia cerca de la calle 30 x 23 y 25 de esta ciudad  https:\/\/t.co\/kdJMofb3lT","klass":1}
{"text":"#TodosSomosElCapitanSolano un Oficial \u00edntegro, padre, hijo, compa\u00f1ero que fue vilmente asesinado por una turba, cuando intent\u00f3 frustrar un robo a un cajero. Exigimos justicia en memoria a su vida #YoProtejoMiPa\u00eds #ColombiaEsMiVerdad #ApoyoAMiFuerzaPublica #apoyoamipolic\u00eda  https:\/\/t.co\/0WJa3wWlNp","klass":0}
{"text":"La #ViolenciaContraLaMujer empieza con una agresi\u00f3n verbal en la calle que puede convertirse en un feminicidio, por eso no permitamos que el discurso de odio se vuelva cotidiano. Todos tenemos derecho a vivir sin violencia y sin miedo.  #NiUnaMas #NiUnaMenos  https:\/\/t.co\/AGtUU6znaY","klass":0}
{"text":"Vinculan a sujeto por secuestro de mujer en #Acu\u00f1a  https:\/\/t.co\/Qi0pUBgHN4","klass":0}
{"text":"El suicidio es un problema de salud p\u00fablica importante, 1 minuto puede salvar la vida.  #septiembreamarillo #hablemosdesuicidio  https:\/\/t.co\/oTbMMz7VYn","klass":0}
{"text":"#Transparencia | El Estado boliviano rechaza el informe emitido por el gobierno de EE.UU. sobre el narcotr\u00e1fico, por haber sido elaborado de forma unilateral, sin participaci\u00f3n de autoridades nacionales y sin haber realizado inspecciones en el pa\u00eds.  #EstamosSaliendoAdelante  https:\/\/t.co\/VfHb2yNuNX","klass":0}
{"text":"Mucho de lo que pensamos y aceptamos sobre las relaciones de pareja, est\u00e1 basado en mitos. Es importante cuestionarlos para prevenir cualquier tipo de violencia. Inscripci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/KdbePDFjZP \u00a1Te esperamos!  https:\/\/t.co\/S3aP6o5R8H","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 #Atenci\u00f3n | Se present\u00f3 accidente de tr\u00e1nsito en la Vereda El C\u00e1rmen, Sector Albarrac\u00edn del Municipio de #Ventaquemada.  @BomVentaquemada brind\u00f3 atenci\u00f3n prehospitalaria a paciente masculino con aparente fractura, quien fue trasladado a centro asistencial por ambulancia BTS.  https:\/\/t.co\/iux9IaAUKl","klass":1}
{"text":"Gobernaci\u00f3n de risaralda hace seguimiento al caso presentado del presunto intento de suicidio de una estudiante de un Colegio de Santa Rosa de Cabal #informativodeleje #noticias  https:\/\/t.co\/L9uKZHRqGR","klass":0}
{"text":"#Tolosita  Se reporta un accidente en carretera Transistmica, en Tolosita, un trailer y un cami\u00f3n tipo torton que transporta veh\u00edculos.  Se reportan solo da\u00f1os materiales, extreme precauci\u00f3n por la fuerte lluvia que cae en este momento.  https:\/\/t.co\/aUC1p7Wc95","klass":1}
{"text":"#AMPLIACION Todo indica que fallas mec\u00e1nicas que comprometieron el rodamiento trasero del veh\u00edculo de carga, habr\u00edan sido las causantes de este accidente estrepitoso. El conductor que era el \u00fanico ocupante del cami\u00f3n, afortunadamente sali\u00f3 Ileso.  https:\/\/t.co\/IWvbQ8ztQA","klass":1}
{"text":"#17Sep || Aprehensi\u00f3n de un Cddno. Solicitado por el delito de violencia contra la mujer. A orden del @MinpublicoVE  #GNB #CEOFANB #FANBEsPueblo #GNByPuebloProtegido #GNBPortuguesa #GNBD311 #Vac\u00fanateYa .@vladimirpadrino .@GNBCmdtGral  https:\/\/t.co\/GDSUH1eP7L","klass":0}
{"text":"@correavpl @VinicioSenador @realDonaldTrump No creo que Trump repita. Ha sembrado Odio y sobretodo ha sido el Gobierno con m\u00e1s funcionarios envueltos en esc\u00e1ndalos y Presos. Hasta intento de Suicidio.  https:\/\/t.co\/MleB6JGDUf","klass":0}
{"text":"El @DesurAnzoategui captur\u00f3 a integrante de GEDO solicitado por el CICPC de Pto. Ayacucho por secuestro y fuga de detenidos #15Sep #GNB #CEOFANB #FANB #GNBAnzoategui #GNB2doCmdteDCR529 #LaPatriaSeDefiende #GNByPuebloEnDefensaDeVzla @GNB_Anzoategui  https:\/\/t.co\/XjTNweELiw","klass":0}
{"text":"Accidente Carretera a Los Altos #TraficoACIRGuadalajara todav\u00eda retrasando el tr\u00e1fico 23m m\u00e1s de lo habitual  https:\/\/t.co\/N2bJMTVP2R  https:\/\/t.co\/sLNUWNZOTl","klass":1}
{"text":"En Yumbo fatal accidente de tr\u00e1nsito entre un veh\u00edculo particular y una motocicleta donde el conductor de la misma perdi\u00f3 la vida \ud83c\udde8\ud83c\uddf4  #Colombia #Cali #Yumbo @MovilidadValle @MovilidadCali #intoleranciacali #BrutosColombia #Brutosalvolante #imprudenciastransito  https:\/\/t.co\/TofWCcC8Bz","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8 #\u00daltimaHora  \u26a0\ufe0f Se reporta accidente en la autopista #Monterrey - #Saltillo a la altura del Km 64. \ud83d\udc49Circulaci\u00f3n lenta, tome sus precauciones.  https:\/\/t.co\/f17dsTHGsP","klass":1}
{"text":"Deber\u00e1 responder por el asesinato de un prestamista en La Nevada -  https:\/\/t.co\/64cXOSg6UY  https:\/\/t.co\/Fso59nwv3D","klass":1}
{"text":"#AEstaHora Familiares de las victimas del accidente registrado el pasado lunes, hacen presencia a las afueras de la Fundaci\u00f3n Santa Marta por el Ni\u00f1o, FUSAM, en donde estar\u00eda recluido Enrique Vives Caballero, quien conduc\u00eda la camioneta que arroll\u00f3 a las seis personas. @by_vicro  https:\/\/t.co\/uGq9eDAQhZ","klass":0}
{"text":"#Carros: Helic\u00f3ptero Superpuma sufre un accidente contra un \u00e1rbol mientras trataba de extinguir el incendio de Sierra Bermeja  https:\/\/t.co\/4ewXTj5Br2  https:\/\/t.co\/8X5rDgZVGT","klass":0}
{"text":"Nuestros uniformados de @GaulaPolicia y #Polic\u00edaTurismo, se encuentra en #Piendam\u00f3Cauca, desarrollando campa\u00f1as en los puntos de venta de productos c\u00e1rnicos, dando a conocer medidas preventivas frente a las diferentes modalidades de extorsi\u00f3n y secuestro. #YoNoPagoYoDenuncio  https:\/\/t.co\/SILNekBZEN","klass":0}
{"text":"@rogelio7funes no supo que decir, ante la mirada retadora de Nahuel. Esta imagen para @Rayados, promueve la violencia y no se debe hacer por fair play!!! @ROLANDOELBALON_ @ParientesDeLaU @PelloMaIdonado @ElCapiDeportes @RobertoBarocio @vichernandezm  https:\/\/t.co\/dLtyyud0e1","klass":0}
{"text":"#\u00daltimaHora Llega al CERESO \u201cla gaviota\u201d, por robar y desatar balacera en el Morelos; la acusan de robo calificado y lesiones dolosas.@JLMNoticias   #Lucero\u00c1lvarez  https:\/\/t.co\/oQ7zMgvTR2","klass":1}
{"text":"|#SucesosDL|   Detienen hombre acusado de participar en homicidio de oficial del Ej\u00e9rcito  Detalles aqu\u00ed  https:\/\/t.co\/dz35KH3dd7  #DiarioLibre #ActualidadDL #Polic\u00edaNacional #Homicidios #Ej\u00e9rcito  https:\/\/t.co\/mVuRUnXg82","klass":0}
{"text":"@Claudiashein @LaSEMOVI @OHarfuch accidente vial en Luis Cabrera y Calle Presa a la altura del Hospital Materno Infantil,  https:\/\/t.co\/yTre8ba5nu","klass":1}
{"text":"Entrada de la Planta ruta a Totonicap\u00e1n, se origin\u00f3 accidente de dos veh\u00edculos @BVoluntariosGT aplicaron primeros auxilios a uno de los tripulantes, quien fue trasladado al hospital departamental.  https:\/\/t.co\/wLxLjCVpY2","klass":1}
{"text":"EL LADRON Y ESTAFADOR FUE MAURICIO MACRI Y SU PARTIDO \u00bfQUE PARTE NO SE COMPRENDE? \u00a1\u00a1CRISTINA NO DEJO NINGUNA DEUDA CON EL FMI!! \u00bfQUIEN SE ROBO EL DINERO QUE MACRI PIDIO AL FMI y a OTROS? \u00a1\u00a1NUESTRO GOBIERNO NO PIDIO UN SOLO PESO, NADA, CERO, ademas vacuno y ayudo!! Macri chorro.  https:\/\/t.co\/3FBCmfCofQ","klass":0}
{"text":"No es meme. La cara de Bottas cuando le mostraron el accidente. Dijo: \u201clamentable\u201d, y se sonri\u00f3.  https:\/\/t.co\/upRR7rcIBw","klass":1}
{"text":"Delitos como el homicidio doloso mantienen tendencia a la baja en Culiac\u00e1n, de acuerdo a estad\u00edsticas obtenidas por el Centro de Control, Comando, Comunicaciones, C\u00f3mputo e Inteligencia, en relaci\u00f3n a los reportes recibidos en la L\u00ednea de Emergencias 9-1-1. #SSPSinaloa #Culiac\u00e1n  https:\/\/t.co\/5o4BjSywFz","klass":1}
{"text":"Rechazamos enf\u00e1ticamente el asesinato de nuestro colega Carlos Manjarrez. El pa\u00eds atraviesa una crisis de seguridad y nuestro personal de salud no puede ser v\u00edctima de esta terrible situaci\u00f3n #caracoltv #Cartagena  https:\/\/t.co\/qND3ObAKOQ","klass":1}
{"text":"Arrestan en #Chalco a presunto agente de @PGJDF_CDMX (izq.) Ra\u00fal S. adscrito a @TuAlcaldiaGAM por asalto a transportista sobre la M\u00e9xico-Puebla.  Su c\u00f3mplice es su hermano y ex polic\u00eda judicial.  https:\/\/t.co\/DRgXBTvuR5","klass":1}
{"text":"Los parlamentarios tambi\u00e9n condenan en\u00e9rgicamente la violencia y represi\u00f3n extrema' por parte del gobierno 'a ra\u00edz de las protestas del 11 de julio de 2021'  https:\/\/t.co\/U7rQiMMhu1  https:\/\/t.co\/VRkQsyg3qg","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34 #LAROJA Un accidente de tr\u00e1nsito se suscit\u00f3 en el Libramiento Norte y 5\u00aa Calle Oriente de Tuxtla Guti\u00e9rrez con saldo de una persona lesionada y da\u00f1os materiales cuantiosos | #DiarioDeChiapas   \ud83d\udcf2  https:\/\/t.co\/TztexgBCVR  https:\/\/t.co\/KcOarSNQSR","klass":1}
{"text":"NOTICIA CALI \ud83d\udca5 accidente entre dos motos dej\u00f3 a una persona muerta y la otra herida en la Av. Ciudad de Cali con 42 en el barrio El Vallado  https:\/\/t.co\/WOHSHY6tAz","klass":1}
{"text":"Fatal accidente mortal en un r\u00edo hidalguense  https:\/\/t.co\/9tGbZyVI0B  https:\/\/t.co\/8PxPc35Ab1","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8\ud83d\ude93 Encuentran auto con reporte de robo tras cateo en #Izcalli   M\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/RDu3yAKJjM  https:\/\/t.co\/c69UFDohmO","klass":0}
{"text":"GRACIAS A DIOS... UBICARON  A LA NI\u00d1A SECUESTRADA EN PETEN  Se confirma la localizaci\u00f3n de la beb\u00e9 que fue secuestrada de su vivienda en el barrio El Milagro II, San Benito, Pet\u00e9n.  Por este caso, se captura a dos hombres, presuntos responsables de su secuestro.  https:\/\/t.co\/Zpm4kAwoyy","klass":1}
{"text":"SigAlert en Llano. En SR-138 cerca de SR-18. Los carriles con direcci\u00f3n este y oeste est\u00e1n cerrados por una duraci\u00f3n desconocida debido a un accidente de tr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/zMIpNkx3HB","klass":0}
{"text":"\u00bfSi fueras testigo de un hecho de violencia contra una ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente sabr\u00edas qu\u00e9 hacer? \u00bfSabr\u00edas c\u00f3mo denunciar?   Te invitamos a participar en este conversatorio el pr\u00f3ximo martes 14 de septiembre v\u00eda WhatsApp.   \u00danete:  https:\/\/t.co\/eCb0d2i3dt  https:\/\/t.co\/U9CaaHSitO","klass":0}
{"text":"@jdlaverde9 '..a Richard Aguilar hab\u00eda que darle el 10% de ese contrato', bien por esta pareja que est\u00e1 delatando.  Las entidades del Estado est\u00e1n permeadas por malditos corruptos como la familia Aguilar o Juli\u00e1n Jaramillo.  La corrupci\u00f3n es la peor violencia contra los pobres.  https:\/\/t.co\/DQMpqByVWV","klass":0}
{"text":"En caso de que el sistema de alarmas env\u00ede a la central computarizada se\u00f1ales de robo, incendio, atraco o p\u00e1nico, nosotros nos encargaremos de\u00a0 enviar una patrulla armada para asistirlo ante cualquier posible emergencia.  Ll\u00e1manos o escribenos al\u00a0 (809) 227-6060 y (809) 241-0303  https:\/\/t.co\/O90JryASql","klass":0}
{"text":"El @PGN_PANAMA inici\u00f3 investigaci\u00f3n por delito de  homicidio, luego de un hecho registrado en la 5 de Mayo, donde fallecieron dos personas. 'En el \u00e1rea se recopilan indicios' se\u00f1ala la entidad .   #ExitosaNoticias  https:\/\/t.co\/stM4EtXBAw","klass":1}
{"text":"\ud83d\uddde Zacatecas || Exige @amaliagarciamx de @BancadaNaranja al gobierno  se fortalezca al Inmujeres y se asegure una vida libre de violencia contra las mujeres.  Garc\u00eda da posicionamiento en materia de Pol\u00edtica Interior por el III informe de gobierno.\ud83d\udcdd https:\/\/t.co\/VAjBlY71HP  https:\/\/t.co\/bIO5vQNn9d","klass":0}
{"text":"Mujeres, lleg\u00f3 el turno de inscribir la propuesta que quieren para su localidad.   Si tienes una idea\ud83d\udca1para fortalecer la garant\u00eda de tus derechos y combatir la violencia contra la mujer.\ud83d\udc75\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb1 Pres\u00e9ntala antes del 2\u20e36\u20e3 de septiembre \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/lgfYx1yne3   #EnMiBarrioQuiero  https:\/\/t.co\/2onACyFBd9","klass":0}
{"text":"#GobiernoDelEncuentro | En #Manta participamos en la feria \u201cLa Ruta de la Empat\u00eda\u201d para brindar informaci\u00f3n sobre rutas de atenci\u00f3n a mujeres sobrevivientes de violencia que se encuentran en condici\u00f3n de movilidad humana.  @BernardaOM #JuntosLoLogramos\u2640\ud83c\udf08\ud83c\udfde\ufe0f  https:\/\/t.co\/T3etTzZt4P","klass":0}
{"text":"Hace poco tuve un accidente que me ha dejado devastado a mi y a mi familia. Les agradecer\u00eda mucho su apoyo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc   https:\/\/t.co\/bmiFnNIX9o  https:\/\/t.co\/0keYebxCBo","klass":0}
{"text":"De 12 a 2 PM Llega al asalto de la cabina de #AtomikaFM El Magn\u00edfico Vargas para conducir el Bloque de Rap Mexa dentro de las 48 Hrs de Rock hecho en M\u00e9xico #AtomikamenteMexicanos #ActitudRock  #AtomikaFM  https:\/\/t.co\/7G2CDYe1j8","klass":0}
{"text":"Tomen Precauciones.  Reportan accidente en la M\u00e9xico - Cuernavaca casi al llegar al l\u00edmite de Morelos carril de baja ocurri\u00f3 hace unos momentos por lo que no hay se\u00f1alamientos.  https:\/\/t.co\/je8iPbZLMv","klass":1}
{"text":"Efectivos del #GNBTachiraD214 detienen 1 Cddno. SOLICITADO, por el delito de violencia fisica, A\/O del M.P. #13Sep #GNB #FANB #CEOFANB #Flexibilizaci\u00f3nConsciente #FANByPuebloAlerta #GNBDesurTachira  @Mippcivzla @PresidencialVen @Redi_Capital2  https:\/\/t.co\/Uvr1fRdyDp","klass":0}
{"text":"Myron Eugene Johnson de 26 a\u00f1os est\u00e1 siendo #buscado por la polic\u00eda de #Statesboro por presuntamente haber provocado un #tiroteo en el pasado 1 de #enero. Johnson tambi\u00e9n enfrenta cargos por presunto #secuestro, hecho que ocurri\u00f3 en el 2017. Si usted tiene info: (912) 764 - 9911.  https:\/\/t.co\/nAI7HOgqJh","klass":1}
{"text":"CADENA PERPETUA INTRAMURAL,para Todos los q hayan estado involucrados en casos de defraudaci\u00f3n (robo) de el erario p\u00fablico. \u00bf'Enga\u00f1o'  Emilio Tapia el 'zaar de la contratacion' a la @FiscaliaCol? Jajaja  El q es Criminal sigue siendo criminal.  https:\/\/t.co\/ADQEiGJNHd","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan la @opsoms, cada a\u00f1o se suicida cerca de un mill\u00f3n de personas, cada 40 segundos un ser humano se quita la vida. Aqu\u00ed les comparto mi Capitulo 'El #suicidio en la era digital'.  \ud83d\udcc4\ud83d\udc47\ud83c\udffb  https:\/\/t.co\/DTveQAx8DZ  https:\/\/t.co\/YYYdmJDO3N","klass":0}
{"text":"El suicidio, un \u2018grave\u2019 problema de salud p\u00fablica cuyas estad\u00edsticas son dram\u00e1ticas  https:\/\/t.co\/pfvw1moTHV  https:\/\/t.co\/4wRwq5ZMMv","klass":0}
{"text":"Con 65 asesinatos de lideres\/as, Colombia encabeza, nuevamente, la lista de pa\u00edses con m\u00e1s asesinatos de defensores de la tierra y del medio ambiente. Llamamos al gobierno a rendir cuentas por la violencia contra los y las defensoras.  https:\/\/t.co\/Mf4cF8axLF","klass":1}
{"text":"\ud83c\udfec Todas y todos podemos actuar ante las violencias contra las mujeres. #EspaciosSeguros es una estrategia de corresponsabilidad en la que sector privado apoya a mujeres v\u00edctimas de violencia en el hogar. Gracias @FenalcoBogota por su apoyo.Conoce m\u00e1s \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/wNY9uBQAfx  https:\/\/t.co\/jQTolzOvSZ","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidente de Mesquite: en NB LBJ \/ La Prada Carril derecho. Lento a\u00fan comienza en 80. Accidentes Despejado de Dallas EB20 @ 35E. WB GBT @ Josey m\u00e1s NB SRT en Huffines los carriles principales.  https:\/\/t.co\/aL7fTxkQ6V","klass":0}
{"text":"Muri\u00f3 polic\u00eda en accidente de tr\u00e1nsito en la avenida Circunvalar de Barranquilla #VocesySonidos  https:\/\/t.co\/851RBymal4  https:\/\/t.co\/alIJLmw2OX","klass":1}
{"text":"Mujer embarazada resulta lesionada tras accidente automovil\u00edstico sobre la avenida Avila Camacho esquina Orizaba  #Xalapa  https:\/\/t.co\/4bzIOT7lNW","klass":1}
{"text":"@MiguelAschultz @jarquinedgar @SSP_GobOax @alejandromurat 19 de marzo de 2010, asesinato de j\u00f3venes del #ITESM y ayer 26 de marzo de 2021 asalto al #OXXO @Tiendas_OXXO DEL Centro de la Ciudad de #Oaxaca, primero que se inaugur\u00f3 en esta #Antequera, terrible y siniestra coincidencia los 66 d\u00edas anteriores del 19 de enero. Caduca #5deMayo  https:\/\/t.co\/MfLiG51L7X","klass":1}
{"text":"#VictorHugoSalgadoInforma Informan las Autoridades que el accidente que sufri\u00f3 un joven en el m\u00f3dulo de vacunaci\u00f3n de la UAEM, no tenia ninguna relaci\u00f3n con la vacuna. reportan, estable su condici\u00f3n  #GANoticias  https:\/\/t.co\/njE9hvqhJo","klass":1}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | @CvsOficial reporta accidente  de tr\u00e1nsito sobre el Paseo General Escal\u00f3n, 75 avenida Norte, sentido de la San Antonio Abad a los t\u00faneles.  https:\/\/t.co\/OuE8sLKVwQ","klass":1}
{"text":".@Gaes1221conas Realiz\u00f3 la detenci\u00f3n de un ciudadano por el Delito de Robo agravado y porte il\u00edcito de armas. #12Sep #GNB #FANB #CEOFANB #Vac\u00fanateYa #FANBEsSoberan\u00eda @Mippcivzla @PrensaFANB  @TVFANB  https:\/\/t.co\/R0NuvjA1tj","klass":0}
{"text":"#ULTIMAHORA Accidente en la carretera Las trancas - Coatepec a la altura de paso ladrillo. Maneje con precauci\u00f3n ya que la circulaci\u00f3n se mantiene cerrada en ambos carriles .   #Xalapa #Veracruz  https:\/\/t.co\/w5JgqOs1by","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #CAMPECHE Cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente en el km 165+100 aut. Haltunchen-Campeche (directo) tramo Villa Madero-Ent. Libr. Campeche, direcci\u00f3n Campeche.  https:\/\/t.co\/0e8xnplBzd","klass":1}
{"text":"La @FGE a trav\u00e9s del MP obtuvo, la vinculaci\u00f3n a procesos de Cristian Eduardo \u201cN\u201d, Luis \u00c1ngel \u201cN\u201d, y Jos\u00e9 Octavio \u201cN\u201d, en casos diversos, dos por delitos de homicidio calificado, y uno por homicidio calificado en grado de tentativa.  https:\/\/t.co\/qzPN8slhCu","klass":1}
{"text":"#ATENCI\u00d3N Grave accidente se present\u00f3 en el barrio Comfandi El Prado #Cali cuando un bus del M\u00cdO arroy\u00f3 a una mujer quit\u00e1ndole la vida. Los hechos ya son materia de investigaci\u00f3n por las autoridades. @METROCALI  https:\/\/t.co\/MbQUxU9Ia1","klass":0}
{"text":"REPORTAN FUERTE ACCIDENTE EN LA AUTOPISTA VERACRUZ - PUEBLA \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/lwZ7wFvzjj #Xalapa #Veracruz #Coatepec  https:\/\/t.co\/QhX4zOH6dr","klass":1}
{"text":"@isopixel Hace 20 a\u00f1os trabajaba en Cada Ma\u00f1ana de TV Azteca y ya estaba en la redacci\u00f3n. Fue un shock saber que algo malo pasaba en NY, primero accidente y luego, el atentado. Obvio, no hubo programa porque se extendi\u00f3 en noti de la ma\u00f1ana.  https:\/\/t.co\/aOAICAmChT","klass":0}
{"text":"Cuando se enfrente a un aterrizaje forzoso, vuele el avi\u00f3n lo m\u00e1s lejos posible del accidente' - Bob Hoover.   Consejos de vida, amigos, mantengan el rumbo.  https:\/\/t.co\/bM7tEitA3M","klass":0}
{"text":"#MeSacaLaPiedra el robo a los ni\u00f1os de las zonas rurales, las monedas de Duque, los nombramientos premiando la corrupci\u00f3n, el despilfarro de este Gobierno. Todo #esunaburla  https:\/\/t.co\/LZrk40EZZZ","klass":1}
{"text":"\u00bfHasta cu\u00e1ndo la anarqu\u00eda? Veh\u00edculo de carga pesada en el canal r\u00e1pido en la #AFF Veh\u00edculo oficial de @HidroCapital2  (seg\u00fan rotulado en el parabrisas) nro. 06. A \u00faltimo momento y a toda velocidad se cambi\u00f3 del canal r\u00e1pido para salir hacia la #AGMA pudiendo causar un accidente  https:\/\/t.co\/vPA10VRK3R","klass":1}
{"text":"La @FGR_SV reporta el homicidio de un hombre quien fue encontrado decapitado, en la colonia La Palmira de Zacatecoluca, La Paz.  https:\/\/t.co\/FoliP3ZPN2","klass":1}
{"text":"Todav\u00eda siguen con esta vaina de que fue incidente fue un accidente tr\u00e1gico donde hubo fallecido  diganlo  as\u00ed no seamos ignorante.  https:\/\/t.co\/myi6Z3uPkH","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial Nos reportan accidente de tr\u00e1nsito sobre la Cra. 39 Con Cll 38   Tome v\u00edas alternas  @elpaiscali @TwiterosCali @MovilidadCali  @RedDeApoyoSIC  \ud83d\ude97\u26a1\ufe0f\ud83d\ude99\ud83d\ude95\ud83d\ude8e\ud83d\ude8e\ud83d\ude9b  https:\/\/t.co\/MeWLyfY6vB","klass":1}
{"text":"Terminar la partida saliendo de una cueva en la que nos hemos enfrentado a una ara\u00f1a gigante y donde hemos entrado por accidente huyendo de soldados no muertos y una tormenta para ver que puta madre alguien en la vida real ha sacado a un boss  https:\/\/t.co\/3zrhWDtv62","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/7kH9BjXERf  https:\/\/t.co\/2nEg73sbCe","klass":1}
{"text":"Accidente automovil\u00edstico en El Salvador deja 3 muertos y al menos 20 heridos   https:\/\/t.co\/RbpZQmbZyy  https:\/\/t.co\/9pmmUSFjgo","klass":1}
{"text":"#Click &gt; Despu\u00e9s de permanecer pr\u00f3fugo por casi ocho meses, un sujeto fue ubicado y aprehendido en Tijuana, por el delito de homicidio infantil en agravio de una ni\u00f1a de 2 meses de nacida, tras investigaciones realizadas por agentes de la FGJE Sonora.  https:\/\/t.co\/hELzHVgIzo","klass":0}
{"text":"#LoInmediato. Se reporta el asesinato de 2 personas en la colonia las Delicias Sur de la Ceiba, Atlantida.  https:\/\/t.co\/Ee2SdWnWdn","klass":1}
{"text":"#Panam\u00e1Metro | Atendimos accidente vehicular (choque contra objeto fijo) Los Lagos, avenida Omar Torrijos. Hubo 4 heridos atendidos por param\u00e9dicos @SUME911  https:\/\/t.co\/CH79yCFBjF","klass":1}
{"text":"Muere otro polic\u00eda sandinista en accidente de tr\u00e1nsito: Silvio Antonio Bojorge Mojica #SOSNicaragua #reporteni \u25ba https:\/\/t.co\/DsxT0niBvG  https:\/\/t.co\/Pywe7k28fE","klass":1}
{"text":"Verstappen pagar\u00e1 penalidad de tres posiciones por accidente en Monza, detalles en H\u00e9ctor J. Cruz Deportes -  https:\/\/t.co\/r6zjpU6Cdi  https:\/\/t.co\/9cQpRiSnWA","klass":1}
{"text":"Denuncia\u2757\ufe0f  En  Meissen,sector de la playa 1 se est\u00e1n robando las m\u00e1quinas de los parques distritales y de los gimnasios que dej\u00f3 a comunidad gobierno \u2066@EnriquePenalosa\u2069   Nadie hace nada \u2066@IDRD\u2069 \u2066@GobiernoBTA\u2069 @seguridad ah\u00ed pueden ver un veh\u00edculo con el robo  https:\/\/t.co\/zH2wj14UTG","klass":1}
{"text":"#Nacional: La @SSP_CDMX comunic\u00f3  que un efectivo de la #SSC frustr\u00f3 un asalto a una persona que sal\u00eda de una casa de cambio en R\u00edo Misisipi, los asaltantes dispararon al polic\u00eda, quien repeli\u00f3 la agresi\u00f3n.  1\/2  https:\/\/t.co\/9f0UdGJ1FS","klass":0}
{"text":"#SantaCruz | Luego de realizar una inspecci\u00f3n a la sucursal de #HotBurger funcionarios del @MinTrabajoBol afirmaron que ser\u00eda la tercera vez que se registra un accidente laboral con perdida de dedo en este local de comida r\u00e1pida. \ud83e\uddd0\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/fxonnFAHTA  https:\/\/t.co\/sms2ZWylmP","klass":0}
{"text":"\ud83d\ude93 #EnVivo ponencia sobre Aprendiendo en Familia, con la Lic. Mar\u00eda Selene Castillo Arreola. Parte del Programa Municipal de Prevenci\u00f3n Social de la Violencia y Delincuencia #Atizap\u00e1nSeguro  https:\/\/t.co\/dPKMZRk82m  https:\/\/t.co\/o7xDpxXSUW","klass":0}
{"text":"Conjunto Rio Grande SUFRE terrible accidente carretero en San Luis Potos\u00ed   https:\/\/t.co\/yTU1K5QwG3  https:\/\/t.co\/pANUmtADKY","klass":1}
{"text":"Nuestros m\u00e1s tristes eufemismos: \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 1. 'Pesca milagrosa': aterradores asaltos en carretera realizados por delincuentes armados, que pod\u00edan terminar en secuestro.  https:\/\/t.co\/oUbFxzCpWx","klass":0}
{"text":"En un documento respecto al tema del narcotr\u00e1fico, el presidente de Estados Unidos, Joe Biden, exhort\u00f3 al gobierno de Bolivia a que salvaguarde del crimen a los mercados legales de coca y que se reduzca los cultivos ilegales de la hoja.  https:\/\/t.co\/2nPfT4j0SW  #Money #Bolivia  https:\/\/t.co\/SnWYaJvKeg","klass":0}
{"text":"#17Sep || Aprehensi\u00f3n de un Cddno. Solicitado por el delito de violencia contra la mujer. A orden del @MinpublicoVE  #GNB #CEOFANB #FANBEsPueblo #GNByPuebloProtegido #GNBPortuguesa #GNBPACBoconoito #Vac\u00fanateYa .@vladimirpadrino .@GNBCmdtGral  https:\/\/t.co\/uIQzLygSqK","klass":0}
{"text":"Un joven de 20 a\u00f1os fue asesinado al interior de una vivienda en Fracc. Los Encinos de Tlajomulco, al parecer v\u00edctima de un robo. Estaba encargado del cuidado de la casa en tanto el propietario realizaba un viaje @LasNoticiasGDL  https:\/\/t.co\/iULB6Y6cvT","klass":0}
{"text":"#Seguimiento | \ud83d\ude8c\ud83d\ude95 Diez lesionados en fuerte choque | Fuerte accidente entre un cami\u00f3n de transporte p\u00fablico suburbano y un auto de alquiler, ocurrido ayer por la noche sobre la carretera libre a Celaya  Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/847ZW2H4qY  #NoticiasDeQueretaro  https:\/\/t.co\/F1N50yYXYO","klass":1}
{"text":"En el gobierno de Arce se destacan dos cosas: 1. La persecuci\u00f3n judicial, lawfare o venganza contra los opositores y 2. El crecimiento del narcotr\u00e1fico. Lo dem\u00e1s es cuento (o re-cuento del Procurador...) chino.  https:\/\/t.co\/BNgnrAX3O8","klass":0}
{"text":"Sigue Fortworth \/ irving de El expreso EB 183 cerr\u00f3 junto a International Pkwy debido a un accidente. 2 carriles izquierdos de los carriles principales cerrados tambi\u00e9n por equipos de emergencia.  https:\/\/t.co\/DNmJbxBkNE","klass":1}
{"text":"@PodcastBLU @BluRadioCo @ricarospina #LegitimaDefensa  Si no me van a proteger ,  Dejen que me defienda!  Mas de Diez a\u00f1os de Desarme lo demuestran: NO es desarmando civiles que se combate el homicidio y delincuencia.  Fin al negocito de las armas Indumil.   #ArmasSi  #ReferendoSeguridadCiudadana  https:\/\/t.co\/RR1AdY4085","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidente de WB 635 m\u00e1s all\u00e1 de La Prada - bloqueos de camiones grandes bloqueados en el carril derecho  https:\/\/t.co\/JGf7i0t4JS","klass":1}
{"text":"Dan el \u00faltimo adi\u00f3s en Gaira a Laura De Lima y Juan Alzate, v\u00edctimas del accidente  https:\/\/t.co\/JTyuBA00zY  https:\/\/t.co\/Igg3AEAuFQ","klass":1}
{"text":"Esposa de Schumacher revel\u00f3 el mal presentimiento del alem\u00e1n el d\u00eda del accidente  https:\/\/t.co\/4YZjvXB8Po  https:\/\/t.co\/OgZ2WsEds2","klass":0}
{"text":"#RCVNoticias \ud83d\udea8SUCESOS\ud83d\udea8  Un muerto y una persona herida deja accidente de tr\u00e1nsito, un carro tipo turismo impact\u00f3 contra un cami\u00f3n que estaba estacionado en la CA-5 a la altura del R\u00edo del Hombre, salida al norte de Francisco Moraz\u00e1n.  https:\/\/t.co\/GbMxKiYt6h","klass":1}
{"text":"BUSCAN A DOS HINCHAS DE LAS \u00c1GUILAS POR ASESINATO \ud83d\udea8  La polic\u00eda de Philadelphia inform\u00f3 a la CONCACAF que buscan a dos aficionados que portaban la playera de las \u00c1guilas por el asesinato de un hombre de 28 a\u00f1os de edad, esto tras el partido de la Liga de Campeones.  https:\/\/t.co\/tDwvk0iwkI","klass":0}
{"text":"Vocalista de Los Valedores de la Sierra sufre grave accidente en M\u00e9xico junto a su hijo.  https:\/\/t.co\/EO65jgyJHt  https:\/\/t.co\/9mOJUPzZ1o","klass":0}
{"text":"Logramos la captura en flagrancia de dos hombres de 23 y 27 a\u00f1os de edad, por el delito de violencia intrafamiliar, en los municipio de Castilla la Nueva y San Juanito,  fueron capturados en flagrancia cuando agredian de manera f\u00edsica y verbal a sus compa\u00f1eras sentimentales.  https:\/\/t.co\/zuOOZDPJ1O","klass":0}
{"text":"Mexicana se reencuentra con su hija tras 14 a\u00f1os de un secuestro gracias a redes sociales  https:\/\/t.co\/O23UqIw6Mw  https:\/\/t.co\/FCUCmbDwCK","klass":0}
{"text":"Accidente vial en la av andres bello entrada a las tapias se necesita una ambulancia urgente! @leoperiodista  https:\/\/t.co\/zHjFerepTu","klass":1}
{"text":"#Vehiculos: Muy agresivos: El accidente de Lewis Hamilton y Max Verstappen que los dejo fuera del GP de Italia (+VIDEO E IMAGENES)  https:\/\/t.co\/v2S5diZV7k  https:\/\/t.co\/SigPLEgm03","klass":1}
{"text":"Yo, cuando me accident\u00e9.  https:\/\/t.co\/MpsPYKgTGW","klass":0}
{"text":"#TRAGEDIA Un hombre de 42 a\u00f1os la libr\u00f3 de morir al estampar su troca en Guanajuato Capital, sin embargo un infarto por el sustazo fue fulminante, declararon autoridades que atendieron el accidente.  https:\/\/t.co\/8hktTxHTRw","klass":1}
{"text":"@CiroGomezL @SFP_mx @ManuelBartlett La conducta que encuadra al tipo de la norma penal es triangulaci\u00f3n, se tipifica como \u201cDelincuencia Organizada\u201d, en esa virtud es sujeto a una investigaci\u00f3n penal mediante la apertura de una carpeta de investigaci\u00f3n, con medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva oficiosa. @marianagc  https:\/\/t.co\/qTxAFVLL6e","klass":0}
{"text":"Dos muertos y cinco heridos tras accidente entre una rastra y un bus en Santa Cruz de Yojoa, Cort\u00e9s. | En vivo por canal @el5hn e internet en  https:\/\/t.co\/SWIXoq4uEK  https:\/\/t.co\/XtIcY5kXWn","klass":1}
{"text":"1908 el teniente estadounidense Thomas Selfridge es la primer persona en morir en un accidente a\u00e9reo. #UnDiaComoHoy  https:\/\/t.co\/DivMUdVlwV","klass":0}
{"text":"Accidente en Bogot\u00e1-Mosquera \/ RN50-08A &gt;Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando58m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/9sPNozgDuO  https:\/\/t.co\/DSsycIZYFk","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8Fuerte accidente se registr\u00f3 sobre la carretera Ciudad Victoria-Soto La Marina, a 5 km de Villa De Casas.  \ud83d\udc49M\u00e1s de 8 personas han sido trasladados a hospitales, algunas se encuentran graves por las lesiones que sufrieron.  #Tamaulipas  #Seguridad  https:\/\/t.co\/6p6rCQWpS5","klass":1}
{"text":"#MEMES | Se revelan im\u00e1genes in\u00e9ditas del accidente entre Max Verstappen y Lewis Hamilton en el #ItalianGP \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  Ahora entendemos la raz\u00f3n por la que sancionaron a Mad Max con tres posiciones en la parrilla de salida del #RussianGP \ud83c\udfc1\ud83c\udfce  https:\/\/t.co\/CIuX5AvThJ","klass":0}
{"text":"DETIENEN A CUATRO POR SECUESTRO EN HUECAHUAXCO MUNICIPIO DE OCUITUCO.  *Fueron vinculados a proceso y recluidos en el CERESO de Atlacholoaya.  La Fiscal\u00eda Regional Oriente del estado de Morelos inform\u00f3 que el pasado 2 de ags, logr\u00f3 la detenci\u00f3n de\u2026 https:\/\/t.co\/mdizOUknix  https:\/\/t.co\/mX00SohG74","klass":0}
{"text":"Acabo de ver en prime una serie de unas chavas que tienen un accidente en un avi\u00f3n y wey me acorde de las turbulencias de la verga que sent\u00ed en el vuelo hacia Monterrey. Gracias a Dios no me dio un ataque de p\u00e1nico  https:\/\/t.co\/FDhVbyGofq","klass":0}
{"text":"#EnfrentamientoEnLosAltos.   Esta es la cinem\u00e1tica del enfrentamiento en Lagos de Moreno en la Poblaci\u00f3n el Puesto donde murieron dos presuntos sicarios de la Delincuencia Organizada.  #Ya se investiga la identidad.   #ReporteCiudadanoNoticias.  https:\/\/t.co\/U7PMZ6IvSt","klass":1}
{"text":"\ud83d\udcf0 #Colaboraci\u00f3n \/ Todos podemos atender al alguien que lo necesita, reducir el n\u00famero de casos de suicidio y establecer entornos sanos para atravesar por los sinsabores de la vida de la mejor manera. Eso es corresponsabilidad. V\u00eda @elsolde_mexico \ud83d\udd17  https:\/\/t.co\/qMvuK6pdIy  https:\/\/t.co\/xSY21j2AAB","klass":0}
{"text":"#URGENTE GRAVE VOCALISTA DE VALEDORES DE LA SIERRA \ud83d\udc47  A trav\u00e9s de sus redes sociales, la agrupaci\u00f3n musical inform\u00f3 que Marcos Estrada, vocalista de Los Valedores de la Sierra sufri\u00f3 un accidente hoy por la madrugada sobre el Bulevar Morelos, en Le\u00f3n.   https:\/\/t.co\/bXk8NyZkIF  https:\/\/t.co\/p6j7Jbt1E3","klass":0}
{"text":"Citas #FGJCDMX para seguimiento y tr\u00e1mites en Cuarto Piso: Fiscal\u00eda de Procesos Juzgados Civiles, Juzgados Familiares, Mediaci\u00f3n de Justicia, Mandamientos Judiciales, Procesos Juzgados Delitos No Graves, Fiscal\u00eda de Violencia Familiar.  https:\/\/t.co\/VBOjm31OEn  https:\/\/t.co\/4q8aD6j1X4","klass":0}
{"text":" https:\/\/t.co\/WdH1mHk1rc Seg\u00fan el gobierno brasilero, las autoridades venezolanas 'no pueden controlar eficazmente' la violencia de bandas criminales y colectivos, que generalmente 'gozan de impunidad'. Lea Expulsados por la violencia, en Cr\u00edmenes sin Castigo.-  https:\/\/t.co\/RJwnxQHygg","klass":0}
{"text":"\u2014 Accidentalmente aprend\u00ed como crear hom\u00fanculos dentro de huevos de drag\u00f3n, con la habilidad de crecer en un aproximado del doble de velocidad, tambi\u00e9n fue por accidente cabe aclarar.  https:\/\/t.co\/CHWEjUGJoV","klass":0}
{"text":"Un motociclista muri\u00f3 en accidente de tr\u00e1nsito registrado en la Avenida Ciudad de Cali a la altura de la carrera 39. Seg\u00fan la Secretar\u00eda de Movilidad, al menos 112 personas que se movilizaban en motocicleta han fallecido en la capital del Valle en siniestros viales este a\u00f1o.  https:\/\/t.co\/iPEEXLkjZ7","klass":1}
{"text":"Hoy se enlutece #Hig\u00fcey con la tragedia que involucra al joven Angelo Banca (abatido por la @PoliciaRD), a su esposa y a otros que fueron asesinados por este.   +Amor +Comprensi\u00f3n  +Perd\u00f3n   -Violencia  Que Dios conceda eterno descanso a las v\u00edctimas y consuelo a sus familiares\ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https:\/\/t.co\/34WscuygsL","klass":1}
{"text":"Accidente vial sobre el puente de Miguel Alem\u00e1n  https:\/\/t.co\/itlMNa2AFZ a trav\u00e9s de @Sociedad 3.0  https:\/\/t.co\/rgDVrcDqRG","klass":1}
{"text":"GAN\u00d3 RA\u00daL CURIEL\ud83e\udd29  El Orgullo de la Borreguera se llev\u00f3 el combate ante Ramses Agaton en el segundo asalto.\ud83d\udd25  El oriundo de la zona sur de Tamaulipas se lleva la victoria y mantiene el invicto.  La esquina contraria termin\u00f3 tirando la toalla tras la nula respuesta de Agaton.  https:\/\/t.co\/pz58wRFMnz","klass":0}
{"text":"Se opone a robo en ruta de transporte y le disparan en la pierna  La v\u00edctima de la agresi\u00f3n dijo que viajaba en la unidad de la ruta 61-A con 280 mil pesos que llevaba para depositar en un banco. https:\/\/t.co\/UYJfuEjO09  https:\/\/t.co\/DC2uu0k7rT","klass":1}
{"text":"FDP:apolla al Director de la policias Y condena la muerte de esto dos padres que dejaron huerfano a su vastagos Polic\u00eda Nacional destituye al comandante departamental de Villa Altagracia, luego de asesinato de pareja - N Digital  https:\/\/t.co\/wp3yBOW730","klass":1}
{"text":"Entregamos a la ciudadania la gu\u00eda para la atenci\u00f3n de casos de violencia basada en g\u00e9nero #YoTeCuidoMujer #PatrullaEnCasa.  https:\/\/t.co\/xPtAajUJ6v","klass":0}
{"text":"#Uruapan es el municipio que presenta mayor incidencia del delito de #Secuestro en #Michoac\u00e1n, adem\u00e1s ocupa tambi\u00e9n el 5to lugar nacional con mayor n\u00famero de casos a nivel nacional. @WallaceIsabel @Silvano_A @FiscaliaMich @QuePasaUruapan  https:\/\/t.co\/PJYbbXG3eC","klass":0}
{"text":"Aproximadamente unos 50 minutos fatal accidente ven la carretera a San Pedro a la altura de la Soriana verde extremen precauciones cuidense maneje bien y no tomen !!!  https:\/\/t.co\/ooXxHUrrQ1","klass":0}
{"text":"Asesinan a la candidata a la alcald\u00eda de #Morole\u00f3n, #Guanajuato por @MovCiudadanoMX, Alma Barrag\u00e1n al asistir a un acto proselitista en la zona rural de la demarcaci\u00f3n.   Se reporta el asesinato de Alma Rosa Barrag\u00e1n, candidata a la alcald\u00eda de #Morole\u00f3n, Movimiento Ciudadano.  https:\/\/t.co\/J2uuVDDkXM","klass":1}
{"text":"#ULTIMAHORA La @sspyuc inform\u00f3 sobre la captura de Jorge Isaac O. A. quien estar\u00eda relacionado con el probable homicidio de dos personas, cuyos cuerpos fueron hallados en un predio de la colonia San Dami\u00e1n de #M\u00e9rida  https:\/\/t.co\/5ThpwILzkx","klass":1}
{"text":"Neidy Milena Pupiales fue la v\u00edctima mortal del terrible accidente presentado en la ma\u00f1ana del lunes con un bus del MIO, cerca a Comfandi El Prado.  Conozca m\u00e1s detalles en nuestra versi\u00f3n impresa y nuestro portal web.  https:\/\/t.co\/vaxqmXoCJY","klass":1}
{"text":"@IbaiLlanos T\u00edo de pensar que te escuche por primera vez por accidente cuando buscaba las repes del mundial de SKT (imagina cu\u00e1nto ha llovido ya, no recuerdo si con Mar\u00edn o Duke) siento hasta orgullo de cu\u00e1nto has crecido, por cierto ojal\u00e1 le pongas as\u00ed a vuestro club, y el de todos :)  https:\/\/t.co\/e4fRBqrqFd","klass":0}
{"text":"\ud83d\udca5Nuevo Video\ud83d\udca5 Opini\u00f3n: En la mente de un asesinato #AaronHernandez \ud83c\udfc8 Me explot\u00f3 la cabeza\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83e\udd2f  https:\/\/t.co\/OOA1KDERh9  https:\/\/t.co\/MpeWG3B6B8","klass":0}
{"text":"#ENT\u00c9RATE EN VIDEO \ud83d\udcf9 | Hallan cad\u00e1ver con huellas de violencia en la colonia El Para\u00edso.  La persona estaba tirada boca abajo sobre la calle 2, en un terreno bald\u00edo \ud83d\udea8\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/hYlvNdvf12  https:\/\/t.co\/CUkBmt8Iam","klass":1}
{"text":"Riohacha | A trav\u00e9s de un evento, la Alcald\u00eda conmemor\u00f3 el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Lea m\u00e1s en  https:\/\/t.co\/Cvg2euEe6B  https:\/\/t.co\/ANQG3Fs768","klass":0}
{"text":"#ViernesRandomMZC  El asalto de una botarga de conejo a una tienda de gasolinera tiene como objetivo hacerse con todas las golosinas posibles. La polic\u00eda acude al llamado, para encontrar que debajo de la cabeza del disfraz hay un alien\u00edgena capaz de destrozar a quienes le...  https:\/\/t.co\/0bpW0Ea075","klass":0}
{"text":"#Zaragoza El accidente particip\u00f3 un autom\u00f3vil de reciente modelo un Audi en color negro, donde viajaban los integrantes de una misma familia que es originaria del municipio de Zaragoza.  https:\/\/t.co\/4rkx8SJjbG  https:\/\/t.co\/GhJWSiAVXB","klass":1}
{"text":"Se registr\u00f3 accidente en el crucero de La Exprimental (carril alta); precauci\u00f3n.  #Oaxaca #Noticias #Estatal #Accidentes #AlertaVial #PrecaucionVial  https:\/\/t.co\/qwoC2Dt1T1","klass":1}
{"text":"Secuestros caen en M\u00e9xico 5.7 por ciento en agosto  La organizaci\u00f3n Alto al Secuestro inform\u00f3 que en agosto disminuy\u00f3 el n\u00famero de secuestros y aument\u00f3 el de detenidos por dicho delito  M\u00e9xico registr\u00f3 en agosto 82 secuestros, 5.7 por ciento menos que lo\u2026  https:\/\/t.co\/W6J34MBnwU  https:\/\/t.co\/LLAkhotemo","klass":0}
{"text":"POV: por accidente le diste follow a alguien  https:\/\/t.co\/jc3dvWAHL7","klass":0}
{"text":"#Nacional \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8| A una semana del asalto por parte de seguidores de #Donald #Trump, cientos de soldados de la Guardia Nacional duermen al interior del #Capitolio para prevenir un segundo ataque. \ud83d\udc6e\ud83d\udea8  https:\/\/t.co\/kUZhlib57n","klass":0}
{"text":"No me quiero imaginar a Garc\u00eda Banchs viendo Hada por Accidente  https:\/\/t.co\/8n37FnvnA6","klass":0}
{"text":"#AccidenteDeTr\u00e1nsito \ud83d\udea8 #Quetzaltenango   Accidente colectivo se registra en el kil\u00f3metro 210 ruta Cita Zarco, Santa Mar\u00eda de Jes\u00fas Zunil Quetzaltenango, involucrados bus extraurbano y trailer.  Bomberos Voluntarios trasladan a los heridos.  https:\/\/t.co\/02IhzHclT9","klass":1}
{"text":"Al medio d\u00eda de este jueves se registr\u00f3 un asalto con violencia, en la colonia Eduardo Guerra de #Torre\u00f3n, los delincuentes se llevaron 150 mil pesos  https:\/\/t.co\/yv6Nfr811o","klass":1}
{"text":"El 11 de septiembre de 1973, un golpe militar derroca al presidente de Chile Salvador Allende. El presidente habla al pa\u00eds por radio, para anunciar que no renuncia, finalmente el l\u00edder de la Unidad Popular muere durante el asalto al palacio.  https:\/\/t.co\/zAg965n08Y","klass":0}
{"text":"#Atenci\u00f3n Atendimos un accidente laboral en una obra en construcci\u00f3n en cl 60B Sur x cra 40, La Florida, por colaps\u00f3 de una losa donde trabajaban varios obreros.  Fueron atendidos 4 pacientes, 2 trasladados al h. San Rafael y a la C. Antioquia de Itag\u00fc\u00ed.  #BomberosSabaneta  https:\/\/t.co\/uBV8Ec9P9F","klass":1}
{"text":"Rid\u00edcula foto del chofer del accidente que dej\u00f3 6 fallecidos en v\u00eda a Santa Marta para no presentarse a audiencia. Se observan electrodos  totalmente invertidos, deben colocarse de la siguiente manera:  brazo der. rojo, brazo izq amarillo, pies izq. Verde, pies der. negro.  https:\/\/t.co\/PlZwfVjta5","klass":0}
{"text":"Tras asalto, persigue a delincuentes y lo matan a tiros en la Cuauht\u00e9moc: Luego de cometer el asalto, el veh\u00edculo en el que escaparon los agresores fue hallado en la colonia Merced Balbuena; dentro, encontraron la funda del celular de\u2026  https:\/\/t.co\/Vppm3rD3Fy (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/0ZwSwnbZmS","klass":0}
{"text":"#VirtualNewsSV| A juicio a 34 sujetos acusados de Agrupaciones il\u00edcitas, Homicidio Tentado, Extorsi\u00f3n, entre otros, que operaban en las cercan\u00edas del Estadio Cuscatl\u00e1n, en el 2018. https:\/\/t.co\/cKzhJWdR7L  https:\/\/t.co\/APjQ3AvXWX","klass":1}
{"text":"\ud83c\udf8a \u00a1Sigue celebrando los #Di\u00e1logos25a\u00f1os! No olvides que, al finalizar, @AdriaNinaJones te espera en la repetici\u00f3n de #HagamosClic con el tema: 'Hablemos de violencia en pareja'\ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/14Wvs3B5f8   #OnceDigital #VaContigo  https:\/\/t.co\/3PBNmi2RVV","klass":0}
{"text":"Muere ingeniero en accidente laboral dentro del Centro de Convenciones de #Morelia  El percance ocurri\u00f3 cuando un port\u00f3n met\u00e1lico cay\u00f3 encima de dos trabajadores dentro del #Ceconexpo  \u27a1\ufe0f M\u00e1s informaci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/fm5iOvSv18  https:\/\/t.co\/BWGu6yCD44","klass":1}
{"text":"#Seguridad \ud83d\udea8 En la finca se encontraron los cuerpos de 10 personas y se presume que el lugar era utilizado como casa de seguridad por un grupo de la delincuencia organizada. #Ecodiario #Zacatecas  https:\/\/t.co\/BR1hMVokWn","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Ciudad de Cali &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/jtUkmLfTxy  https:\/\/t.co\/sHihQV3K3W","klass":1}
{"text":"Tiroteo tras intento de robo en una casa, en la calle 2D con calle 91 de Barranquilla, deja una menor de un a\u00f1o herida, los bandidos huyeron.  Leer M\u00e1s: https:\/\/t.co\/xhE4Tvy8Nw  https:\/\/t.co\/FwzCj907nE","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Veracruz se registra accidente, aproximadamente en el km 102+800 autopista (145D) Entronque La Tinaja-Cosoleacaque, mismo tramo, direcci\u00f3n Cosamaloapan. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/6UR0TQkRnf","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Carrera 68 &gt; Norte Calz. Central #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/H3PQh8w3Tn  https:\/\/t.co\/lNt8xpM7Kg","klass":1}
{"text":"Durante est,\u00a0 237 actos de vandalismo se han registrado sobre la red semaf\u00f3rica. Las principales causas, son las protestas ciudadanas con 97 casos, robos por cables 133 y robo de sonorizados en siete sem\u00e1foros.\u00a0\u00a0Estos da\u00f1os, generan costos superiores a los 3.368 millones.  https:\/\/t.co\/H21JsR3Ccp","klass":0}
{"text":"#JUDICIAL En las \u00faltimas horas se conoci\u00f3 el croquis realizado por dos integrantes de la Polic\u00eda de Santa Marta en la madrugada del 13 de septiembre tras el fatal accidente en Gaira, Magdalena.  https:\/\/t.co\/H8uJumJ8oC  https:\/\/t.co\/3BYLXDUmdo","klass":1}
{"text":"Cande Tinelli sufri\u00f3 un doloroso accidente dom\u00e9stico y mostr\u00f3 su herida en las redes  https:\/\/t.co\/p2uaTJnJeq  https:\/\/t.co\/a77sC37GvK","klass":1}
{"text":"@warkentin Hol Gabriela @warketin yome volvi Lector por que me quede sordo a los 7 a\u00f1os por un accidente de buceo enuna fosa en Acapulco  https:\/\/t.co\/s9QjaHEZZt","klass":0}
{"text":"La corazonada de Michael Schumacher que pudo haber evitado su tr\u00e1gico accidente  https:\/\/t.co\/RfONVA6P3B  https:\/\/t.co\/r2qm2nmkEV","klass":0}
{"text":"#Sucesos| Dos personas heridas en accidente de tr\u00e1nsito en Altamira  Lee m\u00e1s #ElCandelazo \ud83d\udd25  \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/ipyzbJNqXB  #17Sep  https:\/\/t.co\/ce8tFy79Te","klass":1}
{"text":"Detenci\u00f3n en flagrancia a dos sujetos por robo a usuarios del transporte p\u00fablico en Ecatepec  https:\/\/t.co\/ZYKj9GewNq  https:\/\/t.co\/1tMfrKcrUT","klass":0}
{"text":"#17Sep  Apropiaci\u00f3n ilegal de Mon\u00f3meros en Colombia es un asalto  https:\/\/t.co\/PsSKi6sTHU #EpaVac\u00fanate  https:\/\/t.co\/7nGgKuf8sO","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial En #Guerrero se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 340+210 autopista (360) #Chilpancingo-#Acapulco (directo), mismo tramo, direcci\u00f3n #Acapulco. Atienda indicaci\u00f3n vial, informa @GN_Carreteras  https:\/\/t.co\/wq4ik4Qn5L","klass":1}
{"text":"Seis muertos por accidente de tr\u00e1nsito en Troncal del Caribe, en Santa Marta \ud83d\udc40\ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/Ywr530S8nN  https:\/\/t.co\/dXjOUCQsDR","klass":1}
{"text":"Ese bodeguero que no tiene el valor de dar la cara incita a la violencia y miente por la rabia que le produce no estar en el poder y manipula para hacer ver incorrecto lo correcto pero calla ante el criminal actuar de los suyos. \u00bfQu\u00e9 se hicieron 250.000 MILLONES que dio Santos\u2b07\ufe0f  https:\/\/t.co\/c9krUCQhRR","klass":0}
{"text":"El Fiscal Alcibiades Libreros especializado contra las bandas criminales fue asesinado por sicarios, la violencia que se vive en Cali necesita la atenci\u00f3n y apoyo del Gobierno Nacional o la delincuencia organizada tendr\u00e1 el control del territorio. Condolencias a su familia  https:\/\/t.co\/Zp7SZAQpbP","klass":1}
{"text":"La foto que pasar\u00e1 a la historia del asalto al Capitolio. Solo ante el peligro. Es de Ash Gilberston, que fue fot\u00f3grafo de guerra. \ud83d\ude4c  https:\/\/t.co\/n2tgZlApma","klass":0}
{"text":"@iqt_redes siempre hay 2 o 3 taxis parados ahi, es su base, ustedes reciben su moche y es por eso que no los quitan, esto puede causar un accidente, a ver si hacen algo  https:\/\/t.co\/4CtQjI961p","klass":1}
{"text":"Oso tuvo un ACCIDENTE mientras grababa en TIKTOK\ud83d\ude2b No se imaginan lo que le pas\u00f3!!!\ud83e\udd7a Corran ya mismo a nuestro \u00faltimo vlog para que lo vean ustedes mismos!!  https:\/\/t.co\/TJF0vkTg09 \ud83c\udfa5  https:\/\/t.co\/SFY54EhN8m","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidentes Fortworth de NB35W @ 121 dividido en el carril derecho. GP WB30 cerca de MacArthur bloquea 2 carriles derechos. Sigue Accidente de Dallas NB45 pasado 175 fusionar 2 carriles derechos.  https:\/\/t.co\/zLCpzVaATR","klass":1}
{"text":"Dos v\u00edctimas fatales y tres heridos deja accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda hacia a Santo Domingo, Salamanca en la provincia de Col\u00f3n.  https:\/\/t.co\/QNGBf30Ye7","klass":1}
{"text":"\u00a1Tr\u00e1gico! El manager de tours de @RollingStones  falleci\u00f3 en un extra\u00f1o accidente cavando la tumba para su perro\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/2uWfQfuVCd  https:\/\/t.co\/Iybl61UCSa","klass":0}
{"text":"#Ent\u00e9rate Conductor escapa luego de chocar su camioneta contra carros que permanec\u00edan estacionados.  El accidente se registr\u00f3 en el cruce del bulevar Revoluci\u00f3n y calle Francisco I. Madero en #Torre\u00f3n  https:\/\/t.co\/nZopK3MaHY","klass":1}
{"text":"la Olla itinerante de Fuego de Barrio lleg\u00f3 hasta el puente de la avenida Boyac\u00e1 con 116 a resistir contra la brutalidad policial... 'en memoria de las v\u00edctimas de la violencia homicida del Estado homicida'  https:\/\/t.co\/vJpECiBfVA","klass":0}
{"text":"Asesinan a Victor Fernando Delgado Valencia por perdida de unos elementos en el sur de Neiva.   \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/E7y3rXTfT4  #Neivahuila #Asesinato #Perdida  https:\/\/t.co\/iP8MFSyUzL","klass":1}
{"text":"Anoche @ProtegeryServir realiza un reten IMPROVISADO sin las debidas medidas de seguridad, incumpliendo el reglamento de procedimiento policial. Luego de que su imprudencia provocara un accidente donde estuvo involucrado este veh\u00edculo, SE ACAB\u00d3 EL \u201cRETEN\u201d repentinamente! #FAIL  https:\/\/t.co\/gtMekiqS26","klass":0}
{"text":"Fiscal\u00eda Especializada en la Investigaci\u00f3n del Delito de Feminicidio dio inicio a la carpeta de investigaci\u00f3n y aplica protocolos con perspectiva de g\u00e9nero, por la localizaci\u00f3n de un cuerpo de una mujer sin signos vitales y con huellas de violencia en la col Generaci\u00f3n 2000  https:\/\/t.co\/rEUhSdN91Z","klass":0}
{"text":"Accidente en Cuautla deja dos lesionados   https:\/\/t.co\/bdyL1Ts85h #Cuautla #Morelos  https:\/\/t.co\/SfzfNVb2vF","klass":1}
{"text":"Una noche muy dolorosa, el cuello como si hubiera tenido un accidente en el auto. #SputnikV Hoy a las 9:30 HRS:  https:\/\/t.co\/xzuwdATnLP","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Veracruz se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 028+900 autopista (2550) Tehuac\u00e1n-C\u00f3rdoba, tramo Ramal a Orizaba-Zongolica, direcci\u00f3n Zongolica. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/kzv9ZUXc0u","klass":1}
{"text":"A pesar del accidente de Hamilton y Verstappen, hubo carrera y \u00a1qu\u00e9 carrera!  Victoria de McLaren\ud83c\udfc6 en Monza\ud83c\uddee\ud83c\uddf9, 1-2. P1 Ricciardo\ud83e\udd47 (no ganaba desde M\u00f3naco 2018 cuando era piloto de Red Bull) y P2 Norris\ud83e\udd48.  Bottas complet\u00f3 el podio\ud83e\udd49 por una penalizaci\u00f3n a P\u00e9rez.  https:\/\/t.co\/tFcHXSrXkT","klass":0}
{"text":"Tras una persecuci\u00f3n que comenz\u00f3 en el municipio de El Salto por el robo de una camioneta, un sujeto qued\u00f3 detenido en la Col. Plan de Oriente en Tlaquepaque. La camioneta de reciente modelo fue recuperada @LasNoticiasGDL  https:\/\/t.co\/5ZLXOpCcHW","klass":1}
{"text":"Por homicidio env\u00edan a prisi\u00f3n a presidente de patronato de colonia capitalina  https:\/\/t.co\/NeeDJemuQs  https:\/\/t.co\/lXjzDpYbMY","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 Detenidos cinco por delitos de robo, pederastia, violaci\u00f3n y fraude; #Fiscal\u00edaTabasco cumple \u00f3rdenes de aprehensi\u00f3n  \u2696 Se implementaron operativos en #Balanc\u00e1n, #Centro y #Nacajuca, con lo que se atienden denuncias ciudadanas   https:\/\/t.co\/5yUJ0G6exk  https:\/\/t.co\/8u7YjuU7wG","klass":0}
{"text":"#Accidente Aereo en el aer\u00f3dromo del municipio de El Espino en #Boyac\u00e1, avi\u00f3n se sali\u00f3 de la pista, se trataba de un vuelo humanitario en el que se desplazaba el cad\u00e1ver de un beb\u00e9, el hecho lo dej\u00f3 persona heridas, las autoridades atienden la situaci\u00f3n. #NoticiaEnDesarrollo  https:\/\/t.co\/rFlSwelFLW","klass":1}
{"text":"Apunta la tradici\u00f3n de la infanter\u00eda de marina norteamericana que en el uniforme de los suboficiales la raya roja o de sangre simboliza los cientos de marinos muertos durante el asalto a Chapultepec.  https:\/\/t.co\/R1SmD4RHy6","klass":0}
{"text":"En el primer caso fue judicializado Omar Ul, alias Rambo, presunto integrante de la estructura disidente de las Farc \u2018Dagoberto Ramos\u2019, por su posible responsabilidad en el homicidio de 5 personas, ocurrido el pasado 4 de junio, en la vereda San Pedro, en Santander de Quilichao.  https:\/\/t.co\/PlFnrxZbyZ","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Ciudad de Cali &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando22m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/zermVGFAqG  https:\/\/t.co\/ZDkzacjzmF","klass":1}
{"text":"Este d\u00eda el Juzgado Especializado de Instrucci\u00f3n C de S.S. envi\u00f3 a juicio a 34 sujetos acusados de Agrupaciones il\u00edcitas, Homicidio Tentado y Extorsi\u00f3n, que operaban en las cercan\u00edas del Estadio Cuscatl\u00e1n, en el 2018. Entre los procesados est\u00e1 el exfutbolista, Cristhoper Ram\u00edrez.  https:\/\/t.co\/zsdx6QFw7I","klass":0}
{"text":"Accidente de tr\u00e1nsito en Retalhuleu \ud83d\udea8  Cami\u00f3n colisiona 2 motocicletas en el km180 ruta CA-2 Occidente, jurisdicci\u00f3n de Cuatro Caminos de San Sebasti\u00e1n.  #CruzRojaGT junto a CVB estabilizan a 3 personas heridas, 1 de ellas es trasladada con m\u00faltiples traumas al Hospital Nacional  https:\/\/t.co\/Cd1ucNtUX0","klass":1}
{"text":"#SanSalvador \/\/ Un motociclista result\u00f3 lesionado en accidente de tr\u00e1nsito registrado en las cercan\u00edas del Hospital Bloom, en Boulevard de los H\u00e9roes.  https:\/\/t.co\/Wor7YsZrb3","klass":1}
{"text":"@SCT_mx tramo 'la pila' en la carr. Libre Toluca- MX - a la Marquesa @CAPUFE @pciviledomex @Foro_TV @C5Edomex @LaMarquesaEM est\u00e1n enterados de este accidente? es un punto de accidentes continuos por la deformidad de las placas que dividen.#ATENCI\u00d3N  https:\/\/t.co\/fu769DOYB0","klass":0}
{"text":"\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeBriyan Cornejo Rivas.\ud83c\uddf3\ud83c\uddee  Un joven trabajador perteneciente al Movimiento Campesino, recientemente perdio a su madre producto de la pandemia, al momento de su secuestro el 20 de Noviembre de 2020, fue golpeado brutalmente y sigue siendo victima de tratos crueles y tortura.  https:\/\/t.co\/2VvwZyMOpr","klass":0}
{"text":"El d\u00eda es rico cuando se toma el cielo por asalto.  https:\/\/t.co\/STHptCueJb","klass":0}
{"text":"La Secretar\u00eda de Salud del Estado de M\u00e9xico invita a la Jornada Acad\u00e9mica 'Retos para el Sistema de Salud' que se llevar\u00e1 a cabo el lunes 13 de septiembre de las 9:30 a las 14:00 horas; en Conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.   https:\/\/t.co\/HPFEEyE3a2  https:\/\/t.co\/eoWixSIbqB","klass":0}
{"text":"Este domingo fueron localizados los cuerpos de dos hombres en Caminos a San Isidro Mazatepec y Ju\u00e1rez en el Poblado de La Cofrad\u00eda de la Luz, presentaban huellas de violencia, el @forensesjalisco realiz\u00f3 el levantamiento correspondientes @zona3noticias @OPEALERTCR @REDTNJalisco  https:\/\/t.co\/Rmb8TqUSB6","klass":1}
{"text":"El accidente ocurri\u00f3 en el km 46 de la carretera panamericana en el tramo de San Salvador a Santa Ana.   Socorristas de @CvsOficial est\u00e1n en la zona.  https:\/\/t.co\/Ud6fiBCNBw","klass":1}
{"text":"#Deportes | Terrible accidente se registr\u00f3 en el GP de Italia, Hamilton y Verstappen chocan en la curva 2, ambos pilotos quedan fuera de la carrera \ud83d\ude31  M\u00e1s detalles en breve por  https:\/\/t.co\/Hm9mbxHPCl \ud83c\udf10  #ItalianGP #F1  https:\/\/t.co\/YrM7x7uPAa","klass":1}
{"text":"#QueTerminen con las mentiras, ahora ninguno ha estado vinculado al narcotr\u00e1fico, en su gobierno no hubo corrupci\u00f3n, a m\u00ed me enga\u00f1aron, fue a mis espaldas. No pues, vivimos en el  pa\u00eds de las maravillas con conejo y todo!  https:\/\/t.co\/i62tCGzmWw","klass":0}
{"text":"Prisi\u00f3n Preventiva a sujetos por violencia familiar. #tecate #pueblomagico #seguridad #BajaCalifornia  https:\/\/t.co\/3xm9nLRRgt  https:\/\/t.co\/eRC40FpNpQ","klass":0}
{"text":"#SLP | CHOQUE EN CARRETERA RIOVERDE DEJA UN MUERTO\ud83d\udea8  Esta ma\u00f1ana se registr\u00f3 un accidente en la carretera Rioverde y avenida Zaragoza, en Quintas de la Hacienda; una mujer que conduc\u00eda un Vocho blanco falleci\u00f3 en el momento al chocar con una vagoneta azul.  https:\/\/t.co\/4McQaWFIWK","klass":1}
{"text":"#ULTIMO Un cami\u00f3n de carga perdi\u00f3 el control en la calle Sag\u00e1rnaga de la ciudad de #LaPaz destruyendo tres  postes de luz. La Polic\u00eda investiga  las causas del accidente. \ud83d\udcf8 Javier Mamani\/@APGNociasBo  https:\/\/t.co\/7xYoxCGC05","klass":1}
{"text":"#Sahagun Capturado por violencia intrafamiliar. En zona rural del municipio de Sahag\u00fan, uniformados del Modelo Nacional de Vigilancia Comunitaria por Cuadrantes, realizaron la captura de un hombre de 29 a\u00f1os, por el delito de Violencia familiar.   https:\/\/t.co\/JHQQxjPOa4  https:\/\/t.co\/6vSwPKBkDy","klass":1}
{"text":"Participamos en el evento Hilando Vidas y Esperanza de @OIMColombia y @USAID_Colombia para lograr la inclusi\u00f3n de mecanismos de apoyo psicosocial, mejoramiento del acceso a servicios de salud mental y la b\u00fasqueda de una vida productiva y en paz para sobrevivientes de la violencia  https:\/\/t.co\/hZOgybiFPY","klass":0}
{"text":"La verdad es que con el accidente de la o perdida, el nombre qued\u00f3 muy bien para una pa\u00f1alera.  https:\/\/t.co\/w4t7mDzz5J","klass":0}
{"text":"\ud83c\udfc1: Max Verstappen ser\u00e1 sancionado con tres lugares en la parrilla de salida del Gran Premio de Rusia del pr\u00f3ximo 27 de septiembre, por provocar el accidente con el brit\u00e1nico Lewis Hamilton en el circuito de Monza, confirm\u00f3 la F\u00f3rmula 1 en un comunicado.  https:\/\/t.co\/KRAhBOsuPN","klass":0}
{"text":"#Ecatepec | Labores de inteligencia permiten la #Detenci\u00f3n de un probable integrante de una organizaci\u00f3n criminal dedicada al robo de veh\u00edculos de carga.  En la acci\u00f3n, se asegur\u00f3 un autom\u00f3vil aparentemente relacionado en al menos tres hechos delictivos del mismo tipo.  https:\/\/t.co\/u1XTiBFkgk","klass":0}
{"text":"Se reporta accidente de transito a la altura del Hospital Bloom en Bulevar de los H\u00e9roes #TraficoSV. Se requiere de la presencia de la @PNCSV de transito.  https:\/\/t.co\/PzpRtcPMkU","klass":1}
{"text":"#Ent\u00e9rate | #Tijuana | #Accidente | Cruz Roja atiende constantemente accidentes automovil\u00edsticos en Boulevard 2000  \u27a1  https:\/\/t.co\/d2XnHapQS9  #CadenaNoticias #GrupoCadena #Tijuana #SanDiego #Mexicali #Tecate #Rosarito #Ensenada #BajaCalifornia #California #Noticias  https:\/\/t.co\/swuMn1lhik","klass":0}
{"text":"#JuntosLoLogramos en las EEB. 19 de Marzo, Antonio Anguasha y 22 de Diciembre del Distrito 14d02 Palora; el Consejo Cantonal de Seguridad Ciudadana socializ\u00f3 con docentes sobre casos de vulnerabilidad, entrevista socioemocional y motivaci\u00f3n a estudiantes en prevenci\u00f3n de suicidio  https:\/\/t.co\/ehTid01uPw","klass":0}
{"text":"#Bottas viendo el video del accidente entre #Hamilton y #Verstappen   #ItaliaGP  https:\/\/t.co\/PF181TvnLC","klass":0}
{"text":"#Herrera | Atendimos accidente vehicular (vuelco de cami\u00f3n) entrada a Pes\u00e9. Hubo 1 herido trasladado a centro m\u00e9dico.  https:\/\/t.co\/AiCHbSbR1e","klass":1}
{"text":"TRAS LAS REJAS\ud83d\udd17  \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fNuestras unidades detuvieron, en el  Terminal Terrestre del cant\u00f3n Daule, a un ciudadano presunto implicado en delito de asesinato.   \ud83d\udccdIndicios  -1 motocicleta -Prendas de vestir  #EjeInvestigativo  https:\/\/t.co\/0lQhRCkVi6","klass":0}
{"text":"#ElSalvador La PNC procesa la escena de un homicidio en Ciudad Delgado, cerca a del Puente Las Mulas. Una mujer fue asesinada en la zona.  https:\/\/t.co\/AWC6YKMj3k","klass":1}
{"text":"Accidente en Perif\u00e9rico Pte. Manuel G\u00f3mez Mor\u00edn #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando28m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/5Ltl4tU3gn  https:\/\/t.co\/WShRB2Ug9i","klass":0}
{"text":"#Preliminar Localizan a un hombre maniatado, amordazado y con huellas de violencia en el interior de un domicilio, ubicado en Mariano Otero y avenida Patria. En breve m\u00e1s detalles #GuardiaNocturna  https:\/\/t.co\/v22VFCxrX3","klass":1}
{"text":"Hay una diferencia abismal entre un \u201caparente suicidio\u201d y el que capturen al Feminicida (ex pareja). Fue vinculado a proceso y podr\u00eda ser sentenciado a 50 a\u00f1os de prisi\u00f3n. Eso pasa cuando quieres distorsionar la realidad y mezclas la pol\u00edtica con las instituciones de seguridad  https:\/\/t.co\/kDVZoR7US6","klass":0}
{"text":"La violencia contra las mujeres, ni\u00f1as y adolescentes tiene muchas formas. Si conoces un caso, llama al NUEVE UNO UNO. #LaViolenciaNoEsOpci\u00f3n #SEPASE  https:\/\/t.co\/sZdP1kDpIN","klass":0}
{"text":"#ATENCI\u00d3N Tropas de la Fuerza de Tarea Conjunta Omega de las @FuerzasMilCol, @PoliciaColombia y @FiscaliaCol capturan a dos sujetos por narcotr\u00e1fico y a uno m\u00e1s por el delito de extorsi\u00f3n, en La Macarena (Meta) y Cartagena del Chair\u00e1 (Caquet\u00e1).  https:\/\/t.co\/2TMfy9u4SB","klass":0}
{"text":"#ReporteVial   Se registra un accidente entre una ruta 17 y una motocicleta en la esquina de Insurgentes y la calle de La Cerillera en el municipio de #Jiutepec.   Maneje con precauci\u00f3n. \ud83d\udcf8: Cortes\u00eda  https:\/\/t.co\/ziiokPvQ09","klass":1}
{"text":"La fiscal @RuthMedinaMX se\u00f1ala que no hay elementos para determinar que la muerte de Julissa Meza haya sido un feminicidio, se\u00f1ala que posiblemente se trat\u00f3 de un suicidio.   #Noti12  https:\/\/t.co\/DkRbXlFOI0","klass":0}
{"text":"No se que busca este payaso hablando de Narcotrafico, donde el fue procurador y no resolvi\u00f3 nada. Mi mam\u00e1 dice que cuando uno no encuentra que hablar se calla. Por favor C\u00c1LLATE DOM\u00cdNGUEZ BRITO.  https:\/\/t.co\/os5n3GeYMx","klass":0}
{"text":"Accidente en el que sali\u00f3 ilesa la tripulaci\u00f3n gracias a Dios. Se reiniciaron ya las operaciones en el Aeropuerto La Aurora.  https:\/\/t.co\/JBWG3IDfI1","klass":1}
{"text":"Efectivos del @D214LAGRITACZ21, en labores de patrullaje en el Mcpio. Antonio R\u00f3mulo Costa, detienen 1 Cddno. solicitado en SIIPOL por el delito de violencia fisica, A\/O del .@MinpublicoVE.  #12Sep #GNB #FANB #CEOFANB #Vac\u00fanateYa #FANBEsSoberan\u00eda @Mippcivzla @PrensaFANB  @TVFANB  https:\/\/t.co\/UjCE2iMlDj","klass":0}
{"text":"#13deSeptiembre 174 Aniversario de la Gesta Heroica de los Ni\u00f1os H\u00e9roes de Chapultepec. La historia guarda memoria, a quienes recordamos como los Ni\u00f1os H\u00e9roes, que ofrendar\u00edan su vida en el asalto estadunidense al Castillo de Chapultepec, el 13 de septiembre de 1847.  https:\/\/t.co\/RF5Qq0Vira","klass":0}
{"text":"@Trafico_ZMG  accidente ingreso a tunel en Eulogio Parra hacia el sur.  https:\/\/t.co\/LUq1XY5hhb","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Ruta 219 \/ Cartago - Volc\u00e1n Iraz\u00fa #ZoomRadio919 #TraficoCR . Tr\u00e1fico avanzando 49m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/6LJ74XNNDB  https:\/\/t.co\/oPfBfbN2nY","klass":1}
{"text":"#LaPatriaSeDefiende \ud83c\uddfb\ud83c\uddea  Desde la sede de la ONU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3  en  Viena- Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9. Acompa\u00f1amos la delegaci\u00f3n encabezada por \u00e9l Contralor General de la Rep\u00fablica Dr. Elvis Amoroso, quien hizo entrega de un Informe del Robo de activos Venezolanos.   #LaPatriaSeDefiende  @PartidoPSUV  https:\/\/t.co\/zT5c4jZeLC","klass":0}
{"text":"#31Julio  ASALTAN OXXO EN PLAN DE AYALA  Esta tarde se registr\u00f3 un asalto en el @Tiendas_OXXO que se encuentra en Plan de Ayala frente al #IMSS en el Municipio de Cuernavaca.  https:\/\/t.co\/pcgRbXpea1","klass":1}
{"text":"Un accidente de tr\u00e1nsito se report\u00f3 a primeras horas de este domingo sobre el bulevar Constituci\u00f3n (sentido a La Gloria). Una persona falleci\u00f3 tras el percance. De momento, el tr\u00e1fico est\u00e1 completamente detenido.  https:\/\/t.co\/ZnPZwxPFUs","klass":1}
{"text":"En los primeros 8 meses del 2020 en #Jalisco se registraron 29 casos de #Secuestro, en el mismo periodo del a\u00f1o actual, se reportaron 28 casos, lo que representa una disminuci\u00f3n del 3.4% en la incidencia. @WallaceIsabel @EnriqueAlfaroR @FiscaliaJal @informador  https:\/\/t.co\/jaeGJnRGP5","klass":0}
{"text":"Hoy conmemoramos a los Ni\u00f1os H\u00e9roes: Juan Escutia, Vicente Su\u00e1rez, Fernando Montes de Oca, Francisco M\u00e1rquez, Agust\u00edn Melgar y el teniente Juan de la Barrera, ofrendar\u00edan su vida en el asalto estadounidense al Castillo de Chapultepec, el 13 de septiembre de 1847.  https:\/\/t.co\/4OBnTKImG9","klass":0}
{"text":"Que celebramos? 200 a\u00f1os de represion 200 a\u00f1os de politicas racistas 200 a\u00f1os de un sistema vicioso  200 a\u00f1os de politicas en favor al criollo 200 a\u00f1os de robo y manipulacion  200 a\u00f1os de educacion a favor de un sistema manipulador. 200 a\u00f1os de asesinatos de lideres  https:\/\/t.co\/6v27sxB0Xh","klass":0}
{"text":"@IrvingPineda @sandyaguilera @Tu_IMSS @SEGOB_mx Y quieren aparentar un accidente u agresi\u00f3n f\u00edsica a la susodicha......  https:\/\/t.co\/0GDu5ogxoX","klass":0}
{"text":"El jefe departamental de Trabajo de #SantaCruz, Juan Jos\u00e9 Choque, conmin\u00f3 a la empresa de comida r\u00e1pida #HotBurguer a indeminizar al trabajador que perdi\u00f3 parte de sus dedos mientras preparaba hamburguesas y anunci\u00f3 paralizaci\u00f3n de actividades en el \u00e1rea del accidente.  https:\/\/t.co\/c7Dk9BvKc0","klass":0}
{"text":"Recuerde que la l\u00ednea de atenci\u00f3n 165 de @GaulaPolicia, se encuentra disponible las 24 horas para atender sus denuncias frente a los hechos de extorsi\u00f3n y secuestro. #YoNoPagoYoDenuncio.  https:\/\/t.co\/S4sBJqxAaR","klass":0}
{"text":"@JuanPGuanipa Las dictaduras son crueles y asesinan. Y esta tiene el agregado del narcotr\u00e1fico, la guerrilla y el terrorismo. Esta es parte del eje del mal. Pero a todos nos une el objetivo insoslayable de liberar a nuestra naci\u00f3n #ANLegitimaSigueDePie  https:\/\/t.co\/y6viF0nFGf","klass":0}
{"text":"\u00a1Escala la violencia! Balean en Costa Rica a un activista exiliado de Nicaragua \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/wVmQlr1wlt  https:\/\/t.co\/lRlYABJl4v","klass":0}
{"text":"Un accidente m\u00e1s en tramo carretero Chacchoben-L\u00e1zaro C\u00e1rdenas deja varios heridos \ud83d\ude2f  Unos turistas resultaron heridos tras tomar esta v\u00eda, afectada desde la Tormenta Tropical 'Crist\u00f3bal', y caer en un barranco, acusan falta de reparaciones.  Lea m\u00e1s \ud83d\udc49\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/hIhq8Qf4P3  https:\/\/t.co\/nOxBYMPxwU","klass":1}
{"text":"Fuera del accidente lo mejor de todo son las marcas que aparecen cada vez m\u00e1s en todos los \u00e1mbitos deportivos, esta vez @cryptocom y #tezos #tezosnfts apareciendo constantemente en la #F1 #Bitcoin  https:\/\/t.co\/a8M2Vjzien","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Veracruz se registra accidente, aproximadamente en el km 012+400 autopista (2100) Puebla-C\u00f3rdoba (directo), mismo tramo, direcci\u00f3n Veracruz. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/pDIPsfAtHi","klass":1}
{"text":"Buenos dias, les dejo aqui a Rodrigo Duterte presidente de Filipinas que va matando a cualquiera que este en el narcotrafico y le vv que lo metan a la c\u00e1rcel por eso\u2764\ufe0f que agradable sujeto  https:\/\/t.co\/da2rIwuiOO","klass":0}
{"text":"Las \u00f3rdenes de protecci\u00f3n previenen e interrumpen el ciclo de violencia. Conoce m\u00e1s acerca de las \u00d3rdenes de Protecci\u00f3n en #QuintanaRoo, y solic\u00edtala ante el Ministerio P\u00fablico de la FGE al presentar tu denuncia.  https:\/\/t.co\/8lXM0aVHiy","klass":0}
{"text":"RT @NicolasMaduro: El pueblo estadounidense conmemora 20 a\u00f1os de los atentados terroristas contra el World Trade Center, un hecho que las y los venezolanos condenamos categ\u00f3ricamente. Alzamos la voz en contra de todas las formas de agresi\u00f3n y violencia q\u2026  https:\/\/t.co\/jL5yEjahq0","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd35Accidente de tr\u00e1nsito se reporta sobre la 18 Av, norte cerca del mercado regional de Usulut\u00e1n. Solo da\u00f1o materiales.  https:\/\/t.co\/iAJYausdj1","klass":1}
{"text":"#Recomendaci\u00f3n | Evite un accidente, no conecte equipos el\u00e9ctricos que se encuentren mojados.  https:\/\/t.co\/PQeODjnUlQ","klass":0}
{"text":"Grabando en Filadelfia nos hemos encontrado con este memorial a las v\u00edctimas de la violencia armada. 1.700 s\u00f3lo el a\u00f1o pasado.  https:\/\/t.co\/T2ZtK6q4u6","klass":0}
{"text":"#MiBanderaEs \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Luchar por una vida libre de violencia donde exista la  igualdad entre g\u00e9neros, por la paz y el desarrollo de un mejor pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/FU1zLMNFga","klass":0}
{"text":"Mujer que se transportaba en una motocicleta, result\u00f3 lesionada en accidente de tr\u00e1nsito registrado cerca al sector Unete de #Aguazul.  https:\/\/t.co\/ChQ2v8CGeP","klass":1}
{"text":"@LilaAndrea86 El accidente de trabajo es una situaci\u00f3n muy alejada en pensar dejar de comer carne. Aunque la alternativa japonesa de carne en impresoras 3D, suena delicioso y compatible a reducir la carga que genera esta industria al medio ambiente.  https:\/\/t.co\/KQ50c0GTSB","klass":0}
{"text":"2 personas fallecieron y 25 heridas en tiroteo en Florida. Estos hechos son lamentables, est\u00e1n condicionados por la posesi\u00f3n indiscriminada de armas y violencia generalizada en EU, donde han muerto 17 mil en 2021por disparos y se conocen 232 hechos de esta \u00edndole este a\u00f1o  https:\/\/t.co\/gZVw4skErB","klass":1}
{"text":"Un joven muri\u00f3 presuntamente apu\u00f1alado por su amigo, cuando ambos conviv\u00edan en El Vergel. Sobre estos hechos se abri\u00f3 carpeta de investigaci\u00f3n con n\u00famero 5287\/2021 por el delito de homicidio doloso.  #VEAInforma #Apu\u00f1alado #Muerto #ElVergel #Veracruz #Comparte  https:\/\/t.co\/YFXL4G1qcY","klass":1}
{"text":"Platicaremos con la Dra. Alejandra R\u00edos C\u00e1zares, directora general adjunta de Desarrollo, An\u00e1lisis e Indicadores de Gobierno, INEGI para hablar sobre el informe de la violencia contra las mujeres, en el se aborda el acoso laboral 1\/2  https:\/\/t.co\/3ymZh0LX2d","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8\u26d3\ufe0fHasta 8 a\u00f1os de #c\u00e1rcel por el #asesinato de un perro en San Jos\u00e9 los Cerritos \ud83d\udc47\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/krVvEcfqyE  https:\/\/t.co\/hZWcHJqTWm","klass":0}
{"text":"Accidente dej\u00f3 un motociclista y dos equinos muertos en la v\u00eda Matepantano.\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/ErUaTys2Ls  https:\/\/t.co\/qQh6R7dVxc","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 26m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/pawtWkkEBg","klass":1}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/gYfi4eyaEu  https:\/\/t.co\/3TlM3a9mDe","klass":1}
{"text":"Miembro del cuerpo de bomberos de jarabacoa,  La Vega pierde la vida al deslizarse la ambulancia en la que se dirig\u00eda a un accidente de tr\u00e1nsito  https:\/\/t.co\/eMaAipcRxw","klass":1}
{"text":"Halo le 'salva la vida' a Hamilton tras accidente en #Italia  https:\/\/t.co\/8WUDKD3ev6  https:\/\/t.co\/vDz55zxUet","klass":0}
{"text":"Su seguridad es tu prioridad. Con #ChryslerPacifica y su Sistema de Advertencia de Colisi\u00f3n Frontal evitar\u00e1s cualquier accidente  gracias a sus se\u00f1ales auditivas y visuales. Descubre este y m\u00e1s sistemas de seguridad:  https:\/\/t.co\/6WKFlBxHjZ  https:\/\/t.co\/ZIDCkp6lTq","klass":0}
{"text":"Bendito H.A.L.O. Lewis #Hamilton salva su vida, tras el accidente con Max #Verstappen.  El dispositivo de seguridad llamado \u201cHalo\u201d vuelve a proteger a un piloto. Esta vez fue el brit\u00e1nico quien libra lo que hubiera sido una afectaci\u00f3n grave a su cabeza o columna vertebral.  https:\/\/t.co\/LXnJFY2mtn","klass":0}
{"text":"24 golpes a la cabeza por parte de Alhassan pero me parece que quem\u00f3 mucho gas y Lazzez tuvo lo mejor en el final del asalto. \u00bfComo lo vieron ustedes? #UFCFightIsland1 #ESPNKnockOut  https:\/\/t.co\/Rh6Ulv1i0n","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Chihuahua se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 217+900 (931) G\u00f3mez Palacio-Jim\u00e9nez, tramo Entronque Bermejillos-Corralitos, direcci\u00f3n Chihuahua. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/anDGx4rzYU","klass":1}
{"text":"En unos campos de cultivo de ma\u00edz y sorgo en una fosa fue localizado el cuerpo de una mujer con huellas de violencia los hechos en la comunidad de San Francisco de los Duran \ud83d\udea8\ud83d\ude93\ud83d\udea7\ud83d\udea8  https:\/\/t.co\/my8y3L4c4R","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34 #LAROJA | En las primeras horas de este domingo, se registr\u00f3 un accidente sobre la Calzada Emiliano Zapata, resultando dos personas lesionadas | #DiarioDeChiapas   \ud83d\udcf2  https:\/\/t.co\/wl3lZCSVzJ  https:\/\/t.co\/xcgs327QES","klass":0}
{"text":"Fatal accidente le trunc\u00f3 los sue\u00f1o a soldado de Puerto Escondido   https:\/\/t.co\/65cC81ReKI  https:\/\/t.co\/vK5KEEXTUx","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres. Prevenir la violencia contra las mujeres es tarea de todas y todos. Ante cualquier situaci\u00f3n marque al @Oaxaca_9_1_1  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/evTtxWYXOn","klass":0}
{"text":"Fomentamos la prevenci\u00f3n de los delitos de secuestro y extorsi\u00f3n mediante una pl\u00e1tica virtual realizada ante personal que integra el @CNAgropecuario.  https:\/\/t.co\/AwUDYetP4y","klass":0}
{"text":"Asi me diga podre, no asesina, ni ladrona. Caquita y Boyaca. 'mas labia rojo'. Se prometi a todos que esa dos venia por la mesa que trajo mentira, Estan  en mi puerta reempacando lo que nunca se uso,significa robo algo mas. pase mire  a los dos aduelas en mi puerta  https:\/\/t.co\/oHVGhWkD48","klass":0}
{"text":"\u00bfChocaste y te diste a la fuga? \u00bfTe agarraron con armas o con drogas? \u00bfViolencia dom\u00e9stica? Has tu pregunta de un caso a la abogada Vanessa!   #laliga #abogada #abogadacriminal #elshowdepiolin #triunfar #aquevenimosatriunfar  https:\/\/t.co\/E3dIKEvelK","klass":0}
{"text":"As\u00ed fue el sepelio de Rafaela Petit, venezolana v\u00edctima del accidente en Gaira: caravana, m\u00fasica y licor  https:\/\/t.co\/URHmAXfpp9  https:\/\/t.co\/50qh8CMPae","klass":0}
{"text":"#FuerzaJoven \ud83d\udc4a Te invitamos este viernes a que seas parte del Taller: C\u00f3mo Sanar la Violencia, impartido por la Psic\u00f3loga Mar\u00eda Elena Ibarra. \ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Reserva tu lugar y ven al Centro Fuerza Joven.  https:\/\/t.co\/NIDALIsMWp","klass":0}
{"text":"#ReporteVial #Cali || Accidente de tr\u00e1nsito frente al polideportivo el Vallado sobre la ciudad de Cali, lamentablemente un motociclista pierde la vida.  https:\/\/t.co\/88O821AW71","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 134 &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando40m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/3Umbokh78r  https:\/\/t.co\/4QGEPsySXD","klass":1}
{"text":"#boxeo El excampe\u00f3n del mundo del peso pesado, el estadounidense Evander Holyfield, fue derrotado por el excampe\u00f3n de las artes marciales mixtas (UFC), Vitor Belfort, al perder por noc\u00e1ut t\u00e9cnico en el primer asalto de una pelea de exhibici\u00f3n @BoxeoDePrimera  https:\/\/t.co\/fdi3yQFoxn","klass":0}
{"text":"\u00bfEn que ayuda la ciencia forense Veterinaria en campo? - entre tanto, a desmentir excusas que conllevan casos aberrantes de maltrato hacia los animales. Potro herido y sin atenci\u00f3n m\u00e9dico veterinaria que pasaba por 'accidente reciente'. #forense #vetcsi #veterinaria  https:\/\/t.co\/QTspvEUDch","klass":0}
{"text":"Elton John ser\u00e1 operado de emergencia \ud83d\udea8  El icono de la m\u00fasica #EltonJohn\ud83c\udf99\ufe0f ser\u00e1 intervenido quir\u00fargicamente de la cadera despu\u00e9s de haber sufrido un accidente y pospone su gira 'Farewell Yellow Brick Road' hasta 2023 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https:\/\/t.co\/5TglwhraZX","klass":0}
{"text":"Elementos que integran la Estrategia de Seguridad Mando Coordinado Polic\u00eda Morelos detuvieron a un hombre por su presunta participaci\u00f3n en el delito de robo a comercio, en el municipio de Temixco.  https:\/\/t.co\/qtnbMDvJae  https:\/\/t.co\/LsjU9oNqyX","klass":1}
{"text":"#SNSucesos Polic\u00eda de Fronteras evit\u00f3 que sujeto buscado por narcotr\u00e1fico huyera hacia Panam\u00e1 #TVSurCanal14   https:\/\/t.co\/z2xklZoBta  https:\/\/t.co\/BgMbfIe4E1","klass":0}
{"text":"Lo detienen con veh\u00edculo robado en el Lombardo Toledano  #Robo #Veh\u00edculorobado   https:\/\/t.co\/IwaxEpWrmo  https:\/\/t.co\/iUYAcohL50","klass":1}
{"text":"#VIDEO  Pasajeros se resisten a asalto y bajan a ladrones de una combi en Edomex @lharanda  https:\/\/t.co\/gAt9QrfzZ7  https:\/\/t.co\/M4GGpfzCNe","klass":1}
{"text":"El Protocolo para la prevenci\u00f3n, atenci\u00f3n y erradicaci\u00f3n de violencia laboral, permite atender casos de acoso laboral, acoso sexual y hostigamiento sexual en el centro de trabajo.  \ud83d\udc49\ud83c\udffc Conoce las definiciones del glosario:  https:\/\/t.co\/cfKdYiYCfc  https:\/\/t.co\/48k56AcvAx","klass":0}
{"text":"Juzgado 1\u00b0 de Paz desarrolla audiencia inicial en contra de Edwin Javier P\u00e9rez Mart\u00ednez, acusado de conducci\u00f3n temeraria y de lesiones culposas en perjuicio de cuatro personas, el accidente sucedi\u00f3 la madrugada del pasado domingo en Calle a Huiz\u00facar, San Salvador.  https:\/\/t.co\/LXXR5O14bX","klass":0}
{"text":"Muere el tour manager de los #RollingStones en un raro accidente -  https:\/\/t.co\/pmzNIika7B  https:\/\/t.co\/HwUkOspiYO","klass":0}
{"text":"La carrera se vio marcada por la tr\u00e1gica muerte de Von Trips en un accidente que lamentablemente cobr\u00f3 su vida y la de 15 espectadores. 2\/4   \ud83d\udcf8 WSJ  https:\/\/t.co\/kcefbdUDB0","klass":1}
{"text":"El suicidio es una de las conductas m\u00e1s complejas del ser humano, es multicausal y genera un dolor muy profundo.   Ante este tipo de p\u00e9rdidas, es importante expresarse, poner l\u00edmites al estigma, ser compasivo con uno mismo y buscar ayuda profesional. \u2b07\ufe0f  https:\/\/t.co\/Jw00weT6kz","klass":0}
{"text":"La v\u00eda no est\u00e1 iluminada\u201d: Vives Caballero sobre el accidente en Gaira  https:\/\/t.co\/atnSVVtwUB  https:\/\/t.co\/W60AJnPgep","klass":0}
{"text":"Lleg\u00f3 la respuesta de Elliot: '\u00a1No fue su culpa o lo que sea! Tampoco fue una tarjeta roja, solo un extra\u00f1o accidente, pero estas cosas pasan en el f\u00fatbol. Volver\u00e9 m\u00e1s fuerte 100%. Gracias por todo el apoyo'.  https:\/\/t.co\/ZGCGhdqcbG","klass":0}
{"text":"#TePuedeInteresar Tabasco ocupa el cuarto lugar a nivel nacional en casos de suicidio | Ent\u00e9rate:  https:\/\/t.co\/zuBxN1tS2M  https:\/\/t.co\/er5L9RMUE2","klass":0}
{"text":"Un Barcelona sin Messi al asalto de la Champions  https:\/\/t.co\/g90Lp943zX  https:\/\/t.co\/KDErU8oQfe  https:\/\/t.co\/BwtBFOZsad","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 34m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/dJtFsxhlNM","klass":1}
{"text":"@Espressocacao @levmauc \u00bfNo era el protagonista blanco Y TAMBI\u00c9N un delincuente? Aunque que s\u00f3lo manejara segu\u00eda siendo c\u00f3mplice en m\u00e1s de un robo.   De flojera sus chorradas progres.  https:\/\/t.co\/Q2cd6wdY4D","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 29m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/Zpx2hKhefY","klass":1}
{"text":"#CholutecaHoy #Regionales | Se reportan tres personas heridas en fuerte accidente en carretera salida a San Marcos, frente a Residencial Palmeras.  S\u00edguenos en \u2935\ufe0f  https:\/\/t.co\/w3YC6S6QnY  https:\/\/t.co\/YbBX8ics13  https:\/\/t.co\/pIxH6COQ30  https:\/\/t.co\/75CnWd1Uw8  https:\/\/t.co\/quEbyW9c2n","klass":1}
{"text":"De repente, estaba encima de m\u00ed\u201d, Hamilton relata c\u00f3mo fue el accidente que tuvo con Verstappen  https:\/\/t.co\/82KwM9IjzK  https:\/\/t.co\/0mQM9wRtsK","klass":1}
{"text":"La bit\u00e1cora de vuelo de las aeronaves consign\u00f3 que el accidente ocurri\u00f3 a las 11 de la ma\u00f1ana con 44 minutos e instantes despu\u00e9s le fue informado al presidente Zedillo los primeros detalles de la colisi\u00f3n.  https:\/\/t.co\/3ygZKSZwBN","klass":0}
{"text":"#UnD\u00edaComoHoy pero de 1973, es asesinado Eugenio Garza Sada. Hijo del fundador de la Cervecer\u00eda Cuauht\u00e9moc, empresario y fil\u00e1ntropo mexicano, sufri\u00f3 un intento de secuestro en el cual perder\u00eda la vida. Su trabajo fue enfocado a la educaci\u00f3n, la cultura y el desarrollo humano.  https:\/\/t.co\/gFTbw7obp4","klass":0}
{"text":"\u26a1 'Me explot\u00f3 una v\u00e9rtebra': Lolita Ayala sufre fuerte accidente  https:\/\/t.co\/1iy0208ti5 #Espect\u00e1culos  https:\/\/t.co\/L9U9sWGuTF","klass":0}
{"text":"As\u00ed el Cacas, tiene el pa\u00eds lleno de violencia, inflaci\u00f3n y desempleo pero la gente est\u00e1 conforme con las becas que les da, todo sea por no ponerse a trabajar duro y forjar su riqueza sin depender del gobierno.  https:\/\/t.co\/jjRqv5fuol","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres. Prevenir la violencia contra las mujeres es tarea de todas y todos. Ante cualquier situaci\u00f3n marque al @Oaxaca_9_1_1  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/8xUfiC3HYZ","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Suba #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/1BjYGzDoMs  https:\/\/t.co\/um4VglUlns","klass":1}
{"text":"\ud83e\udd1d#AlAire Dialogamos a esta hora con Nubia Bautista Bautista, subdirectora de Enfermedades No Transmisibles de la Direcci\u00f3n de Promoci\u00f3n y Prevenci\u00f3n del Ministerio de Salud (@MinSaludCol), con quien conversaremos sobre el suicidio en Colombia.  \ud83d\udcfb\u27a1  https:\/\/t.co\/LPPvT06WLI  https:\/\/t.co\/4rkyqZQNyG","klass":0}
{"text":"Se registra accidente vehicular en Bagal\u00e1, Boquer\u00f3n, en Chiriqu\u00ed. El conductor choc\u00f3 contra un objeto fijo y fue traslado a un centro m\u00e9dico. V\u00eda: @BCBRP  https:\/\/t.co\/jmihS9gPSN","klass":1}
{"text":"Llame a los 3min de sucedido y la patrulla no llego al lugar ni se comunico conmigo despu\u00e9s de que espere por m\u00e1s de 20min exponiendome a otro asalto.  https:\/\/t.co\/QT6VeDd0Ug","klass":1}
{"text":"@alvaro_delgado De los socios del cacas,negociamos y yo me hago el pendejo para que ustedes hagan lo que quieran .La corrupci\u00f3n del cacas y su gobierno y el narcotr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/zBKh9CPqFl","klass":0}
{"text":"Familiares de  76 detenidos por la polic\u00eda federal el lunes en la caseta de Puente de Ixtla acusados de extorsi\u00f3n y secuestro de tres choferes, exigen la liberaci\u00f3n de sus parientes. Asimismo, han manifestado que en ning\u00fan momento los choferes estaban secuestrados  .  https:\/\/t.co\/rXxnkqO1wK","klass":0}
{"text":"Detienen a youtuber \u201cRix\u201d, acusado de haber abusado sexualmente de Nath Campos.  https:\/\/t.co\/ClKiCPvobl","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 80 &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando33m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/g36RuqP4tQ  https:\/\/t.co\/buNlQkKIaN","klass":1}
{"text":"La visita de @VP es un show. Democratas siempre tibios, discursivos y sin carne en el asador  Misma t\u00e1ctica fallida de fuerza... Es igual a cuando un joven\/jovencita le dicen no hagas esto o si no.... Igualmente lo hace a escondidas. Se incrementar\u00e1 la trata sexual y secuestro  https:\/\/t.co\/uXxEgcqqKt","klass":0}
{"text":"#Taekwondo En @provincia1270 hablamos con Juan Samorano, medalla de bronce en los Juegos Paral\u00edmpicos, \u201cmuchas veces las familias de quienes tienen un accidente, tienen temor a que hagan un deporte por miedo a una lesi\u00f3n mayor, pero hay que animarse al esfuerzo\u201d.  https:\/\/t.co\/TmyHBGGX4y","klass":0}
{"text":"3 Accidente tr\u00e1nsito con 2 veh\u00edculos y 1 motocicleta implicados. Paciente trasladado a Cl\u00ednica Las Vegas.  4 Accidente tr\u00e1nsito, peat\u00f3n arrollado por motocicleta en cra 4 x cl 70 Sur, cerca parque Sabaneta. Dos lesionados, peat\u00f3n trasladado en ambulancia al h. Venancio Diaz.  https:\/\/t.co\/JWJCICRlRu","klass":1}
{"text":"El menor estaba haciendo un reto para esa red social, se trag\u00f3 por accidente los imanes redondos y tuvo que ser operado de urgencia para salvarle la vida. \u2757\ufe0fNoticia completa\u2757\ufe0f\ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/sxu6VyV2pu  https:\/\/t.co\/PceIqiufU0","klass":0}
{"text":"@SebaNunez91 @PanchoMili @DiegoZorrero En esta se ve mejor!! Si no hay grava en la curva, los mismos pilotos saben q en las chicanas se puede ir fuera , para evitar el accidente, como hizo LH44 en Imola, como sucede en M\u00f3naco. En las carreras autos nadie te va ha regalar espacio. Ya si decides chocar es sancionable  https:\/\/t.co\/vFny56jRTo","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Puebla se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 215+100 autopista (2100) Puebla-C\u00f3rdoba, mismo tramo, direcci\u00f3n Puebla. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/FXLBpg1g5G","klass":1}
{"text":"Esta madrugada se registr\u00f3 un accidente en la caseta de #Amozoc, donde se incendiaron los veh\u00edculos involucrados; hasta el momento reportan a dos personas sin vida \ud83d\udea8  https:\/\/t.co\/NoWFzwriw6","klass":1}
{"text":"#HoyMismo #Honduras #Titulares #AlD\u00eda |Ministerio P\u00fablico y ATIC ejecutan en Choluteca #Operaci\u00f3nRosmery con allanamientos, capturas y aseguramientos de bienes a estructura criminales vinculada al narcotr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/mTA9RT4ClM","klass":0}
{"text":"Esta ma\u00f1ana localizaron el cuerpo de un hombre con huellas de violencia, en un camino de terracer\u00eda cerca de la presa de la comunidad de Ojo de Agua de los Reyes en #Le\u00f3n @noticias_bajio @TVS_del_Bajio  https:\/\/t.co\/hPDb7celem","klass":1}
{"text":"Secuestraron a sujeto frente al palacio municipal de Coatzacoalcos  A plena luz del d\u00eda realizan acto delictivo; los detienen  y desarticula UECS banda de plagiarios reci\u00e9n formada; se quedan en el Cereso Duport Osti\u00f3n #Secuestro #Coatzacoalcos   https:\/\/t.co\/GNpJXFh09G  https:\/\/t.co\/RTDlKuBACW","klass":1}
{"text":"Obtiene #FGEMich #vinculaci\u00f3n a proceso contra presunto responsable de tentativa de #homicidio, en #Capacuaro. Conoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/7R9V9VBoIK  https:\/\/t.co\/mIGvsBbgwZ","klass":1}
{"text":"Este sujeto quien viste jean azul y camiseta blanca con rojo, se rob\u00f3 una motocicleta Kymco negra de placa FDS47D de la Plaza de Mercado de #Yopal en horas de la ma\u00f1ana. La propietaria ofrece magn\u00edfica recompensa a quien ayude a recuperar la moto.  Cel \ud83d\udcf2 3209636037  https:\/\/t.co\/3kdmEbYIt4","klass":1}
{"text":"Investigan posible v\u00ednculo de desaparici\u00f3n de una joven con doble homicidio. Ac\u00e1 le contamos m\u00e1s de esta historia \u2192  https:\/\/t.co\/X7p8ApcdI3  https:\/\/t.co\/AhZBMtTw7R","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3n || Fuerte #accidente en la entrada de #Atlixco.  #Puebla  https:\/\/t.co\/Li837BG18J","klass":1}
{"text":"Inician audiencia contra presuntos responsables de accidente carretero en la Costa  #Ent\u00e9rate || Este martes se realizar\u00e1 Audiencia de Control de Detenci\u00f3n en el que un juez de Control, analizar\u00e1 los hechos y los agravantes del hecho culposo.  https:\/\/t.co\/GJl4nluypP  https:\/\/t.co\/UvP87euXbw","klass":0}
{"text":"En el desarrollo de la Estrategia  contra el homicidio establecida por el Gobierno Nacional, @TransitoPolicia, realiz\u00f3 la captura en flagrancia de tres hombres por el delito de fabricaci\u00f3n tr\u00e1fico porte o tenencia de armas de fuego accesorios partes o municiones.  https:\/\/t.co\/cqR68DQIWL","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 26m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/lCPCCW1Dl0","klass":0}
{"text":"@nexnoticias Medios de comunicaci\u00f3n a la expectativa del juicio por el homicidio de Tatiana Boyd, quien fue asesinada en la cafeter\u00eda del Hospital Punta Pac\u00edfica  en mayo de 2017. Un colombiano es el \u00fanico detenido.  https:\/\/t.co\/q32P1u5SaP","klass":0}
{"text":"Ayer en la protesta se unieron 2 partidos pol\u00edticos para destruir propiedad p\u00fablica, es un derecho expresarse pero con violencia no. A pesar de eso, el gobierno del Presidente, @nayibbukele, respeto las marchas, y eso es una muestra de la democracia que existe en nuestro pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/PS4qJyBxbA","klass":0}
{"text":"#Nacional La directora del Instituto Colombiano de Bienestar Familiar, Lina Arbel\u00e1ez, revel\u00f3 las cifras de casos de violencia contra menores que se presentaron en el pa\u00eds y dijo que un 72% de los ni\u00f1os fueron violentados en sus propios hogares.  https:\/\/t.co\/EbyKsbOgJe","klass":0}
{"text":"#Asesinato \ud83d\udea8de un motociclista en frente de su hijo de 12 a\u00f1os en el sector de la Loma de los Bernal, en la comuna 16 de Medell\u00edn. #NotiMedell\u00edn  https:\/\/t.co\/mthNqeRYI2","klass":1}
{"text":"#EnDesarrollo | Un cami\u00f3n que transportaba jugadores se precipit\u00f3 a un barranco de 7 metros de profundidad, el accidente ocurri\u00f3 en la Carretera Litoral, a la altura del cant\u00f3n Cipres en Conchagua, La Uni\u00f3n, seg\u00fan reporta @BomberosSV.  https:\/\/t.co\/m4P0jV9Y3Z","klass":1}
{"text":"\ud83d\uddd3\ufe0f #UnD\u00edaComoHoy pero de:  1947. Nace el actor Nigel \u201cSam\u201d Neill  1982.  Muere en un accidente automovil\u00edstico la modelo y actriz Grace Kelly, princesa de M\u00f3naco  1983. Nace la cantante y compositora Amy Winehouse  1912.-Nace la actriz mexicana Ada Carrasco  https:\/\/t.co\/BEJ9xNTh2t","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan testigos del asesinato de un hombre en la Unidad Habitacional San Jorge, se\u00f1alaron a una pareja como responsable de la agresi\u00f3n, las balas tambi\u00e9n dejaron da\u00f1os en dos veh\u00edculos que estaban  estacionados en la zona. Se presume que fue por un ajuste de cuentas  https:\/\/t.co\/ZxNHuX3ztR","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Hidalgo se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 053+500 carretera (1990) Pachua-Tempoal, mismo tramo. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/EfslodqLWW","klass":1}
{"text":"unos dicen que fue una balacera, otros que s\u00f3lo es un plant\u00f3n de los estatales, los dem\u00e1s creen que fue un accidente peeeerooo pues ni los pinches federales te dicen bien que pedo... \ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13  #CarreteraM\u00e9xicoPir\u00e1mides #NoLlegar\u00e9ATiempo  https:\/\/t.co\/sHWpBkHlA2","klass":0}
{"text":"Que alguien sancionado por conductas sexuales inapropiadas se postule, implica que ve su falta como un 'accidente' y no como abuso de poder.  Que alguien defienda ese abuso -sexista- de poder implica que cree que el fin justifica los medios.  A ambos, no.  #RodrigoChavesRenuncie  https:\/\/t.co\/Ix4XwmT5d9","klass":0}
{"text":"Violento accidente vial mand\u00f3 a dos ancianos al otro mundo  https:\/\/t.co\/1klHTh0UTz  #ESLaRoja  https:\/\/t.co\/AKxDFXDbak","klass":1}
{"text":"#Atenci\u00f3n \ud83d\udea8 | Se present\u00f3 un asalto en un bus de servicio p\u00fablico que conduc\u00eda desde #Bogot\u00e1 hacia #Zipaquir\u00e1.  Seis sujetos armados asaltaron el bus, amenazaron y atacaron con arma blanca.  Ampl\u00ede esta informaci\u00f3n \u25b6\ufe0f  https:\/\/t.co\/Od5U3w9Rt8  *Noticia en Desarrollo  https:\/\/t.co\/sxgURdZDzP","klass":1}
{"text":"Accidente a\u00e9reo en Siberia deja cuatro fallecidos  https:\/\/t.co\/AxdeWyyv50  https:\/\/t.co\/mgMXs7uF9R","klass":1}
{"text":"#Atenci\u00f3n \/ En las \u00faltimas horas se produjo el asesinato del esposo de la alcaldesa de Jeric\u00f3 Boyac\u00e1, al parecer hombres armados lo interceptaron en la v\u00eda cuando se dirig\u00eda hacia el municipio de #Chita  https:\/\/t.co\/J5IsLKKYbI","klass":0}
{"text":"@MartinezPozo dice que 'no es verdad que usted llev\u00f3 al gobierno el narcotr\u00e1fico para luego perseguido'. Cree eso de pact\u00f3. @ZOLFM1065 @RCCMediaRD #ZOLFM1065 #RCCMediaRD  https:\/\/t.co\/zCvvPE1tzH","klass":0}
{"text":"Accidente a punto de tragedia en Italia: Lewis Hamilton salv\u00f3 su vida de milagro  https:\/\/t.co\/nl1vgdGT42  https:\/\/t.co\/x7yIWpmWb3","klass":1}
{"text":"https:\/\/t.co\/JP0vraTr6L: Identifican muertos en accidente de la carretera T...  https:\/\/t.co\/zSZ7nuCyxn Identifican muertos en accidente de la carretera Tur\u00edstica  https:\/\/t.co\/QtN3fULwnh","klass":0}
{"text":"\u00bfAlguna vez escuchaste del accidente a\u00e9reo de la antigua aerol\u00ednea RIPSA ocurrido en Tocumen? Visita el siguiente link y aver\u00edgualo:  https:\/\/t.co\/EKCwI1pAe7 #panama  https:\/\/t.co\/j8NJ9b19LB","klass":0}
{"text":"Protestan por feminicidio; las detienen: Polic\u00edas municipales agreden a amistades que se manifestaban por el asesinato de \u00c1mbar  https:\/\/t.co\/qfV62SfvEI (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/xpXmoxOosS","klass":0}
{"text":"Un d\u00eda como hoy de 1973 el ej\u00e9rcito Chileno encabezado por Augusto Pinochet apoyado por la CIA daban un golpe de estado contra el gobierno democr\u00e1tico de la Rep\u00fablica de Chile y su presidente Salvador Allende, para imponer el modelo neoliberal a costa del asesinato de miles.  https:\/\/t.co\/hBmFFuhzH9","klass":0}
{"text":"#LaPaz | accidente de tr\u00e1nsito ocurrido sobre la carretera a la Herradura en el desv\u00edo a la costa del Sol entre el veh\u00edculo autom\u00f3vil y el equipo policial asignado a la subdelegaci\u00f3n el Pedregal.  Resultando del accidente 3 personas lesionadas del veh\u00edculo particular.  https:\/\/t.co\/hYOg7QInVc","klass":1}
{"text":"#NacionalesKW Se registra accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda Espa\u00f1a cerca del Doit Center de R\u00edo Abajo.  https:\/\/t.co\/uhhbGS4CIn","klass":1}
{"text":"#NacionalesKW Panam\u00e1 Oeste, Panam\u00e1 y Chiriqu\u00ed, son las provincias, con mayores casos de violencia dom\u00e9stica a nivel nacional.  https:\/\/t.co\/AgEo7JyYfO","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34 #Sucesos | Hoy, en #NuestroDiario detalles del asesinato de un repartidor cuando comenzaba su jornada para entregar cilindros de gas.  https:\/\/t.co\/XSCgIlgZwt","klass":1}
{"text":"Evita sufrir un accidente de tr\u00e1nsito, no uses el celular mientras conduces. Salvar vidas depende de ti  https:\/\/t.co\/xb561aukGm","klass":0}
{"text":"Detienen a 2 polic\u00edas sudafricanos por asesinato de un joven con s\u00edndrome de Down: Nathaniel Julius, adolescente de 16 a\u00f1os con s\u00edndrome de Down, fue asesinado el mi\u00e9rcoles en Eldorado Park; el joven hab\u00eda salido a comprar galletas a un\u2026  https:\/\/t.co\/N4hBMyAeiV (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/KLtNSJq972","klass":1}
{"text":"@Edurodriguezg Mira esta otra infracci\u00f3n y violacion a la ley m\u00e1s abuso de poder, a diario, veh\u00edculos sin placas de identificaci\u00f3n, te saltas el sem\u00e1foro y saben quien fue, pero un veh\u00edculo sin placas se involucra en un accidente y quien fue? El fantasma? C\u00f3mo se identifica?  https:\/\/t.co\/zqhea76bOj","klass":0}
{"text":"Captura FGE a sujetos pr\u00f3fugos buscados por el delito de robo. #TodosSomosFiguraP\u00fablica #mexicali #seguridad #BajaCalifornia   https:\/\/t.co\/qfwsOLXSxx  https:\/\/t.co\/WLHVVVDWe9","klass":0}
{"text":"#Violencia Reportan dos heridos de bala en el \u00e1rea de San Miguel, Calidonia. Se conoci\u00f3 que uno est\u00e1 herido a la altura del hombro y el otro en la cabeza. Hay una moto de reparto a domicilio involucrada. #Criminalidad  \u00a0#Panam\u00e1  https:\/\/t.co\/PptBIlwodA","klass":1}
{"text":"Gu\u00eda para la atenci\u00f3n de casos de violencia basada en g\u00e9nero #YoTeCuidoMujer #PatrullaEnCasa.  https:\/\/t.co\/c31AJ9u4iI","klass":0}
{"text":"\u00bfC\u00f3mo preferir\u00edas tu muerte?  Desde hace mucho tiempo se normaliz\u00f3 el que las personas mueran en hospitales, ya sea por enfermedad o por un accidente. Tambi\u00e9n es cierto que en la actualidad ya no se ve que las personas mueran despu\u00e9s de 80 a\u00f1os de edad... @psic_edithayala  https:\/\/t.co\/0nBbIIcIfX","klass":0}
{"text":"#Metr\u00f3polisOC Accidente en Gaira: seis fallecidos y un conductor irresponsable \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/h0q4zLe9yd | @by_vicro @PoliciaStaMarta @movilidadSMR @FiscaliaCol  https:\/\/t.co\/oqh25Tap5W","klass":1}
{"text":"AHORA: Feo accidente antes de llegar al 15 de Azua.  https:\/\/t.co\/xh7bQo1bcu","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8\u26d3\ufe0fHasta 8 a\u00f1os de #c\u00e1rcel por el #asesinato de un #perro en San Jos\u00e9 los Cerritos \ud83d\udc47\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/YvxGTdjk83  https:\/\/t.co\/epQwdUupM4","klass":0}
{"text":"Escalofriante asesinato aparentemente cometido por un joven de 15 a\u00f1os, subi\u00f3 las fotos de su familia muerta a las redes y ni las mascotas se salvaron.  https:\/\/t.co\/YozaDIy0mJ","klass":1}
{"text":"#Espect\u00e1culos El cantante y actor Christi\u00e1n Ch\u00e1vez podr\u00eda ir a la c\u00e1rcel por violencia familiar contra su ex pareja Maico Kemper. \u25b6\ufe0f  https:\/\/t.co\/4R8BH5NJDC  https:\/\/t.co\/E3Owqvzbzh","klass":0}
{"text":"El @ovv_violencia, asegura que para lo que va del 2021 existe un incremento de conflictos familiares de un 55,6%  #InformeSomosNoticia #15Sep  https:\/\/t.co\/64IhfVSsUk","klass":0}
{"text":"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #Nacional Detienen a tres personas presuntamente implicadas en el homicidio del Alfonso Gamboa Lozano. Entre los detenidos se encuentra la viuda del ex titular de la Unidad de Pol\u00edtica y Control Presupuestal de la Secretar\u00eda de Hacienda.  \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/iDC8teZcze  https:\/\/t.co\/nx4HPndquZ","klass":0}
{"text":"\ud83d\udc49 Es importante saber actuar ante una situaci\u00f3n de violencia. Llama al #911 \u260e\ufe0f \u00a1Inf\u00f3rmate! \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/ZViaCpikzN L\u00ednea IQM 800 500 95 59  #NoEst\u00e1sSola #SinViolencia #JuntosSaldremosAdelante \ud83d\ude4c #ONUMUJERES #IQM  https:\/\/t.co\/Rsgqgr1hSA","klass":0}
{"text":"@PacoZeaCom @beltrandelrio @CarlosLoret @lopezdoriga nos ayudan con un RT? Ellos est\u00e1n acusados del secuestro y posible asesinato de un joven en Sinaloa, ya tienen orden de aprehensi\u00f3n y se encuentran pr\u00f3fugos. El joven fue privado de su libertad en su casa en Febrero pasado.  https:\/\/t.co\/shbDDzsjsA","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Sinaloa contin\u00faa cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente aproximadamente en el km 191+00 Libramiento de Culiac\u00e1n (directo), mismo tramo, direcci\u00f3n Mazatl\u00e1n. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/qNDyB8M9Ap","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8 Abanderamos accidente vial sobre la carretera 190 kil\u00f3metro 77 + 400 en el tramo Totolapa \u2013 El Camar\u00f3n.  #Tlacolula #Oaxaca  \u26a0\ufe0fConduzca con precauci\u00f3n en la zona.  \ud83d\udc49\ud83c\udffbSiga indicaciones viales.  @GobOax @alejandromurat @SSP_GobOax @Heliodoro_hcde @SIDISSP_GobOax @DAVIDANTONIOJIM  https:\/\/t.co\/tCF9dZiaB9","klass":1}
{"text":"Intentan secuestrar a Mois\u00e9s Cortizo, hermano del presidente de la rep\u00fablica Laurentino Cortizo.  Hay 5 detenidos por este supuesto  hecho registrado la tarde de este jueves en La Chorrera.  #ElBombazoNews #secuestro  https:\/\/t.co\/O1bMDvs9lu","klass":1}
{"text":"Nuevo Accidente de Dallas a GP: WB30 antes de MacArthur y solo el carril derecho est\u00e1 abierto. Construcci\u00f3n de SB 35 W en Keller Hicks, la salida est\u00e1 bloqueada para las durante la noche.  https:\/\/t.co\/edo6mYIRzw","klass":1}
{"text":"#CorteInformativo Por el homicidio de un hombre, Jos\u00e9 Gustavo 'N' fue vinculado a proceso como resultado de los datos de prueba aportados por personal de la Fiscal\u00eda del Estado.  El hombre deber\u00e1 permanecer\u00e1 un a\u00f1o en prisi\u00f3n preventiva.  Ent\u00e9rate\ud83e\udd33  https:\/\/t.co\/2Ew7r92RrR.  https:\/\/t.co\/qKRItG9Pto","klass":0}
{"text":"\ud83d\uded1#15Abril | Policia Nacional de #Nicaragua captura a los sujetos Lenin Chavarr\u00eda,Gersan Chavarr\u00eda,Eliezer Chavarr\u00eda y Jos\u00e9 Hernandez;autores del homicidio en contra del ciudadano Yader Zeled\u00f3n,ocurrido en el Municipio de Murra-NS el pasado 11 de abril #AlServicioDeLaComunidad  https:\/\/t.co\/lDLsFiM1QY","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. de Las Am\u00e9ricas &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/PPVEo6zXZe  https:\/\/t.co\/tQovWU3pEq","klass":0}
{"text":"NADIE APARECE EN TU VIDA POR ACCIDENTE   Ese cambio de miradas, ese saludo, esa qu\u00edmica inexplicable ten\u00eda que suceder. Puedes pensar 'podr\u00eda haberme enamorado de alguien m\u00e1s, podr\u00eda haber conocido a alguien mejor' y la verdad es que no, no podr\u00edas.  https:\/\/t.co\/XV3KGrW1b9","klass":0}
{"text":"ASEGURA POLIC\u00cdA ESTATAL A TRES HOMBRES TRAS PRESUNTO ALLANAMIENTO E INTENTO DE ROBO EN DOMICILIO  https:\/\/t.co\/CosPcab1MM  https:\/\/t.co\/0aHkwTUO5Z","klass":0}
{"text":"\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21Siempre sucede ah\u00ed!!   Accidente hoy en la ma\u00f1ana\ud83d\udca5entre veh\u00edculo particular y una motocicleta\ud83d\uded1en la Glorieta La Grama.   Algo debe hacer la @villavoalcaldia frente a este problema de accidentes continuos\ud83d\udca5en esta esquina de la antigua v\u00eda #Villavicencio #Bogot\u00e1  https:\/\/t.co\/f0uIbgVn8g","klass":1}
{"text":"QU\u00c9 CARRERA FUE MEJOR?  GP Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 2020: - Primera victoria de Gasly - Sainz luchando por victoria - Bandera roja y otra salida - Sanci\u00f3n a Hamilton  GP Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 2021: - Victoria de Ricciardo - Gana McLaren 9 a\u00f1os despu\u00e9s - Accidente Hamilton y Verstappen - Remontada de Bottas  https:\/\/t.co\/f2arIxfDpF","klass":0}
{"text":"Potente terremoto en Hait\u00ed deja varios muertos y reduce edificios a escombros.  El Gobierno est\u00e1 en crisis un mes despu\u00e9s del asesinato del presidente Jovenel Moise, mientras partes del pa\u00eds enfrentan un hambre creciente y los servicios de salud se ven abrumados por Covid-19  https:\/\/t.co\/VXKL2Y4xCN","klass":0}
{"text":"Liverpool por accidente lo pierde.  Al PSG les ponen un baile, pero el que perdona pierde \u00bfNo?  https:\/\/t.co\/TIv61mTsAG","klass":0}
{"text":"#BuenosDias\u2600\ufe0f\ud83c\udf3b  Circular con la #ITV caducada implica:  \u2705Multa de 200 a 500\u20ac. \u2705Podr\u00edan retirarte el permiso de circulaci\u00f3n. \u2705Y si tienes un accidente, el seguro tal vez no te cubra.  #FelizMartes  https:\/\/t.co\/VhXwmj4v92","klass":0}
{"text":"#Col\u00f3n | Atendimos accidente vehicular en Salamanquita, se reportan 2 v\u00edctimas fatales y 3 heridos que fueron trasladados a centro m\u00e9dico. @ProtegeryServir  https:\/\/t.co\/yfne0UYZAL","klass":1}
{"text":"Parque 2000 #accidente cuidado a los que van a correr por ah\u00ed #Queretaro #parque2000 @qromunicipio @PCIVILQRO  https:\/\/t.co\/EZ8IOoL0Km","klass":0}
{"text":"#AHORA Un agente ministerial frustr\u00f3 un asalto a una Ruta 53 en la 7 Sur y la 41 Pte. Un presunto delincuente muri\u00f3 en el lugar y uno m\u00e1s fue detenido.  https:\/\/t.co\/ws9EqqAhqR","klass":0}
{"text":"Captura a dos sospechosos del homicidio de una menor de cinco a\u00f1os de edad en Sabanalarga\u00a0  Negarse a vender droga, posible m\u00f3vil del atentado contra el padre de la menor de edad asesinada  Leer M\u00e1s: https:\/\/t.co\/U50LO01IJU  https:\/\/t.co\/Jvlv3ASA18","klass":1}
{"text":"Quien pagar\u00e1 por el asesinato de esta pareja cristiana, que luego de un culto la @PoliciaRD las mata por una confusi\u00f3n del veh\u00edculo, es tiempo de entrenar y cambiar esa polic\u00eda que act\u00faa por impulso y abuso en contra de los ciudadanos,  @chuvasquez no deje que da\u00f1en tu gestion.  https:\/\/t.co\/eMw4Runinz","klass":1}
{"text":"Asfixi\u00f3 a su pareja; buscaba cobrar un seguro de vida \ud83d\ude4a Los hechos ocurrieron el martes 26 de Mayo en calle Camino Real, comunidad de El Jofrito, #StaRosaJ\u00e1uregui. La polic\u00eda busca a otros participantes. Ella se encuentra en prisi\u00f3n por el delito de homicidio calificado.  https:\/\/t.co\/dljBG2s3vu","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Suba #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/NbdoUp2wg8  https:\/\/t.co\/0nEgNiAktJ","klass":1}
{"text":"Accidente grave en MEX-15 \/ Guadalajara - Tepic #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando 1h 29m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/8XS4ejp3ZZ  https:\/\/t.co\/zxjO4sZfxg","klass":1}
{"text":"@JJSanchezB Despu\u00e9s de estudiar lo que dijo la FIA, resulta que est\u00e1n viendo el accidente desde la frenada a la T1 (en los 50m).  Seg\u00fan ellos eso le da derecho a Hamilton, y lo de Verstappen fue muy tarde, haciendo que sea culpa de Max.   Esta muy, muy mal juzgado.  https:\/\/t.co\/6a1YwzjGI6","klass":0}
{"text":"El comentarista hacia hip\u00f3tesis sobre las causas del accidente,  cuando en vivo transmit\u00edan la imagen del segundo avi\u00f3n dirigi\u00e9ndose a la segunda torre. Una explosi\u00f3n sigui\u00f3 de inmediato. \/2  https:\/\/t.co\/N0fxLxn6uQ","klass":0}
{"text":"Detuvo polic\u00eda municipal de Puebla a dos hombres por robo a casa habitaci\u00f3n   https:\/\/t.co\/GTdj58TfIv  https:\/\/t.co\/3iKB6Pvltk","klass":0}
{"text":"Citas #FGJCDMX para seguimiento y tr\u00e1mites en Cuarto Piso: Fiscal\u00eda de Procesos Juzgados Civiles, Juzgados Familiares, Mediaci\u00f3n de Justicia, Mandamientos Judiciales, Procesos Juzgados Delitos No Graves, Fiscal\u00eda de Violencia Familiar.  https:\/\/t.co\/VBOjm31OEn  https:\/\/t.co\/sLCrVHnuWZ","klass":0}
{"text":"Ahora el #Corrupto -  #Abusador y #Cobarde de #LeonelFern\u00e1ndez dice que en sus doce a\u00f1os de #Gobierno si hubo #MinisterioP\u00fablico #independiente ... #Mentiroso -#sinverg\u00fcenza, era tan independiente que el #Narcotr\u00e1fico hizo de todo y s\u00f3lo hay que recordar como Figueroa Agosto,  https:\/\/t.co\/Vut2Ewd7OU","klass":0}
{"text":"El exsecretario del Consejo de Seguridad Nacional, Rolando L\u00f3pez, dijo que est\u00e1 a la disposici\u00f3n para cualquier diligencia que solicite la Fiscal\u00eda Especializada contra la Delincuencia Organizada, por presunto tr\u00e1fico de armas de fuego. #radiomiapanama #noticias #panama  https:\/\/t.co\/mpTO33uF9r","klass":0}
{"text":"Accidente en carretera de Chiapas deja a 6 migrantes heridos  https:\/\/t.co\/tBfyyzru36  https:\/\/t.co\/ICahlbh7FH","klass":1}
{"text":"La sentencia de Emma Coronel Aispuro, esposa del exl\u00edder del #C\u00e1rtelDeSinaloa, Joaqu\u00edn 'el Chapo' Guzm\u00e1n, es aplazada hasta noviembre tras la decisi\u00f3n de un juez federal de #EEUU. Ella se declar\u00f3 culpable el 10 de junio de delitos de narcotr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/hNaqvvEY2u","klass":0}
{"text":"Precauci\u00f3n. Accidente de motociclista en Blvd. Laguitos y Blvd. 28 de agosto. #Tuxtla  #UsaCubrebocas  https:\/\/t.co\/FQiKNs6lY2","klass":1}
{"text":"Guerrilla del ELN confirma el secuestro de un sargento y soldado colombianos   https:\/\/t.co\/MIkz5m9oMr  https:\/\/t.co\/l5HJtCcJbu","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8 #VIDEO | Ni\u00f1o salva su pat\u00edn del diablo durante asalto a combi en Neza  https:\/\/t.co\/fnzPRVAMni  https:\/\/t.co\/FX77X0MAZD","klass":1}
{"text":"\ud83c\udd7e\ufe0f Se registra accidente de tr\u00e1nsito en la V\u00eda Interamericana, cerca de Las Lajas de Chame. Tenga mucha precauci\u00f3n.  #TNPLive  https:\/\/t.co\/hlxipHtIFe","klass":1}
{"text":"Vot\u00e9 por AMLO porque dijo que iba a cambiar la estrategia de seguridad, que la violencia no se combate con violencia y que abrazos no balazos.  Pero AMLO sigui\u00f3 con la misma estrategia de militarizaci\u00f3n que comenz\u00f3 Calder\u00f3n y el resultado es el sexenio m\u00e1s violento de la historia  https:\/\/t.co\/GM2FrScYi4","klass":0}
{"text":"#EnPortada\ud83d\udcf0 #TLAXCALA | DECLARAN ALERTA DE G\u00c9NERO ANTE VIOLENCIA Y DESIGUALDAD  Tlaxcala se encuentra dentro de las entidades con los indices m\u00e1s altos de trata de personas y explotaci\u00f3n sexual, y en caso del primero, corresponde a mujeres j\u00f3venes en 95%  https:\/\/t.co\/ebseiQ9Y8d  https:\/\/t.co\/sGBjmFjWP8","klass":0}
{"text":"Capturan joven sindicado de intento de homicidio contra hombre en Pitalito H.  https:\/\/t.co\/C7m0AabVy8 via @www.surnoticiaspc.com  https:\/\/t.co\/fr6U6j6iS3","klass":1}
{"text":"La FGE de SLP ya inici\u00f3 las indagaciones para esclarecer el presunto secuestro de 20 extranjeros en #Matehuala  La Fiscal\u00eda General del Estado (FGE) inform\u00f3 que inici\u00f3 las indagaciones para esclarecer el secuestro de 20 extranjeros, quienes estaban recluidos en un hotel.  https:\/\/t.co\/nkjSB7mOTW","klass":0}
{"text":"Esta foto #EsUnaBurla con las v\u00edctimas del accidente que provoc\u00f3 Enrique Vives. Las chupas y lo que tiene en las manos y pies (desconozco el nombre) me las han puesto para hacerme un electrocardiograma. Es un examen que no dura m\u00e1s de 15 min. Pd: \u00bfLa biblia es para dar pesar?  https:\/\/t.co\/n2n31tOHVl","klass":0}
{"text":"Payasos que secuestraron a menores en Iztapalapa ya fueron detenidos  #Inseguridad  #Payasos  #Secuestro   Los sujetos que disfrazados de payasos secuestraron a dos menores tras actuar en un bautizo en Iztapalapa fueron ubicados, junto con sus v\u00edctimas   https:\/\/t.co\/JKqsWJ0GN4  https:\/\/t.co\/kErYKr5oyM","klass":1}
{"text":"#TRANQUE Miles de conductores afectados por el accidente de tr\u00e1nsito esta tarde en la Carretera Panamericana, pr\u00f3ximo a Felipillo. #Panam\u00e1   @TraficoCPanama  https:\/\/t.co\/sqYBjvBTXs","klass":0}
{"text":"Detienen SSP y Sedena a implicado en homicidio, cuenta con 4 \u00f3rdenes de aprehensi\u00f3n  https:\/\/t.co\/FTwNLOBG0E  https:\/\/t.co\/zMOMDNIfHF","klass":0}
{"text":"#ENT\u00c9RATE A la c\u00e1rcel dos hombres se\u00f1alados de secuestrar y abusar sexualmente de una menor de 13 a\u00f1os de edad en Monter\u00eda.  Se trata de Ra\u00fal del Cristo Mart\u00ednez Cabarcas y de Amaury Jos\u00e9 Lacharme Zambrano ambos imputados por la @FiscaliaCol por tan graves delitos.  https:\/\/t.co\/fmAvzOEZ9B","klass":0}
{"text":"Que mala pasada en la f\u00f3rmula 1 eso de Red Bull que malos haz el accidente y sale bravo del carro en lugar de mirar su compa\u00f1ero c\u00f3mo est\u00e1 @arturovargasm @LewisHamilton you is my h\u00e9roe In this Today  https:\/\/t.co\/S6EK1IbJ8d","klass":0}
{"text":"Intensos operativos realizan miembros de la Direcci\u00f3n de Lucha Contra el Narcotr\u00e1fico  en una populosa colonia de San Pedro Sula, zona Norte de Honduras. #RadioHRN  https:\/\/t.co\/LLenqpmy2E","klass":0}
{"text":"Ya fueron identificados los dos hombres que  detenidos afuera del palacio municipal de Monterrey y acusados de asaltar a un cliente de banco en #SanPedro. Ambos son originarios de Edomex. Les encuentran motocicleta utilizada en asalto.  https:\/\/t.co\/iFmgBlYRax","klass":1}
{"text":"Balleneros celebrando el asesinato de un decano  https:\/\/t.co\/wyOAPXYqGB","klass":0}
{"text":"Una persona perdi\u00f3 la vida en el Puente Rene Favaloro en San Luis Capital, . El transito esta reducido y hay desv\u00edos. Se intenta establecer de que manera se dio el accidente.  https:\/\/t.co\/5GexI67L6T","klass":1}
{"text":"Mar\u00eda Isabel \u201cN\u201d era buscada bajo una orden de aprehensi\u00f3n por su participaci\u00f3n en el homicidio a golpes a su pareja sentimental el 9 de septiembre del 2016 en Tonal\u00e1, ya se le inici\u00f3 un proceso legal y se le dict\u00f3 un a\u00f1o de prisi\u00f3n preventiva.  https:\/\/t.co\/xWLhQSPqxs","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte Calz. Lateral #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 22m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/AClmEtK0vt  https:\/\/t.co\/VNjMiq0NgL","klass":0}
{"text":"Esta ma\u00f1ana se registra accidente en el cruce de carr a Rioverde y Avenida Zaragoza. Particip\u00f3 una vagoneta en color azul y un vocho en color blanco en este \u00faltimo autom\u00f3vil viajaba una persona del sexo femenino la cual fallece en el lugar. Polic\u00eda Vial de SGS atiende los hechos.  https:\/\/t.co\/2iNKg7vcWL","klass":0}
{"text":"Bro, las palabras de Mick en el documental de Schumacher sobre el accidente me tienen re tocado.  https:\/\/t.co\/OFUZN8A1Wp","klass":0}
{"text":"#ATENCION En la carrera 42H con calle 87 s produjo un accidente entre un bus de la empresa @AlianzaSodis de placas UYU 079 y un Vehiculo particular de placas HGP134 al parecer no hubo personas heridas pero si da\u00f1o en los dos automotores @AtlanticoEmi  https:\/\/t.co\/GDH7IpzgJs","klass":1}
{"text":"Las prioridades de @lopezobrador_ siguen estando muy alejadas de las prioridades de las familias mexicanas; invisibilizar la violencia a los derechos humanos en Cuba, solo habla de la violaci\u00f3n a los derechos humanos que este gobierno sigue cometiendo en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  https:\/\/t.co\/Y4JVj9JaGp","klass":0}
{"text":"El ELN se atribuye el secuestro de un soldado una semana antes de iniciar el di\u00e1logo de paz  https:\/\/t.co\/8TSNJgP6oj v\u00eda @EFEnoticias  https:\/\/t.co\/YWbR98DH0N","klass":0}
{"text":"Conductor sufre accidente de tr\u00e1nsito en la salida del Corredor Norte, a la altura de Villa Lucre luego que le lanzar\u00e1n piedras. A pocos minutos del hecho llegan tres sujetos armados y le roban todo.  https:\/\/t.co\/fVhEgZvwIB","klass":0}
{"text":"La decisi\u00f3n del TSJ rojo es d las +arrechas q he visto. Todo preso por propiedad (robo,hurto,estafa...) y otros delitos menores se va para su casa o la calle. En otras palabras, todo el q tenga el carnet del PSUV 'pa la calle' a cuidar las elecciones, y se acab\u00f3 el hacinamiento.  https:\/\/t.co\/ThZYWoDpK0","klass":0}
{"text":"#Chiriqu\u00ed | Bomberos atendieron un accidente vehicular en Bagal\u00e1, Boquer\u00f3n.  Un veh\u00edculo choc\u00f3 contra un objeto fijo. El conductor fue traslado a un centro m\u00e9dico. V\u00eda  @BCBRP  https:\/\/t.co\/1jXZIiMvsa","klass":1}
{"text":"El Club Deportivo Victoria emite acuerdo de duelo por el fallecimiento del jugador de las reservas Marlon Tatum de 22 a\u00f1os de edad, hecho ocurrido ayer en un accidente de tr\u00e1nsito cuando se transportaba en su motocicleta colisionado contra un autob\u00fas en la ciudad de La Ceiba.  https:\/\/t.co\/FXhFEtCOU6","klass":0}
{"text":"Tus acciones te hacen ser una bella persona, no tu color de piel o tu dinero, esa joven con su hermoso gesto me robo el corazon.  https:\/\/t.co\/wXfw2Hrqv7","klass":0}
{"text":"\ud83d\uded1EN VIVO imputaci\u00f3n de cargos contra Enrique Vives Caballero por muerte de 6 j\u00f3venes en Gaira Santa Marta\ud83d\uded1Siga la audiencia en directo en FOCUS NOTICIAS #ViveResponsable #Gaira #SantaMarta #Accidente #Audiencia #Tragedia #ColombiaHumana   \ud83d\udc49\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/NwCjt0FFSV  https:\/\/t.co\/7T6KUihM47","klass":1}
{"text":"36 a\u00f1os  han pasado del asesinato cruel de un hombre que amaba la libertad HUGO SPADAFORA, no lo podemos olvidar, los Dictadores aman el poder a toda costa, asesinando, limitando nuestras libertades, irrespetan los derechos humanos, es parte de la historia del PRD.  https:\/\/t.co\/BVVbrCAGL7","klass":1}
{"text":"Habla de clanes y obra como mafioso.  Habla de planes de asesinato  y tienen cuentas pendientes ante justicia por asesinatos.   Habla de los de antes y lleva 12 a\u00f1os en pol\u00edtica; al menos ah\u00ed es sincero.  Acaba la salud y quiebra la ESSMAR que cre\u00f3 y culpa a los dem\u00e1s. Manda \ud83e\udd5a.  https:\/\/t.co\/CAyRRAvFiR","klass":0}
{"text":"#Fiscal\u00eda logr\u00f3 la judicializaci\u00f3n de un hombre que ser\u00eda el responsable del asesinato de su ex compa\u00f1era sentimental, ocurrido el 28 de agosto pasado. El hoy procesado era el padre de la v\u00edctima, con quien adem\u00e1s ten\u00eda dos hijos. \u00a0 Informaci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/LmgVQRZpVb  https:\/\/t.co\/gYHNixOaaM","klass":0}
{"text":"Presidente de Hait\u00ed asesinado por alg\u00fan comando, en Colombia un presidente comando el asesinato de mas 70 personas en lo corrido del paro nacional. No olvidemos los falsos positivos. Fuerza Hait\u00ed, sabemos que desde el terremoto no has vuelto hacer la misma naci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/kkt77K1gPw","klass":1}
{"text":"#EnDesarrollo Dos personas fallecidas y al menos 15 lesionados en accidente vial ocurrido en la carretera del Litoral, en el caser\u00edo Sube y Baja del cant\u00f3n El Cipres, en Conchagua, #LaUni\u00f3n. Un cami\u00f3n en el que se transportaban jugadores se precipit\u00f3 en una quebrada. \ud83d\udcf8 Cortes\u00eda  https:\/\/t.co\/lsOkCJy7mA","klass":1}
{"text":"Cuando encuentras referencias en los kdramas parte 6: #HometownChaChaCha \ud83c\udd9a #CrashLandingOnYou  DuSik en paraca\u00eddas como \u201cinfiltrado\u201d seg\u00fan las teor\u00edas locas de los vecinos de la isla. SeRi cayendo por accidente en paraca\u00eddas en Corea del Norte y en Suiza lo utiliza como hobbie.  https:\/\/t.co\/CcPvFtFphV","klass":0}
{"text":"APREHENDIDOS\ud83d\udc47  Dos ciudadanos implicados en el presunto delito de robo, en Nuevo Para\u00edso #Orellana.  \ud83d\udcccSe recuper\u00f3 los objetos sustra\u00eddos.  #EjeInvestigativo #EcuadorTerritorioDePaz\ud83c\uddea\ud83c\udde8  https:\/\/t.co\/Z2mtYfMtn3","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte \/ Calz Lateral #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/DtVAoQgnxg  https:\/\/t.co\/cY6hGtrbk6","klass":0}
{"text":"Aument\u00f3 341% el robo de autopartes en ocho meses en Puebla  La capital poblana fue de los municipios que registr\u00f3 m\u00e1s indagatorias con un total de 544, pero tambi\u00e9n los que tuvieron este tipo de casos fueron San Mart\u00edn Texmelucan.  https:\/\/t.co\/i6TcuHUYFS  https:\/\/t.co\/vXdenZ2XRU","klass":0}
{"text":"El 13 de septiembre de 1847 el ej\u00e9rcito estadounidense tom\u00f3 por asalto el Castillo de Chapultepec. Las tropas de Nicol\u00e1s Bravo y Santiago Xicot\u00e9ncatl, auxiliadas por cadetes del Colegio Militar, resistieron heroicamente; pero las fuerzas invasoras impusieron su superioridad.  https:\/\/t.co\/ge7cFaGsxW","klass":0}
{"text":"Hola Mi Linda Esposa Fernanda Adri\u00e1na Balmory Vendrell de Resendiz mi amor quiero que sepas que me siento orgulloso de tener una Mujer tan linda que me robo el coraz\u00f3n y eres mi bb que realmente quiero para toda la vida que tenemos de Relaci\u00f3n de pareja Sentimental  https:\/\/t.co\/I5Ms4leov5","klass":0}
{"text":"El suicidio se puede prevenir y es tarea de todos.  Uverleidy Salcedo, referente de Salud de #Yopal se refiere a las actividades que se adelantan hoy en el D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Ver entrevista.\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/iMNB2qVkdh  https:\/\/t.co\/2v1esurexV","klass":0}
{"text":"La violencia sexual contra las mujeres en el \u00e1mbito digital es un grave problema que debe ser prevenido, atendido y sancionado cuando este ocurre. Si est\u00e1s siendo v\u00edctima de este tipo de trato, no dudes en denunciar de inmediato ante las autoridades competentes.  #LibresEIguales  https:\/\/t.co\/nuYh87cyhk","klass":0}
{"text":"#GrupoTitan y #BomberosReynosa atienden reporte de accidente vial con lesionados en Carr. R\u00edo Bravo altura de la Col. Aeropuerto. Vialidad afectada. 13:33  https:\/\/t.co\/uB25ecVOjy","klass":1}
{"text":"Conductor que ocasion\u00f3 el accidente manejaba a exceso de velocidad y bajo los efectos del alcohol'  Capit\u00e1n Wilson Mendoza Comandante Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito del Magdalena  https:\/\/t.co\/mHVbQCmanW","klass":1}
{"text":"\u26a0\ufe0f Reportan accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Paralela sentido Norte Sur a la altura de Tricentenario, motociclista y tractomula, @aphmedellin123 @sttmed #MovilidadMedellin #GuardianesAntioquia  https:\/\/t.co\/3KsAx0nns6","klass":0}
{"text":"El conductor de una camioneta particular que se desplazaba sobre la autopista Veracruz-C\u00f3rdoba, sufri\u00f3 un fuerte accidente en el que qued\u00f3 severamente lesionado luego de volcar sobre la cuneta central.   https:\/\/t.co\/lfmIa8PSBf  https:\/\/t.co\/M6ktZo643m","klass":1}
{"text":"#Seguimiento \ud83d\ude99\ud83d\ude9a | Dos accidentes en 300 metros | Doble accidente vehicular se produjo ayer por la noche en un tramo de trescientos metros, sobre la avenida 5 de Febrero, uno en cada sentido.    https:\/\/t.co\/sgD2Ncottz   #NoticiasDeQueretaro  https:\/\/t.co\/cxJdsujbRD","klass":1}
{"text":"Un Barcelona sin Messi al asalto de la Champions  https:\/\/t.co\/g90Lp943zX  https:\/\/t.co\/KDErU8oQfe  https:\/\/t.co\/RkFF3p5xiv","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. de Las Am\u00e9ricas &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/ll84hlMpNp  https:\/\/t.co\/lXRjtgTeFW","klass":1}
{"text":"TRISTE NOTICIA \ud83d\udea8\ud83d\ude31  Concacaf ha sido informada por la polic\u00eda de Philadelphia del asesinato de un aficionado ayer tras el partido entre Philadelphia Union y Club America.  Dos aficionados de las \u00c1guilas son buscados por asesinar a golpes a un hombre de 28 a\u00f1os, tras el encuentro  https:\/\/t.co\/6KjTmC7TaY","klass":1}
{"text":"@holincer @QuirinoOC @IsifeSinaloa @AristeguiOnline @Noticierista @emoctezumab @ELDEBATE Buenos d\u00edas Profesor. Ay\u00fadenos a ayudarles, en las l\u00edneas que le adjunto realice por favor el tr\u00e1mite para la ejecuci\u00f3n del seguro por robo. Todas las escuelas se encuentran protegidas mediante este seguro. Saludos !!  https:\/\/t.co\/bAAChYqEeZ","klass":0}
{"text":"\ud83d\udde3 Ante los niveles inaceptables de violencia contra las mujeres en M\u00e9xico, en el 2007 se cre\u00f3 la Ley General de Acceso de las Mujeres a una Vida Libre de Violencia, en donde viene incorporada la Alerta de Violencia de G\u00e9nero  \u2640 #AVG   \ud83d\udd0e \u00bfQu\u00e9 es y cu\u00e1ndo se activa?  https:\/\/t.co\/87bYWqlf7e","klass":0}
{"text":"#Matamoros | Obreros vienen a vacunarse y sufren accidente.  https:\/\/t.co\/cluy5agjrc  https:\/\/t.co\/C5kYXPq0PQ","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3n laboran unidades de emergencia en Calzada I. Zaragoza y Viaducto R\u00edo Piedad, #accidente, afecta la circulaci\u00f3n vehicular en direcci\u00f3n a Santa Martha Acatitla #T\u00f3maloEnCuenta. Fotos especiales.  https:\/\/t.co\/2k5grwygpI","klass":1}
{"text":"Causa moto da\u00f1os en el parque lineal  https:\/\/t.co\/nIz4ABPkzv #PiedrasNegras #Accidente #Moticicleta  https:\/\/t.co\/XJWpGAGC2t","klass":0}
{"text":"En el Ganbare Goemon de NES, si realizas un salto diagonal bastante preciso, puedes quedarte atrapado en las paredes. Esto se puede solucionar si realizas otro salto en direcci\u00f3n al suelo.  Lo descubr\u00ed por accidente, y por accidente lo realic\u00e9 dos veces. Es muy divertido.  https:\/\/t.co\/viEcf21mMv","klass":0}
{"text":"Educaci\u00f3n no sexista, ni machista. Educaci\u00f3n con perspectiva de g\u00e9nero para que haya menos violencia hacia las mujeres \ud83d\udc9c  ~Cr\u00e9ditos de la imagen a qui\u00e9n corresponda  https:\/\/t.co\/AiczboiSfA","klass":0}
{"text":"Polic\u00eda arresta a tres sujetos  implicados en el homicidio de un hombre en el sector Los Platanitos  Las autoridades ampl\u00edan las investigaciones que encabeza el Ministerio P\u00fablico.  @CibaoCentralPN @MinInteriorRD  #prensaxtremardoficial @PrensaXtremard @prensaextrema  https:\/\/t.co\/3wUpNIhuPZ","klass":0}
{"text":"\u2b55\ufe0f | #Dallas | #Weltzin Garc\u00eda Mireles fue estrangulada, confirmaron las autoridades. La polic\u00eda considera el caso de la pareja de Grand Prairie un asesinato-suicidio.     https:\/\/t.co\/5dhOx73sKB  https:\/\/t.co\/pooRwb1GYx","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 127 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/LLwjlznIKY  https:\/\/t.co\/xPBSrCy5Sf","klass":1}
{"text":"Evita ser v\u00edctima del robo de tu veh\u00edculo. Se han detectado nuevas modalidades para cometer el il\u00edcito por lo que hay que mantenerse alerta.  Checa esta informaci\u00f3n y comp\u00e1rtela.  https:\/\/t.co\/ID1QhxIVKq","klass":0}
{"text":"APARATOSO ACCIDENTE QUE SE REGISTR\u00d3 SOBRE AVENIDA CONVENCI\u00d3N DE 1914 A LA ALTURA DEL FRACCIONAMIENTO CIRCUNVALACI\u00d3N PONIENTE FUE ATENDIDA POR ELEMENTOS DE LA POLIC\u00cdA VIAL DE AGUASCALIENTES.#Seguridad #Aguascalientes #PoliciaVial M\u00e1s informaci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/bGUJNXTnLV  https:\/\/t.co\/KjfOb8NZd1","klass":1}
{"text":"@SativusRaphanus @AngelGarciaMon8 @mjdelrio @Adkar @balkraix @Hjorvik @krittikoh @Dan_ook \u00bfViste el accidente de VER en Silverstone?  Pues mira, aqu\u00ed tienes la descripci\u00f3n gr\u00e1fica m\u00e1s inmediata de tu interpretaci\u00f3n de Karma.  Toma cap\u00f3n.  https:\/\/t.co\/iHYAhKkONa","klass":0}
{"text":"#Noticiasdeautos: Accidente de Hamilton y Verstappen en Italia es reconstruido en 3D ofreciendo otra visi\u00f3n del choque en F1  https:\/\/t.co\/o3JaNVKAxV  https:\/\/t.co\/awcBDW13iY","klass":0}
{"text":"@Margari28353190 @diegoluna_ No muri\u00f3 , ya vez que algunos compa\u00f1eros inventan o exagerados , tuvo un accidente solamente y pero esta vivita y dando lata \ud83d\ude01  https:\/\/t.co\/bGnS4GiDtG","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Chiapas se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 015+000 carretera (2750) Tuxtla Guti\u00e9rrez-San Crist\u00f3bal de las Casas, tramo Chiapa de Corzo-San Crist\u00f3bal de las Casas, direcci\u00f3n San Crist\u00f3bal. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/HYFXY3hTpg","klass":1}
{"text":"Con el coraz\u00f3n apesadumbrado, confirmamos la p\u00e9rdida de Oficial Micah May #6203.  El Oficial  May fue golpeado mientras desplegaba palos de parada en la Interestatal 15 cuando intentaba detener a un sospechoso de robo de auto armado.  https:\/\/t.co\/BQWuHdDN39","klass":1}
{"text":"Halo salva la vida a Hamilton tras accidente con Max Verstappen en el GP de Italia.   https:\/\/t.co\/2t2voy1ua6 a trav\u00e9s de @Elpuntero  https:\/\/t.co\/OYnyCS7Sc7","klass":1}
{"text":"#Gobierno \/\/ Junto a la @PoliciaColombia, queremos construir una comunidad en paz, sin violencia. \u00danete a esta gran iniciativa y recibe importantes beneficios. Mayor informaci\u00f3n en la Alcald\u00eda Municipal.   Eduar @MatizPadilla, Alcalde.   #LaVegaMeLlenadeOrgullo \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83e\udde1  https:\/\/t.co\/4wbo1Qwesa","klass":0}
{"text":"@lopezobrador_ @m_ebrard @SEDENAmx ayer un desfile donde se ense\u00f1a,fuerza,armamento,preparaci\u00f3n militar.Entonces porque La guerra del CJNG por Michoac\u00e1n: descuartizados,ejecutados,violencia en Tepalcatepec.Ya basta de solapar al Narco!Cada d\u00eda se evidencia m\u00e1s a este gobierno fa  https:\/\/t.co\/AGMbNeHyfu","klass":0}
{"text":"Sin memoria no hay futuro.  A 48 a\u00f1os del asesinato del presidente chileno Salvador Allende.  'Tienen la fuerza, podr\u00e1n avasallarnos, pero no se detienen los procesos sociales ni con el crimen ni con la fuerza. La historia es nuestra y la hacen los pueblos'  https:\/\/t.co\/JEmkCjgE6J","klass":0}
{"text":"Ahora el #Corrupto -  #Abusador y #Cobarde de #LeonelFern\u00e1ndez dice que en sus doce a\u00f1os de #Gobierno si hubo #MinisterioP\u00fablico #independiente ... #Mentiroso -#sinverg\u00fcenza, era tan independiente que el #Narcotr\u00e1fico hizo de todo y s\u00f3lo hay que recordar como Figueroa Agosto,  https:\/\/t.co\/FVeVh0Zacg","klass":0}
{"text":"El BG Carlos Correa, comandante del nuevo Comando Contra el Narcotr\u00e1fico(CONAT) del #Ej\u00e9rcito, asegur\u00f3 en #CaracolCali que todas las capacidades operativas est\u00e1n prestas para apoyar la ofensiva contra la banda 'La Local' de #Buenaventura @Ejercito_Davaa \ud83d\udcf2  https:\/\/t.co\/C02FCm7cLq  https:\/\/t.co\/rp6UKNJUNy","klass":0}
{"text":"Cientos de elementos de la @GN_MEXICO_ y de la @SEDENAmx se dirigen a #Chenalh\u00f3 para desplegar un operativo especial en contra del grupo civil armado que les rob\u00f3 armas, municiones, pertrechos militares a 13 elementos de la #GN el jueves 8 por la noche. #Chiapas  https:\/\/t.co\/XnzWTx2p97","klass":0}
{"text":"Mueren en accidente por la carretera de San Juan del R\u00edo a Francisco I. Madero, Durango, Juan Salazar C\u00f3rdoba, 49, Ana Yulisa Salazar Marmolejo,20,  Manuela Marmolejo Correa, de 46 a\u00f1os y Ferm\u00edn Mart\u00ednez Soto, de 25, en tanto que Yazm\u00edn Mart\u00ednez Soto, de 20, qued\u00f3 la lesionada.  https:\/\/t.co\/mKap8zpOAY","klass":1}
{"text":"Detenci\u00f3n en flagrancia a dos sujetos por robo a usuarios del transporte p\u00fablico en Ecatepec  https:\/\/t.co\/7jYmXT7Zk2  https:\/\/t.co\/tCewOpIG5K","klass":1}
{"text":"Por fortuna, el accidente no pas\u00f3 a mayores y la mujer volvi\u00f3 a sonre\u00edr tras recibir el regalo de @Cristiano.   https:\/\/t.co\/kSi8HuFxi7  https:\/\/t.co\/yD0VoXdNMR","klass":0}
{"text":"UN PAIS SOMETIDO POR MERCENARIOS A BLOQUEOS ILEGALES, ATAQUE A AMBULANCIAS, DESTRUCCION DE EDIFICIOS, ASESINATO DE POLICIAS. ES LA ANTESALA DE LA ANARQUIA. GOBIERNOS, NO MAS CONTEMPLACIONES!!!  https:\/\/t.co\/HY642tUylD","klass":0}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #VERACRUZ Cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente en el km 054+400 aut. Ent. La Tinaja-Cosoleacaque, mismo tramo, direcci\u00f3n Cosamaloapan.  https:\/\/t.co\/ds3G94jU26","klass":1}
{"text":"#LaLibertad \/\/ RASTRA VOLCADA EN CARRETERA A SONSONATE.  El accidente de tr\u00e1nsito se registr\u00f3 a la altura del desv\u00edo al municipio de Sacacoyo. La rastra qued\u00f3 volcada en un costado de la v\u00eda. Precauci\u00f3n al circular por la zona.  https:\/\/t.co\/VFteJG0X7g","klass":1}
{"text":"Tres vendedores de abarrotes fueron lesionados con armas de fuego tras un intento de asalto sobre la calle Luis Long norte esquina con Ejercito nacional de la colonia San Martin de Porres\ud83d\ude94\ud83d\udea7\ud83d\ude93\ud83d\ude94\ud83d\udea7\ud83d\udea8  https:\/\/t.co\/dSIgLmUc6t","klass":0}
{"text":"El periodista Rub\u00e9n Z\u00fa\u00f1iga (@Ruben723) hace est\u00e1 denuncia:  \u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n: 28 horas completa el periodista @FabritCruz esperando una cirug\u00eda en la @EstanciaClinica de Popay\u00e1n, luego de ser ingresado con una grave herida tras sufrir un accidente de tr\u00e1nsito.  \u00bf#Negligencia?  https:\/\/t.co\/3Sz49mEqm6","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 Segundo accidente del d\u00eda en la autopista #Torre\u00f3n - #SanPedro    https:\/\/t.co\/1GLHWzPtOC  https:\/\/t.co\/8ZSbRBlKCt","klass":1}
{"text":"Hola! Si tuveron o conocen a alguien que tuvo un accidente de carro o en el trabajo, cont\u00e1ctenme! Pueden recibir una compensaci\u00f3n grande\ud83d\udcb8 RT porfis\ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https:\/\/t.co\/sPGf06hfFR","klass":0}
{"text":"El presunto autor intelectual del asesinato de Yanelis Arias con '\u00e1cido del diablo'  https:\/\/t.co\/8qDxTm5lww  https:\/\/t.co\/5BxZZ7qyeX","klass":0}
{"text":"Como presunto responsable de participar en el homicidio de 5 personas en el corregimiento El Gu\u00e1imaro de Taraz\u00e1, #Antioquia, la Fiscal\u00eda obtuvo medida de aseguramiento en centro carcelario contra Juan Antonio Julio Ruiz, alias el Coste\u00f1o. \u00a0 Informaci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/zwGFt5YtuW  https:\/\/t.co\/ND76GMMlcX","klass":0}
{"text":"El suicidio, un \u2018grave\u2019 problema de salud p\u00fablica cuyas estad\u00edsticas son dram\u00e1ticas  https:\/\/t.co\/JLx8ZeY9ui  https:\/\/t.co\/bESA6BnAmX","klass":0}
{"text":"Detienen Polic\u00edas de San Pedro Cholula a mujer se\u00f1alada por robo en bodega Aurrer\u00e1   https:\/\/t.co\/bTGULh4Ieu  https:\/\/t.co\/RSuYR0M2w8","klass":1}
{"text":"En #Zamora, #vinculan a proceso a pareja presunta responsable de #homicidio. #FGEMich Conoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/Fo6vllK4ao  https:\/\/t.co\/aEsbLbjflm","klass":0}
{"text":"Tras accidente lo volvieron a instalar en la 7 sur.  https:\/\/t.co\/quXdU45W53","klass":0}
{"text":"En abril de 2020, cuando se decret\u00f3 la cuarentena nacional, aumentaron los homicidios, los casos de violencia policial y las amenazas contra personas #LGBT. Todo esto durante el aislamiento obligatorio. Consulta nuestro \u00faltimo informe de derechos humanos\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/lQumixoJv5  https:\/\/t.co\/7qUrRwswCT","klass":0}
{"text":"#FGJEMInforma: Elementos #PDI de la Fiscal\u00eda Regional de Ecatepec cumplimentaron una orden de aprehensi\u00f3n en contra de Eduardo \u201cN\u201d, de 35 a\u00f1os de edad, por su probable participaci\u00f3n en el asesinato de un hombre en #Tultitl\u00e1n. \ud83d\udd34 Consulta la informaci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/xmHDvVxPCk  https:\/\/t.co\/k6AdxjOCUB","klass":1}
{"text":"ayuda estaba tan aburrida q me puse a pensar en mi testamento y q har\u00eda antes d morir si hubiera un accidente en el avi\u00f3n y me quedara sin piernas XD  https:\/\/t.co\/m69b4pbSwc","klass":0}
{"text":"#ResultadosEnSeguridad \ud83d\udea8  Polic\u00edas Municipales detuvieron en la Unidad Habitacional La Margarita a hombre por violencia familiar.  \u2705 Agredi\u00f3 f\u00edsicamente a su pareja sentimental.  Salvaguardamos la integridad de las y los ciudadanos.  https:\/\/t.co\/E1utrLYPJj","klass":0}
{"text":"Las personas desaparecidas forzadas luego de ser retenidas forzadas por la Polic\u00eda van apareciendo muertas sobreag\u00fcando en las riberas del r\u00edo Cauca, desmembradas en las capitales, cuerpos de ni\u00f1as abusadas sexualmente: toda esta barbarie determinada criminalmente por Duque, etc.  https:\/\/t.co\/dXy9s2jYLm","klass":0}
{"text":"#JUDICIAL Los funcionarios trabajan articuladamente con la Seccional de Tr\u00e1nsito Santa Marta para esclarecer el accidente en Gaira. \u27a1  https:\/\/t.co\/9dPpDdPIh3  https:\/\/t.co\/yodjO1jOFQ","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando27m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/yaudTseWl3  https:\/\/t.co\/hRcY7C216h","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34 Explosi\u00f3n en vivienda de #Cancun causa p\u00e9rdidas materiales y 3 lesionados\ud83c\udfe0\ud83c\udf86 \ud83d\ude2f Acumulaci\u00f3n de gases fue la causa probable del accidente en Galaxias La Guadalupana, regi\u00f3n 216, manzana 18, que provoc\u00f3 la explosi\u00f3n y da\u00f1\u00f3 a otras cuatro viviendas. Hubo heridos pero no graves  https:\/\/t.co\/UeB5amKyAF","klass":1}
{"text":"\ud83d\udcf3 Accidente de tr\u00e1nsito en el Bajo Don Juan, zona rural de Colos\u00f3 (Sucre).  El m\u00e9dico Marco Tulio Arredondo se movilizaba en el autom\u00f3vil de placas IAP076 y al esquivar a varios j\u00f3venes en motocicletas, impact\u00f3 contra una cuneta resultando con golpes. Fue remitido a Sincelejo.  https:\/\/t.co\/uT9sRAd4wf","klass":1}
{"text":"#AHORA | Ocurri\u00f3 un accidente en 24 Norte y Juan de Palafox y Mendoza. Param\u00e9dicos de @CruzRojaPuebla laboran en la zona  v\u00eda @luishdz0606  https:\/\/t.co\/7lnrihj5J7","klass":1}
{"text":"Violencia imparable Ahora asesinan a m\u00e9dico en supuesto asalto en pleno centro de la Ciudad de Oaxaca.  https:\/\/t.co\/h9FWM6FL5Z","klass":1}
{"text":"\ud83d\udde3 #Ent\u00e9rate | Del 3 al 9 de septiembre, se report\u00f3 la detenci\u00f3n de 73 personas.  \ud83d\udd17 63 probables delincuentes y 10 infractores quedaron a disposici\u00f3n de las autoridades correspondientes.  \ud83d\udd17 Destaca la detenci\u00f3n de un hombre, presuntamente dedicado al robo de veh\u00edculo.  https:\/\/t.co\/BqsdRzKhxs","klass":1}
{"text":"Un accidente de tr\u00e1nsito se registr\u00f3 en la Carretera Litoral, a la altura del caser\u00edo Sube y Baja del cant\u00f3n El Cipres, en Conchagua, La Uni\u00f3n.  De manera preliminar, reportan dos personas fallecidas.  https:\/\/t.co\/aktImfuiQu","klass":1}
{"text":"\ud83d\udce2(13:14) Por un accidente de tr\u00e1nsito externo, a partir de este momento la l\u00ednea O de buses \ud83d\ude8c\u26a1\ufe0f opera \u00fanicamente entre la integraci\u00f3n Caribe y el paradero Calasanz. Estaremos informando.  https:\/\/t.co\/NTjP5miJqB","klass":1}
{"text":"#Pore | En la v\u00eda que conduce a la vereda El Verde, sobre las 10:00am de este 1 de enero,  se registr\u00f3 un accidente en el que perdi\u00f3  la vida William Leguizam\u00f3n Dedios de 29 a\u00f1os. El cuerpo de Bomberos de Pore atendi\u00f3 la eventualidad.  https:\/\/t.co\/qUcAyawVQk","klass":1}
{"text":"Este a\u00f1o con el lema \u201cGenerando esperanza a trav\u00e9s de la acci\u00f3n\u201d, conmemoramos el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio. Agradezco a nuestras psic\u00f3logas que durante todo el a\u00f1o trabajan con compa\u00f1eros de trabajo y el personal de salud la importancia de la salud mental  https:\/\/t.co\/oCYpbyJbz6","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea7#TrafiVial \ud83d\uded1#Ahora Accidente de tr\u00e1nsito en la Avenida L\u00e1zaro C\u00e1rdenas sobre el puente a la altura de Miguel Alem\u00e1n #Xalapa; obstruyen carril con direcci\u00f3n a Veracruz  #OlivaNoticias #Multimedios  https:\/\/t.co\/8tnAUuuh3e","klass":1}
{"text":"#Orbe | Fallece m\u00e1nager de los Rolling Stones en extra\u00f1o accidente dom\u00e9stico Nota completa:  https:\/\/t.co\/W9C5VXoR0K Agr\u00e9gate al grupo en Facebook:  https:\/\/t.co\/1Coch0Zrv9  https:\/\/t.co\/Wx3lgD7ejv","klass":1}
{"text":"Es m\u00e1xima de la historia, que un gobierno que no est\u00e1 fundado en la opini\u00f3n p\u00fablica, sino establecido y sostenidos por la corrupci\u00f3n y la violencia, no puede existir sin amplios recursos para pagar a la soldados y para mantener a sus pensionados y partidarios. J.R. Poinsett  https:\/\/t.co\/b4VqC4iTlh","klass":0}
{"text":"Fuerte accidente de tr\u00e1nsito en carretera Troncal del Norte, Ciudad Delgado. Una rastra se estrell\u00f3 dejando dos personas fallecidas.  https:\/\/t.co\/Ipk2OsKFdB","klass":0}
{"text":"Contexto: Estaba agachada frente a mi laptop (soy medio corta de vista) y no escuch\u00e9 que mi mam\u00e1 me llamaba, no me dej\u00f3 reaccionar y me termin\u00f3 aplastando los pechos en la laptop por accidente ;v;  https:\/\/t.co\/Adwe91Hrsd","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34#AHORA Una persona perdi\u00f3 la vida en un accidente vial sobre Av. 8 de Julio al cruce de Perif\u00e9rico Sur, la zona fue acordonada para el levantamiento del cad\u00e1ver.  V\u00eda: @KarlaSaucedaM  https:\/\/t.co\/z00YpUrW6a","klass":1}
{"text":"Durante dos d\u00edas, la Ruta de Esclarecimiento Itinerante por Chaparral, Tolima, estuvo priorizando casos relacionados con violencia intrafamiliar y sexual, adem\u00e1s de fortalecer la presencia institucional en zonas rurales y urbanas.  https:\/\/t.co\/7JnYhiuaJK","klass":0}
{"text":"Los elementos de @San Pedro detenidos por secuestro.  https:\/\/t.co\/z8Je1ONHBn","klass":0}
{"text":"#EsNoticia \ud83d\udea8 El ciclista huilense Harold Tejada, sufri\u00f3 accidente de Italia El equipo Astana Premier Tech, ofreci\u00f3 un parte m\u00e9dico sobre la salud del laboyano Harold Tejada, quien estuvo involucrado en un accidente este jueves en la Coppa Sabatini.  https:\/\/t.co\/uKJ2h0QNk1","klass":1}
{"text":"#PROMUEVE TANIA VALENTINA PROTECCI\u00d3N A MUJERES Y NI\u00d1AS ANTE AGRESORES  La legisladora del Partido del Trabajo, propone llevar a cabo una serie de reformas y adiciones a la Ley de Acceso a las #mujeres a una vida libre de #violencia en #Morelos por lo cual,  https:\/\/t.co\/QVpKNPqI6B","klass":0}
{"text":"#MalditaViolencia Muri\u00f3 Fabio Legarda por una bala perdida en medio de un asalto en Medell\u00edn. Como \u00e9l, son miles de personas las que mueren en Colombia por la pobreza, la corrupci\u00f3n y la maldita violencia. QEPD los inocentes y fueza a sus familiares y amigos. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https:\/\/t.co\/7huX8Vh8qJ","klass":0}
{"text":"LOS CAPTURAMOS\ud83d\udd17  \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc49En #Chimborazo aprehendimos a dos ciudadanos, por el presunto delito de robo en domicilio.  RESULTADOS: -Un veh\u00edculo  -Terminales m\u00f3viles -Dinero y otros indicios   #EjeInvestigativo  https:\/\/t.co\/K5NDvE0ISn","klass":0}
{"text":"Accidente a\u00e9reo en Siberia deja cuatro fallecidos  https:\/\/t.co\/K9PrD2jBX8  https:\/\/t.co\/B9P1ny9t6r","klass":1}
{"text":"Nuevo Accidente, carril izquierdo bloqueado en #SeDallas en la I-20 WB en JJ Lemmon Rd, det\u00e9ngase y regrese el tr\u00e1fico a Trinity River Brg  https:\/\/t.co\/6XRbCfL48n","klass":1}
{"text":"48 a\u00f1os del asesinato de #VictorJara, cantautor chileno, fue tambi\u00e9n director teatral, investigador del folclore y de los instrumentos ind\u00edgenas. Sus canciones trataban sobre su pueblo y sus problemas, torturado y asesinado en el mandato de Augusto Pinochet.  https:\/\/t.co\/sVMWSTfhQa","klass":0}
{"text":"#Justicia | Hombre es capturado por presunto asesinato en medio de una ri\u00f1a en El Espinal   @FiscaliaCol   #Tolima   Detalles:  https:\/\/t.co\/nVZHQMxyEW  https:\/\/t.co\/cToJ2g3EnV","klass":1}
{"text":"Accidente en Carrera 80 &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando28m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/g36RuqP4tQ  https:\/\/t.co\/9kHcl4xMdx","klass":0}
{"text":"Masculino vinculado a proceso por violar y embarazar a una menor de edad en Cuautla  \u2022Juzgador fija prisi\u00f3n preventiva para presunto responsable \u2022 Hechos ocurridos en el Municipio de Cuautla  La Unidad Especializada en Delitos Sexuales y Violencia Familiar adscrita...\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/lxxQbDUful","klass":0}
{"text":"En los primeros 8 meses del a\u00f1o pasado en #Chiapas se reportaron 8 casos de #Secuestro, en el mismo periodo del a\u00f1o actual se reportaron 9 casos, lo que representa un incremento del 12.5% en la incidencia. @WallaceIsabel @RutilioEscandon @chiapashoy_  https:\/\/t.co\/Grkwkdwv2g","klass":1}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | Accidente de tr\u00e1nsito en la alameda Roosevelt, zona de El Salvador del Mundo.   Seg\u00fan informaci\u00f3n preliminar, el conductor del veh\u00edculo volcado manejaba bajo los efectos del alcohol. Foto cortes\u00eda: @tcsnoticias.  https:\/\/t.co\/P96q3W82BK","klass":1}
{"text":"Evita ser v\u00edctima de robo a veh\u00edculos y recuerda, ante cualquier incidente, marca al 9-1-1 \ud83d\udcf2  \ud83d\udea8 Sigue estas recomendaciones por tu seguridad:  https:\/\/t.co\/VaTzY9m1Wy","klass":0}
{"text":"Este #mi\u00e9rcoles a las 4pm en #FortalecidosEnFamilia conversaremos sobre las 'Rutas de atenci\u00f3n ante situaciones amenazantes', ent\u00e9rate de:  \u2b55\u00bfQu\u00e9 es una ruta de atenci\u00f3n? \u2b55\u00bfQu\u00e9 es un derecho y cu\u00e1ndo se ve afectado? \u2b55Tipos de violencia  Nos vemos en\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/h6tSFgx4ot  https:\/\/t.co\/eUUDIw7Oik","klass":0}
{"text":"Aqu\u00ed la escala del 'Sindrome Patrilineal\/Fraternal' de Hudson, que se presenta en The Economist. Basado en los factores de trato desigual ante la ley, matrimonio infantil, poligamia, venta de mujeres, preferencia hacia el hijo var\u00f3n, violencia y actitudes sociales.  https:\/\/t.co\/uZLPKsABdY","klass":0}
{"text":"@ENSApanama poste inclinado en @ad_praderas @AltosDLPraderas evitemos un accidente. Gracias @rufinaalfarone1 @JCRufinalfaro  https:\/\/t.co\/VGDy4Wwy03","klass":0}
{"text":"Una carambola de veh\u00edculos, ocurri\u00f3 esta ma\u00f1ana altura sobre la carretera Xalapa-Coatepec, poco antes de llegar a la desviaci\u00f3n La Florida municipio de Coatepec. En este accidente participaron un cami\u00f3n de carga y un veh\u00edculo Nissan Tiida, as\u00ed como una Jeep color rojo.  https:\/\/t.co\/vkz0O6UNKj","klass":1}
{"text":"\ud83d\udc49Hoy recordamos a los Ni\u00f1os H\u00e9roes, quienes dieron su vida en el asalto estadounidense al Castillo de Chapultepec, el 13 de septiembre de 1847.\ud83d\udcdc  \u00a1Estamos orgullosos de nuestra historia! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  #Ni\u00f1osH\u00e9roes  https:\/\/t.co\/XO6LRU1HHF","klass":0}
{"text":"@CFEmx @AlcCuajimalpa @CuajimalpaDGSU @Alcaldia_DGODU  Se cay\u00f3 un poste entrando por la Carr Mex - Toluca a Lomas de Vista Hermosa, Cuajimalpa, ya se atiende, pero reportan los vecinos otros en riesgo. Se solicita se revisen para evitar un accidente. Muchas gracias.  https:\/\/t.co\/c95jkFV3SY","klass":0}
{"text":"Con una maleta llena de sue\u00f1os, el joven Luis Enrique parti\u00f3 desde Ciudad Obreg\u00f3n hacia Mexicali, en donde planeaba seguir sus estudios y trabajar junto a dos amigos m\u00e1s, sin embargo un accidente carretero acab\u00f3 con su vida.\ud83e\udd7a  \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/CUx8QrrBOg  https:\/\/t.co\/OIukSmgE6l","klass":0}
{"text":"Hola @CICPue ojal\u00e1 puedan pintar o se\u00f1alizar los nuevos topes que colocaron sobre Rosendo M\u00e1rquez (17 poniente), ya que los coches pasan r\u00e1pido y pueden provocar un accidente. \u26a0\ufe0f  https:\/\/t.co\/kVRn63tC5n","klass":0}
{"text":"Experiencia de vida.  Los cocos pueden servir de cuchillo u objeto punzante... Hoy me corte con un coco por accidente \ud83d\ude02\ud83c\udf34.  https:\/\/t.co\/xEWxfXeeeK","klass":0}
{"text":"Mueren dos j\u00f3venes incluyendo un menor de edad en accidente de tr\u00e1nsito en Cotui  Por Luis Ozuna  S\u00c1NCHEZ RAM\u00cdREZ.- Dos j\u00f3venes incluyendo un menor de edad perdieron la vida el pasado domingo, en un hecho registrado en el Distrito Municipal de Quita Sue\u00f1o, del Municipio de Cotui  https:\/\/t.co\/8b5Jm5WdMM","klass":1}
{"text":"\u26a0\ufe0f#DeServicio \u26a0\ufe0f Estado de la operaci\u00f3n del SITM Metrol\u00ednea ahora \u23f0  Por accidente en el carril exclusivo del SITM cerca a la estaci\u00f3n de Payador, en sentido sur - norte, est\u00e1 no estar\u00e1 funcionamiento temporalmente.  https:\/\/t.co\/Q8EQ5Qy9bh","klass":1}
{"text":"#Titulares en #MaravillaInforma ||Medida de aseguramiento a presunto responsable del secuestro de un ingeniero en Valledupar  #Maravillastereo #Judiciales #capturado #delito #ingeniero #secuestro  https:\/\/t.co\/icJeEA5fng","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial En #Veracruz se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 028+900 autopista (2550) Tehuac\u00e1n-C\u00f3rdoba, tramo Ramal a Orizaba-Zongolica, direcci\u00f3n Zongolica. Atienda indicaci\u00f3n vial, informa @GN_Carreteras  https:\/\/t.co\/opyTPHJwDE","klass":1}
{"text":"Este es el sujeto que se rob\u00f3 el celular , si lo conoce denuncie en la bodega 32 de la nave C Central De Abasto Puebla @C_Lobato  @JCarlos_Valerio  @RedLopezDiaz  @alvarez_armando  https:\/\/t.co\/UdIVV3drAk","klass":1}
{"text":"La @PGN_PANAMA solicita colaboraci\u00f3n para ubicar a sospechosos del homicidio de un hombre en Calidonia. Habilitaron los tel\u00e9fonos 507-2966 y 507-3487, de La Secci\u00f3n Especializada en Homicidio\/ Femicidio del \u00c1rea Metropolitana y 524-2578, de la Divisi\u00f3n de Delitos contra la Vida.  https:\/\/t.co\/5pRNExghyq","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd26\ud83d\udea8 Accidente en la v\u00eda #Sogamoso - #Yopal a la altura del municipio de #Pajarito. Colisi\u00f3n entre tractocami\u00f3n y motocicleta. Desafortunadamente una persona fallece v\u00edctima del accidente.  \ud83d\udcf7: Cuerpo de Bomberos Voluntarios de Pajarito. \ud83d\udd26#AlumbraLaLinterna #bomberosvoluntarios  https:\/\/t.co\/as2qytKkuW","klass":1}
{"text":"200 A\u00d1OS DE SAQUEO Un bicentenario de enga\u00f1os para nuestra poblaci\u00f3n, robo de nuestros recursos y explotaci\u00f3n de nuestra gente. Eso es lo \u00fanico que podr\u00edamos dejar sobresalir del cumplimiento de 200 a\u00f1os de la firma de un acta de independencia que no nos separ\u00f3 de nadie.  https:\/\/t.co\/4rkIj3RLvr","klass":1}
{"text":"Accidente en Autopista Sur &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando22m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/eOFrOB7kCU  https:\/\/t.co\/Gu1F9KIYgc","klass":1}
{"text":"#CICPC captur\u00f3 un hombre por secuestrar y abusar sexualmente de una joven en Higuerote.   https:\/\/t.co\/FzwVW9pzrn  https:\/\/t.co\/GOpxnZvjPS","klass":1}
{"text":"Encuentran culpable a un hombre por homicidio de una ni\u00f1a de 1 a\u00f1o de edad  https:\/\/t.co\/IYakxl1iv5  https:\/\/t.co\/FT63WVIDMO","klass":0}
{"text":"Obtiene #FGEMich #vinculaci\u00f3n a proceso contra presunto responsable de #robo calificado, en #Uruapan. Conoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/6hcTiHhZjD  https:\/\/t.co\/sAvXcT56Pv","klass":0}
{"text":"#ReporteEspecial | Desde hace ocho meses la violencia del CJNG tiene bajo fuego a este municipio de Michoac\u00e1n, lo que ha derivado en homicidios, desapariciones y desplazamientos forzados  https:\/\/t.co\/9EUq16Fskv  https:\/\/t.co\/ekbcXYFlej","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #EdoMex se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 007+760 autopista (820) Ent. Morelos Ent. (Carretera Pachuca-Tuxpan), tramo Ent. Morelos-Pir\u00e1mides (directo), direcci\u00f3n Tulancingo. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/y0QR3aKh6M","klass":1}
{"text":"#VirtualNewSV|Sobre carretera de Lourdes, a la altura de Colon, leve accidente de Transito, lo que ocasiona fuerte #TraficoSV en la Zona. Reporta @CvsOficial seccional Lourdes.#TraficoSV  https:\/\/t.co\/sJa0XDTTDb","klass":1}
{"text":"CHOQUE DE BUSETAS #Lacari\u00f1osapereira #AlertaPereira Se reporta s\u00f3lo da\u00f1os materiales en accidente ocurrido en la carrera 5 con calle 21, dos busetas de servicio p\u00fablico colisionaron  https:\/\/t.co\/jORlvX3Gdu","klass":1}
{"text":"#ReporteVial  Reportan accidente en la autopista M\u00e9xico-#Cuernavaca, a la altura del kil\u00f3metro 37, direcci\u00f3n Ciudad de M\u00e9xico.  https:\/\/t.co\/WbDgvtipoR","klass":1}
{"text":"\u00bf#Sab\u00edasQue, el accidente cerebrovascular isqu\u00e9mico agudo afecta a hombres y mujeres de manera diferente? En este art\u00edculo realizaron un an\u00e1lisis de s\u00edntomas de lesiones capaz de capturar patrones de lesiones espec\u00edficos de ambos sexos.  https:\/\/t.co\/YBHA4e15Cu  https:\/\/t.co\/NgQ5NVGLXm","klass":0}
{"text":"Ante ola de violencia en C\u00facuta y Nds, se han hecho 20 consejos de seguridad y lamentablemente las tragedias siguen aumentando. \u00bfSer\u00e1 q la estrategia est\u00e1 fallando? \u00bfMano dura sin inversi\u00f3n social? Apagar incendios sin trabajar en causas nos lleva a tierra de nadie @Diego_Molano  https:\/\/t.co\/2vf0oUmAnG","klass":0}
{"text":"Estudio con 443 j\u00f3venes de Bogot\u00e1 confirm\u00f3 la relaci\u00f3n entre el padecimiento de violencia f\u00edsica y psicol\u00f3gica en la infancia con los maltratos entre pareja. El 43% manifest\u00f3 ser v\u00edctima de maltrato psicol\u00f3gico y el 36% de f\u00edsico durante la infancia.   https:\/\/t.co\/8QkrU6MrWT  https:\/\/t.co\/F3zavuvG3x","klass":0}
{"text":"Polic\u00eda aclara supuesto asalto a punto de drogas  https:\/\/t.co\/ez38YjGho6  https:\/\/t.co\/xmWGnktZK1","klass":0}
{"text":"La #PatrullaEnCasa, realiz\u00f3 jornada de sensibilizaci\u00f3n en el barrio Boquer\u00f3n, donde se les da a conocer a la ciudadan\u00eda las rutas y l\u00edneas de atenci\u00f3n para casos de violencia intrafamiliar y violencia de genero 123,122,155 y 3115614109 #YoTeCuidoMujer.  https:\/\/t.co\/9LGGyDZOL6","klass":0}
{"text":"#Zapopan es el municipio de mayor incidencia del delito de #Secuestro en #Jalisco, se han reportado 26 casos de diciembre 2028 a agosto pasado. En la entidad se registraron 112 casos en el mismo periodo. @WallaceIsabel @EnriqueAlfaroR @muralcom  https:\/\/t.co\/N3bpdwldA4","klass":0}
{"text":"gtraficoattt: RT @TReporta: Se registra accidente de tr\u00e1nsito en  V\u00eda Espa\u00f1a. @TraficoCPanama #TReporta  https:\/\/t.co\/df4KTnI8QD","klass":1}
{"text":"Revelan nuevo \u00e1ngulo del accidente entre Hamilton y Verstappen en la F\u00f3rmula 1  https:\/\/t.co\/K2VDMITN32  https:\/\/t.co\/Keu7wsSBPJ","klass":0}
{"text":"Una billetera fue v\u00edctima de homicidio cuando quedo en medio de una balacera entre bandas en Calidonia, sector conocido como La Magnolia.  https:\/\/t.co\/m0wbtrNL2T","klass":1}
{"text":"\ud83e\udd4a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude14\ud83d\udea8| Pierde Belmar Preciado el t\u00edtulo vacante Fedecentro de la WBA ante el mexicano Danny Contreras. En una pelea pareja de boxeo agresivo y que Contreras se lleva por poder de manos, cay\u00f3 el colombiano en el 5 asalto por KO.   #Preciado  #OrgulloColombiano.  @FECOLBOX  https:\/\/t.co\/JmpcW3CBXz","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte \/ Calz Lateral #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/DtVAoQgnxg  https:\/\/t.co\/29B3ninxQw","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea7#TrafiVial \ud83d\uded1#Ahora Fuerte accidente en la avenida Am\u00e9ricas casi esquina Ferrocarril Interoce\u00e1nico #Xalapa, hasta el momento no se reportan personas lesionadas  #OlivaNoticias #Multimedios  https:\/\/t.co\/vN9rAU1lzb","klass":1}
{"text":"@Matt_Hall4 yo si fui a comprarte el celular, pero paso un accidente, pero no se nota hermanito, no se nota\u2026.  https:\/\/t.co\/4aVpnF6Q7V","klass":0}
{"text":"#FUSALMO te recuerda no guardar silencio ante cualquier tipo de violencia \ud83d\udeab \u00a1No te quedes callada! \ud83d\udce3 \u00bfQuieres hablar con alguien? Una psic\u00f3loga te atender\u00e1, marca al 7170 - 7473  https:\/\/t.co\/DLdckb5AlO","klass":0}
{"text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\ude94l Secuestro WN.  Collins habla con el 'Secuestrador', este le informa que iba conduciendo cuando 4 sujetos de negro en un coche blanco le bajaron  del coche y se lo llevaron.  Estos le dieron indicaciones y le obligaron a Secuestrar acompa\u00f1ado de uno con m\u00e1scara de mono.  https:\/\/t.co\/lSaoQgCkY2","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 80 &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando34m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/g36RuqP4tQ  https:\/\/t.co\/UI9xcGKGXy","klass":1}
{"text":"Ofrecieron acabar con la inseguridad y su gobierno ha sido el m\u00e1s violento del siglo. Los \u201cabrazos, no balazos\u201d aumentaron la impunidad y empoderaron a los c\u00e1rteles del narcotr\u00e1fico. #2a\u00f1osPerdidos  https:\/\/t.co\/G535LSi3Xj","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Zacatecas se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 093+100 carretera (793) Ent. La Chicharrona-Cuencam\u00e9, tramo Rancho Grande-Cuencam\u00e9, direcci\u00f3n Cuencam\u00e9. Atienda indicaci\u00f3n Vial.  https:\/\/t.co\/23dWCrBlK4","klass":1}
{"text":"20 a\u00f1os del accidente que convirti\u00f3 a Alex Zanardi en leyenda.  https:\/\/t.co\/TALvr20hB5","klass":0}
{"text":"Grupos de Reflexi\u00f3n para Hombres \/ Sesi\u00f3n 09 de 22: \u201cViolencia contra mi pareja\u201d.   \ud83d\udccd Lunes, 10:00 h. \ud83d\udc49  Inscripci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/mdbartkERD \ud83d\udccd Lunes, 15:00 h. \ud83d\udc49  Inscripci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/Y3M1GhZkHW  https:\/\/t.co\/Znyt2mW6t1","klass":0}
{"text":"#UnD\u00edaComoHoy pero de hace 174 a\u00f1os, los #Ni\u00f1osH\u00e9roes resguardaron el Castillo de Chapultepec frente al asalto de tropas invasoras. Honramos su patriotismo, valent\u00eda y amor por M\u00e9xico.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  #D\u00edaDeLosNi\u00f1osH\u00e9roes  https:\/\/t.co\/vM4P1nnmlq","klass":0}
{"text":"Accidente en NQS &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando29m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/qDmcZYRq3d  https:\/\/t.co\/3FxMd8L846","klass":1}
{"text":"Atenci\u00f3n ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes!!! Si sufres alg\u00fan tipo de violencia, rep\u00f3rtalo ante la #PRONNIF  https:\/\/t.co\/PFwealuFR4","klass":0}
{"text":"Detienen a ocho personas por violencia familiar en la CDMX - La Prensa  https:\/\/t.co\/YDKgdiE3sw  https:\/\/t.co\/LdpZkUZCUT","klass":0}
{"text":"Se registra accidente de tr\u00e1nsito en la V\u00eda Porras, pr\u00f3ximo al Parque Omar precauci\u00f3n en esta ruta.  https:\/\/t.co\/RsWigOp03v","klass":1}
{"text":"Desde el 1 de Junio a la fecha, la @PNCSV registra 8,662 personas detenidas, a quienes se les acusa de cometer diferentes delitos. Entre estos arrestos se hallan 624 por homicidio, 670 por lesiones, 336 vinculados con el delito de extorsi\u00f3n, y 167 por violaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/AcD8EIIEds","klass":0}
{"text":"#BajaVerapaz | Auxiliatura del @PDHgt realiz\u00f3 un taller con miembros de redes integradas institucionales para abordar la tem\u00e1tica de rutas de derivaci\u00f3n de casos de violencia contra la ni\u00f1ez y adolescencia y casos de violencia sexual.  #Educaci\u00f3nEnDDHH  https:\/\/t.co\/jFiHLehP4C","klass":0}
{"text":"Un Hombre fue asesinado en el interior de un estacionamiento por disparos de arma de fuego. homicidio #24 en lo que va del Mes...  https:\/\/t.co\/JDEuOrr8IB","klass":1}
{"text":"Apertura del 'Taller para la Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n de casos de violencia contra las Mujeres' impartido por el Dr. Ricardo Ruiz Carbonell en la Facultad de Trabajo Social de la @UJED_Oficial #PuroDGO  https:\/\/t.co\/R4BKH4RYBq","klass":0}
{"text":"\u00bfYa conoces el Violent\u00f3metro? Detecta la violencia a tiempo en tu relaci\u00f3n, conoce el grado de violencia del que puedes ser v\u00edctima. \u26a0#PonteAlerta  https:\/\/t.co\/ysU4HDFwN1","klass":0}
{"text":"Nuestras unidades R-1 y H-3 trabajan en accidente de tr\u00e1nsito en Av Circunvalaci\u00f3n con Curico, sector Las Dunas, se trata de volcamiento de veh\u00edculo mayor una persona lesionada.  https:\/\/t.co\/mVbadBwy6O","klass":1}
{"text":"Del 1 de diciembre de 2018 al 31 de agosto del 2021 se han registrado en #Coahuila 42 casos de #Secuestro, siendo #Saltillo el municipio donde m\u00e1s casos se reportaron a nivel estatal. @WallaceIsabel @mrikelme @FGECoahuila @periodico_lavoz  https:\/\/t.co\/mHhBdS6Te9","klass":0}
{"text":"Se\u00f1ores @RAEinforma, es correcto el uso de 'HOMICIDIO' cuando un grupo armado mata a civiles desarmados? Y el de 'MASACRE' cuando se refiere a soldados armados cumpliendo su labor?  https:\/\/t.co\/DRGeyC8C4q","klass":0}
{"text":"Accidente en Calle 127 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/LLwjlznIKY  https:\/\/t.co\/36QatYA39Q","klass":0}
{"text":"\ud83e\uddf5  Hace 3 a\u00f1os, m\u00e1s de 22 ni\u00f1as en Cob\u00e1n, Alta Verapaz, denunciaron ante el MP haber sido abusadas sexualmente por maestros y directores de escuelas p\u00fablicas en ese departamento.   En todo este tiempo, 3 de las ni\u00f1as han logrado que su caso avance a juicio.   \ud83d\udcf7: Esteban Biba  https:\/\/t.co\/I8s2SueTPh","klass":0}
{"text":"Ante las #CaravanasMigrantes de las \u00faltimas semanas, 31.5% de los entrevistados considera que las autoridades mexicanas act\u00faan con exceso de violencia.  https:\/\/t.co\/jmErc3Ilec  https:\/\/t.co\/7gIhXlCVFa","klass":0}
{"text":"Hoy se conmemoran 48 a\u00f1os del asesinato de V\u00edctor Jara, el cantautor chileno, asesinado por la dictadura de Augusto Pinochet.   Ilustraci\u00f3n: @oleismos    https:\/\/t.co\/Re3v1pu2yM  https:\/\/t.co\/BlARFtCMi2","klass":0}
{"text":"Cuidar tu salud es cosa de todos los d\u00edas, pero si sufres un accidente o enfermedad un seguro de Gastos M\u00e9dicos es tu alternativa.  https:\/\/t.co\/5TqdE6Mw61","klass":0}
{"text":"Desgraciadamente se bislumbra un gobierno municipal autoritario corrupto y prepotente para Tecate el electo presidente de Tecate Edgar Dario Ben\u00edtez,ojala es se\u00f1alado por su c\u00f3nyuge seg\u00fan NUC 0203 _2021 como impulsivo y generador de violencia dom\u00e9sticas.  https:\/\/t.co\/RfSJZSuGoe","klass":0}
{"text":"#Atenci\u00f3n\ud83d\udea8 Tragedia\u2026 Seis muertos y un herido en accidente de tr\u00e1nsito en Santa Marta  https:\/\/t.co\/lyHeqeUGtv  https:\/\/t.co\/BAXHWN0Isq","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidente, carril derecho bloqueado en #FortWorth en la I-30 EB acerc\u00e1ndose a Woodhaven Blvd, det\u00e9ngase y regrese el tr\u00e1fico a Oakland Blvd  https:\/\/t.co\/tYCxmFzNuA","klass":1}
{"text":"#SLP|ACCIDENTE Y VOLCADURA EN LA ZONA INDUSTRIAL\u203c\ufe0f \ud83d\udea7 Eje 140 esquina CFE, tome precauciones \ud83d\udea7 Maneje con precauci\u00f3n  https:\/\/t.co\/ix4sNsUjZu","klass":1}
{"text":"#11Septiembre Abatido atracador al enfrentarse a una comisi\u00f3n de @PoliPortuguesa1 en #Tur\u00e9n.  El antisocial ten\u00eda antecedentes por robo gen\u00e9rico (atraco) y robo de veh\u00edculo automotor ante el Cicpc Acarigua  https:\/\/t.co\/JjOes3f05b","klass":1}
{"text":"#AHORA | Ocurre un grave accidente en la 11 Sur a la altura del Mercado Independencia. Un veh\u00edculo se impact\u00f3 contra un poste de luz. La zona est\u00e1 acordonada.   V\u00eda @carsevflo  https:\/\/t.co\/hpw4gcf5OH","klass":1}
{"text":"\ud83c\udf9e El secuestro de un pesado \ud83c\udfac Enrique Murillo \ud83d\udcfa Cinelatino \ud83d\uddd3 12\/sep. \u23f0 03:10 \ud83d\udcfd Acci\u00f3n  https:\/\/t.co\/OAmbx8uqsZ","klass":0}
{"text":"Buenas tardes a todos mis amigos hoy les pido un favor en Barranquilla Atlantico mi hermano necesita 2 pintas de sangre Rh 0+ urgente el que quiera ayudar le agradezco de coraz\u00f3n #accidente @AngyBq @zuleSCOUT1 @Junior_un_Click @Keila_Cardenas1 @LornaS28 @TuiteroDesmadre  https:\/\/t.co\/JAcGpN7A8l","klass":0}
{"text":"(16:58) El tranv\u00eda est\u00e1 prestando servicio solo en el tramo Oriente - Miraflores, debido a un accidente de tr\u00e1nsito que obstruye el corredor tranviario.  https:\/\/t.co\/aTayq5DYMn","klass":0}
{"text":"Multitudinaria despedida en Gaira a los hermanos Romero, v\u00edctimas de tr\u00e1gico accidente  https:\/\/t.co\/oMMDle1XuK  https:\/\/t.co\/xF6xYxbN03","klass":0}
{"text":"PAGO DE SUBSIDIO O INCAPACIDAD AL 11 DE SEPTIEMBRE DE 2021: - R\u00e9gimen del Seguro de Atenci\u00f3n a la Salud (EM: enfermedad com\u00fan, accidente com\u00fan y maternidad). - R\u00e9gimen del Seguro de Riesgos Profesionales (RP: accidente de trabajo y enfermedad profesional). #cuidatecuidameIHSS  https:\/\/t.co\/JiKkHM8hZX","klass":0}
{"text":"@AtencionProfeco buenas tardes es un me pueden apoyar los estacionamientos que se encuentran en el centro de la cdmx es un robo me cobraron $260 x 3 horas te teniendo a la vista un cartel que dice que la hora o fracci\u00f3n cuesta $36 y pido el comprobante para factura no me lo diero  https:\/\/t.co\/NoFnGf1ScR","klass":0}
{"text":"#Nacional | SUICIDIO EN NI\u00d1OS SUPERA 3 VECES MUERTES POR COVID\ud83d\ude14\ud83d\ude14  -En 2020, mil 150 ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes decidieron quitarse la vida, se\u00f1alan datos de la Encuesta Nacional de Salud.  \u27a1\ufe0fDetalles:  https:\/\/t.co\/pD0y8XgHTz  https:\/\/t.co\/F7WMLR2wwg","klass":0}
{"text":"Accidente vial en V\u00eda Atlixc\u00e1yotl altura de La Noria. Tr\u00e1nsito complicado. V\u00eda @davidsansalas66  https:\/\/t.co\/n0wQJHZsq0","klass":1}
{"text":"Byron Ruiz, de 33 a\u00f1os fue capturado en Cubulco, Baja Verapaz, presunto responsable de abusar sexualmente de una mujer de 18 a\u00f1os.  En otro caso, Porfirio Cuellar, de 50 a\u00f1os fue aprehendido en Cob\u00e1n, Alta Verapaz, en cumplimiento a una orden de captura por el delito de incendio  https:\/\/t.co\/OZr11KeOkn","klass":0}
{"text":"Accidente en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando29m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/WAUS7CBxCQ","klass":0}
{"text":"New Post: Triple accidente de tr\u00e1nsito deja a un bebe muerto de 4 meses y 6 heridos en Ruta 2 cerca de Chascom\u00fas  https:\/\/t.co\/veGBtvOD7v  https:\/\/t.co\/8LKvnxxMqk","klass":1}
{"text":"Hoy en #Florencia debido a las fuertes lluvias, se desplom\u00f3 un muro del Cementerio Central cayendo sobre 2 casas, en el accidente murieron 3 personas... 2 j\u00f3venes padres y su hijita de 10 a\u00f1os! \ud83d\ude22\ud83d\ude4f Muy triste noticia. Fotos @LenteRtv  https:\/\/t.co\/lSEhXyPcxZ","klass":0}
{"text":"Si al quemar #ArtificiosPirot\u00e9cnicos se genera alg\u00fan #Accidente, al\u00e9jate del per\u00edmetro y rep\u00f3rtalo inmediatamente a las autoridades correspondientes.  https:\/\/t.co\/gO0yruZzmx","klass":0}
{"text":"#16Sep #Sucesos  Un pitbull fue el perrito valiente que muri\u00f3 con la ni\u00f1a en accidente de La Yaguara. - @CaraotaDigital  https:\/\/t.co\/szenSodcAK","klass":1}
{"text":"La violencia no es amor, es un delito  Consentir y pedir consentimiento de las pr\u00e1cticas sexuales es respetar los derechos, establecer l\u00edmites personales y respetar los de la pareja, en todos y cada uno de los encuentros sexuales.  \u00a1Decide tu futuro!  https:\/\/t.co\/TdKwg3QhzE","klass":0}
{"text":"\u00c9sta imagen del accidente entre Verstappen y Hamilton es la m\u00e1s grande prueba de que la implementaci\u00f3n del halo ha sido una de las innovaciones en seguridad m\u00e1s importantes de la F1 #ItaliaGP   (Foto: Andrej Isakovic\/Getty Images)  https:\/\/t.co\/b5UChuLvwW","klass":1}
{"text":"#AlertaVial #Trancoso \ud83d\udea8 Minutos antes de que concluyera este lunes se registr\u00f3 un accidente vehicular tipo salida de camino sobre la carretera federal 49, tres hombres resultaron con lesiones menores.  Nota\u27a1  https:\/\/t.co\/TZxeVLdFlr  https:\/\/t.co\/Rp47KYV5Ui","klass":1}
{"text":"\ud83c\udd7e\ufe0f Se registra un accidente vehicular en Macaracas, el conductor del veh\u00edculo volcado fue atendido por miembros del @BCBRP y fue trasladado a un centro medico.  #TNPLive  https:\/\/t.co\/ksofSlSr5L","klass":1}
{"text":"#Regiones| Violento choque entre dos motocicletas, termino con la vida de la ni\u00f1a Breidy Lizeth de tres a\u00f1os de edad, el fatal accidente se registr\u00f3 sobre la v\u00eda Campoalegre - Neiva. #MeSacaLaPiedra #LaFMTeCuida @lafm  https:\/\/t.co\/Ud7v0K2kAg","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34#AHORA Confirman autoridades que se trataba de un hombre y no una mujer el cuerpo sin vida localizado durante esta madrugada en un carrito de supermercado con huellas de violencia en Av. R\u00edo Nilo en la Col. Jardines de la Paz en Guadalajara.  https:\/\/t.co\/kWwE9iR4rR","klass":1}
{"text":"Accidente en Av. Calle 13 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/qDHnncSIj6  https:\/\/t.co\/rj8TQKztt2","klass":1}
{"text":"#CNIIenTerritorio | En #MoronaSantiago participamos de la presentaci\u00f3n de la herramienta digital #FemicidiosEc, ante autoridades, organizaciones de mujeres y representantes de diferentes entidades, involucradas en la lucha contra la violencia de g\u00e9nero en Morona Santiago.  https:\/\/t.co\/puaW9tQP8o","klass":0}
{"text":"#CorteInformativo Personal de la Fiscal\u00eda Estatal detuvo a Jafett 'N', quien contaba con un mandato judicial por el delito de robo equiparado de veh\u00edculo; por lo que fue remitido ante el juez que lo requer\u00eda.  M\u00e1s informaci\u00f3n\ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/ecb8bvXypm.  https:\/\/t.co\/tTYVyNaEMh","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34#SEGURIDAD Mortal accidente en Jardines de la Hacienda en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga, una joven muri\u00f3 y cuatro personas resultaron lesionadas tras la volcadura de una camioneta. V\u00eda: @FernandaMejiaTv  https:\/\/t.co\/KJSNvocHh4","klass":1}
{"text":"@TranconCll13 @SecMovilidad accidente grave reportado bus atravesado 3 carriles. El wsze sugiere Calle 80 @RedMasNoticias @ArribaBogota  https:\/\/t.co\/HEk1ofKeQ3","klass":1}
{"text":"\u00abMax Verstappen\u00bb fue sancionado por el accidente en que puso en peligro la vida de \u00abLewis Hamilton\u00bb con 3 puestos en la parrilla de salida del pr\u00f3ximo \u00abGP de Sochi de F1\u00bb. Los comisarios observaron que antes de la curva el auto de \u00abMax\u00bb ni siquiera estaba al lado de \u00abHamilton\u00bb.  https:\/\/t.co\/6SqnlRTJvN","klass":0}
{"text":"#NoEnNuestroNombre. M\u00e1s de mil mujeres y colectivas de 29 pa\u00edses firman carta dirigida al gobierno mexicano para exigir un alto a la violencia d estado vs las mujeres y la ni\u00f1ez migrante en #M\u00e9xico.  #NiUnaMenos  https:\/\/t.co\/dQGctrE7nh  https:\/\/t.co\/UYygvzc5Zr","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando23m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/nIoOMOznbf  https:\/\/t.co\/028ogiAmOf","klass":1}
{"text":"MUERTE EN EL 'OASIS' | Sin freno los casos de suicidio en #Yucat\u00e1n :  https:\/\/t.co\/0t9yRnZgbl \/ Problema que se agrava. M\u00e1s de 200 este a\u00f1o:  https:\/\/t.co\/Ciw8vdpYkO \/ \u00bfQu\u00e9 hacer para prevenirlo?  https:\/\/t.co\/CZpc5eoyO4 #DYInforma #PeriodismoEnTransformaci\u00f3n #M\u00e1sQueUnPeri\u00f3dico  https:\/\/t.co\/df8ZUHPzlp","klass":0}
{"text":"En la Calle 12 Oeste con Carrera 56 se encuentra cerrada por lo que al parecer es un homicidio, la versi\u00f3n incial era por accidente de tr\u00e1nsito, pero al al parecer es por ataque sicarial, las autoridades investigan el caso @tubarconews @BLUPacifico #QuedateEnCasa #YaCelacanto  https:\/\/t.co\/uVwWjm3WpE","klass":1}
{"text":"#17Sep #GNBCONAS .@gaes_53 te da los siguientes tips para prevenir que seas victima de un secuestro, nuestra mision es protegerte! #GNB #CEOFANB #FANBEsPueblo #Vac\u00fanateYa #GNByPuebloProtegido #GNBGaesCol .@vladimirpadrino  .@GNBCmdtGral  https:\/\/t.co\/CMjSkSNoEj","klass":0}
{"text":"#Sucesos| Empleado de la morgue rob\u00f3 pr\u00f3tesis mamarias del cad\u00e1ver de una mujer  #elsiglocomve\ud83d\udcf2  https:\/\/t.co\/ev3r3gFO6S  https:\/\/t.co\/KGK377wFHh","klass":1}
{"text":"#UnD\u00edaComoHoy pero de 1973, se lleva a cabo el golpe de Estado en Chile. Un grupo de militares liderados por el general Augusto Pinochet bombardean por aire y tierra la sede presidencial y asesinan o fuerzan el suicidio del presidente Salvador Allende, electo democr\u00e1ticamente.  https:\/\/t.co\/AupWMv17pi","klass":0}
{"text":"New Post: Militares espa\u00f1oles heridos en accidente de tr\u00e1fico en Mali  https:\/\/t.co\/dPL7iYDFOW  https:\/\/t.co\/dXjm1x675w","klass":0}
{"text":"\ud83d\udcfaSTREAMING | Esposa de Schumacher habla sobre la vida del expiloto tras el tr\u00e1gico accidente  Adem\u00e1s revel\u00f3 el mal presentimiento de Michael el d\u00eda del accidente y por qu\u00e9 no hay informaci\u00f3n sobre su salud  Mira aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/UYbAY8UO8f  https:\/\/t.co\/t0wC4DH9q2","klass":0}
{"text":"#Los bomberos de Dallas de las estaciones 6 y 24 responden a un accidente nocturno. Dos hombres resultaron gravemente heridos y el conductor qued\u00f3 atrapado entre los escombros.  https:\/\/t.co\/Q4ZT5EC2tr","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Zacatecas se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 088+000 autopista (80) Aguascalientes-Zacatecas, tramo ent. Luis Moya-ent. Osiris. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/HmnmfdrisC","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34 Se quita la vida en su celda, presunto implicado en asesinato de Luis Miranda Cardoso  #Delincuente  #Suicidio  #Seguridad  #Crimen  #Edomex     https:\/\/t.co\/kp5k818hdL  https:\/\/t.co\/UENdJQuL0G","klass":1}
{"text":"El aborto es un \u2018asesinato\u2019; los que lo practican \u2018matan\u2019: Papa Francisco   https:\/\/t.co\/Dxn0WVDoUV  https:\/\/t.co\/wx5muBw7iV","klass":0}
{"text":"Durante la madrugada se robaron 50-70 computadoras de las instalaciones de la Secretar\u00eda de Bienestar delegaci\u00f3n #Quer\u00e9taro con informaci\u00f3n relevante.El vigilante no fue localizado. Ninguna polic\u00eda se percat\u00f3 del robo. La secretar\u00eda se encuentra entre la Guardia Nacional y la FGR  https:\/\/t.co\/h7ysMjGZuM","klass":1}
{"text":"#ElSalvador  | Asesinan a un hombre en una barber\u00eda de calle San Antonio Abad. La Fiscal\u00eda maneja 2 hip\u00f3tesis, la primera, el hecho puede tener relaci\u00f3n con el doble homicidio que ocurri\u00f3 semanas atr\u00e1s por el redondel Torogoz y la otra, una pugna de grupos delincuenciales  https:\/\/t.co\/Mtoa3Zft5c","klass":1}
{"text":"\ud83d\uded1 El .@Gaes51Monagas logr\u00f3 la aprehensi\u00f3n de 02 ciudadanos por el delito de un Robo.  #14Sep #GNBCONAS #FANB #CEOFANB #YulimarEsVenezuela #FANByPuebloVenceremos #GNBEsPueblo @vladimirpadrino @libertad003  https:\/\/t.co\/ii7qud7GKS","klass":0}
{"text":"Estos son los polic\u00edas de @San Pedro que fueron detenidos por secuestro.  https:\/\/t.co\/VXDqA2cATP","klass":0}
{"text":"\u00c9ste joven se llama Cristian, es Venezolano, mis padres lo acogieron como un hijo, le dieron techo, comida y trabajo y el d\u00eda de ayer los rob\u00f3 y se fu\u00e9 sin dejar huella. Por favor estar atentos a quienes les dan la mano....  https:\/\/t.co\/z4hqeEDYrN","klass":0}
{"text":"#Local Presentan a 7 polic\u00edas municipales de @SanPedroNL (1 mujer y 6 hombres) detenidos por participar presuntamente en el secuestro de una persona al entregarlo a grupo armado que exig\u00eda 2 millones de pesos de rescate. La persona huy\u00f3 de sus captores antes del cobro del rescate  https:\/\/t.co\/hZEFacXYea","klass":0}
{"text":"#LO\u00daLTIMO  Reportan al menos 4 personas han resultado lesionadas tras un accidente de tr\u00e1nsito entre un veh\u00edculo particular y un cami\u00f3n cerca del desv\u00edo del municipio de San Juli\u00e1n, Sonsonete.  https:\/\/t.co\/5ARrheECfl","klass":1}
{"text":"Dos v\u00edctimas fatales y tres heridos deja accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda hacia a Santo Domingo, Salamanca en la provincia de Col\u00f3n.  https:\/\/t.co\/gd1mzOhJeZ","klass":1}
{"text":"Si una ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente es v\u00edctima de violencia sexual, #denuncia ante las autoridades. Ac\u00e9rcate a #FEVIMTRA en donde te brindar\u00e1n la asesor\u00eda que requieras.  https:\/\/t.co\/Wjy3wfi8n8","klass":0}
{"text":"\u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n: 28 horas completa el #Periodista @FabritCruz esperando una cirug\u00eda en la Cl\u00ednica #LaEstancia de #Popay\u00e1n luego de ser ingresado con una grave herida tras sufrir un accidente de tr\u00e1nsito. \u00bf#Negligencia? @EstanciaClinica  https:\/\/t.co\/4j2Rh4Y2hD","klass":0}
{"text":"La #PatrullaEnCasa recorri\u00f3 el barrio Santa Cruz, sensibilizando a los ciudadanos, sobre las rutas y l\u00edneas de atenci\u00f3n para casos de violencia intrafamiliar y violencia de genero 123,122,155 y 3115614109 #YoTeCuidoMujer  https:\/\/t.co\/axuv7rh1yp","klass":0}
{"text":"Accidente en MEX-15 \/ Guadalajara - Tepic #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando32m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/zyAeJIHpFw  https:\/\/t.co\/SUEB0VNUZK","klass":1}
{"text":"Cristiano golpe\u00f3 accidentalmente con el bal\u00f3n a una guardia de seguridad en el Estadio Wankdorf.   Preocupado, se acerc\u00f3 y pregunt\u00f3 cu\u00e1l era su estado... Despu\u00e9s del accidente, Cristiano le regal\u00f3 su jersey \u00a1La guardia se ve\u00eda feliz! \u2764\ufe0f \ud83d\ude01  #UCL   \ud83d\udcf2   https:\/\/t.co\/bGn2prXbYK  https:\/\/t.co\/D5P7yJizYJ","klass":0}
{"text":"Las autoridades reportaron hace pocos minutos un accidente vehicular en el Kilometro 9 V\u00eda al Mar. Al sitio fueron enviadas una m\u00e1quina con 4 unidades,  una m\u00e1quina de rescate con 2 unidades y una ambulancia con 2 param\u00e9dicos.  Noticia en desarrollo.  #NoticiasCalidad  https:\/\/t.co\/Fo86LFPBm9","klass":1}
{"text":"Unidades de @BomberosDagua atendieron accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda Cali - Loboguerrero (km 35+300 Puerto Kosson). Autom\u00f3vil vs Volqueta, dos lesionado. En \u00e9l sitio Ambulancia, Unidad de Rescate y Cinco Unidades. @DNBomberosCol @CITELDNBC @AlcadiaDeDagua  https:\/\/t.co\/mmkg6TsHWS","klass":1}
{"text":"El Presidente @luisabinader, reiter\u00f3 que 'en este #pa\u00eds ya no hay #vacassagradas', reaccionando ante los arrestos en la #OperacionFalcon de la Direcci\u00f3n Nacional de Control de Drogas en m\u00e1s de 80 allanamientos en todo el pa\u00eds contra el #Narcotr\u00e1fico y #Lavado de Activos  https:\/\/t.co\/8QvnkhuEkI","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan lo evidenci\u00f3 la Fiscal\u00eda, el homicidio de Trujillo Garc\u00eda se present\u00f3 cuando se movilizaba en una motocicleta y fue abordado por dos hombres.  Leer M\u00e1s: https:\/\/t.co\/BGgcwmGWFx  https:\/\/t.co\/bhaPWwo821","klass":0}
{"text":"@Srta_Poroto jajajaj ese si lo querras #leer y 'rapido' nena, se llama #cuentos 'para prevenir' en #bolivia ante la 'ola de violencia y agresiones que no respetan ni a nuestra Anabel angus, para leerlo a las 'ni\u00f1as' y las no tan ni\u00f1as, ya veras los resultados 'pronto' en el pais...  https:\/\/t.co\/Y3ccPeS9Dh","klass":0}
{"text":"La Polic\u00eda descart\u00f3 que tiroteo en Candelaria se debiera a un robo. Seg\u00fan la autoridad, dos hombres se enfrentaron con armas por venganzas, ambos murieron. Otras tres personas que estaban all\u00ed resultaron heridas. #Judicial #Candelaria (foto: ponal)  https:\/\/t.co\/zu6RUIDhT7","klass":0}
{"text":"El trauma de una mujer que es abusada sexualmente desaparece porque asesine a un ni\u00f1o que no tuvo la culpa de que un desarmado abuse de ella?... La respuesta es que no, el trauma ES DOBLE, porque Seguir\u00e1 con el trauma  de ser violada y cargar\u00e1 con la culpa de ser una asesina.  https:\/\/t.co\/oTaxZNYFJh","klass":1}
{"text":"DETIENEN A UN HOMBRE BAJO EL DELITO DE SECUESTRO EXPRES EN PUENTE DE IXTLA.  Jesus Mauricio N. De 24 a\u00f1os fue aprendido en #puentedeixtla por el delito de secuestro Expres el cual fue cateado por personal de la fiscal\u00eda.   https:\/\/t.co\/mdizOUknix  https:\/\/t.co\/eNSi66VfLd","klass":1}
{"text":"\u2b55EN VIVO audiencia de imputaci\u00f3n contra Enrique Vives Caballero  por la muerte de 6 j\u00f3venes en Gaira Santa Marta\ud83d\uded1 V\u00e9ala en directo en FOCUS NOTICIAS  \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f  https:\/\/t.co\/sIxu4Bbx2Z #Gaira #SantaMarta #Audiencia #EsUnaBurla @FiscaliaCol #Accidente #MeSacaLaPiedra  https:\/\/t.co\/UJXrValohr","klass":0}
{"text":"No se hacen autopsias... M\u00e1s de uno est\u00e1 pensando cosas, parecer\u00e1 un accidente  https:\/\/t.co\/pdyDLImUwy","klass":0}
{"text":"Coretta Scott King tuvo roles importantes en el Boycott de Buses de Montgomery y en los esfuerzos para la aprobaci\u00f3n del Acta de los Derechos Civiles. Despu\u00e9s del asesinato de MLK fund\u00f3 el Centro para el Cambio Social No Violento, conocido King Center, en Atlanta.  https:\/\/t.co\/KibtHoOlwa","klass":1}
{"text":"Los Aguilar detenidos por paramilitarismo, lavado d dinero, enriquecimiento il\u00edcito, corrupci\u00f3n en obras d infraestructura, coimas, robo del Erario. Ejemplo de Familia Uribista, Llerista, U, Liberal y Conservadora. Santandereanos Mijos 2022 @petrogustavo 55\/86 @GustavoBolivar  https:\/\/t.co\/IrcMTU1i5d","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. de Las Am\u00e9ricas &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/lKCwB07tlj  https:\/\/t.co\/J5pRhAZRrz","klass":0}
{"text":"#Ahora| La Delegaci\u00f3n Antinarc\u00f3ticos  de la @PNCSV presenta a 7 detenidos por narcotr\u00e1fico. Los capturados son 6 hombres y una mujer quienes, seg\u00fan las autoridades operaban en el departamento de San Miguel.  Se les incaut\u00f3: droga, dinero en efectivo y celulares.@elsalvadorcom  https:\/\/t.co\/6ukHBMIFc2","klass":0}
{"text":"Any information on the murder of Francisco Cebrero who was shot and killed in Canoga Park.  $ 50,000 reward ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ Caulquier informaci\u00f3n sobre el asesinato de Francisco Cebrero, que fue asesinado a tiros en Canoga Park.  Recompensa de $ 50,000.  https:\/\/t.co\/MrrpRmET0E","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. de Las Am\u00e9ricas &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 23m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/rmb8lz8ZAM  https:\/\/t.co\/zIFMs4Rwmk","klass":0}
{"text":".@BomVentaquemada atendieron accidente de tr\u00e1nsito en la Vereda El C\u00e1rmen, Sector Albarrac\u00edn de #Ventaquemada, se brind\u00f3 atenci\u00f3n prehospitalaria a paciente masculino con aparente fractura y entrega a ambulancia de BTS para traslado a centro asistencial. #Boyac\u00e1.  https:\/\/t.co\/5xruRqTCzm","klass":1}
{"text":"Recelo del nacionalismo pero confieso que, como mexicano, Col\u00f3n en Reforma me incomoda menos que un cementerio en #CDMX donde el gobierno de EUA honra a los invasores yanquis ca\u00eddos en 1847. Me parece que el cementerio goza de extraterritorialidad diplom\u00e1tica \u00a1NO a la violencia!  https:\/\/t.co\/7cyS2YSRPt","klass":0}
{"text":"#EstaTarde Asalto en #Tolcayuca deja tres polic\u00edas heridos en enfrentamiento con delincuentes, extraoficialmente se sabe que uno ha fallecido.  https:\/\/t.co\/tM5KM0dLhC  https:\/\/t.co\/fenn5yPeQc","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres.  Ante cualquier situaci\u00f3n de emergencia marque al  9\u20e31\u20e31\u20e3. #Oaxaca #\u00dasaloConResponsabilidad  https:\/\/t.co\/KJnBiezSYH","klass":0}
{"text":"El accidente pudo ser fatal de no ser por el Halo del auto, que salv\u00f3. Hamilton.  https:\/\/t.co\/wU0ohgKyH2","klass":1}
{"text":"Todo depende de si la luna nunca existi\u00f3 o si desaparece s\u00fabitamente, como en una explosi\u00f3n.  Si la luna explotara, ser\u00eda ca\u00f3tico y catastr\u00f3fico para la vida; como un accidente sin seguro, as\u00ed que mejor prot\u00e9gete, aseg\u00farate y disfruta la luna, que hoy ser\u00e1 Gibosa Creciente \ud83c\udf14  https:\/\/t.co\/1LZW0luhMP","klass":0}
{"text":"Se reporta accidente de tr\u00e1nsito sobre la carretera Panamericana zona conocida como el tr\u00e9bol. Dos personas resultaron lesionadas seg\u00fan testigos los involucrados un motociclista y un  peat\u00f3n . Comandos de Salvamento y la PNC  en el lugar  https:\/\/t.co\/NAo1XKc9vM","klass":1}
{"text":"#DaleClicAlCasco \u00bfSabes por qu\u00e9 debes usarlo y usarlo correctamente?\u26d1\ufe0f Te dejamos la siguiente informaci\u00f3n que permite prevenir traumatismos en un accidente de moto o bicicleta.\ud83d\udeb2\ud83c\udfcd\ufe0f #ReaccionaPorLaVida #cruzrojamexicana #soyresponsable #juntosporunamovilidadsegura  https:\/\/t.co\/Q7g5D3VvvZ","klass":1}
{"text":"@camachocastro Asalto a la boveda  https:\/\/t.co\/APWE7ki9rB","klass":0}
{"text":"Detuvo Polic\u00eda Municipal de Puebla a pareja por robo a usuarios de la ruta flecha azul  https:\/\/t.co\/lYvlQzyTaS  https:\/\/t.co\/eI7BTXAdGt","klass":0}
{"text":"@EmilioAlvarezI Esto fue accidente no fue por caso de maltrato policiaco, por qu\u00e9 no lee y se entera senador, carajo por eso estamos jodidos con estos pol\u00edticos de Quinta, che oposici\u00f3n del nabo....  https:\/\/t.co\/lAhZaHawW8","klass":0}
{"text":"T\u00e1cticas nazis, torturas y violencia sexual, 13 puntos claves del #informe de la #ONU sobre el gobierno de #Maduro \u279c  https:\/\/t.co\/hXrYhClAEZ  https:\/\/t.co\/dRhZIPhN77","klass":0}
{"text":"A\u00fan despu\u00e9s de muertas, la violencia institucional y de estado se hace presente cuando dise\u00f1an estrategias para ocultar nuestro Feminicidio.   Desaparecen no s\u00f3lo nuestro cuerpo, tambi\u00e9n nuestros recuerdos.   #Yucat\u00e1nFeminicida #VilaMis\u00f3gino  https:\/\/t.co\/Dqa0awESit","klass":0}
{"text":"#NacionalesKW Accidente de tr\u00e1nsito deja una v\u00edctima fatal en Avenida 12 de Octubre frente a Liberty Plaza. V\u00eda cerrada,tomar otras rutas. @TraficoCPanama  https:\/\/t.co\/RnAjptRQb2","klass":1}
{"text":"\u00bfCuantos delitos cometi\u00f3 tu personaje favorito? El m\u00edo:  -Acoso de menores -Allanamiento de morada -Asalto sexual -Acoso de menores -Acoso de menores -Asalto sexual -Acoso de menores  Simplemente Araragi  https:\/\/t.co\/xroHG2WTqc","klass":0}
{"text":"Esta tienen que ser la imagen del d\u00eda  Al margen del accidente y del culpable nos tenemos que quedar con esto: La seguridad en F1  La rueda de Verstappen toc\u00f3 el casco de Hamilton e hizo que su cabeza se moviera, la segunda imagen es una hora despu\u00e9s, ileso  https:\/\/t.co\/9gJMQyAOLO","klass":0}
{"text":"El colectivo 'No se metan con nuestras hijas' pint\u00f3 una cruz rosa en el patio central del Palacio de Gobierno de Sinaloa para manifestarse contra la violencia dom\u00e9stica y los feminicidios en Culiac\u00e1n.  Fotos: EFE  https:\/\/t.co\/RcmBvbdgNJ","klass":0}
{"text":"@FGR_SV anuncia que ma\u00f1ana realizar\u00e1 requerimiento fiscal contra conductor de Nissan 350-Z involucrado en accidente del mirador Navarra el pasado fin de semana.  https:\/\/t.co\/IY6L2Qyf0w","klass":0}
{"text":"#HablemosDeTuVida, tiene como objetivo el trabajo conjunto entre sociedad y gobierno para prevenir el #Suicidio.  https:\/\/t.co\/QKdIAMk2Pm","klass":0}
{"text":"Miles de conductores afectados por el accidente de tr\u00e1nsito esta tarde en la Carretera Panamericana, pr\u00f3ximo a Felipillo vistas del tr\u00e1fico en estos momentos.  https:\/\/t.co\/JQWPrp7ilR","klass":1}
{"text":"Muere en accidente, empresario de la zona norte del estado de Veracruz  https:\/\/t.co\/9OYQXRM1CF  https:\/\/t.co\/02KUpwQ04H","klass":1}
{"text":"Crece la violencia: asesinado un polic\u00eda en El Concord, en Malambo -  https:\/\/t.co\/XswmyzKkZ6  https:\/\/t.co\/vhxeUtWyP2","klass":1}
{"text":"El .@GNBGAESNEsparta logr\u00f3 aprehensi\u00f3n de 01 cddna por el delito de Robo, la misma se encuentran A\/O @MinpublicoVE #16Sep #GNBCONAS #CEOFANB #YoSoyFANB #SomosPuebloDePaz #GNByPuebloPatriota #GNBGAESNEsparta  .@CmdteConas  .@CONASInvencible  https:\/\/t.co\/KvTp4hIE96","klass":0}
{"text":"Joven de 18 a\u00f1os identificado como Michael Jos\u00e9 Coronado, presunto responsable del asesinato del taxista en la madrugada de hoy en C\u00facuta.  @Esmerojaso  @fredyparada90  @BachirMirep  @jsanchezcristo  @helenasanchezt  @CarlosJaimesabg  @ChaconDialoga  @ingjairoyanez  @CristoBustos  https:\/\/t.co\/D2ssRLCnkh","klass":0}
{"text":"#Lo\u00daltimo Una persona de 71 a\u00f1os result\u00f3 lesionada en accidente de tr\u00e1nsito en carretera a Santa Ana, en las cercan\u00edas del puente del r\u00edo Sucio, en Ciudad Arce, La Libertad.  https:\/\/t.co\/UPsmYhu8b1","klass":1}
{"text":"Accidente en Ruta 27 \/ Pr\u00f3spero Fern\u00e1ndez #ZoomRadio919 #TraficoCR . Tr\u00e1fico avanzando32m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/AHKvvATPWm  https:\/\/t.co\/OFdIFHfz2F","klass":1}
{"text":"Si hay un accidente en la carretera, o alguien en tu casa sufre una emergencia, \u00bfPodr\u00edas salvar una vida?  #D\u00edaDeLosPrimerosAuxilios \ud83d\udc97  https:\/\/t.co\/1Y2gEJ9G89","klass":0}
{"text":"\u00bfC\u00f3mo identificar si un ser querido est\u00e1 teniendo pensamientos suicidas? \u00bfEl suicidio es una consecuencia de la depresi\u00f3n o puede ser algo de un instante? Estas son algunas de las preguntas que est\u00e1 realizando ahora nuestra audiencia a la psic\u00f3loga Olimpia Salazar Serrano.  https:\/\/t.co\/i4e6iAIiNE","klass":0}
{"text":"Decenas de agentes del nivel b\u00e1sico de la PNC han sido capacitados por la Academia Nacional de Seguridad P\u00fablica para combatir delitos de narcotr\u00e1fico, tr\u00e1fico il\u00edcito de armas de fuego y trata de personas en ambientes mar\u00edtimos. #Nacionales  https:\/\/t.co\/wmEJJZGqm8","klass":0}
{"text":"| #DiarioLibreUSA | Balacera deja un muerto, cinco heridos en Chicago   https:\/\/t.co\/yrLb106d54  #DiarioLibreUSA #EstadosUnidos #Balacera #Chicago #Violencia #ArmasdeFuego  https:\/\/t.co\/G9ZwgTgarG","klass":1}
{"text":"La Guardia Civil esclarece un robo con fuerza en un trastero y tentativas en otros de una urbanizaci\u00f3n de Castro Urdiales - Sustrajeron efectos por valor de m\u00e1s de 3.000 euros  Uno de los presuntos autores en la actualidad se encuentra en prisi\u00f3n   https:\/\/t.co\/RmCwWqT8p6  https:\/\/t.co\/CpQk374Wut","klass":0}
{"text":"Ma.Orbelina P\u00e9rez dr 48 a\u00f1os y Milagro Reyes M de 56 a\u00f1os fallecieron  y m\u00e1s de 10 personas sufrieron lesiones en el accidente del cami\u00f3n que transportaba a jugadores de f\u00fatbol no federado y sus familiares y  cay\u00f3 a un barranco en C.litoral cton El Cipr\u00e9s de Conchagua. @NeryReyes  https:\/\/t.co\/rVyMTmu8xL","klass":1}
{"text":"#Sincelejo #LosPalmitos 4 mujeres resultaron lesionadas en accidente de tr\u00e1nsito.   Cuatro mujeres  resultaron heridas en un suceso vial que se registr\u00f3,  la ma\u00f1ana del mi\u00e9rcoles 15 de septiembre en la Troncal de Occidente, a su paso por Los Palmitos  https:\/\/t.co\/xCy90ShLue  https:\/\/t.co\/Pyd8AZQ1ld","klass":1}
{"text":"Lola Salcedo era una persona que practicaba y ense\u00f1aba yoga, o sea ten\u00eda control de mente y cuerpo, adem\u00e1s de saber c\u00f3mo respirar en momentos duros: este mensaje me lo envi\u00f3 a mi chat en la pandemia: l\u00e1stima que se haya ido para siempre por aparente suicidio.  https:\/\/t.co\/N3Ual4TFIo","klass":0}
{"text":"el narcotr\u00e1fico, como dije arriba. Desde ni\u00f1a, que mi memoria registr\u00f3 tanta barbarie social, supe que era periodista, impotente, mi memoria registr\u00f3 la destrucci\u00f3n de un pa\u00eds que yo sabia que no tiene y que no ten\u00eda esperanza.  https:\/\/t.co\/LVy0rhJueo","klass":0}
{"text":"@Claudiashein Elimin\u00f3 la corrupci\u00f3n, entonces lo del ACCIDENTE de la L12 del metro que causo 26 muertos a que se debi\u00f3? @MrLotario @juliangt2011 @LuisCardenasMx @VILLALVAZO13 @azucenau @DeniseDresserG @DeniseMaerker  https:\/\/t.co\/rnm3on1l7l","klass":0}
{"text":"Encuentran mujer muerta con signos de violencia, se presume fue violada y asesinada en el Batey 18 del Municipio de G\u00fcaymate Provincia La Romana  Detalles de esta informaci\u00f3n con el periodista @ambrociorodriguez en la #Emisi\u00f3nEstelar de #NTelemicro5 por @telemicrohd  https:\/\/t.co\/OLmdC3K8nM","klass":1}
{"text":"@Claudiashein @lopezobrador_ Tal vez por desma\u00f1anarse tanto, las ideas no fluyen y les falta claridad para la implementaci\u00f3n de planes y acciones concretas que realmente permitan abatir los \u00edndices de violencia.Con la de abrazos y no balazos, ya ven d\u00f3nde tienen al pa\u00eds, muertos por doquier. \u00c9chenle ganitas  https:\/\/t.co\/GcrL3vG54H","klass":0}
{"text":"#TransitoyVialidad \u2022 Esta ma\u00f1ana se atiende accidente de tr\u00e1nsito en lateral de la carretera a R\u00edoverde a unos metros de la Avenida de los Pinos.   Masculino que posiblemente fue arrollado por un veh\u00edculo que se dio a la fuga. El atropellado se encuentra sin signos vitales.  https:\/\/t.co\/7Mm4rgxrBG","klass":1}
{"text":"URGENTE  El d\u00eda de hoy, sin consultar a las v\u00edctimas del despojo violento a Ayutla, el gobierno de @alejandromurat el presidente de Ayutla coptado por Murat, Jesus Rojas pretenden formalizar el depojo de tierra. No existe soluci\u00f3n a lo que es una legitimizaci\u00f3n de la VIOLENCIA.  https:\/\/t.co\/Nlj5nFPM0M","klass":0}
{"text":"Balean a Francisco Tenorio, alcalde de Valle de Chalco; lo reportan grave  #Inseguridad  #Violencia  #ValleDeChalco  #Balacera  #PresidenteMunicipal  La Fiscal\u00eda General de Justicia del Edomex, inform\u00f3 que la ma\u00f1ana de este martes fue baleado en la cabeza.  https:\/\/t.co\/y8k4YxCh2M  https:\/\/t.co\/aUdMlDKEvi","klass":1}
{"text":"Regresan los 'cortinazos' a Coatzacoalcos  Atracan 'Muebles para ba\u00f1os Gersa' situado sobre la carretera Trans\u00edstmica, en la colonia Primero de Mayo  #Cortinazo #Coatzacoalcos  #Robo   https:\/\/t.co\/WPsAcEFMf5  https:\/\/t.co\/3eqAJYdilM","klass":0}
{"text":"\ud83d\ude28 El dedo pertenec\u00eda a un empleado que hab\u00eda tenido un accidente laboral mientras mol\u00eda la carne.  Esto pas\u00f3 despu\u00e9s \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/b0AqJ6vGUY  https:\/\/t.co\/VA3v0JOFUa","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/XL5iLJt5xE  https:\/\/t.co\/cD96enyb1i","klass":1}
{"text":"\ud83d\udce2(10:58) A partir de este momento, la l\u00ednea O de buses \ud83d\ude8c\u26a1\ufe0f normaliza su servicio comercial entre la estaci\u00f3n Caribe y la integraci\u00f3n La Palma, luego de operar parcialmente por un accidente de tr\u00e1nsito externo.  https:\/\/t.co\/AP6uV9xSTd","klass":0}
{"text":"Todos los d\u00edas hay una accidente o un carro queda\u00f3 en el mismo sitio. Que \u00f3spera!!  https:\/\/t.co\/JhNhKtu6GX","klass":1}
{"text":"#Atenci\u00f3n \ud83d\udea8 | Fuerte accidente dej\u00f3 un veh\u00edculo volcado en la variante Ibagu\u00e9 \u2013 Armenia.  \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/SsHPlX3g4r  https:\/\/t.co\/w7KA614XOb","klass":1}
{"text":"Aprehenden a dos sujetos por el homicidio de una mujer en Nicol\u00e1s Romero  https:\/\/t.co\/31umjPGsBF  https:\/\/t.co\/yGOThehN53","klass":0}
{"text":"\ud83d\udcdd Llueven cr\u00edticas, tras numerosas excusas que han evitado adelantar audiencia de imputaci\u00f3n de cargos a Enrique Vives Caballero, por tr\u00e1gico accidente en Gaira que dej\u00f3 6 personas muertas.  https:\/\/t.co\/fEQuDUxuzS","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando26m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/D03zDwS1Ns  https:\/\/t.co\/Wywc8qaudQ","klass":1}
{"text":"La supuesta pol\u00edtica de \u201cabrazos y no balazos\u201d de @lopezobrador_ solo ha perjudicado el combate al narcotr\u00e1fico; ha disminuido la detenci\u00f3n de personas y el aseguramiento de sustancias enervantes, armas y otros activos. @frarivasCoL   @Univ_Opinion  https:\/\/t.co\/BTojgeUTbV  https:\/\/t.co\/y5HiGkYhDw","klass":0}
{"text":"#Colombia Duro rega\u00f1o de un Juez a la alcaldesa @ClaudiaLopez por sus se\u00f1alamientos a la justicia. Sucedi\u00f3 ayer en medio de la diligencia de acusaci\u00f3n al Mayor Molano por el asesinato de Santiago Murillo. \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/oJ0rvcZfBS  https:\/\/t.co\/hUPR0Nnk0M","klass":0}
{"text":"#PorSiNoLoViste \ud83d\udd34 Asesinan en Cuernavaca a \u2018El Bandam\u2019, presunto implicado en desaparici\u00f3n de los 43 estudiantes  de #Ayotzinapa  https:\/\/t.co\/8Q6L6TI0iq  #Morelos #Cuernavaca #violencia  https:\/\/t.co\/HFdvsmjELJ","klass":1}
{"text":"\u00a1Les cay\u00f3 el chahuistle! Esta pareja asalt\u00f3 a un ciudadano, en la comunidad de San Jos\u00e9 Navajas, #ElMarqu\u00e9s, despoj\u00e1ndolo de sus pertenec\u00edas y 1300 pesos, al intentar huir le pegaron a una unidad, pero al final as\u00ed quedaron. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude94  https:\/\/t.co\/ySwsNzHDmV","klass":1}
{"text":"Gestores de la Estaci\u00f3n Zulia, reliazaron #PatrullaEnCasa en el barrio Altos de San Antonio, donde dan a conocer a un grupo de j\u00f3venes las rutas y l\u00edneas de atenci\u00f3n para casos de violencia intrafamiliar y violencia de genero 123,122,155  #YoTeCuidoMujer.  https:\/\/t.co\/I5lh8GLPJL","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8\ud83d\ude94\ud83d\ude91 || #Motocarro causa #accidente contra #taxi.  #SCC  Por circular a exceso de velocidad el conductor de una motocarro dedicado a la venta de agua purificada, provoc\u00f3 un accidente en las calles de la colonia Luis Donaldo Colosio.  \u2b55\ufe0f  https:\/\/t.co\/ERadDLWOPy  https:\/\/t.co\/tAJAMAvXbC","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Edomex se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 046+200 autopista (1720) M\u00e9xico-Quer\u00e9taro (directo), mismo tramo, direcci\u00f3n CDMX. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/ajzL7dRAIj","klass":1}
{"text":"Asesinan en asalto a tesorero municipal de Cotija, Michoac\u00e1n: Sujetos armados interceptaron a Roberto Silva, en una zona colindante entre Michoac\u00e1n y Jalisco, en donde lo despojaron de su veh\u00edculo y le dispararon  https:\/\/t.co\/cjhkr4ntBV (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/rRKggskbYt","klass":1}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres. Prevenir la violencia contra las mujeres es tarea de todas y todos. Ante cualquier situaci\u00f3n marque al @Oaxaca_9_1_1  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/pDJMSe4hqh","klass":0}
{"text":"\ud83d\ude94\ud83d\udc49TRAS allanamiento en delito flagrante, logramos la aprehensi\u00f3n del ciudadano Byron J., por el presunto delito de homicidio, en Eloy Alfaro #GYE.  #EjeInvestigativo  #EcuadorTerritorioDePaz\ud83c\uddea\ud83c\udde8  https:\/\/t.co\/jahOKaIvtF","klass":0}
{"text":"Asalto Chido - Heavy Nopal (Guitar Solo by Nikk Hern\u00e1ndez)  https:\/\/t.co\/6UsP0hBUet  #guitarsolo #guitarplayer #guitarist #heavynopal @nopalica  https:\/\/t.co\/U10VEyfZDv","klass":0}
{"text":"Accidente grave en MEX-150D \/ Puebla - Acatzingo (Cuota) #PueblaTrafico. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 24m m\u00e1s lento de lo normal.  https:\/\/t.co\/KSmekHwpY7  https:\/\/t.co\/Gdbpa5qq70","klass":1}
{"text":"Escucho hablar al @ministrodefensa el brutal ataque es inconsebible q sea un @cobarde el q le pega a una mujer y m\u00e1s del @estado dictarle a los d la @primeralinea  tentativa de homicidio dicte ese mismo a todos los @cobardes @asesinos @violadores del @estado en fin la @hipocresia  https:\/\/t.co\/6WCCeDDNnu","klass":1}
{"text":"F\u00f3rmula 1. El \u201c\u00e1ngulo dram\u00e1tico\u201d que se dio a conocer del accidente entre Verstappen y Hamilton  https:\/\/t.co\/A28VjfCOyd  https:\/\/t.co\/FhiTEcFdH0","klass":1}
{"text":"Detienen a menor en Culiac\u00e1n por delito de tr\u00e1nsito de veh\u00edculo robado\u2026 L\u00e9ala en  https:\/\/t.co\/kEPH8YoGQI V\u00eda | Adiscusi\u00f3n.  La detenci\u00f3n ocurri\u00f3 cuando los elementos del Departamento Especializado para la Prevenci\u00f3n del Robo de Veh\u00edculos, realizaban un recorrido de seguridad.  https:\/\/t.co\/oGLVH8v7yw","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. Ciudad de Cali &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/xDifN6aQsY  https:\/\/t.co\/9YCePtNLsL","klass":1}
{"text":"Detienen a dos en Sonora tras robo de 4 autos de agencia: Se hab\u00edan sustra\u00eddo un pick up Frontier y tres Versa de una empresa ubicada en Hermosillo; los detenidos estaban en posesi\u00f3n de un rifle de asalto, un arma corta, un artefacto\u2026  https:\/\/t.co\/tBrc2t9Vs4 (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/Pt5nEbZhyp","klass":1}
{"text":"Breaking, primera imagen de Hamilton luego de su accidente. @BoncheroRD  https:\/\/t.co\/fGKjLOTfkm","klass":0}
{"text":"@AlejoMo06390155 Dos hombres que presuntamente iban conduciendo bajo los efectos de un alucin\u00f3genos provocaron un accidente en el barrio La Paz de Envigado donde hubo varios veh\u00edculos involucrados.  https:\/\/t.co\/y8S8oHmjfK","klass":1}
{"text":"Veh\u00edculos p\u00fablicos con placas tapadas??? Y que corona tienen estos causan un accidente y de seguro bien Gracias pero si fuera un civil com\u00fan y silvestre como gallinazos los agentes  https:\/\/t.co\/kMVantjwGW","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 26m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/wUsSsg9qDU","klass":1}
{"text":"\u26a1 Un mensaje une a mexicana y a su hija tras 14 a\u00f1os de un secuestro  https:\/\/t.co\/zSffLRnFEZ #Internacional  https:\/\/t.co\/w2LNuDVqNq","klass":0}
{"text":"Si recientemente se lesion\u00f3 en un accidente automovil\u00edstico, comun\u00edquese con ACCIDENTS &amp; INJURIES lo antes posible. Comun\u00edquese YA 801-433-8418  https:\/\/t.co\/BOalWArzkZ","klass":0}
{"text":"En la juventud la belleza es un accidente de la naturaleza, en la vejes una obra de arte...  https:\/\/t.co\/Tdxtit57GV","klass":0}
{"text":"@CONTUNDENTEE @FLMIRONES Despierta oveja . A UCI ENTRAN LOS enfermos graves y no los actores covidianos detr\u00e1s de la plandemia \ud83d\ude05.  Los sanos pura sangre tiene m\u00e1s probabilidad de entrar a uci por un accidente de tr\u00e1nsito que covid \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https:\/\/t.co\/BeUrjq8mxQ","klass":0}
{"text":"Los pilares que visionamos para una nueva pol\u00edtica de drogas son: regular todas las sustancias entendiendo que regular no es liberalizar, tener enfoque de salud p\u00fablica, desarrollo territorial y desarticulaci\u00f3n del negocio con redes de narcotr\u00e1fico. #expocannabiz2021  https:\/\/t.co\/XeNFilYHOW","klass":0}
{"text":"En la regi\u00f3n del #Istmo, realizamos la detenci\u00f3n de un masculino, quien conduc\u00eda una motocicleta tipo italika, con n\u00famero de serie RW166FMM1601003424, la cual contaba con reporte de robo vigente, fue puesta a disposici\u00f3n de la #Coordinaci\u00f3nDeRoboDeVeh\u00edculos de la @FISCALIA_GobOax  https:\/\/t.co\/OV2HsuHg4P","klass":1}
{"text":"No se porque platicare esto pero bueno. Yo debido a mis problemas contemple el suicidio pues bastantes veces... Y anoche que jugaba me pasaron una pagina que lucha contra este tipo de casos. estaba en ingl\u00e9s pero le entend\u00eda... Me pareci\u00f3 c\u00f3mico pero esto me motivo  https:\/\/t.co\/T6F1zHja6o","klass":0}
{"text":"\u25b6 'Dios perdone a quien casi nos mata': Emir Pab\u00f3n demand\u00f3 a chofer de Uber tras accidente  'A m\u00ed en el quir\u00f3fano me fue mal, en la ces\u00e1rea ten\u00eda la presi\u00f3n en 180 y estuve a nada de convulsionarme', record\u00f3 la esposa del cantante  https:\/\/t.co\/I40UqYQJ2J  https:\/\/t.co\/tePS64dzvC","klass":1}
{"text":"@PoliciaRD en #Santiago #CibaoCentral apresa uno de 4, por participar en asalto de hombre en una Carnicer\u00eda de venta de carne de chivo, en los Salados; era buscado mediante orden judicial.  https:\/\/t.co\/TZymc32gmC","klass":0}
{"text":"Hoy estar\u00e1 @SamuelParraMaza en #LaChorcha y hablaremos sobre su nuevo libro `Por la ciudad en alas de \u00c1ngel' toca un tema bastante interesante, el asesinato a sangre fr\u00eda de un polic\u00eda homosexual en #Mazatl\u00e1n \u00bfqui\u00e9nes son las verdaderas v\u00edctimas?  #Mazatl\u00e1n #LGBTTTIQA  https:\/\/t.co\/rLFIJ6OFGf","klass":0}
{"text":"Un helic\u00f3ptero de #INFOCA ha ca\u00eddo con 19 personas a bordo en un accidente provocado, al parecer, por la falta de visibilidad. Todos est\u00e1n bien. En las condiciones m\u00e1s extremas -especialmente-  hay que atender la #Seguridad en el trabajo.  M\u00e1s que nunca. #IFSierraBermeja  https:\/\/t.co\/miIdYFn63e","klass":1}
{"text":"\ud83d\ude2d Hombre que mat\u00f3 6 personas en #Hig\u00fcey llevaba un mes separado de esposa por violencia de g\u00e9nero \/ Detalles aqu\u00ed  https:\/\/t.co\/nbqbapY5YU  Arma de fuego era legal, pero con licencia vencida. @PoliciaRD @regionalEstePN  https:\/\/t.co\/Vmr1ircXRN","klass":0}
{"text":"Grav\u00edsimo: El presidente de Hait\u00ed, Jovenel Moises, fue asesinado esta madrugada. #haiti #jovenelmoise #asesinato  https:\/\/t.co\/ycST92hu8j","klass":1}
{"text":"Sucesos | Empleado de la morgue rob\u00f3 pr\u00f3tesis mamarias del cad\u00e1ver de una mujer \ud83d\udcf2 #elsiglocomve\u00a0 https:\/\/t.co\/yobNuJetuQ  https:\/\/t.co\/XzMlu2fpLx","klass":1}
{"text":"Revisa los siguientes consejos de seguridad y prot\u00e9gete de la nueva modalidad de robo de veh\u00edculos.\ud83d\ude98  Ante cualquier sospecha, comun\u00edcate al 911.  https:\/\/t.co\/pTWHaamTcv","klass":1}
{"text":"\u00daLTIMA HORA Accidente de tr\u00e1nsito en la ruta de Carch\u00e1 a Campur, dos personas resultan con heridas.  https:\/\/t.co\/5b0ATbbynh","klass":1}
{"text":"#Operatividad  Luego de recepeconar una denuncia por el delito de robo, efectuamos el arresto de un supuesto asaltante con una pistola de juguete en la zona oriental del pa\u00eds. #ElPara\u00edso #EficicienteYConfiable  https:\/\/t.co\/PU3fQgm7Wl","klass":1}
{"text":"Un muerto y un lesionado en accidente de motocicletas en carretera Las Choapas \u2013 Cerro de Nanchital  https:\/\/t.co\/lnGaFKd9b1  https:\/\/t.co\/R007r2iKMv","klass":1}
{"text":"Confirma alcalde de #Yautepec, que la mujer asesinada esta tarde en el poblado de #Tejalpa en #Yautepec, es la actual directora de Catastro del Ayuntamiento de #Yautepec, Yuridia Trinidad Esquivel, el edil, Agust\u00edn Alonso pide a las autoridades se investigue este homicidio.  https:\/\/t.co\/rmr3lneJQS","klass":1}
{"text":"#MemoriaHistoricaDelEspuriato de @FelipeCalderon   08 DE MAYO DE 2007.  ASALTO MILITAR CONTRA NARCOS;  CUATRO MURIERON. 2horas d enfrentamiento en una casa de Apatzing\u00e1n (\u00bfC\u00f3mo viven hoy las familias d los militares muertos? \u00bfBorolas se interesa por los ni\u00f1os hu\u00e9rfanos? Cobarde).  https:\/\/t.co\/kMWPcCzC6L","klass":0}
{"text":"San Felipe: accidente de tr\u00e1nsito Liceo Mixto 2 personas lesionadas  https:\/\/t.co\/YqujnexC5C","klass":1}
{"text":"Acompa\u00f1o a los mineros de #Caucasia en su justa movilizaci\u00f3n contra el asesinato de un minero ancestral. Basta de la criminalizaci\u00f3n de una actividad hist\u00f3rica y la represi\u00f3n para beneficiar a multinacionales. Toda mi solidaridad.  #S\u00edEsPosiBleHacerloBien  https:\/\/t.co\/UXNiJ8cxeD","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 #ACCIDENTE 2:35 PM || Cami\u00f3n de gas impacta a autom\u00f3vil compacto Honda FIT en la 1ra sur y 16 poniente de #Tuxtla Guti\u00e9rrez, una persona del sexo femenino con lesiones dentro del  veh\u00edculo peque\u00f1o.  https:\/\/t.co\/uqD9L08nYC","klass":1}
{"text":"HECHOS | Anoche se registr\u00f3 un accidente de tr\u00e1nsito entre un veh\u00edculo liviano y un cami\u00f3n en la ruta de la recta de Patzicia, Chimaltenango. \ud83d\udcf1La Voz de Guate \/ Leonel Rodas \ud83d\udcf7Lector  https:\/\/t.co\/3rtGtWWJ9V","klass":1}
{"text":"Derrap\u00f3 en su motocicleta   Un  menor de edad sufri\u00f3 un accidente, al derrapar en su motocicleta en la Avenida Santa Rosa en #CdValles, param\u00e9dicos lo valoraron sin necesitar traslado.  https:\/\/t.co\/8aQzdXMI8w","klass":1}
{"text":"Bloquearon la transversal 54 de Cartagena por homicidio de joven m\u00e9dico  https:\/\/t.co\/sORLXklN6N #CartagenadeIndias #Bol\u00edvar #Homicidios #Colombia #Protestassociales  https:\/\/t.co\/wjaL3xIqJr","klass":1}
{"text":"Enfrentamiento entre grupos rivales de la delincuencia organizada deja como saldo un abatido el cualoirtaba un fusil, Fuerza Civil detuvo a dos delincuentes, los hechos en la parte alta de la colonia L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, al norte de Monterrey.  https:\/\/t.co\/8NRvz6e0Tj","klass":1}
{"text":"Como exportamos violencia con la cultura que nos dej\u00f3 @AlvaroUribeVel, donde ex militares que daban falsos positivos matan la democracia en otros pa\u00edses, aqu\u00ed la imagen desde el festival de Canes, eso ve el mundo de nosotros.  https:\/\/t.co\/f7tEerbX4h","klass":0}
{"text":"Aun cuando #QuintanaRoo no es uno de los 10 estados con mayor incidencia del delito de #Secuestro, el municipio #BenitoJu\u00e1rez es el 1er lugar nacional con m\u00e1s casos De los 90 que reporto la entidad 60 fueron reportados en el municipio. @WallaceIsabel @CarlosJoaquin @novedadesqroo  https:\/\/t.co\/I9UN7gXbCY","klass":0}
{"text":"EE.UU. TIROTEO DEJA 9 HERIDOS.  Un tiroteo dej\u00f3 al menos 9 heridos tres de ellos de gravedad estado de island. EU. Este nuevo caso de violencia con armas se registr\u00f3 entre dos grupos delincuenciales. Confirmaron autoridades locales.  https:\/\/t.co\/tiQg9Etsfk","klass":1}
{"text":"Antorcha Campesina denunci\u00f3 p\u00fablicamente el presunto secuestro de tres de sus integrantes, en la ciudad de #Veracruz Un d\u00eda antes, los antorchistas hicieron un plant\u00f3n en Xalapa para solicitar la regularizaci\u00f3n de colonias en varios municipios del estado. Temen represalias.  https:\/\/t.co\/3lSgubUyvW","klass":1}
{"text":"IDENTIFICAN A LAS 6 PERSONAS QUE FALLECIERON EN EL ACCIDENTE OCURRIDO EN GAIRA.  Como\u00a0\u00a0Camila Romero, Leonir Romero, Juan Diego Alzate, Camila Mart\u00ednez, Laura Valentina de Lima, y Rafaela Petic, fueron las v\u00edctimas del tragico accidente.  https:\/\/t.co\/7pPvtnaP4R","klass":1}
{"text":"#Metroplex El activista Dominique Alexander se encuentra actualmente en el Centro de Justicia Lew Sterrett con una fianza de $ 53K para cargos de asalto por violencia familiar de la polic\u00eda de #Dallas. 1\/2  https:\/\/t.co\/bSYjTdpPIH","klass":1}
{"text":"S\u00ed trabajas o trabajan ambos y dejas tu casa sola o a manos de tu muchacha o mozo de confianza. S\u00ed viajas constantemente y\/o ante cualquier imprevisto. Te encuentres en tu hogar o no,  Un #Seguro de #Hogar ser\u00e1 t\u00fa mejor #recuperaci\u00f3n ante un #robo perpetrado a tu #propiedad  https:\/\/t.co\/mEi5NErmRw","klass":0}
{"text":"#Regi\u00f3n Aparatoso accidente se registr\u00f3 en la v\u00eda Ibagu\u00e9 \u2013 Alvarado. M\u00e1s detalles:  https:\/\/t.co\/Dp65mwZkoF #Ibagu\u00e9 #accidentevial #Alvarado #ATENCION  https:\/\/t.co\/6HH3pG2Rsn","klass":1}
{"text":"Si alguna mujer que conoces enfrenta alg\u00fan tipo de violencia, mant\u00e9n contacto regular con ella para saber si se encuentra en seguridad, teniendo siempre cuidado de no ponerla en peligro por hablar con ella. #NoEst\u00e1sSola  https:\/\/t.co\/cH8QRKV4PQ","klass":0}
{"text":"La bomba de la caravana en Nashville, desvela tiroteo entre facciones del FBI, buenos y malos. Parece que ganaron los malos, dado que el objetivo era capturar ordenadores que conten\u00edan pruebas del ROBO ELECTORAL, tal como ocurri\u00f3, en edificio pr\u00f3ximo a la explosi\u00f3n de AT &amp; T. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/vJcqe9wbgD","klass":1}
{"text":"@HomeroCarvalho #gracias don Homero, ahora estoy #escribiendo #cuentos 'para prevenir' en #bolivia ante la inseguridad violencia y tanto maltrato , acoso , violacion y otras cosas a #mujeres ni\u00f1os y ni\u00f1as en el pais, no? vea? que le parecen? con imagenes mas jajajaj  https:\/\/t.co\/kJIXrSv7Wa","klass":0}
{"text":"Continuamos realizando campa\u00f1a preventiva contra el 'Suicidio', esta actividad se efectu\u00f3 en compa\u00f1\u00eda de la secretaria de salud, en el centro de la ciudad #Buenaventura  #Prevenci\u00f3nYAcci\u00f3n  https:\/\/t.co\/Bv5Hm9LZJ2","klass":0}
{"text":"#ENT\u00c9RATE En pr\u00f3ximos d\u00edas, podr\u00edan emitir sentencia por homicidio de Ana Karen.  La joven fue asesinada en octubre de 2017, al interior de una vivienda en Cerrito Colorado. Su pareja sentimental fue vinculada a proceso por homicidio \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/dF27aicE0i  https:\/\/t.co\/dZIRimy8mu","klass":1}
{"text":"\ud83c\udfc1\ud83d\ude31 \u00a1Nuevo accidente entre Hamilton y Verstappen! Los favoritos quedaron fuera de carrera tras chocarse en el GP de Monza\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/QxiFVi39GO  https:\/\/t.co\/GppHPyY6hY","klass":0}
{"text":"Irresponsable conductor causa terrible accidente en Tollocan -  https:\/\/t.co\/vHguXjPPgo  #Noticias #\u00daltimahora #FelizD\u00eda #Hoy #AlD\u00eda #AlMomento  https:\/\/t.co\/j7Kk5eNEV6","klass":1}
{"text":"Un PNB y un antisocial murieron durante robo frustrado en la avenida Urdaneta  https:\/\/t.co\/CLYLeTK9Lc #12Sep #Sucesos #Caracas  https:\/\/t.co\/ty9fQTptfY","klass":0}
{"text":"Accidente sobre la carretera federal a Grajales altura de Acajete #Puebla #LaRedCincoRadio #RedVial  https:\/\/t.co\/cEE5G5gTJ1","klass":1}
{"text":"Me dio mucho pesar ver a una gloria como Holifield, vapuleado por un contrincante 17 a\u00f1os menor que  el en el primer asalto , los a\u00f1os no perdonan y son los tiempos. Sesenta a\u00f1os son para disfrutar los nietos m\u00e1s N\u00d3 para recibir un mal golpe exponiendo las glorias conseguidas .  https:\/\/t.co\/9YlOIbOQMX","klass":0}
{"text":"EVITA SER V\u00cdCTIMA DE ASALTO VEHICULAR   Recuerda que tu vida es lo m\u00e1s importante, no te resistas al asalto, intenta recolectar la mayor informaci\u00f3n de tus asaltantes para proporcion\u00e1rselo a la polic\u00eda y as\u00ed lograr atrapar a los delincuentes.   #GS3 #SeguridadVehicular #Asalto  https:\/\/t.co\/jsa9aWjTWD","klass":0}
{"text":"Tres Queretanos detenidos en Celaya, Guanajuato con camioneta con reporte de robo y en posesi\u00f3n de 90 relojes que tendr\u00e1n que acreditar la propiedad \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Los de Celaya dicen los mismito \u201cvienen de fueras\u201d #Seguridad #Quer\u00e9taro  https:\/\/t.co\/F0mF18AEGc","klass":1}
{"text":"Elementos de la @SSP_CDMX detuvieron a un hombre de 39 a\u00f1os de edad, posible responsable del secuestro de una mujer, al interior de un #Hotel, ubicado en la colonia La Preciosa, #Azcapotzalco. @AzcapotzalcoMx @TodosSomosAzcap @Azcapotzalco_  @R13_MX #RomerMx @Radio13Digital  https:\/\/t.co\/Jpo9RRDwjJ","klass":1}
{"text":"Amenaza o mensaje terrorista por parte de quien realiza el asalto con el arma de mi pap\u00e1 y empezaron a tratar de asustarme los de este lugar que son los que robaron todas mis pertenencias y adem\u00e1s responsables de tumbar las torres gemelas  https:\/\/t.co\/LKUHscszfZ","klass":0}
{"text":"#Bolet\u00ednUNAM A 200 a\u00f1os de la consumaci\u00f3n de la Independencia de M\u00e9xico, hay problemas estructurales sin resolver, como movilizaciones armadas, un gobierno representativo, violencia y legitimidades: #ExpertoUNAM &gt;  https:\/\/t.co\/iauVZNfEnI #Vac\u00fanateYPonte\ud83d\ude37  https:\/\/t.co\/EJFbvqz3aM","klass":0}
{"text":"Accidente en Calle 134 &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando27m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/WrVWSs5DC1  https:\/\/t.co\/clGfuJA4kt","klass":1}
{"text":"En #Durango, quien lastime a una mujer, ser\u00e1 castigado, por ello se fortalece la atenci\u00f3n en el Centro de Justicia para la Mujer, donde se les brinda apoyo a quienes se encuentran en situaci\u00f3n de violencia de g\u00e9nero, manifest\u00f3 el gobernador Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres  https:\/\/t.co\/kilH7sCdf1","klass":0}
{"text":"#Vehiculos: Militares espa\u00f1oles heridos en accidente de tr\u00e1fico en Mali  https:\/\/t.co\/dPL7iYDFOW  https:\/\/t.co\/Mv2ExTpa6K","klass":1}
{"text":"La Polic\u00eda de Infancia y Adolescencia y la Secretar\u00eda de Salud, llevaron a cabo una actividad con los j\u00f3venes del municipio en el marco del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, con el fin de generar conciencia sobre este tema. \u00a1Planeta Rica, adelante!  https:\/\/t.co\/q8P1XtdUnG","klass":0}
{"text":"#ENT\u00c9RATE | Agentes de la @SSPGobPue detuvieron en el Fracc. Haras a tres hombres que presuntamente se dedican al robo de casa habitaci\u00f3n. Estaban desmontando puertas y ventanas, ademas de haber sacado diversos art\u00edculos del interior de un domicilio.  https:\/\/t.co\/UHzPfG5TEK","klass":1}
{"text":"Nuevo Accidente. solo el hombro derecho pasa en #Sunnyvale en Hwy 80 WB en E Fork Rd, detuvo el tr\u00e1fico de regreso a FM-740 \/ Pinson Rd  https:\/\/t.co\/CP1hSCcv9v","klass":1}
{"text":"La l\u00ednea \u260e 1572 se encuentra habilitada las 24 horas, todos los d\u00edas, para recibir denuncias de violencia contra la mujer. #EnLaEmergenciaNoEstasSola  https:\/\/t.co\/MzmHIEL5tH","klass":0}
{"text":"Condenado a 542 a\u00f1os de c\u00e1rcel por el secuestro del hijo de un empresario en M\u00e9xico  https:\/\/t.co\/1fZ99k53EB  https:\/\/t.co\/VnvlWmnGHH","klass":1}
{"text":"Vinculan a proceso al padrastro de la menor de 5 a\u00f1os que fue asesinada en Pesquer\u00eda #NL  Christian 'N' de 28 a\u00f1os seguir\u00e1 internado en el CERESO de Apodaca por los delitos de feminicidio y violencia familiar   V\u00eda @FiscaliaNL  https:\/\/t.co\/yJ4P9ozpKS","klass":1}
{"text":"#AEstaHora Se registra accidente de tr\u00e1nsito en la avenida Alberto Mendoza Hoyos de #Manizales.  Veh\u00edculo se sube al separador cerca a Expoferias  Foto: Caracol Manizales  @SecMovilidadMzl  https:\/\/t.co\/BY65HEMH7T","klass":1}
{"text":"\u201cEs un homicidio. Quien hace un aborto, asesina\u201d, opina el Papa Francisco  https:\/\/t.co\/RUekNXh1Y8  https:\/\/t.co\/e76hynbPp4","klass":0}
{"text":"#Barranquilla El Acuerdo Distrital 009 de Salud Mental, nos da herramientas para abordar de manera integral al ser. Aqu\u00ed el articulado completo. @SecSaludBAQ #SaludMental #Suicidio #Hambre #ViolenciaIntrafamiliar #AbusoSexual #Abandono #AdultoMayor #Ni\u00f1os #Ni\u00f1as #Adolescentes  https:\/\/t.co\/j7gZq5JXPG","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidente, carril izquierdo bloqueado en #Dallas en I-35E NB en Marsalis Ave, tr\u00e1fico detenido de regreso a Lp 12 Ledbetter  https:\/\/t.co\/RMak5w7nXa","klass":1}
{"text":"Yasmany martines martines preso injustamente en instrucci\u00f3n de Santa Clara por un supuesto robo con fuerza delito que no cometi\u00f3 lo golpearon salvajemente se encuentra en huelga de hambre hase mas de 11 dias otra injusticia del r\u00e9gimen exijamos su libertad es inocente  https:\/\/t.co\/hTftQoDxh6","klass":0}
{"text":"Estos son los municipios de #Zacatecas donde se han reportado los 111 casos de #Secuestro. @WallaceIsabel @DavidMonrealA @FiscaliaZac @ExpressZac  https:\/\/t.co\/DtTBFuUwRL","klass":0}
{"text":"Accidente en el corregimiento Los Brasiles (Cesar) deja un muerto y un herido  https:\/\/t.co\/86xxAEQeV0  https:\/\/t.co\/UTUOmllw62","klass":1}
{"text":"Estudio de 1044 estudiantes de la Universidad de Sim\u00f3n Bol\u00edvar de Barranquilla confirma que la violencia entre pareja es bidireccional en Colombia.   https:\/\/t.co\/BmjnkCrd3A  https:\/\/t.co\/0Sm3kz34Ya","klass":0}
{"text":"Tras el accidente, evolucionan los ciclistas y el auxiliar del SEP San Juan   M\u00e1s info:  https:\/\/t.co\/0jiqjjWpZe  https:\/\/t.co\/452598bCCs","klass":0}
{"text":"El f\u00fatbol es por siempre, pero primero tu seguridad. Evita el uso de tel\u00e9fonos m\u00f3viles por la estaci\u00f3n de MetroRail del estadio Q2 para que te enfoques en tus alrededores y disminuyas tus probabilidades de estar en un accidente. \ud83c\udfdf\ufe0f\u2705  #RailRoadSafety #RailSafetyMonth #RailSafety  https:\/\/t.co\/Wia89L4Cuf","klass":0}
{"text":"Crece la violencia: asesinado un polic\u00eda en El Concord, en Malambo  https:\/\/t.co\/ZU8vsgaD23.  https:\/\/t.co\/0ltxAeILpc","klass":1}
{"text":"\u00a1Aviso! Muy afectada la vialidad por accidente en la Autopista M\u00e9xico Pachuca a la altura del kil\u00f3metro 15 direcci\u00f3n CDMX.  https:\/\/t.co\/hoJDbVMO8x","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Puebla se registra accidente,  aproximadamente en el km 007+500 carretera (2630) Amozoc-Teziutl\u00e1n, mismo tramo, direcci\u00f3n Teziutl\u00e1n. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/cS0SXp6Y21","klass":1}
{"text":"Para los que creyeron en su \u201cpol\u00edtica\u201d de abrazos y no balazos para bajar la violencia\u2026 #TenganParaQueAprendan\u270a  #LigaDeGuerreros  https:\/\/t.co\/83RuTk9bAO","klass":0}
{"text":"CERO IMPUNIDAD \ud83d\udea8  9 ciudadanos han sido detenidos por los delitos de acci\u00f3n p\u00fablica, robo a domicilio, receptaci\u00f3n, agresiones f\u00edsicas, violaci\u00f3n y lesiones, en #UIO, #Guayas, #Imbabura, #MoronaSantiago, #Orellana, #Napo y #Cotopaxi.  #SinTreguaAlDelito #TrabajamosPorTuSeguridad  https:\/\/t.co\/ZkFuYtOE4m","klass":0}
{"text":"SigAlert en Fountain Valley. En la I-405 sur cerca de Magnolia. El carril # 1 y HOV est\u00e1n cerrados durante 30 minutos debido a un accidente de tr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/4ckLtNNXbT","klass":1}
{"text":"mi pap\u00e1 estaba viendo un partido y cuando termin\u00f3 entrevistaron a uno de los pibes y ten\u00eda la ceja cortada como se usa ahora que te haces uno o dos cortes y mi pap\u00e1 me dice mira como tiene la ceja SE VE QUE TUVO UN ACCIDENTE Y LE QUED\u00d3 AS\u00cd  https:\/\/t.co\/MkX7iHQwge","klass":0}
{"text":"Quillao por menci\u00f3n en casos narcotr\u00e1fico, senador Alexis Victoria Yeb explica naturaleza y legalidad de sus bienes y empresas -  https:\/\/t.co\/kHa9WQ8cwq  https:\/\/t.co\/ElqZqEs5jj","klass":0}
{"text":"Un muerto dej\u00f3 un accidente vial registrado en Melchor Ocampo, colonoa Centro, #Juxtlahuaca  https:\/\/t.co\/4CuriVwh9j","klass":1}
{"text":"@AlbertoRodNews Si lo dice el inepto de elliot ya sabemos que se rob\u00f3 todo jajaja  https:\/\/t.co\/FmOChiElqb","klass":1}
{"text":"Nuevo Fortworth 30 entre Fielder-Eastchase un accidente bloquea el carril izquierdo. La rampa de salida WB 20 a McCart est\u00e1 bloqueada por un accidente.  https:\/\/t.co\/88uBKfCX3O","klass":1}
{"text":"#NacionalCri Unidades policiales llegan al lugar del accidente. La mula qued\u00f3 atravesada en la v\u00eda.   S\u00edguenos a trav\u00e9s de Instagram en @criticapa02  https:\/\/t.co\/iVUo9y9DSg","klass":0}
{"text":"#Sonsonate \/\/ CAMI\u00d3N EN BARRANCO TRAS ACCIDENTE EN IZALCO.  Un cami\u00f3n termin\u00f3 volcado en una barranco luego de colisionar contra otro veh\u00edculo sobre el kil\u00f3metro 50 de la carretera a Sonsonate, en la jurisdicci\u00f3n de Izalco. Varios lesionados en el hecho.  https:\/\/t.co\/f8VlfpkksT","klass":1}
{"text":"Apresan joven al cual acusan de agresi\u00f3n sexual a una menor de siete a\u00f1os.   Por:Kairo \u00c1lvarez   Jarabacoa-La Tarde de este Pasado Mi\u00e9rcoles 25 de Agosto, Fue apresado un joven de 27 a\u00f1os de edad el cu\u00e1l fue acusado de agredir sexualmente a una ni\u00f1a de tan s\u00f3lo siete a\u00f1os de edad  https:\/\/t.co\/8M0NVE2HRQ","klass":0}
{"text":"#YoDenuncio #RompeConElSilencio \ud83d\udce3\ud83d\udea8 Denuncia si conoces informaci\u00f3n sobre casos de violencia contra las mujeres y ni\u00f1as  \u00a1Marca al 110, 1561 o 1518!  https:\/\/t.co\/GCdmHXCu3c","klass":0}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | @CvsOficial seccional Mejicanos informa que se registr\u00f3 un accidente de tr\u00e1nsito sobre la Avenida Don Bosco y Avenida Aguilares, cercan\u00edas de la UES.  Socorristas atendieron a una persona en el lugar.  https:\/\/t.co\/b6RIuUD8zK","klass":1}
{"text":"#Nacional El ministro de Gobierno, @EDelCastilloDC, explic\u00f3 que el informe presentado por #EEUU hace referencia a la gesti\u00f3n 2020, cuando el gobierno de facto s\u00f3lo erradic\u00f3 2.177 hect\u00e1reas de cultivos excedentarios de coca, adem\u00e1s que aport\u00f3 de manera activa al narcotr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/AWruEAW1CV","klass":0}
{"text":"El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que afecta a toda la poblaci\u00f3n por igual, por ende, a trav\u00e9s de teatro gui\u00f1ol, reconocimiento de las emociones y dos murales, adultos y ni\u00f1os compartieron mensajes de aliento y esperanza.  https:\/\/t.co\/kR4uSFvQla","klass":0}
{"text":"Reportan un grave accidente en la v\u00eda Ceret\u00e9-Pelayo a la altura de Pelayito cerca a la estaci\u00f3n de Gasolina, donde una persona (Elder Ballestero Gonz\u00e1lez) perdi\u00f3 la vida al chocar en su motocicleta con un Tracto Cami\u00f3n.  https:\/\/t.co\/l75cG50z0D","klass":1}
{"text":"#MinutoAMinuto | Un asaltante muerto y uno m\u00e1s herido de bala es el saldo de un asalto a un Oxxo ubicado en Perif\u00e9rico Ecol\u00f3gico y 16 Sur, Los H\u00e9roes. Los maleantes se enfrentaron a balazos con los polic\u00edas. #Puebla  https:\/\/t.co\/ReI4CiAQDb","klass":0}
{"text":"El d\u00eda de los Ni\u00f1os H\u00e9roes se honra la vida y obra de los soldados y cadetes: Juan Escutia, Vicente Su\u00e1rez, Fernando Montes de Oca, Francisco M\u00e1rquez, Agust\u00edn Melgar y el teniente Juan de la Barrera.  Dieron su vida en el asalto estadounidense al Castillo de Chapultepec, en 1847.  https:\/\/t.co\/PoFQXgOiGA","klass":0}
{"text":"No le sueltes la mano a tus amigos, a tu familia ni a tu pareja. La salud mental, s\u00ed importa! \ud83e\udd1d\ud83d\udc9b\ud83c\udf97  \ud83d\udcc5 Desde el 2003, la Asociaci\u00f3n Internacional para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, en colaboraci\u00f3n con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, ha promovido cada 10 de septiembre  https:\/\/t.co\/99JYQtDCfO","klass":0}
{"text":"\u00bfC\u00f3mo crear conciencia sobre las muertes por accidente de tr\u00e1nsito en \ud83c\udde9\ud83c\uddf4?  En\ud83c\uddef\ud83c\uddf5, se colocan pantallas en las calles que muestran informaci\u00f3n diaria sobre los accidentes de tr\u00e1nsito y los heridos\/muertos involucrados en los mismos.  @DIGESETT @INTRANT_RD @RDMOPC @AlcaldiadeStgo  https:\/\/t.co\/bCtrZOXXcd","klass":1}
{"text":"#noticiasdevehiculos: CHILE \u2013 Bomberos de Penco presentar\u00e1n querella contra concesionaria de autopista Italia por accidente que dejo uno de sus carros inoperativos  https:\/\/t.co\/ygS2FzJrA6  https:\/\/t.co\/f1baQnA1xT","klass":1}
{"text":"Aparatoso accidente en la 45 norte, deja caos vial #Aguascalientes  https:\/\/t.co\/gTB6BbibsG  https:\/\/t.co\/IE1Mkwttdk","klass":1}
{"text":"Accidente pasando el SAT sobre Recta a Cholula sentido a Zavaleta, polic\u00eda ya abandera el lugar. #Puebla #RedVial #LaRedCincoRadio  https:\/\/t.co\/P9NJCCNHgb","klass":1}
{"text":"El PLD manifest\u00f3 su \u201cprofunda preocupaci\u00f3n\u201d por la \u201cevidente incidencia de sectores del PRM ligados al narcotr\u00e1fico en la campa\u00f1a\u201d, cuya directiva \u201cha opt\u00f3 por guardar silencio y no dar ninguna explicaci\u00f3n\u201d ante \u201chechos tan graves que afectan al del pa\u00eds\u201d. #PLDAdvirti\u00f3  https:\/\/t.co\/M69ckxWGwF","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 #Accidente \u00a1Se le atraves\u00f3 un poste!   Prensado contra un poste de luz qued\u00f3 anoche el conductor de este veh\u00edculo sobre la Avenida 11 Sur y calle Olmeca, frente al mercado Independencia. Fue rescatado el 'Toreto'  https:\/\/t.co\/jtdcsfAFEO","klass":1}
{"text":"#Regiones| Un hecho de intolerancia sucedi\u00f3 en el barrio Las Palmas, en Neiva. All\u00ed\u00a0se present\u00f3 el homicidio Edward Rodr\u00edguez, de 20 a\u00f1os, quien fue sorprendido dentro de su casa, por el  pap\u00e1 de una menor de edad, que al parecer era su novia. @lafm #LaFmTeCuida #MiSeleccionHoy  https:\/\/t.co\/1pHisF5Oez","klass":1}
{"text":"Luego de los festejos del 15 de Septiembre se registr\u00f3  un fuerte accidente en la Av. L\u00e1zaro C\u00e1rdenas  a la altura de la Av Revoluci\u00f3n. Los j\u00f3venes presuntamente  en estado de ebriedad tripulantes del autom\u00f3vil resultaron ilesos.  Tonal\u00e1 de Hoy  #ReporteCiudadanoNoticias  https:\/\/t.co\/W8OltyTKd5","klass":1}
{"text":"Localizan joven sin vida, presumen posible suicidio en #Saltillo  https:\/\/t.co\/NisbiWrGBu","klass":0}
{"text":"Ya las autoridades regulan el #TraficoGT en el accidente ocurrido en km 25, congestionamiento desde km 21, v\u00eda alterna por Naciones Unidas. #COMPARTE \ud83d\udcf2\ud83d\udde3\ud83d\udd0a  #pampichinews_gt  https:\/\/t.co\/EvFTPNN6Aq","klass":1}
{"text":"#Judicial En la vereda San Ignacio de #Susac\u00f3n falleci\u00f3 ayer Alfonso Manrique Sandoval al sufrir un accidente de tr\u00e1nsito, cuando se movilizaba en su motocicleta, perdi\u00f3 el control, se sali\u00f3 de la v\u00eda y cay\u00f3 en un hueco.  https:\/\/t.co\/4Gci1Kq2jN","klass":0}
{"text":"#16Sep Tres funcionarios del Cicpc fueron detenidos por la polic\u00eda cient\u00edfica por estar vinculados con el robo de 33 cestas de queso en Portuguesa #ElInformadorVenezuela #Sucesos   M\u00e1s detalles AQU\u00cd:\ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/p90X94gXfL  https:\/\/t.co\/XcxbKQL5Wl","klass":1}
{"text":"Acus\u00f3 Venezuela al gobierno de Colombia de tratar de exportar la violencia y guerra a AL. Es desde Colombia f\u00e1brica de mercenarios, que se destruye la regi\u00f3n y otras latitudes. Es en Colombia, la cuna de la violencia, desde donde se amenaza a su propio pueblo.(Felix Plascencia)  https:\/\/t.co\/utPMsOyTT4","klass":0}
{"text":"El #Curso de la @FESI_UNAM, dirigido a alumnos y profesionales del \u00e1rea de la salud, estudiar\u00e1s un modelo de intervenci\u00f3n para brindar contenci\u00f3n emocional en momentos de crisis y ante conductas asociadas al suicidio &gt;  https:\/\/t.co\/L1cU9f5uOP #Vac\u00fanateYPonte\ud83d\ude37  https:\/\/t.co\/1bUbDz7elH","klass":0}
{"text":"Accidente en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/O4cIBcDwjd  https:\/\/t.co\/DzwDYeySnJ","klass":1}
{"text":"\ud83d\udfe0#D\u00edaNaranja\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  La #ViolenciaContraLaMujer empieza con una agresi\u00f3n verbal en la calle que puede convertirse en un feminicidio, por eso no permitamos que el discurso de odio se vuelva cotidiano. Todos tenemos derecho a vivir sin violencia y sin miedo.  #NiUnaMas\u00a0 #NiUnaMenos  https:\/\/t.co\/vs4eUQJlIi","klass":0}
{"text":"#AHORA #Nicaragua | La Polic\u00eda Nacional informa de una persona fallecida en accidente de tr\u00e1nsito ayer mi\u00e9rcoles 15 de septiembre en Managua, en el municipio de Tipitapa.  https:\/\/t.co\/5NDtxe8yPd","klass":1}
{"text":"Muere menor de edad en un derrumbe en Veracruz: El accidente ocurri\u00f3 en el municipio de Tequila, donde un grupo de campesinos realizaba una excavaci\u00f3n; otros dos hombres resultaron heridos  https:\/\/t.co\/1TuN2rrzwi (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/rf158Me7ck","klass":0}
{"text":"Accidente en la Calle 80 a la altura del CAI Cortijo  https:\/\/t.co\/PKwKzGOkB8","klass":1}
{"text":"Polic\u00edas Estatales aseguraron a un masculino en la colonia Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez de Villahermosa, luego de que cometiera un violento asalto en un Super S\u00e1nchez del cual sustrajo mercanc\u00eda y dinero en efectivo, lo que fue recuperado.  https:\/\/t.co\/LplWvRXCyY","klass":0}
{"text":"Recientemente lo dejaron libre bajo fianza y ahora lo  capturan de nuevo a alias 'El Llor\u00f3n',  el tipo que asalt\u00f3 una abarrater\u00eda en la Zona 16...  Pero \u00bfadivinen qu\u00e9? al momento de su  captura,  le encuentran casi una docena de celulares.  https:\/\/t.co\/K6t1Sk1EUN","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8Causa accidente m\u00faltiple en Paseo de la Reforma  #Saltillo #Coahuila     https:\/\/t.co\/znXF2mpgLp  https:\/\/t.co\/vZemCA0wej","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando59m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/eLcJh3o1dS  https:\/\/t.co\/CRajcdvq0e","klass":1}
{"text":"Ahira si, empiezo con el secuestro del vuelo 705 de Mexicana de Aviaci\u00f3n ocurri\u00f3 el 8-11-1972. Era un avi\u00f3n de pasajeros que volaba de Monterrey al Distrito Federal. Este acto fue ejecutado por miembros de la Liga de Comunistas Armados, encabezados por Germ\u00e1n Segovia.  https:\/\/t.co\/wICHSCw9CE","klass":1}
{"text":"Absuelven en Costa Rica a acusado de matar a joven mexicana: El asesinato de Mar\u00eda Trinidad Mathus Tenorio, de 25 a\u00f1os, ocurrido durante un asalto en agosto de 2018 en una playa del pa\u00eds centroamericano, sacudi\u00f3 a la industria tur\u00edstica\u2026  https:\/\/t.co\/R0wxnMR71n (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/2L5fxa9YiE","klass":1}
{"text":"Asalto y balacera de ayer @inakimanero @889Noticias  https:\/\/t.co\/2Wqst1QZHS","klass":1}
{"text":"\u26a1\ufe0f #Pachuca #Hidalgo | OPERATIVO EN GALER\u00cdAS POR ROBO DE JOYAS EN EL TEZONTLE  Operativo policiaco se reporta en este momento en Galer\u00edas Pachuca, luego de que una f\u00e9mina y un hombre realizaran un asalto con violencia en un domicilio de la colonia El Tezontle, del cual habr\u00edan..  https:\/\/t.co\/XUFMBpAZvq","klass":0}
{"text":"#SanMiguel | Accidente de tr\u00e1nsito registrado en la carretera de El Delirio a San Miguel, frente al Restaurante Super Rico.  https:\/\/t.co\/1kT3Dbo1Hz","klass":1}
{"text":"Mantienen vigilancia en zonas del Waraira Repano ante denuncias de robo El Ministro de Ecosocialismo Josu\u00e9 Lorca, inform\u00f3 que realizan el seguimiento a las denuncias sobre robos en las inmediaciones del Parque Nacional Waraira Repano y la Cota Mil. #PromarTv  https:\/\/t.co\/VEGwolOtl1","klass":0}
{"text":"Es una forma de demostrar que las personas pueden cambiar. Queremos marcar la diferencia para que nos conozcan y vean que no somos las personas que pintan ante la sociedad'.  Andrea Montoya.  https:\/\/t.co\/HswPBPBUbx","klass":0}
{"text":"@Circuito_mx Buenas noches, tendr\u00e1n alg\u00fan reporte de accidente a la altura de la Caseta de Chalco sobre el CEM?  https:\/\/t.co\/AZQJ1xBgIq","klass":0}
{"text":"Matan a un hombre en Santa Mar\u00eda Magdalena, lo hirieron con un cuchillo; indagan posible asalto.  https:\/\/t.co\/oilikScwUV","klass":0}
{"text":"En #PreguntaEscuchaConecta queremos dar voz a las personas que han sobrevivido el suicidio de un ser querido. En vivo 13\/sep 4 pm con @Quetza_PhD por  https:\/\/t.co\/z364wCygC7 con @IBEROMediosPue #IBERORadio21 #Suicidolog\u00edaCr\u00edtica #AMS #SuicidologiaMX  https:\/\/t.co\/ADWqJwlDiY","klass":0}
{"text":"Legisladores dicen director PN puede ser interpelado por asesinato de pareja en Villa Altagracia  https:\/\/t.co\/rBLQsEtApH   https:\/\/t.co\/lMuCSBQSTz","klass":0}
{"text":"El Presidente @luisabinader, reiter\u00f3 que 'en este #pa\u00eds ya no hay #vacassagradas', reaccionando ante los arrestos en la #OperacionFalcon de la Direcci\u00f3n Nacional de Control de Drogas en m\u00e1s de 80 allanamientos en todo el pa\u00eds contra el #Narcotr\u00e1fico y #Lavado de Activos  https:\/\/t.co\/ugWEs8j9wd","klass":0}
{"text":"Ante la tipificaci\u00f3n como \u2018eurodelito\u2019 de la violencia machista, Isabel Benjumea, al igual que V0x, vot\u00f3 en contra. La #ViolenciaMachista es terrorismo y esta edil del pp no nos representa.  No seas como Isabel Benjumea  https:\/\/t.co\/URDqqysY1n  https:\/\/t.co\/6ycpPF5AUB","klass":0}
{"text":"Ayer en Minatitl\u00e1n, (Ver.) un comando armado irrumpi\u00f3 en una fiesta al perseguir a una persona, y mat\u00f3 14. ( un \ud83d\udc76\ud83c\udffb de 1 a\u00f1o \/ los muertos). El presidente dice que 'la violencia est\u00e1 controlada', la oposici\u00f3n debate sobre zapatos y se indigna porque la esposa de AMLO canta. \ud83d\ude14  https:\/\/t.co\/QmS2VAI3LY","klass":0}
{"text":"Reportan que esta noche se registr\u00f3 un accidente en la lateral del paso deprimido en el puente de 5 Se\u00f1ores con direcci\u00f3n a Ciudad Universitaria y 5 Se\u00f1ores en #Oaxaca de Ju\u00e1rez. @TransitoyMovOax  https:\/\/t.co\/uggvkUtymd","klass":1}
{"text":"FUERTE ACCIDENTE EN LA CHALCO CUAUTLA, A LA ALTURA DEL PUENTE DE LOS \u00c1LAMOS DIRECCI\u00d3N CUAUTLA, HAY 2 PERSONAS SIN VIDA.  https:\/\/t.co\/33ceehZKuU","klass":1}
{"text":"#CancionDelRecuerdo 'Sleepwalk' de Johnny y Santo, maravillosa canci\u00f3n que conoc\u00ed en mi infancia gracias a la pel\u00edcula 'La Bamba' suena en la escena m\u00e1s triste, cuando la madre del protagonista se entera de que falleci\u00f3 en un accidente a\u00e9reo Muy recomendable.  https:\/\/t.co\/kzh9OLxgrg","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. Ciudad de Cali &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando35m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/NAh56ntpd5  https:\/\/t.co\/O943DqLxxL","klass":1}
{"text":"AS\u00cd QUED\u00d3 \ud83d\ude14  Despu\u00e9s del accidente que tuvieron Hamilton y Verstappen, as\u00ed qued\u00f3 el Halo del brit\u00e1nico. Esta protecci\u00f3n evit\u00f3 que ocurriera una tragedia en Italia.   VIDEO del percance:  https:\/\/t.co\/SEn5x5DKVz  https:\/\/t.co\/KNXRYyW3TN","klass":0}
{"text":"#ReporteVial  Los que viajen de C\u00e1rdenas, Comalcalco Cunduac\u00e1n para Villahermosa, busquen otra via ya que el tr\u00e1fico est\u00e1 detenido por un accidente a la altura de la rancher\u00eda los Gonz\u00e1lez. Un servidor lleva mas de 20 minutos detenidos y atrapado al tr\u00e1fico. Gracias y buena noche  https:\/\/t.co\/fkg6uOqK3W","klass":1}
{"text":"Choque m\u00faltiple en la Autov\u00eda 2: un beb\u00e9 de cuatro meses muri\u00f3 y hay seis heridos | News Digitales  \ud83d\udd34Lee la nota completa ac\u00e1:   https:\/\/t.co\/EJSUQS8AMs #accidente #autovia2 #chascomus  https:\/\/t.co\/orUf4QWNNJ","klass":1}
{"text":"La bomba de la caravana en Nashville, desvela tiroteo entre facciones del FBI, buenos y malos. Parece que ganaron los malos, dado que el objetivo era capturar ordenadores que conten\u00edan pruebas del ROBO ELECTORAL, tal como ocurri\u00f3, en edificio pr\u00f3ximo a la explosi\u00f3n de AT &amp; T. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/taaIosLRyn","klass":0}
{"text":"\ud83d\udc49#Salud   \u27a1\ufe0f Escuch\u00e1 la columna de Salud de #M\u00f3nicaMellman acerca de la problem\u00e1tica del #Suicidio, con motivo del pasado d\u00eda de #prevenciondelsuicidio. Clicke\u00e1 en \ud83d\udca5 https:\/\/t.co\/Sw98ChPQFh \ud83d\udc48  \u2705 @FilosofaRock1  |  Viernes15hs \ud83c\udf99\ufe0f  Conduce @ElizabetVega7  https:\/\/t.co\/Xipe3a3UJi","klass":0}
{"text":"El abogado Rafael Linares Guerrero (@masinformadoRD) : \u00a8nosotros estamos perdiendo calidad en el @CongresoRD y ahora en los ayuntamientos\u00a8 por los casos de narcotr\u00e1fico en la pol\u00edtica de RD.   @ZOLFM1065 @RCCMediaRD  #ZOLFM1065 #RCCMediaRD  https:\/\/t.co\/kdUzxT5nEJ","klass":0}
{"text":"Unidades de varias compa\u00f1ias de @BVoluntariosGT @100ciaCBV acuden accidente vial en KM 23 Ruta interamericana. Favor dar v\u00eda a Unidades  https:\/\/t.co\/nia7Y2geFK  https:\/\/t.co\/PwZ2hmZv1R","klass":1}
{"text":"#Deportes | Terrible accidente se registr\u00f3 en el GP de Italia, Hamilton y Verstappen chocan en la curva 2, ambos pilotos quedan fuera de la carrera \ud83d\ude31  M\u00e1s detalles en breve por  https:\/\/t.co\/SEbeQp9XuY \ud83c\udf10  #ItalianGP #F1  https:\/\/t.co\/wgBxVlPCXv","klass":1}
{"text":"#paso: Lo que cont\u00f3 Ver\u00f3nica Mart\u00ednez, una de las sobrevivientes del naufragio en Higuerote, sobre el accidente: \u201cLa lancha se parti\u00f3 en dos\u201d  https:\/\/t.co\/xPNRvBre9E  https:\/\/t.co\/BxcmuxyIyx","klass":0}
{"text":"Dos fallecidos deja accidente de tr\u00e1nsito en la carretera Troncal del Norte, km 5, cerca de la gasolinera. Una rastra arroll\u00f3 a varias personas.   (Cortes\u00eda)  https:\/\/t.co\/JRC41RPuMB","klass":0}
{"text":"Contexto: El vato que qued\u00f3 debajo se quejo que el wey que va caminando no se arrimo a preguntarle qu\u00e9 como estaba despu\u00e9s del accidente (siendo que el wey de abajo trataba de salir de reversa para continuar la carrera).  Contexto #2: Hace un par de meses se celebr\u00f3 otra car\u2026  https:\/\/t.co\/KyW3E6xkfx","klass":0}
{"text":"Durante las #JORNADAS para la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio contamos con Carmelo Pelegr\u00edn, m\u00e9dico Psiquiatra y Jefe de salud mental \u00c1rea de Huesca. Nos ayud\u00f3 a comprender y dar visibilidad al #SUICIDIO en nuestra sociedad.   https:\/\/t.co\/X4m4e1Y4Qz  #CruzBlanca #FamiliaCruzBlanca  https:\/\/t.co\/OEiF4uIbBx","klass":0}
{"text":"El secuestro del campe\u00f3n Juan Manuel Fangio en el Gran Prix de la Habana evit\u00f3 que este muriera en tremendo accidente sobre el malec\u00f3n. Conoces esa historia? #Amazon  https:\/\/t.co\/bBbJHvJsoD","klass":0}
{"text":"\ud83c\udfdb\ufe0fl Juicio Ariel.  Corripio lee al Juez los cargos por los que se le juzgan:  \ud83d\udd38Uso de sustancias \ud83d\udd38M\u00faltiples secuestros e intentos de Homicidio al ex Sheriff's Pe\u00f1a \ud83d\udd38Maltrato a su ex pareja  Despu\u00e9s del Juicio El Juez indica que Ariel estar\u00e1 en preventiva hasta ma\u00f1ana.  https:\/\/t.co\/8IeIzePF5u","klass":0}
{"text":"Listos en #DeFrente2021, el programa del @ConcejoMedellin por @Telemedellin. Vamos a hablar de un tema nacional pero con todas las repercusiones en Medell\u00edn, el cumplimiento del Acuerdo de Paz y los nuevos retos que tenemos para superar definitivamente la violencia.  https:\/\/t.co\/S7ZdhreITE","klass":0}
{"text":"El jefe de Gobierno porte\u00f1o habl\u00f3 luego de las PASO, donde Juntos por el Cambio sali\u00f3 victorioso. \ud83d\udc49'Basta de promover que los chicos no est\u00e9n en las aulas, de no tener una decisi\u00f3n pol\u00edtica clara para luchar contra el narcotr\u00e1fico y la seguridad'.  https:\/\/t.co\/mfGAYP2SP2","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Carrera 68 &gt; Norte Calz. Central #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/H3PQh8w3Tn  https:\/\/t.co\/fymPyV0Ybk","klass":1}
{"text":"\u2b55\ufe0f| #Noticias | Decenas de delitos han sido reportados en La Gran Plaza de #FortWorth y alrededores. Este mi\u00e9rcoles se registr\u00f3 el intento de asalto a una joyer\u00eda, pero no ha sido el \u00fanico delito que se ha reportado en el lugar. Aqu\u00ed m\u00e1s detalles.  https:\/\/t.co\/0v4vIzuJVX  https:\/\/t.co\/ipPXIq4Fdu","klass":1}
{"text":"@JavierSolorzano @Adela_Micha @Javier_Alatorre @SGGEdomex quien controla a est\u00e9s cuates o ser\u00e1 que son empresas de pol\u00edticos protegidos en muchos casos yo y amigos familiares hemos sido v\u00edctimas de robo de autopartes o veh\u00edculos completos en este caso el cobro execibo eran $ 8  https:\/\/t.co\/YxUpgJR0zJ","klass":1}
{"text":"RECORDANDO LOS ORIGENES DE LA VIOLENCIA EN COLOMBIA\u2026  LOS CHULAVITAS  Se denominan chulavitas o Polic\u00eda Chulavita a un grupo armado de \u00e9lite en Colombia que existi\u00f3 durante los primeros a\u00f1os de La Violencia,  https:\/\/t.co\/q4Gk8hWSyw","klass":0}
{"text":"La Agencia Estatal de Investigaciones (AEI) logr\u00f3 la captura de uno de los tres implicados en el crimen de Don Juli\u00e1n, el encargado del Oxxo de la Col Linda Vista en Guadalupe y que fue asesinado de un disparo, tras resistirse a un asalto el pasado 19 de enero  https:\/\/t.co\/hDZhxgPLbc","klass":1}
{"text":"Al menos 15 personas murieron y 70 m\u00e1s resultaron lesionadas en un accidente que sufri\u00f3 un tren del metro, tras colapsar el puente por el que pasaba en la Cuidad de M\u00e9xico  https:\/\/t.co\/cfwWI5YD6R","klass":1}
{"text":"El Observatorio de Violencia Social y de G\u00e9nero (OVSG) document\u00f3 entre enero y diciembre de 2020, 66 probables feminicidios en Puebla, con lo cual cada 5.5 d\u00edas una mujer fue asesinada por razones de g\u00e9nero en el estado  Consulta el Informe completo en:  https:\/\/t.co\/u0ykk5fMHN  https:\/\/t.co\/771lcL8WEp","klass":0}
{"text":"Pretenden reescribir historia del asalto a Capitolio de EEUU   https:\/\/t.co\/qdw1r1XR8K  https:\/\/t.co\/XAaGgEnEff","klass":0}
{"text":"Edici\u00f3n #1286 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEl DIF Estatal busca erradicar la violencia intrafamiliar y acabar con los abusos a las ni\u00f1as y los ni\u00f1os, tal como ocurri\u00f3 con Adrianita, el peque\u00f1o Al\u00e1n y la jovencita de 14 a\u00f1os de El Mezquital, apu\u00f1alada por su pareja, que sufren la violencia en grado extremo  https:\/\/t.co\/gW0Yldmwxq","klass":0}
{"text":"Vinculan a proceso al actor Eleazar G\u00f3mez por violencia contra su novia: El reconocido actor fue detenido en su domicilio de la colonia N\u00e1poles tras ser denunciado por su pareja, una modelo y tambi\u00e9n actriz de origen peruano  https:\/\/t.co\/2dVzqmFBBM (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/7aZe7Nv31y","klass":0}
{"text":"ACCIDENTE EN LA V\u00cdA A LA BADEA #lacari\u00f1osapereira #Alertapereira Motociclista lesionado en accidente registrado hoy en la v\u00eda de Tur\u00edn a La Badea, a la altura del barrio Las Vegas de Dosquebradas  https:\/\/t.co\/VVHykr2iA4","klass":1}
{"text":"#LaNoticiaConVos | #Tr\u00e1ficoSV | Reportan fuerte accidente de tr\u00e1nsito carretera a Sonsonete frente a la tabacalera, el suceso obstruye los dos carriles.  https:\/\/t.co\/t7OCYB0ENT","klass":1}
{"text":"Secretar\u00eda de salud del Cesar conmemor\u00f3 D\u00eda de la Prevenci\u00f3n del Suicidio  https:\/\/t.co\/Rlv4bMMmNK  https:\/\/t.co\/bfZLZ9bcnE","klass":0}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | Accidente de tr\u00e1nsito en kil\u00f3metro 8 del bulevar Constituci\u00f3n, del sentido que conduce de Mejicanos hacia el redondel Integraci\u00f3n, deja a una persona fallecida. Su acompa\u00f1ante fue trasladada a un centro asistencial. Foto LPG\/Wendy Urbina.  https:\/\/t.co\/vmKpohWl2O","klass":1}
{"text":"#noticiasdevehiculos: CHILE \u2013 Grave accidente deja tres muertos y tres heridos en Alto Hospicio  https:\/\/t.co\/eGVqXfFBG5  https:\/\/t.co\/jP9HHuGbrV","klass":1}
{"text":"El pa\u00eds m\u00e1s corrupto de la regi\u00f3n\u2026\u2026\u2026.Tokischa  Hospitales p\u00fablicos asqueante\u2026\u2026..Tokischa  N\u00famero uno en accidente de tr\u00e1nsito\u2026.. Tokischa  Intercambios de disparos\u2026\u2026\u2026\u2026Tokischa  Colocaci\u00f3n de droga por la DNCD\u2026\u2026.. Tokischa  Pr\u00e9stamos al vapor en el Congreso\u2026Tokischa  https:\/\/t.co\/udJU7yp3bE","klass":0}
{"text":"\ud83d\udea8 Fuerte accidente en la 11 Sur, veh\u00edculo se impact\u00f3 en un poste. Hay tres personas hospitalizadas: \ud83d\udc47\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/HgjzPT75Ko","klass":1}
{"text":"La violencia dom\u00e9stica es un acto criminal que se da cuando hay conductas, acciones u omisiones habituales ejercidas contra la pareja o cualquier miembro de la familias\u270b\ud83c\udffb  \u00a1Juntos podemos terminar con el maltrato!\ud83d\udeab  #SomosElCambioEnElQuePodemosCreer  https:\/\/t.co\/uAdy3R7dim","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 verg\u00fcenza la porta de hoy mi\u00e9rcoles 5 de mayo de @elpaiscali Solo hablan de 'No m\u00e1s violencia, a trabajar', y no hay ni una sola palabra sobre todas las personas que la fuerza p\u00fablica ha asesinado, de la censura en redes que hubo anoche, de que Zapateiro est\u00e1 al mando de Cali  https:\/\/t.co\/g0d66qsjF5","klass":0}
{"text":"Elementos que integran el Mando Coordinado Polic\u00eda Morelos aseguraron un veh\u00edculo con reporte de robo, en el municipio de Jojutla.   https:\/\/t.co\/AqQfzVJuq5  https:\/\/t.co\/YXuPdpCkiY","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE EN PEREIRA #Lacari\u00f1osapereira #Alertapereira Un veh\u00edculo choc\u00f3 violentamente contra un muro, sector de la avenida 30 de Agosto con La San Mateo de Pereira, no reportaron heridos  https:\/\/t.co\/I4SCN2vn0a","klass":1}
{"text":"#NoticiasAlCalor \ud83d\udd25|| Mujer embarazada fue llevada a un hospital luego que el taxi en el que viajaba choc\u00f3 contra veh\u00edculo particular en la avenida Manuel \u00c1vila Camacho esquina Orizaba, en #Xalapa. Peritos de Tr\u00e1nsito del Estado se hicieron cargo del accidente. #Ch\u00e9caloEnAlCalor  https:\/\/t.co\/unJ6agSSAM","klass":1}
{"text":"#Tijuana  Balean a un conductor en un presunto asalto en la colonia Emperadores, tras el impact\u00f3 perdi\u00f3 el control de su auto y choc\u00f3 con un auto estacionado. La v\u00edctima fue trasladada de emergencia a un hospital.  https:\/\/t.co\/NAHC7sOCI9","klass":1}
{"text":"Yo Cuido a Quien Me Cuida\ud83d\udc9aLos Profesionales Oficiales de Reserva del Batall\u00f3n Cisneros realizan acompa\u00f1amiento continuo a los soldados q se encuentran prestando el servicio militar, esta vez recibieron una charla de prevenci\u00f3n del suicidio y un mensaje de agradecimiento \ud83d\ude4f\ud83c\udffd  https:\/\/t.co\/3gdor6UQFO","klass":0}
{"text":"Existen muchos mitos y realidades alrededor de la violencia sexual infantil. Para saber m\u00e1s sobre c\u00f3mo prevenirla, atenderla y erradicarla conoce la \u201cCartilla de Derechos de las V\u00edctimas de Violencia Sexual Infantil\u201d. Descargar:  https:\/\/t.co\/v5pW9kEgdH  https:\/\/t.co\/fG6veFiBby","klass":0}
{"text":"#AHORA La Organizaci\u00f3n Abogados sin Fronteras Canad\u00e1 inform\u00f3 que el caso donde m\u00e1s de 20 menores de edad denunciaron ser v\u00edctimas de violencia sexual por parte de maestros y personal de escuelas p\u00fablicas en Alta Verapaz se encuentra en la recta final (1\/2)  https:\/\/t.co\/LiB5x2MrYq","klass":0}
{"text":"@JuanAlder @Gabrieltamayof Pues nada m\u00e1s es el due\u00f1o... Me record\u00f3 a la exdirectora del metro en la cdmx, cuando el accidente, 'yo solo soy la directora...'  https:\/\/t.co\/ju4yw7GlNN","klass":0}
{"text":"ASESINAN A 2 MUJERES EN CUAUTLA  La tarde-noche de este lunes, se registr\u00f3 el asesinato de dos mujeres que se encontraban abordo de una camioneta en Calzada Santa In\u00e9s esquina con Libertadores en la colonia Eusebio J\u00e1uregui municipio de #Cuautla, la zona se encuentra acordonada.  https:\/\/t.co\/uCbi7V92tg","klass":1}
{"text":"Identifican a las v\u00edctimas del accidente de tr\u00e1nsito en Gaira #VocesySonidos  https:\/\/t.co\/24sd2oF9RM  https:\/\/t.co\/5auDYYLfaY","klass":0}
{"text":"El Papa Francisco sostuvo que la interrupci\u00f3n del embarazo es \u201cun homicidio, sin medias palabras; quien hace un aborto, asesina\u201d, sin embargo, se opuso a que obispos de Estados Unidos nieguen la comuni\u00f3n a Joe Biden, por estar en favor de esta pr\u00e1ctica  https:\/\/t.co\/RUekNWZqzy  https:\/\/t.co\/oE8ZRmpnUk","klass":0}
{"text":"#AHORA \ud83d\udea8  Accidente de tr\u00e1nsito se registr\u00f3 en el Km. 83 ruta a Jutiapa en La Conora, colisionaron un cami\u00f3n y veh\u00edculo tipo panel.  @BVoluntariosGT utilizaron equipo especial para extraer al conductor, y su acompa\u00f1ante fueron trasladados al hospital regional de Cuilapa.  https:\/\/t.co\/PsNktqA4N2","klass":1}
{"text":"#LosSantos | Atendimos accidente vehicular (vuelco) en Macaracas, se traslada a conductor a centro medico. #BCBRP  https:\/\/t.co\/hYQpcinyky","klass":1}
{"text":"\ud83d\udfe1 #EnDirecto | Por otro lado, se ha disminuido en 24% casos de feminicidio y se han realizado acciones como la creaci\u00f3n del Banco de ADN, el registro de agresores sexuales y las leyes para una vida libre de violencia.  #OnceNoticias  https:\/\/t.co\/k9ZLE6jMG2","klass":0}
{"text":"#PereiraEnVivoNoticias Hace pocos minutos se registr\u00f3 #Accidente de tr\u00e1nsito en el #Ara de Villa del Prado; al parecer, el veh\u00edculo por fallas mec\u00e1nicas colisiona con un puesto de arepas dejando dos personas lesionadas.  https:\/\/t.co\/Inj81H3NWw","klass":1}
{"text":"Villa Gonz\u00e1lez Palmarejo.  Accidente en palmarejo  d\u00f3nde una Yepeta perdi\u00f3 E impactando con la barandilla en control resultando con golpes leves una joven mujer del municipio de #esperanza Valverde. Por #Eddyrivasnoticia @PrensaXtremard  https:\/\/t.co\/4CUQyt8Coa","klass":1}
{"text":"Lo que Danilo Medina permiti\u00f3 en sus 8 a\u00f1os de gobierno en materia de narcotr\u00e1fico no se compara ni con Alfonso L\u00f3pez Michelsen en Colombia ni con Carlos Salinas de Gortari en M\u00e9xico, fue un impulsador en 1000%, Dios santo. #OperacionFalcon  https:\/\/t.co\/93aLOVkcJc","klass":0}
{"text":"Se registra accidente de tr\u00e1nsito en La V\u00eda Interamericana, pr\u00f3ximo a Loma Campana en direcci\u00f3n a Panam\u00e1 Centro precauci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/W1vz41BbRY","klass":1}
{"text":"Solicitar\u00e1 la Fiscal\u00eda \u00f3rdenes de aprehensi\u00f3n contra dos involucrados en asesinato de un hombre en Piedras Negras  https:\/\/t.co\/JPwBVSWPsA  https:\/\/t.co\/MFnHBET9oB","klass":1}
{"text":"#Sucesos #Polim\u00e9rida apres\u00f3 a joven por robo y rapto en #LaPedregosa #15Sep #M\u00e9rida  https:\/\/t.co\/VY0gqgjQnQ  https:\/\/t.co\/qBJzmtAsjN","klass":0}
{"text":"\ud83d\udcc9 Sostenida reducci\u00f3n de delitos de impacto social en #Tabasco; bajan 43.7% durante agosto  \u2705 Estrategias conjuntas de seguridad y justicia dan como resultado la comisi\u00f3n de 6,538 delitos menos   \ud83d\udfe2 Se reportaron cero casos de #secuestro  #Bolet\u00ednFGE:  https:\/\/t.co\/3kbaNZoQHs  https:\/\/t.co\/NNm3PbOCXM","klass":0}
{"text":"Barreras de cable, \u00bfqu\u00e9 son y para qu\u00e9 sirven?  La barrera de cable DEACERO es un sistema de contenci\u00f3n compuesto por tres o cuatro cables que ayudan a mitigar el impacto de los veh\u00edculos en caso de alg\u00fan accidente.  M\u00e1s informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f   https:\/\/t.co\/GUqApQuQvK  https:\/\/t.co\/FzMN8WzVbC","klass":0}
{"text":"#ATENCION  Las autoridades de la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito de Santa Marta identificaron a las v\u00edctimas de el lamentable accidente en Gaira son Ellos Rafaela Tetic, Camila Mart\u00ednez, Laura Valentina de Lima  Juan Diego \u00c1lzate y los hermanos Camila y Leonor Romero  https:\/\/t.co\/bah2zh2KEU","klass":0}
{"text":"Se cumplen 45 a\u00f1os del secuestro de estudiantes secundarios en La Plata en #LaNocheDeLosL\u00e1pices   Esa acci\u00f3n fue parte de un plan represivo de la \u00faltima dictadura que, en todo el pa\u00eds, alcanz\u00f3 a unos 340 j\u00f3venes.  No olvidamos. No perdonamos. #NuncaM\u00e1s #MemoriaVerdadYJusticia  https:\/\/t.co\/p5ZkGxhksB","klass":1}
{"text":"Una imagen de ayer que dice mucho.  La familia viajaba a un r\u00edo para aprovechar el asueto.  Se pasan el rojo, impactan la camioneta y vuelca.  Marcos, de unos 9 a\u00f1os, gritaba tras el accidente, mientras una familiar suya intentaba salir por abajo.  \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/Yh0JRloKVK  https:\/\/t.co\/ECL45VsBMa","klass":0}
{"text":"#Atenci\u00f3n| A trav\u00e9s de un comunicado, el Eln confirm\u00f3 el secuestro de dos militares en Arauca. \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/hZTQDqZLF7  https:\/\/t.co\/pLF8NPHJS8","klass":1}
{"text":"Los 2 sujetos se relacionan a peligrosa agrupaci\u00f3n criminal que ha cometido terribles delitos en #CostaRica y #Nicaragua como asesinato, narcotr\u00e1fico y crimen organizado. Polic\u00eda Nacional ha solicitado asistencia a Interpol #OrgulloPatrio  https:\/\/t.co\/aKqiPsT1L7","klass":1}
{"text":"@mario_delgado Se quejan del prian pero toda esa gente que rob\u00f3 y destruy\u00f3 al pa\u00eds se encuentran actualmente en morena. #MorenaCuevaDeLadrones  #NiUnVotoAMORENA2021  https:\/\/t.co\/TImgpiFqGz","klass":0}
{"text":"Casos como el accidente en Villa Lorena, en el que por un lado tenemos al responsable de las muertes por su imprudencia, pidiendo clemencia; y por el otro las victimas pidiendo un resarcimiento a su dolor, evidencian la necesidad de establecer procesos de justicia restaurativa.  https:\/\/t.co\/vPTrxnhCqA","klass":0}
{"text":"@4TistaGN @BarbaLauraelena @jesusortegam @Armando82198079 @lopezobrador_ \u00bfPues no que era tan f\u00e1cil? Abrazos no balazos. En menos de un mes se termina la violencia y lo m\u00e1s triste \u201cyo tengo otros datos\u201d.  https:\/\/t.co\/VQQ2fbWRjg","klass":0}
{"text":"#AristeguiEnVivo | Enlace a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 con el periodista Jes\u00fas Esquivel (@JJesusEsquivel)  \u25fc\ufe0f El gobierno de Estados Unidos admite que es responsable de la violencia relacionada con el crimen organizado que hay en M\u00e9xico  \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/N8KMkVcA3V  https:\/\/t.co\/7TcUaNKQOI","klass":0}
{"text":"#Bomberos #Veraguas | Atienden accidente vehicular (colisi\u00f3n multiple) en v\u00eda Interamericana #Santiago frente al Price Smart. Hubo 1 herido trasladado a centro m\u00e9dico.  @BCBRP  https:\/\/t.co\/mpHdThpnvB","klass":1}
{"text":"6 v\u00edctimas deja grave accidente en Gaira Magdalena - #NoticieroNacionalDigital M\u00e1s informaci\u00f3n en el siguiente link  https:\/\/t.co\/EfVbAfNevO  https:\/\/t.co\/vkI1NZDRk3","klass":1}
{"text":"La seguridad ciudadana para el gobierno del presidente @LuisAbinader, es un tema principal.  Para afrontar la violencia y los actos delictivos en sus diferentes manifestaciones, se ha lanzado el plan integral Mi Pa\u00eds Seguro.  https:\/\/t.co\/xjFoRdJ4cF","klass":0}
{"text":"Para robar no hay l\u00edmites en #Tonal\u00e1  Vecinos de la colonia Paseos de Tonal\u00e1, en particular los que viven por la calle de Jilguero, denuncian el robo de la malla per\u00edmetral. @QuienRobaYQuienCompra.  @FiscaliaJal @gobierno_tonala @PoliciaTonala  #ReporteCiudadanoNoticias  https:\/\/t.co\/gMbfapfjl6","klass":1}
{"text":"\u00a1SE SALV\u00d3 DE MILAGRO!   Despu\u00e9s de accidente entre Hamilton y Verstappen, el brit\u00e1nico se salv\u00f3 gracias a el Halo. Si no es por eso, el percance pudo terminar en una tragedia.   EN VIVO:  https:\/\/t.co\/89mtm0GX5w  https:\/\/t.co\/KQFC1QyPnb","klass":1}
{"text":"#AHORA Bomberos Voluntarios informaron que una persona de aproximadamente 60 a\u00f1os de edad fue encontrada sin vida en la 15 avenida y 18 calle de la zona 13. No presentaba se\u00f1ales de violencia | V\u00eda @BVoluntariosGT  https:\/\/t.co\/V0Hy0evXNa","klass":0}
{"text":"Colombia es el pa\u00eds m\u00e1s peligroso del mundo para l\u00edderes ambientales, con 65 casos de asesinato, duplica a M\u00e9xico y triplica al Brasil, pa\u00edses con 3 y 4 veces m\u00e1s poblaci\u00f3n, mientras tanto el Pdte Duque  se preocupa m\u00e1s por sacar monedas con su nombre que por defender la vida.  https:\/\/t.co\/fwFQ4OQmdy","klass":0}
{"text":"Millonario asalto y balacera en #Actopan #Hidalgo   https:\/\/t.co\/8c6QLVTrrc  https:\/\/t.co\/ByqwXs37HN","klass":1}
{"text":"@ADI_BQUILLA @BarranquillaM @PoliciaBquilla  Este se\u00f1or, tiene discapacidad, se entrelaza con los carros, si se cae y lo pisa un carro, la familia se quiere enriquecer con el accidente a costilla de otro, deben llevarlo a un hogar pa que no est\u00e9 pidiendo en la car 41 con 72  https:\/\/t.co\/MKFsScOBs8","klass":0}
{"text":"\u00a1Nos piden ayuda para compartir! \ud83d\uded1   Un hombre sufre un aparatoso accidente a bordo de su motocicleta a la altura de la Supervia poniente, por lo que fue trasladado al hospital Enrique Cabrera. Nos piden compartir su INE para que familiares lo puedan localizar. \ud83d\udc47\ud83c\udffb  https:\/\/t.co\/sOxTd9aMNJ","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte \/ Calz Lateral #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/gLU8HHqLb2  https:\/\/t.co\/AzOmBW7Eh1","klass":0}
{"text":"Esta ma\u00f1ana una persona perdi\u00f3 la vida en un accidente de tr\u00e1nsito, en las cercan\u00edas del redondel Integraci\u00f3n, se presume el exceso de velocidad fue responsable del percance, dijo la @PNCSV  https:\/\/t.co\/8DcIppJSxi","klass":1}
{"text":"Un peque\u00f1o accidente en el trabajo. La despedida.  https:\/\/t.co\/gadqy4swSS","klass":0}
{"text":"Estos son los 200 mil pesos y las armas aseguradas a los presuntos responsables  del asalto y homicidio  de un cuentahabiente en la calle retorno en Le\u00f3n @ELPODERNOTICIAS @pequeezquerrall @Seguridad_Leon  https:\/\/t.co\/q0edMITTa7","klass":0}
{"text":"La #L\u00ednea155 est\u00e1 habilitada para que las mujeres tengan un servicio de orientaci\u00f3n frente a casos de violencia. #YoTeCuidoMujer  https:\/\/t.co\/1hncRPSKnl","klass":0}
{"text":"Muri\u00f3 l\u00edder social en un accidente de tr\u00e1nsito   https:\/\/t.co\/DoEBwjgKV6  https:\/\/t.co\/LNyONZ4ibj","klass":1}
{"text":"Max Verstappen sancionado con 3 puestos en la parrilla de Rusia por el accidente que provoc\u00f3 a Lewis Hamilton en el GP de Monza y los sac\u00f3 de carrera. Ya hab\u00edan chocado en Inglaterra donde tambi\u00e9n hubo sprint race experimental.  En la #F1  1\u00ba Verstappen 226.5 2\u00ba Hamilton 221.5  https:\/\/t.co\/zF0I1UdD8U","klass":0}
{"text":"EXCESO DE VELOCIDAD CAUSA ACCIDENTE \u2757  Hace unos instantes, al sur de Cali, Barrio Ciudad Jard\u00edn, veh\u00edculos de alta gama colisionan fuertemente. Al parecer uno de los autos se vol\u00f3 la se\u00f1al de pare.\ud83c\udd97 #noticiaendesarrollo  https:\/\/t.co\/UYeQyUtvjx","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE EN CUAUTLA CON SALDO DE  DOS LESIONADOS Param\u00e9dicos de Cruz Roja en coordinaci\u00f3n con Bomberos de Cuautla atendieron accidente veh\u00edcular en la Av. Reforma, Col. Miguel Hidalgo, en Cuautla. Dos personas lesionadas fueron trasladadas al hospital para su valoraci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/chHTDei9Ya","klass":1}
{"text":"#Atenci\u00f3n | En Sogamoso pierde la vida un motociclista en accidente registrado en la Calle 7 con carrera 11, donde se ven involucrados un veh\u00edculo tipo tractocami\u00f3n y una motocicleta.   #EnDesarrollo  https:\/\/t.co\/7MfK1zyhoT","klass":1}
{"text":"Sigue Accidente, carril izquierdo bloqueado en #FortWorth en 183 EB en Amon Carter, det\u00e9ngase y regrese el tr\u00e1fico a TX-10 \/ E Euless Blvd  https:\/\/t.co\/k6U7Y6jST0","klass":1}
{"text":"#AestaHora se registra accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda #Tunja #VillaDeLeyva a la altura del municipio de #Cucaita #Boyac\u00e1. Una moto y una camioneta chocaron y se espera asistencia de organismos de socorro.  https:\/\/t.co\/HXAYcqIU2W","klass":1}
{"text":"Ciudadano dedicado al robo y hurto en Barcelona, solicitado por Juzgado de Caracas, fue capturado por el @DesurAnzoategui #17Sep #GNB #CEOFANB #FANBEsPueblo #Vac\u00fanateYa #GNByPuebloProtegido #GNBAnzoategui #GNBDCR529 @vladimirpadrino  @GNBCmdtGral  https:\/\/t.co\/Hyvpu8ZHIM","klass":0}
{"text":"Se registra accidente de tr\u00e1nsito en  V\u00eda Espa\u00f1a. @TraficoCPanama #TReporta  https:\/\/t.co\/XkMpdSKAl0","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8#AlMomento accidente m\u00faltiple, sobre el boulevard metropolitano, por  la unidad acad\u00e9mica de odontolog\u00eda de la UAZ en Guadalupe, Zac., con dos personas lesionadas estables al hospital #PCEstatalZac #EnElLugar  https:\/\/t.co\/UMtPSkhR10","klass":1}
{"text":"Demandan a Steve Wozniak por presunto robo de propiedad intelectual e infringir derechos de autor.  https:\/\/t.co\/fTSpbi13B2  https:\/\/t.co\/V25gt0sERn","klass":0}
{"text":"Hace 34 a\u00f1os, en el a\u00f1o 1986, la falla del reactor n\u00famero 4 de la central nuclear Vlad\u00edmir Ilich Lenin, desencadenaba el peor accidente nuclear de la historia.   Hace 34 a\u00f1os, miles de personas murieron tratando de enmendar un error que logr\u00f3 consolidarse gracias a mentiras.  https:\/\/t.co\/mGwfBnIoGR","klass":0}
{"text":"#URGENTE #URGENTE ENFRENTAMIENTO EN PET\u00c9N ENTRE POSIBLES CARTELES. Suman al momento 4 muertos y 5 heridos durante enfrentamiento armado entre posibles grupos del narcotr\u00e1fico en #MelchorDeMencos #Pet\u00e9n. Informaci\u00f3n en desarrollo.  https:\/\/t.co\/dLBbi8D7WL","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8Accidente\ud83d\udea8  Se toma conocimiento del choque entre un autob\u00fas \ud83d\ude8d de pasajeros y un veh\u00edculo particular \ud83d\ude98 en avenida Mina e Independencia de la zona centro. Se reportan dos personas lesionadas. Se recomienda precauci\u00f3n al circular por el lugar.  https:\/\/t.co\/SuwvIJ9CGR","klass":1}
{"text":"Centinelas del .@GNB41_CARABOBO, realizar\u00f3n la aprehensi\u00f3n de un (01) Cddno solicitado por el delito de Violencia de G\u00e9nero, A\/O del @MinpublicoVE #GNB3eraD411Carabobo #GNBD411Carabobo #16Sep #GNB #CEOFANB #YoSoyFANB #SomosPuebloDePaz #GNByPuebloPatriota  https:\/\/t.co\/PMwnfEhbrQ","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/3BlIOOx5X9  https:\/\/t.co\/tCtiHClXT0","klass":1}
{"text":"Si duele, h\u00e1blalo...  \u00bfC\u00f3mo reconocer las etapas del pensamiento suicida y el riesgo en el que se encuentra una persona?  Si duele, h\u00e1blalo. #suicidio #PrevencionSuicidio #D\u00edaMundialparalaPrevenciondelSuicidio  https:\/\/t.co\/crfOu0V09h","klass":0}
{"text":"Autoridades de emergencias atienden accidente de bus en Coclesito. Bus de una empresa minera se vuelca. M\u00e1s de 10 heridos fueron y est\u00e1n siendo trasladados al centro m\u00e9dico m\u00e1s cercano. #RadioPanama #Panama  https:\/\/t.co\/uHTcQVne9J","klass":1}
{"text":"#Ultimo Organizaciones de Derechos Humanos en #Bolivia, denuncian el incremento de amenazas, violencia y ataques contra defensores de DD.HH. y periodistas. Exigen al Gobierno de @LuchoXBolivia 'respetar y dar garant\u00edas' a la labor que desempe\u00f1an dichas instituciones.  https:\/\/t.co\/0oMXrtEDhw","klass":0}
{"text":"Reportan dos hombres fallecidos tras accidente de tr\u00e1nsito en motocicleta en km 14 y medio Autopista a Comalapa a la altura de la zona conocida como El Terrero, en Santo Tom\u00e1s. @omaradioyskl  https:\/\/t.co\/buWXhcXySd","klass":1}
{"text":"Reportero Ciudadano: Denuncian el robo de un tanque de basura en Ciudad Esperanza, Arraij\u00e1n. #TReporta  https:\/\/t.co\/FyU4YmCXw3","klass":1}
{"text":"Con el fin de socializar con la comunidad la misionalidad de los @GaulaMilitares \u00e9stos hombres realizan jornadas de prevenci\u00f3n para compartir la L\u00cdNEA 147 y explicarles que siempre se encuentran combatiendo los delitos del secuestro y la extorsi\u00f3n.  #YoNoPagoYoDenuncio  https:\/\/t.co\/QHcsxPeWTv","klass":0}
{"text":"ACCIDENTE EN LAS BRISAS #Lacari\u00f1osapereira #AlertaPereira Hace pocos minutos se registr\u00f3 grave accidente en el sector del barrio Las Brisas de Villasantana en Pereira, turbo habria perdido los frenos y termino volcado, conductor herido  https:\/\/t.co\/PROKvgk6Y4","klass":1}
{"text":"Aqu\u00ed las consecuencias del Accidente en la A42 Que ser\u00e1 cuando este en funcionamiento el Nuevo Hospital en el Pol\u00edgono, cada d\u00eda falta menos Preguntas en el consejo de Participaci\u00f3n Punto 3.2.  INFORMACI\u00d3N SOBRE LOS ACCESOS AL BARRIO.  https:\/\/t.co\/vdv0UOUVVs","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidentes de Mesquite NB LBJ @ LaPrada permanece en el carril derecho. Dallas: SB75 pasado Forest-3 carriles a la derecha. Sigue de Accidente WB LBJ \/ Webb Chapel choca 2 carriles derechos.  https:\/\/t.co\/pxRtGY4JO5","klass":1}
{"text":"#BTVInforma  El ministro de Gobierno, @EDelCastilloDC, rechaza el informe de #EEUU que descalifica la lucha de #Bolivia contra el narcotr\u00e1fico. Inf. Daniel Bedoya - BTV #LaPaz  https:\/\/t.co\/7xQDnn4IP8","klass":0}
{"text":"Paz en la tumba de Don Raul, se fue sin obtener justicia, un luchador incansable por obtener la verdad sobre el asesinato de su hijo a manos de militares por no obedecer la orden de matar civiles (Falsos positivos).  #ColombiaQuierePaz  #ParoNacionalEnColombia  https:\/\/t.co\/ffrSqBbqt2","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. de Las Am\u00e9ricas &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 21m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/rmb8lz8ZAM  https:\/\/t.co\/QKmQOTz5sZ","klass":1}
{"text":"@kevincl28 @indignada2021 @LilianaPino13 @NanaTorres27 Si sr., gracias a Dios, fu\u00e9 un peque\u00f1o accidente casero q le pas\u00f3 a una d mis hijas pero ya todo est\u00e1 bi\u00e9n.  https:\/\/t.co\/cWz00MSPiC","klass":1}
{"text":"El Club Atl\u00e9tico Boca Juniors aprob\u00f3 un protocolo de prevenci\u00f3n y acci\u00f3n institucional para casos de discriminaci\u00f3n, acoso y violencia por razones de g\u00e9nero y\/u orientaci\u00f3n sexual, que se comenzar\u00e1 a implementar una vez transcurridos los 120 d\u00edas desde su aprobaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/2JcagTjbve","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Adolf B. Horn Jr. #TraficoACIRGuadalajara todav\u00eda retrasando el tr\u00e1fico 20m m\u00e1s de lo habitual  https:\/\/t.co\/E9wROpdEKG  https:\/\/t.co\/DLkvn7r9oh","klass":1}
{"text":"@CeviHd @MonicaV89308328 En el primer gobierno del  Apra dej\u00f3 el PBI en 4 y si cerrar congreg\u00f3 ni violar el orden constitucional y sin renuciar la presidencia por muerte y  robo ok asna y cualquiera que ingnora un dictadura para repudiar otra tal persona esta despistada cucurata y sin moral  https:\/\/t.co\/FdNSmLyrRB","klass":0}
{"text":"#AccionesSemanales del 06 al 12 de septiembre  \u2705 Recuperamos 8 veh\u00edculos con reporte de robo.  Fueron remitidos ante la F.G.E.O.  \u2705 Activamos el Plan de Atenci\u00f3n Vial en Emergencias #AVE por lluvias, deslaves e inundaciones en las 8 regiones del Estado.   #SeguridadVialOaxaca  https:\/\/t.co\/YjerolZ82P","klass":0}
{"text":"Escalofriante asesinato aparentemente cometido por un joven de 15 a\u00f1os, subi\u00f3 las fotos de su familia muerta a las redes y ni las mascotas se salvaron.  https:\/\/t.co\/PaUTCtIvxy","klass":0}
{"text":"EJECUTAN A TREMENDA LACRA Balean con armas de alto poder a distribuidor de drogas y cobrador de 'derecho de piso', en la Reg 247. Adem\u00e1s, en sus ratos libres practicaba el robo a mano armada. #Canc\u00fan  https:\/\/t.co\/X8SjLMRNUW","klass":1}
{"text":"\u23f8\ufe0f @TarekWiliamSaab: A la orden del Ministerio P\u00fablico pareja de #psicopatas que atent\u00f3 contra la vida de un ni\u00f1o de 4 a\u00f1os  A Franlys Indira Aguana Silva (progenitora) y Renan Argenis Flores Pineda (pareja) le ser\u00e1n imputados delitos de Homicidio Calificado grado de frustraci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/hEgKR7l9yV","klass":0}
{"text":"Desde muy temprano el grupo especial @GaulaMilitares \u00c9lite2  se encuentra custodiando la zona de la Macarena #Meta para contribuir con la seguridad y fortaleciendo la campa\u00f1a contra el secuestro y la extorsi\u00f3n #YoNoPagoYoDenuncio en la #L\u00ednea147 #OperacionSanRoque3  https:\/\/t.co\/QmBCLYMkoy","klass":0}
{"text":"Matan dos j\u00f3venes de #LaRomana en punto de drogas del municipio Villa Hermosa \/ Detalles aqu\u00ed  https:\/\/t.co\/q2GeDU3hkU  #homicidio #asesinato #drogas #villahermosa @PoliciaRD @regionalEstePN @ProcuraduriaRD  https:\/\/t.co\/DJPDlOTCf6","klass":1}
{"text":"Reportan fuerte accidente a la altura del libramiento de Ejutla de Crespo, indican que la persona se encuentra sin signos vitales.  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/SjeFRLzw4T","klass":1}
{"text":"En #AmorYAmistad Ante un caso de violencia intrafamiliar o violencia de g\u00e9nero, active el \u201cC\u00f3digo Rosa\u201d @PoliciaCali @SeguridadCali @CarlosSolerP @Dranguet @GuilleLondono @casamatriacali @BienestarSociaI @mfpenilla  https:\/\/t.co\/DClgMNV39q","klass":0}
{"text":"Un accidente de tr\u00e1nsito en la ciudad colombiana de Santa Marta, en el norte del pa\u00eds, dej\u00f3 seis muertos este lunes 13-S cuando un veh\u00edculo arroll\u00f3 a un grupo de personas que caminaban al lado de la carretera, confirmaron autoridades locales.  https:\/\/t.co\/BvR4qkyX9z","klass":0}
{"text":"Accidente grave en MEX-150D \/ Puebla - Acatzingo (Cuota) #PueblaTrafico. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 22m m\u00e1s lento de lo normal.  https:\/\/t.co\/KSmekHwpY7  https:\/\/t.co\/9agnjzx5rT","klass":1}
{"text":"\ud83d\udcf0#Columna #NuestrasVocesEnElCamino \u26a0\ufe0fRepudiamos el racismo que ejercen contra las mujeres haitianas y sus familias, segregaci\u00f3n que evidencia el nivel de violencia con las que las detienen y el bajo reconocimiento de asilo (20%). V\u00eda @Cimacnoticias  \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/xiaN1d2gWA  https:\/\/t.co\/TPs8f8qj8I","klass":0}
{"text":"Al menos 3 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en accidente de tr\u00e1fico en El Salvador   https:\/\/t.co\/xmgA3tELLR  https:\/\/t.co\/I3LO4URA3N","klass":1}
{"text":"El PRM debe revisar sus criterios de selecci\u00f3n de dirigentes y candidatos.  La cantidad de personas vinculadas al narcotr\u00e1fico que son o han sido candidatos o dirigentes PRM, demuestra que no son casos aislados, es un problema sist\u00e9mico, que tampoco es de ahora.  https:\/\/t.co\/ml2854iFfO","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 42m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/DW5srY4DPr  https:\/\/t.co\/XN0GyJ6Fz9","klass":1}
{"text":"Esclarecido el Homicidio de la joven Carolina Nader y Khaoldum Sallam en Ciudad Ojeda. Por nuestros pesquisas #CICPC de @ZuliaEje @CICPC242 @DouglasRicoVzla  https:\/\/t.co\/KX9c5P2U83","klass":1}
{"text":"#VirtualNewsSV| @CvsOficial, Reporta accidente de transito sobre el km 46 carretera Panamericana, sentido de San Salvador a Santa Ana.#TraficoSV  https:\/\/t.co\/LcqXhuHbSW","klass":1}
{"text":"Accidente en C\/ 14 #ZoomRadio919 #TraficoCR . Tr\u00e1fico avanzando20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/it5uWb2OdE  https:\/\/t.co\/eyXSNOM4MI","klass":1}
{"text":"Hace 28 a\u00f1os fue asesinado en su apartamento Le\u00f3n Zuleta. Hoy recordamos su memoria, nos reconocemos en sus palabras y rechazamos la violencia por prejuicio que le quit\u00f3 la vida a \u00e9l y a miles de los nuestros. \u201cSin libertad sexual no hay libertad pol\u00edtica\u201d.  https:\/\/t.co\/EPuPcwqMSX","klass":0}
{"text":"La declaraci\u00f3n del delegado @hugoericflores se debe a los cuestionamientos de los medios por los hechos de anoche; el asalto a Bodega Aurrer\u00e1 en la glorieta de la Luna y la balacera en el antro Minna en Vista Hermosa, todo en #Cuernavaca  https:\/\/t.co\/N5FI2BjHA1","klass":0}
{"text":"Unidades de #Protecci\u00f3nInfancia realizan actividades l\u00fadicas en el sector norte de la ciudad, con el fin de prevenir los casos de suicidio. @ProteccionPonal  https:\/\/t.co\/l1kkLPTnkK","klass":0}
{"text":"DE ACCIDENTE DE TR\u00c1NSITO A MACHETEADOS. Dos veh\u00edculos colisionaron en el km. 19.5 ruta a Ciudad Quetzal, al no llegar a un acuerdo se dieron de golpes incluyendo machete. Los @BomberosM_Mixco asistimos a los afectados.  https:\/\/t.co\/uZPsesr7VY","klass":1}
{"text":"A la c\u00e1rcel madre e hijo por presunto secuestro de un joven discapacitado en el Meta.\u2b07\ufe0f  https:\/\/t.co\/iG6oSqQBUu  https:\/\/t.co\/K3KsFmINTP","klass":1}
{"text":"Red Bull considera que Hamilton exager\u00f3 el accidente del Gran Premio de Italia  https:\/\/t.co\/4a5VpLZlKn  https:\/\/t.co\/3jHKKemeJr","klass":0}
{"text":"#Chiriqu\u00ed | Atendimos accidente vehicular en Bagal\u00e1, Boquer\u00f3n.  Choque contra objeto fijo, conductor fue traslado a centro m\u00e9dico. #BCBRP  https:\/\/t.co\/PR30dzVhQk","klass":1}
{"text":"Violento accidente vial mand\u00f3 a dos ancianos al otro mundo  https:\/\/t.co\/1klHTh0UTz  #ESLaRoja  https:\/\/t.co\/JkbqotW5lG","klass":1}
{"text":"#Accidente 1\/2 @BomberosHn de Santa Cruz de Yojoa realiza rescate de 4 personas atrapadas en accidente de tr\u00e1nsito en el corredor de La Guama a Pe\u00f1a Blanca.  https:\/\/t.co\/lOn5Zmj6Dt","klass":1}
{"text":"Nuevo de Accidente. dos carriles centrales bloqueados. en #Dallas en 635 LBJ Fwy WB en Webb Chapel Rd, det\u00e9ngase y regrese el tr\u00e1fico a Marsh Ln  https:\/\/t.co\/8q0AlbD30n","klass":0}
{"text":"#Cocl\u00e9 | Atendimos accidente vehicular (vuelco) entrada del Cristo, Aguadulce. Hubo 2 heridos atendidos en sitio por param\u00e9dicos #SAMER  https:\/\/t.co\/c2bx64ZCFk","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #VERACRUZ Se registra accidente en el km 012+400 aut. Puebla-C\u00f3rdoba (directo), mismo tramo, direcci\u00f3n Veracruz. \ud83d\udccc Sin cierre a la circulaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/mhPJOUIjCr","klass":1}
{"text":"\ud83d\udea8 Accidente m\u00faltiple, sobre el boulevard metropolitano, por  la unidad acad\u00e9mica de odontolog\u00eda de la UAZ en Guadalupe, Zac., con dos personas lesionadas estables al hospital #PCEstatalZac #EnElLugar  https:\/\/t.co\/CdyoBGaz8S","klass":1}
{"text":"Yalitza se informa y se inspira en casos de violencia de g\u00e9nero   https:\/\/t.co\/b6RPUB1RfK  https:\/\/t.co\/dR8B1FUwJn","klass":0}
{"text":"\u00a1El acceso a la informaci\u00f3n no tiene barreras! La orientaci\u00f3n en salud sexual y reproductiva previene acoso, intimidaci\u00f3n o violencia de g\u00e9nero. Hoy m\u00e1s que nunca, nuestros cuerpos deben ser territorios seguros. @ECHO_LatAm  https:\/\/t.co\/uI5vAPIX1F","klass":0}
{"text":"\ud83d\udccc Este s\u00edndrome es una de las causas m\u00e1s frecuentes del dolor de hombro, puede ocasionarse por un mal golpe, un accidente o una enfermedad cr\u00f3nica que afecta al tend\u00f3n.  #InfoDocati #ManguitoRotador #Desgarro #UltrasonidoHombros  https:\/\/t.co\/BKeHrhiRRt","klass":1}
{"text":"Operaciones   del fin de semana en distintos puntos del territorio nacional dejaron como resultado el decomiso de armas de fuego de distintos tipos y calibres entre ellas un fusil de asalto, adem\u00e1s de drogas y m\u00e1s de 65  detenidos #71A\u00f1osPresentes #LaPoliciaDeLosTicos  https:\/\/t.co\/V8bG3MhBxk","klass":0}
{"text":"Con excepci\u00f3n de Costa Rica, el bicentenario hall\u00f3 \u201ca la zona sin instituciones, con pobreza y violencia. La gente m\u00e1s afectada por estos males huye de estas tierras y busca en otros lados lo que ac\u00e1 no encuentran\u201d, explic\u00f3 Cu\u00e9llar a este peri\u00f3dico'.  https:\/\/t.co\/ob1lF4QPrg","klass":0}
{"text":"@Carloszup por favor ayudenme a difundir, este mec\u00e1nico se robo un coche y una camioneta y cerr\u00f3 el taller donde estaba trabajando,   ya tiene 2 meses ella es su esposa, dicen vecinos que se andan paseando en el por la Colonia  https:\/\/t.co\/nHJ20kcZn3","klass":1}
{"text":"Fiscal\u00eda de la Mujer logr\u00f3 en dos casos diferentes, sentencias condenatorias de cinco a\u00f1os de prisi\u00f3n por delitos de violencia contra la mujer.   En el primer caso se conden\u00f3 a Henry David L\u00f3pez Gonz\u00e1lez por el delito de violencia contra la mujer en su manifestaci\u00f3n f\u00edsica en  https:\/\/t.co\/9DxZ3QBSJR","klass":0}
{"text":"Oye @FiscaliaJal que a toda madre que cuiden a quien sabe qui\u00e9n pero aventando las camionetas sin placas y las que tienen unas Pwu- 126B, sobre puestas. Van a provocar un accidente en carros con ni\u00f1os de que se trata. @sonia_ssi @RubiBobadilla @IsaackdeLoza @jcrtoral @jcgpartida  https:\/\/t.co\/OTgaBH9Bdl","klass":1}
{"text":"@PROCIVILSV @BomberosSV @FUERZARMADASV y socorristas de @CruzRojaSal han logrado rescatar alrededor de 15 personas, preliminarmente se reportan al menos 2 fallecidos en accidente de cami\u00f3n que se precipito a un barranco en Conchagua La Uni\u00f3n. #EnDesarrollo  https:\/\/t.co\/2uWY9LitSQ","klass":1}
{"text":"En el marco de los actos conmemorativos del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la ma\u00f1ana de este martes, a trav\u00e9s del Departamento de Salud Mental, realizamos el Foro para la Respuesta Nacional al Suicidio.  https:\/\/t.co\/T3129V8WK2","klass":0}
{"text":"@VickyVillarruel   O sea: soy victima de un robo y si recupero lo robado lo tengo que vender para pagar a la justicia que me lo recuper\u00f3. Y el okupa no paga nada?  https:\/\/t.co\/PXsWrdQJ2u","klass":1}
{"text":"Detienen a joven de 17 a\u00f1os tras tiroteo en Wisconsin; lo acusan de asesinato: Kyle Rittenhouse, de 17 a\u00f1os, fue captado en video portando un arma tipo AR-15 y disparando a los manifestantes en Kenosha; Trump env\u00eda a la Guardia Nacional  https:\/\/t.co\/vwYvctumIp (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/tMyt3A1hlF","klass":1}
{"text":"Quirino Ordaz Coppel ser\u00e1 el@operador entre el gobierno y los c\u00e1rteles del narcotrafico de Sinaloa ?  https:\/\/t.co\/33vr58atgr","klass":0}
{"text":"Accidente en Av. Ciudad de Cali &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando40m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/fQgLm4Uyd8  https:\/\/t.co\/2i4xsdii14","klass":1}
{"text":"#accidente  en Sarmiento y Esperanza  https:\/\/t.co\/Ko3eBakjnD","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial En #Morelos se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 048+900 autopista (1670) #M\u00e9xico-#Cuernavaca, mismo tramo, direcci\u00f3n #CDMX. Atienda indicaci\u00f3n vial, informa @GN_Carreteras  https:\/\/t.co\/AaclQZ8Gbw","klass":1}
{"text":"\ud83d\udd34#URGENTE | Accidente de #TransitoGT deja una persona fallecida y varios heridos en el kil\u00f3metro 259, #CarreteraalAtlantico jurisdicci\u00f3n de la vuelta Cay\u00faa en Morales #Izabal, en espera del MP por el momento no hay paso en el sector ambas v\u00edas quedaron bloqueadas  https:\/\/t.co\/6aUT17eo0J","klass":1}
{"text":"Ah bueno, y la respuesta a \u00e9l robo de la GoPro es que ellos no se hacen responsables por elementos electr\u00f3nicos. No me cabe en la cabeza el nivel de descaro de la compa\u00f1\u00eda.  https:\/\/t.co\/6xxbv50unj","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres. Prevenir la violencia contra las mujeres es tarea de todas y todos. Ante cualquier situaci\u00f3n marque al @Oaxaca_9_1_1  #Oaxaca  https:\/\/t.co\/hCZvfiuLMV","klass":1}
{"text":"\ud83d\udccc Este es el triste panorama del Bajo Cauca:  \u2705 Masacre de 4\ufe0f\u20e3 personas en C\u00e1ceres. \u2705 Homicidio de un hombre en el barrio San Miguel, de Taraz\u00e1. \u2705 Desaparici\u00f3n de 6\ufe0f\u20e3 j\u00f3venes que al parecer habr\u00edan sido reclutados por actores armados. \u2705 Aparecen los \u201dTierra' en Taraz\u00e1.  https:\/\/t.co\/TWxsZXqKJD","klass":0}
{"text":"@MariettoPonce Marito.... NO ES LO MISMO. LO DE LOS 43 FUE UN ASESINATO Y LO DEL METRO FUE UN LAMENTABLE ACCIDENTE. TU ODIO PENDEJO NO TE DEJA VER LA DIFERENCIA  https:\/\/t.co\/61bMZp87ID","klass":0}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #SLP se registra accidente, aproximadamente en el km 051+800 carretera (2370) San Luis Potos\u00ed- Matehuala mismo tramo, direcci\u00f3n San Luis Potos\u00ed. Atienda indicaci\u00f3n vial  https:\/\/t.co\/SgVhhO7kWQ","klass":1}
{"text":"Dictan prisi\u00f3n preventiva a 68 manifestantes que exig\u00edan liberaci\u00f3n de detenidos en caseta de Morelos: Los detenidos, que se manifestaron en instalaciones de la Unidad Especializada en Combate al Secuestro, agredieron a elementos\u2026  https:\/\/t.co\/iK1Jq7HuNU (v\u00eda ElUniversal)  https:\/\/t.co\/YQIeRr5D2y","klass":0}
{"text":"Claves para reconocer y actuar en caso de presnciar o tener un derrame cerebral o accidente cerebro-vascular  https:\/\/t.co\/EuoU5kXkWU","klass":0}
{"text":"Violento accidente vial mand\u00f3 a dos ancianos al otro mundo  https:\/\/t.co\/1klHTh0UTz  #ESLaRoja  https:\/\/t.co\/oBLp4VHCqE","klass":1}
{"text":"En #M\u00e9xico ser joven es peligroso. Un ni\u00f1o o un adolescente tiene una alta probabilidad de ser v\u00edctima de la #violencia, como de ser cooptado por los delincuentes e incorporarse a sus filas. @frarivasCoL   @Univ_Opinion  https:\/\/t.co\/S2KlfaXNjd  https:\/\/t.co\/biAYbHvTqG","klass":0}
{"text":"Esta permitido esto casi provoca accidente @GN_MEXICO_  carretera libre Salamanca-Irapuato  https:\/\/t.co\/KCcod9VE0I","klass":0}
{"text":"#RetoSoMCuento palabra clave - asalto  https:\/\/t.co\/4OgZnCrx7S","klass":0}
{"text":"Accidente en Autopista Sur &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/kXr0mfoTaU  https:\/\/t.co\/KBH90XcDoy","klass":0}
{"text":"Accidente con lesionados casi por llegar a la caseta de los chorros, de norte a sur  https:\/\/t.co\/WE7qvm1iGw","klass":1}
{"text":"#AlMomento  \ud83d\udea8\ud83d\ude94Se registra aparatoso accidente sobre la calle Jos\u00e9 de Escand\u00f3n en el centro de #Tampico, en el taxi hay personas lesionadas\ud83d\ude94\ud83d\udea8  https:\/\/t.co\/rVs2jDcRUz","klass":1}
{"text":"Suspendida para esta tarde la audiencia por caso de tr\u00e1gico accidente en Gaira  https:\/\/t.co\/EodQLZFsru  https:\/\/t.co\/DjUha1o9km","klass":0}
{"text":"S\u00f3lo en el primer semestre de este a\u00f1o 334 trabajadores han muerto por accidente laboral.  Mientras, la ministra de Trabajo y mano derecha de la CEOE saca pecho presumiendo que trabaja 'en silencio' para salvar el planeta al impedir la ampliaci\u00f3n de El Prat.  https:\/\/t.co\/ZiOEJ4W51f","klass":0}
{"text":"yo despu\u00e9s de poner cf por accidente en la historia de alguien q ni conozco  https:\/\/t.co\/CcCQySU7rN","klass":0}
{"text":"#noticiasdevehiculos: Triple accidente de tr\u00e1nsito deja a un bebe muerto de 4 meses y 6 heridos en Ruta 2 cerca de Chascom\u00fas  https:\/\/t.co\/veGBtvOD7v  https:\/\/t.co\/iP2fv6Qzap","klass":1}
{"text":"@MaximoCozzetti6 Ojo que Salto est\u00e1 transitado, no sea cosa que tenga un accidente  https:\/\/t.co\/Us59WkUx5z","klass":0}
{"text":"@DIGESETT tap\u00f3n avenida mella D.N despu\u00e9s de la sirena por accidente entre cami\u00f3n de env\u00edo de valores y un carguero  https:\/\/t.co\/FGgSK3JAom","klass":1}
{"text":"Aar\u00f3n Rafael Lovera Bracho, de 23 a\u00f1os, muere en presunto enfrentamiento con efectivos de la Brigada Motorizada de Polifalc\u00f3n en el barrio El Cart\u00f3n  de Boca de Aroa.  \u00d3rgano policial inform\u00f3 que estaba solicitado por robo y agavillamiento.   \ud83d\udc49 @Gerardo_Moron  https:\/\/t.co\/UVmh0T5ZMF","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd35Junto a @Pol_Boliviana, se ha estado trabajando en la articulaci\u00f3n efectiva de #FamiliaSegura con el Sistema de Protecci\u00f3n de la Ni\u00f1ez y Adolescencia como de la mujer, para la prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n de casos de violencia con diferentes instancias de la instituci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/aMiCO5jeSK","klass":0}
{"text":"Gracias al trabajo investigativo de la @PoliciaEcuador, se logr\u00f3 la detenci\u00f3n de Carlos T., cuarto en la lista de #M\u00e1sBuscados de la provincia de #Guayas, por ser el presunto responsable de abusar sexualmente de su hija de 12 a\u00f1os de edad.  https:\/\/t.co\/pXMbZJwcuK","klass":0}
{"text":"#NoticiasTVN En San Bernardino de Arraij\u00e1n contin\u00faa la consternaci\u00f3n por el homicidio de un hombre cuyo cuerpo fue encontrado amarrado en su residencia. El Ministerio P\u00fablico contin\u00faa recabando las informaciones para dar con los posibles responsables de este hecho.  https:\/\/t.co\/kqYqXxLfDj","klass":1}
{"text":"Amigos twitteros ruego de su ayuda compartiendo, ayer tuvieron un accidente mi sobrina y su esposo en Houston. El esposo muri\u00f3 y ella est\u00e1 en estado cr\u00edtico en el Hospital. @Chelita_NI @CarlosManciaSv @nabotjezreelita @miguelmazzinni @silvioaquinog @Txavigo  https:\/\/t.co\/MsYljlTHqy","klass":0}
{"text":"\ud83d\udd34\u26a0\ufe0f ACCIDENTE DE TR\u00c1NSITO LAMENTABLE \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34  Jarabacoa - En un lamentable accidente de tr\u00e1nsito perdi\u00f3 la vida el Joven Franyely Antonio Delgado Rosario, de la ciudad de la vega.  No m\u00e1s detalles hasta el momento.  @noticiasymasrt @PrensaXtremard @Franciscoxtremo @MARLENY73136836  https:\/\/t.co\/X2ubqraBv6","klass":0}
{"text":"New Post: CHILE \u2013 Grave accidente deja tres muertos y tres heridos en Alto Hospicio  https:\/\/t.co\/eGVqXfFBG5  https:\/\/t.co\/DoZhWr6h8J","klass":1}
{"text":"Un Barcelona sin Messi al asalto de la Champions  https:\/\/t.co\/g90Lp943zX  https:\/\/t.co\/KDErU8oQfe  https:\/\/t.co\/gP7uplAPlg","klass":0}
{"text":"MATAN A PERSONA A BALAZOS EN LA SOLIDARIDAD Nuevo ataque armado deja una v\u00edctimas m\u00e1s de la violencia en la capital. Su cuerpo qued\u00f3 sobre un pick up @Chaposoto @michelleriveraa @oalh @michelleriveraa @VictorMendozaL @GN_MEXICO_ @Policia_HMO @AlfonsoDurazo @AguedaBarojas @ABN58  https:\/\/t.co\/akjsm5cGnw","klass":0}
{"text":"Lyons y su mentor !!! Un buen muchacho !!! Est\u00e1 investigando por asesinato del director de regal\u00edas, el cad\u00e1ver fue transportado en el carro de la gobernaci\u00f3n y encontrado sepultado en la hacienda de su pap\u00e1 !!! Pero es inocente !!!???  Se rob\u00f3 80 mil millones nada m\u00e1s !!!  https:\/\/t.co\/a0Knkd8WrY","klass":1}
{"text":"#JusticiaPara las v\u00edctimas de violencia sexual por parte de Hernan Giraldo. Cuyos cuerpos fueron violados para perpetuar una estrategia de control territorial perversa y que hoy nos tiene en medio de una guerra por las rentas criminales en el territorio.  https:\/\/t.co\/OvjSChxLjK","klass":0}
{"text":"#PRECAUCI\u00d3N\ud83d\udea8\ud83d\udea8  Accidente en autopista M\u00e9xico-#Cuernavaca, casi  al llegar al l\u00edmite de #Morelos carril del baja, no hay se\u00f1alamientos, cuidado!!  https:\/\/t.co\/qCxGbwhLFL","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Perif\u00e9rico Pte. Manuel G\u00f3mez Mor\u00edn #TraficoACIRGuadalajara. Tr\u00e1fico avanzando 20m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/FWvIsAzffa  https:\/\/t.co\/EWf86iPObW","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan la #PNC se trat\u00f3 de un asalto, en el que un vigilante privado trat\u00f3 de defender a la persona que estaba siendo atracada por dos sujetos que se conduc\u00edan en una motocicleta.  El herido fue llevado de inmediato a un hospital y ya se encuentra fuera de peligro.  #Precauci\u00f3nSV  https:\/\/t.co\/l4mI30uvYx","klass":0}
{"text":"Nuevo Accidente. dos carriles izquierdos bloqueados. en #Dallas en la I-35E NB en Walnut Hl Ln, det\u00e9ngase y regrese el tr\u00e1fico a Manana Rd \/ Exit 437  https:\/\/t.co\/sMIOdfMi4S","klass":1}
{"text":"Tercer y \u00faltimo d\u00eda de relator\u00edas en la VII Convenci\u00f3n @fdsfamiliasdsx Inicia este dia Alba Luc\u00eda Reyes y su pareja de @sergiourregoorg sobre la prevenci\u00f3n del suicidio. #InfanciaTrans #JuntosSomosMas  https:\/\/t.co\/4WtePcw2Jj","klass":0}
{"text":"Regla de vida: 'A mayor velocidad, mayor probabilidad de accidente' \u00a1B\u00e1jale! #Autos #Carretera #Ciudad #CDMX #M\u00e9xico #Motos #Driver #Driving #UnImpactoDeVida #Familia #Hijos #ANAAutom\u00f3vilClub #Movilidad #Motos  https:\/\/t.co\/T7vh5KmyIh","klass":0}
{"text":"#LaLibertad \/\/ Una persona result\u00f3 lesionada en accidente de tr\u00e1nsito registrado en la carretera a Santa Ana, en las cercan\u00edas del puente del r\u00edo Sucio y zona industrial, en Ciudad Arce.  https:\/\/t.co\/s7XdgoPCWG","klass":1}
{"text":"\ud83d\udccdLa criminalizaci\u00f3n de las v\u00edctimas y la normalizaci\u00f3n de la violencia s\u00f3lo contribuyen a dividirnos como sociedad y nos vuelven m\u00e1s vulnerables ante tan graves hechos. #FUNDENL cuestionamos \u00bfqu\u00e9 cualidades o resultados ve @samuel_garcias para seguirlo manteniendo en ese puesto?  https:\/\/t.co\/8HnHEeLxjL","klass":0}
{"text":"\ud83d\udcccHay m\u00e1s de 4 mil reportes de casos de violencia contra ni\u00f1os hidalguenses  \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/LLOra6uZgy  #ADN #ElADNdeLaInformaci\u00f3n  https:\/\/t.co\/YX4x7QSVr6","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Av. Boyac\u00e1 &gt; Norte \/ Calz Lateral #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 29m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/DtVAoQgnxg  https:\/\/t.co\/IoZhfVaRbR","klass":1}
{"text":"Esta tarde ocurri\u00f3 un accidente en la carretera federal #Cuernavaca-#Yautepec a la altura del lugar conocido como 'Ca\u00f1\u00f3n de Lobos', con direcci\u00f3n #Jiutepec  https:\/\/t.co\/EE6AgjwrRK","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Calle 80 Calzada Lateral &gt; Occidente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 27m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/67MF0JaN5t  https:\/\/t.co\/0bzDayc6mU","klass":1}
{"text":"Nada justifica la violencia hacia las mujeres, adolescentes y ni\u00f1as. Si necesitas ayuda, acude a las unidades de salud y recibe atenci\u00f3n inmediata. Consulta el directorio de Servicios Especializados de Atenci\u00f3n a la Violencia hacia las Mujeres en \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/Ip6zLJ8sU7  https:\/\/t.co\/6QwsafSiVG","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Carrera 7\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/YQFiJlTzen  https:\/\/t.co\/KcOiqpaX0Z","klass":0}
{"text":"Accidente MEX-57 \/ M\u00e9xico - Quer\u00e9taro #TraficoACIRQueretaro todav\u00eda retrasando el tr\u00e1fico 20m m\u00e1s de lo habitual  https:\/\/t.co\/NTuYWgEZhV  https:\/\/t.co\/9OsBcx0fba","klass":1}
{"text":"La Alta Comisionada Michelle Bachelet expres\u00f3 su profunda preocupaci\u00f3n por acontecimientos ocurridos en #Cali desde el 28 de mayo, donde 14 personas habr\u00edan muerto y 98 habr\u00edan resultado heridas, 54 de ellas por armas de fuego, en actos de violencia, al mes del paro nacional  https:\/\/t.co\/Qu4fCsT2tu","klass":0}
{"text":"Con #SeguroMeAseguro conocer\u00e1s una forma de sentirte seguro\/a para que puedas cubrir tus gastos si un d\u00eda llegas a tener un accidente.  Descubre m\u00e1s en:  https:\/\/t.co\/XjqVLOyAUj  #SeguroMeAseguro #DesafioIndependientes  https:\/\/t.co\/igjfOS1DoN","klass":0}
{"text":"Harvey Elliot sufre grave accidente durante #PremierLeague; abandon\u00f3 el campo en camilla  https:\/\/t.co\/II68WzbFqW  https:\/\/t.co\/OBVjc2KxS0","klass":1}
{"text":"Nuestro pa\u00eds no permitir\u00e1 m\u00e1s abusos y da\u00f1os a menores, se espera que se tomen acciones ante la captura de alias `Manolo\u2019, en #Antioquia; se\u00f1alado de abusar sexualmente de ni\u00f1os en un jard\u00edn infantil de #Medell\u00edn . #JusticiaAlMenor  https:\/\/t.co\/Bji1JqeAcj","klass":0}
{"text":"A las 16 hrs se implement\u00f3 un Operativo en San Salvador Torrecillas, Guanajuato donde se dio un enfrentamiento con Grupo Criminal por robo de combustible  https:\/\/t.co\/u7IiyfQAS8","klass":0}
{"text":"#HoyMismo #Honduras #Titulares #PrimeraEdici\u00f3n |Ministerio P\u00fablico y ATIC ejecutan en Choluteca operativos con allanamientos y capturas en contra de personas ligadas a estructuras del narcotr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/jo8jAoHDND","klass":0}
{"text":"#GNBCONAS .@gaes_53 te recomienda cambiar las rutas por la que transitas constantemente para prevenir ser victima de un secuestro #17Sep #GNB #CEOFANB #FANBEsPueblo #Vac\u00fanateYa #GNByPuebloProtegido #GNB_GaesYaracuy .@vladimirpadrino  .@GNBCmdtGral  https:\/\/t.co\/siEySw5Y0y","klass":0}
{"text":"#FGEChiapas inicia investigaciones por accidente donde fallecieron dos personas en Frontera Comalapa  Para m\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udcf2 https:\/\/t.co\/5vDMjuFNP0  #089DenunciaAn\u00f3nima  #UnaJusticiaM\u00e1sHumana  https:\/\/t.co\/2cJXmT2260","klass":0}
{"text":"Video: El equipo de trabajo del artista urbano Ceky Viciny sufri\u00f3 un accidente de tr\u00e1nsito  https:\/\/t.co\/KS0LUbh9No  #remolachanet  https:\/\/t.co\/Y65BMEHeaA","klass":1}
{"text":"#Sucesos | Desde el municipio de #Dibulla informan que el joven fallecido en el accidente m\u00faltiple (autom\u00f3vil y 2 motocicletas) del barrio #Manantial de #Riohacha respondia al nombre  de Yeiser Bola\u00f1o, hijo del l\u00edder social de Mingueo, Juan Carlos Bola\u00f1o. #EsNoticiaEnLaGuajira  https:\/\/t.co\/Zr0cSQDacb","klass":0}
{"text":"Accidente en Libramiento Viaducto Elevado #PueblaTrafico. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 7m m\u00e1s lento de lo normal.  https:\/\/t.co\/WmJRTYb8F6  https:\/\/t.co\/URUnqGvav2","klass":1}
{"text":"Accidente en la redoma del educador, frente a la cl\u00ednica El Sam\u00e1n. Un motorizado tropez\u00f3 en un hoyo y perdi\u00f3 el control de su motocicleta cayendo al pavimento.  Se espera el parte oficial de las autoridades para conocer m\u00e1s detalles del suceso.  https:\/\/t.co\/CP05O4RYbo","klass":1}
{"text":"Ciudad de M\u00e9xico, a 12 de mayo de 2021  *TARJETA INFORMATIVA*  *UN POSIBLE IMPLICADO EN EL INTENTO DE ASALTO A VISITANTES EXTRANJEROS, FUE DETENIDO POR POLIC\u00cdAS DE LA SSC EN LA ALCALD\u00cdA CUAUHT\u00c9MOC*  _\u2022El detenido result\u00f3 lesionado por arma de fuego y fue trasladado a un  https:\/\/t.co\/MmMVKGIHNa","klass":0}
{"text":"#M\u00e9xicoEnLaHistoria Con valent\u00eda y honor, un d\u00eda como hoy pero de 1847, seis cadetes del Colegio Militar enfrentaron al ej\u00e9rcito de los Estados Unidos en el asalto al Castillo de Chapultepec. Un poco de la historia de cada uno de ellos en el siguiente link  https:\/\/t.co\/DKUTddUjI3  https:\/\/t.co\/RcSMVx36RC","klass":0}
{"text":"Hoy 15 de Septiembre se celebra el D\u00eda Internacional de Reggaeton, el genero que asalto la escena musical latina y que ha avanzado para posicionarse a nivel global.  https:\/\/t.co\/qn3OWQC1Lh","klass":0}
{"text":"#\u00daLTIMAHORA 10:05 reportan un terrible accidente en el puente de R\u00edo Escondido en #Nava #Coahuila una camioneta pierde el control y termina volc\u00e1ndose en las v\u00edas del tren, hay una persona del sexo femenino sin vida. Detalles en @SuperChannel_12 y @Radio_Zocalo  https:\/\/t.co\/ae3UVDKVGF","klass":1}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | Accidente m\u00faltiple sobre la alameda Juan Pablo II. Cruz verde asisti\u00f3 al piloto de la moto. No ha habido polic\u00edas en toda la marcha. Fotos EDH\/ C. Vides.  https:\/\/t.co\/e7paSHdD8d","klass":1}
{"text":"Fuerte tr\u00e1fico debido a un accidente @eltraficosv_ sobre la 11 calle Ote.  https:\/\/t.co\/qS6DIZsf7Y","klass":1}
{"text":"@JazminRamirez80 @EuricSanti \u00a1Ah! Pero es que no entienden. Esas investigaciones no es de esta gesti\u00f3n. La DEA, DNCD,,DNI, MP y PGR pasadas fueron quienes investigaron, decomisaron y dieron seguimiento a esa banda de Narcotrafico y lavadores desde el 2016. Los tel\u00e9fonos se intervienen con orden de un juez  https:\/\/t.co\/876sb4Ic4F","klass":1}
{"text":"#Seguridad || Se registra accidente en Avenida Francisco I. Madero en Chapala. el incidente se registr\u00f3 entre un motociclista y un carro que sal\u00eda de su caj\u00f3n de estacionamiento.  Se reporta el tripulante de la motocicleta lesionado, en el lugar autoridades.  https:\/\/t.co\/XUFyY5fEdN","klass":1}
{"text":"#Precauci\u00f3nVial en #Veracruz se registra cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente, aproximadamente en el km 215+900 carretera (2030) Paso del Toro-Acayucan, mismo tramo, direcci\u00f3n Veracruz. Atienda indicaci\u00f3n vial.  https:\/\/t.co\/ad5iV3J7hU","klass":0}
{"text":"Se confirma el secuestro de 2 militares por parte del ELN. La organizaci\u00f3n terrorista a trav\u00e9s de un comunicado confirm\u00f3 que mantiene secuestrados a los militares desaparecidos el pasado 7 de septiembre en Tame (Arauca)'. @sergioheld. #EnVivo\u2192 https:\/\/t.co\/9rexO7iC0p  https:\/\/t.co\/knJsfqN1Oq","klass":1}
{"text":"Dice Rub\u00e9n Calder\u00f3n que no se pueden expulsar a los alumnos que hicieron bromas en redes sociales de agredir a sus compa\u00f1eros de escuela con supuestas armas de fuego, pues ser\u00eda entreg\u00e1rselos a la delincuencia organizada... #LobosCadena7 #Durango #Laguna @SEED_Dgo  https:\/\/t.co\/EPDPycqyKB","klass":0}
{"text":"Accidente grave en Carrera 68 &gt; Norte Calz. Central #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/H3PQh8w3Tn  https:\/\/t.co\/GQYnkJNmDH","klass":1}
{"text":"#CholutecaHoy #Regionales | Accidente tipo volcamiento en barrio El Estadio. Solo se reportan da\u00f1os materiales.   S\u00edguenos en \u2935\ufe0f  https:\/\/t.co\/w3YC6S6QnY  https:\/\/t.co\/YbBX8ics13  https:\/\/t.co\/pIxH6COQ30  https:\/\/t.co\/75CnWd1Uw8  https:\/\/t.co\/QIRqB4MZKU","klass":1}
{"text":"Accidente en Calle 127 &gt; Oriente #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando24m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/LLwjlznIKY  https:\/\/t.co\/XvTE4LkGCp","klass":0}
{"text":"#MORELIA \ud83d\udea8\ud83d\uded1\ud83d\udea8\ud83d\uded1 Presunto secuestro de una ni\u00f1a de 5 a\u00f1os. Su nombre es Kate.  Fue sustraida en un carro SENTRA, no cuenta con el espejo retrovisor derecho y con varios golpes.  Comparte y si ves el coche tambi\u00e9n ser\u00eda de mucha ayuda. #Kate #Urgente #AlMomento  https:\/\/t.co\/IAWQnnu7nX","klass":1}
{"text":"Reo con tobillera que mat\u00f3 a muchacho en asalto fue condenado a 18 a\u00f1os de c\u00e1rcel  https:\/\/t.co\/8un7PI7w0W  https:\/\/t.co\/rVq1YvncAj","klass":0}
{"text":"Una mujer de 26 a\u00f1os de edad sufre un infarto tras ser v\u00edctima de un violento asalto en su est\u00e9tica, ubicada en la colonia San Miguel Hueyotlipan de la ciudad de #Puebla  https:\/\/t.co\/bCfLsIzTAX","klass":1}
{"text":"Hoy en #PreguntaYamid | Director de la @PoliciaBogota, brigadier general Eliec\u00e9r Camacho Jim\u00e9nez, habla sobre asalto a restaurantes.  #Se\u00f1alEnVivo &gt;&gt;  https:\/\/t.co\/Rf9tgoVnf5  https:\/\/t.co\/6PYjsQaWIu","klass":0}
{"text":"Una ni\u00f1a de 11 a\u00f1os, fue encontrada violada y asesinada en la comunidad La Libertad. Y la \u00fanica indignaci\u00f3n de la gente fue saber que la ni\u00f1a ten\u00eda un celular con el que su asesino le escrib\u00eda  La sociedad inconsciente, tambi\u00e9n reproduce la violencia machista.  #GarabatosDeVero  https:\/\/t.co\/IJkcApEOtb","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Av. Caracas &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 23m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/mDafDzfvqQ  https:\/\/t.co\/8l3xw0OWCz","klass":1}
{"text":"Accidente en MEX-150D \/ M\u00e9xico - Puebla (Cuota) #PueblaTrafico sigue retrasando el tr\u00e1fico 9m m\u00e1s de lo normal.  https:\/\/t.co\/2NDUwMuyoE  https:\/\/t.co\/nVJM41z7lc","klass":1}
{"text":"#JUDICIAL D\u00edas y horarios de los sepelios de\u00a0las v\u00edctimas de accidente en Gaira\u00a0 @HoyDiarioMag \u27a1   https:\/\/t.co\/nS8LvwrBYn  https:\/\/t.co\/6hRehxr61H","klass":1}
{"text":"En materia de migraci\u00f3n, particularmente en la frontera sur, hemos visto como los migrantes centroamericanos sufren y han sido vapuleados por los distintos \u00f3rdenes de gobierno. M\u00e1s de 400 organizaciones han llamado al gobierno federal para que cese la violencia.  https:\/\/t.co\/xXwOtsodnE","klass":0}
{"text":"@alaguapatita @abigraciela S\u00famale ,uno de los due\u00f1os de Vicentin,q encontraron muerto en su casa ,ten\u00eda 37 a\u00f1os ,seg\u00fan dicen fue un suicidio ,el segundo q muere en meses.....mmmmmmmmmm,raro no???Lo nismearon???  https:\/\/t.co\/KnptxaWD0S","klass":1}
{"text":"Una persona de la tercera edad ha fallecido este lunes tras chocar contra un autom\u00f3vil. El accidente ocurri\u00f3 en la avenida Pedro C\u00e1rdenas. El cad\u00e1ver ya fue retirado del sitio. Imagen Abraham Pineda-J\u00e1come.  https:\/\/t.co\/04j1eXoKBp","klass":1}
{"text":"En #VH ni el agua nos detiene por lo tanto visite al joven bombero Osvaldo Jaramillo quien hace 1 mes tuvo un accidente automovil\u00edstico y por tal motivo se encuentra en cama; le entregue #CanastaBasica que le ser\u00e1 de gran utilidad a su familia en estos momentos dif\u00edciles.  https:\/\/t.co\/lkH3SqkNwK","klass":0}
{"text":"En el desarrollo de la Estrategia Institucional y su lucha frontal contra el homicidio, uniformados de @TransitoPolicia, logran en las \u00faltimas horas la incautaci\u00f3n de dos armas de fuego. #TodosContraElHomicidio  https:\/\/t.co\/KHqlGGJXZc","klass":0}
{"text":"NOTICIA | Accidente de tr\u00e1nsito tipo volcamiento en Santa cruz de Yojoa  - Link:  https:\/\/t.co\/aHVN2Q0qhZ \/\/ \ud83c\udded\ud83c\uddf3  https:\/\/t.co\/GXy1Y6eOwU","klass":1}
{"text":"PAGO DE SUBSIDIO O INCAPACIDAD AL 11 DE SEPTIEMBRE DE 2021: - R\u00e9gimen del Seguro de Atenci\u00f3n a la Salud (EM: enfermedad com\u00fan, accidente com\u00fan y maternidad). - R\u00e9gimen del Seguro de Riesgos Profesionales (RP: accidente de trabajo y enfermedad profesional). #noteexpongasIHSS  https:\/\/t.co\/wv2OYkhIL2","klass":0}
{"text":"48 a\u00f1os han pasado desde el asesinato del Cantautor del Pueblo Chileno, V\u00edctor Jara. La canci\u00f3n y lucha de este m\u00e1rtir de la Patria Grande, viven en el coraz\u00f3n y en la memoria de los pueblos del mundo que resisten con valent\u00eda y dignidad, la opresi\u00f3n imp\u2026  https:\/\/t.co\/rDxhKA7Jy3","klass":0}
{"text":"Mario Guadalupe de 22 a\u00f1os ingres\u00f3 al Centro de Reincersi\u00f3n Social No.2 acusado de feminicidio y violencia familiar en contra de Anita de 2 a\u00f1os, su autopsia revel\u00f3 contusi\u00f3n profunda de abdomen Tambi\u00e9n golpeababa a su pareja sentimental y madre de la ni\u00f1a de 14 a\u00f1os @MtyFollow  https:\/\/t.co\/DupTd7ciXX","klass":0}
{"text":"NO A LA VIOLENCIA\ud83e\udd1a  Un ciudadano fue aprehendido por el presunto delito de violencia intrafamiliar, en Puerto Ayora #Gal\u00e1pagos.  \ud83d\udc49Fue puesto a \u00f3rdenes de la autoridad competente.  #EcuadorTerritorioDePaz\ud83c\uddea\ud83c\udde8  https:\/\/t.co\/r1inA7mSnv","klass":0}
{"text":"\u00bfTe viste en\ufffc\ufffc vuelto en un accidente por un choque de carro o de cami\u00f3n?  Contacta ahora mismo a Pacheco Couceiro: Personal Injury Attorneys ellos ver\u00e1n por tus derechos!  \ud83d\udcf2 LLama Ya (956)518-1818 \ud83d\udccd2320 Central Blvd #Brownsville \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb  https:\/\/t.co\/sYp8DKsfeY  https:\/\/t.co\/aaTKr0IiH5","klass":0}
{"text":"#DolorYSangre \ud83d\udd34| Golpean y amarran a un poste a un presunto ladr\u00f3n en San Pablo Xochimehuac\u00e1n, #Puebla. \ud83d\udc00\ud83d\udc4a El hombre asalt\u00f3 a una persona en la calle 16 de Septiembre. \ud83e\uddd0 | V\u00eda @itzivalencia  \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/7zQTselRhX  https:\/\/t.co\/wlzOLj1T9h","klass":1}
{"text":"Reporta @PC_NuevoLeon un accidente en la Carr a Monclova a la altura del  Km 13 en el Municipio de El Carmen N.L donde un veh\u00edculo particular fue impactado por una unidad de transporte de personal, en el coche viajaban dos hombres los cuales perdieron la vida @Cicmty @retioMTY  https:\/\/t.co\/TGLYKZELnT","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Libramiento Viaducto Elevado #PueblaTrafico. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 9m m\u00e1s lento de lo normal.  https:\/\/t.co\/VJZAF4ei7R  https:\/\/t.co\/KoadF3Sjuh","klass":1}
{"text":"ACCIDENTE ENTRE VERSTAPPEN Y HAMILTON  https:\/\/t.co\/ClY66N7rKB","klass":1}
{"text":"#AlertaVial Fuerte accidente en la 11 Sur y 25 Poniente, urge ambulancia. @SSC_Pue @911Puebla @PCPueblaCapital  https:\/\/t.co\/BPNBnRjTeZ","klass":0}
{"text":"Holyfield es humillado por Belfort con nocaut t\u00e9cnico en primer asalto  https:\/\/t.co\/6uNYZ4rdXP  https:\/\/t.co\/GpCm0PPbqz","klass":0}
{"text":"@AristeguiOnline Que  ya no hay tanta  violencia  dice el peje... ser\u00e1 por ...sus abrazos y  no balazos.. ..y su prestigiosa  GN..que  hace?.... ..  https:\/\/t.co\/hF8PhswyWh","klass":0}
{"text":"La @SSP_GobOax a trav\u00e9s de sus \u00e1reas y direcciones implementa acciones y estrategias para erradicar la violencia contra las mujeres.  Ante cualquier situaci\u00f3n de emergencia marque al  9\u20e31\u20e31\u20e3. #Oaxaca #\u00dasaloConResponsabilidad  https:\/\/t.co\/suP1D1B2Sa","klass":0}
{"text":"Capturaron a dos sujetos por intento de robo dentro de vivienda en Quintas Carolinas -  https:\/\/t.co\/TdIQWdEqF4  https:\/\/t.co\/RmB7OCgwjO","klass":0}
{"text":"\u26a0\ufe0fENT\u00c9RATE\u26a0\ufe0f  Debido a un accidente ocurrido en la Av. 12 de Octubre, nuestra ruta C928 est\u00e1 operando con desv\u00edos. Tomar\u00e1 por la V\u00eda Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdoba hasta llegar al cruce de Vista Hermosa #MiBusTeInforma  https:\/\/t.co\/FsIZlQsNRX","klass":0}
{"text":"En #SoldelaMananaRD @pelegrinc explica que cuando el narcotr\u00e1fico ha penetrado a un Congreso de un pa\u00eds, en estos caso la RD es porque lo ha hecho otros estamentos. @ZOLFM1065 @RCCMediaRD #ZOLFM1065 #RCCMediaRD  https:\/\/t.co\/12f12swrU8","klass":0}
{"text":"SigAlert en Buena Park. En SR-91 este cerca de Knott Ave. Lane # 1 y HOV est\u00e1n cerrados por 30 minutos debido a un accidente de tr\u00e1fico.  https:\/\/t.co\/VkrmwmpSfB","klass":1}
{"text":"@elurbanonews || #ElSalvador \u201cEl Salvador, Guatemala, Costa Rica y Panam\u00e1 se encuentran en el segundo tramo de violencia homicida en Am\u00e9rica Latina\u201d manifest\u00f3 Ricardo Sosa, Experto en Criminolog\u00eda y Seguridad.  https:\/\/t.co\/z4X7qLHhNf","klass":0}
{"text":"#Titulares en #MaravillaInforma ||ELN confirm\u00f3 el secuestro de un sargento y un soldado del Ej\u00e9rcito en Arauca  https:\/\/t.co\/zsp5qb6asY","klass":1}
{"text":"13 septiembre 1847 aniversario de los Ni\u00f1os H\u00e9roes y la Batalla de Chapultepec.  En 1847 seis cadetes del Colegio Militar defienden la soberan\u00eda nacional en el asalto estadounidense al Castillo de Chapultepec. https:\/\/t.co\/jl6T1ZIfyk  https:\/\/t.co\/UPVPspGV84","klass":0}
{"text":"Ayer compr\u00e9 por accidente una case para iPhone XS (yo ni iPhone tengo) y la se\u00f1orita de la caja no la quiso cancelar. Para ese momento yo no sab\u00eda nada de lo de BBVA y pagu\u00e9 con mi tarjeta, y todo OK. Hoy abr\u00ed la app para checar mi saldo y \u00a1No se hizo el cobro!...  https:\/\/t.co\/VOD5WpB10w","klass":0}
{"text":"#Tr\u00e1ficoSV | Reportan accidente de tr\u00e1nsito en el caser\u00edo El Tunal, en el desv\u00edo a Barahona, en Rosario de La Paz, en la calle Antigua a Zacatecoluca. Un autob\u00fas de la ruta 133 impact\u00f3 con una motocicleta.   Fotos: @BomberosSV  https:\/\/t.co\/1G5PDP8bI7","klass":1}
{"text":"Accidente grave en Paralela AP Norte &gt; Norte #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando 22m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/uQon2hjusG  https:\/\/t.co\/eZPpQqcmxq","klass":1}
{"text":"Sentida despedida en Gaira a Camila Mart\u00ednez, v\u00edctima del accidente  https:\/\/t.co\/LfddwlArEE  https:\/\/t.co\/CCGgfgx7kB","klass":0}
{"text":"GUERRA NARCO EN M\u00c9XICO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Los Chapitos se enfrentaron con el ej\u00e9rcito mexicano en Caborca. Murieron un soldado y siete sicarios. El objeto de la lucha es la frontera con Arizona, el narcotr\u00e1fico y el tr\u00e1fico de personas este \u00faltimo, por cierto, trae ahora m\u00e1s dinero que coca\u00edna.  https:\/\/t.co\/qc6swpG6tT","klass":1}
{"text":"Cuando me dicen que quedaron embarazadas por accidente, me imagino ALGOMASSOMENOSASI  https:\/\/t.co\/TKLwWoOH0W","klass":0}
{"text":"@arturote8 @AntonioUriz Lo que intentan es evitar que se monte el pollo, no olvides que el narcotr\u00e1fico es el tercer negocio que mas dinero mueve y S\u00e1nchez quiere convertir a Espa\u00f1a en una potencia mundial. Si el pollo canta rodar\u00e1n muchas cabezas en el gobierno sanchista.  https:\/\/t.co\/J1QAXMrDWG","klass":1}
{"text":"Quedan 6 lesionados tras choque en Carretera a Saltillo  https:\/\/t.co\/oBAeIiOdzj #Saltillo #Accidente  https:\/\/t.co\/DeRN68E5Te","klass":1}
{"text":"VIDEO: Mujer frustra asalto dentro de combi en Ciudad Nezahualc\u00f3yotl   https:\/\/t.co\/iIBOfBXAUu  https:\/\/t.co\/36USzkaqzm","klass":1}
{"text":"Una balacera de tras de palacio suce dio se gun fue por in asalto bien sabemos que nofue eso ahi esta lleno de puestos anbulantes y esuna sona don de sebende mucho ladroga  https:\/\/t.co\/JHGCz8P4OQ","klass":0}
{"text":"#ATENCI\u00d3N @ProtegeryServir aprehende a sujeto captado en video (que circula en redes) pateando salvajemente a otro hombre en medio de accidente de tr\u00e1nsito. #NoticiasPanama #RadioAnconNoticias  https:\/\/t.co\/xIjpE0D6uJ","klass":0}
{"text":"Polic\u00eda atienda denuncia de robo en Cumarebo; un detenido. En la Regi\u00f3n Costa NorOriental, polic\u00edas que laboran en el Centro de Coordinaci\u00f3n Policial Nro. 6 en Cumarebo, aprehenden a un sujeto por el presunto delito de robo con amenaza a la vida. \u2611\ufe0f  https:\/\/t.co\/J23xCGlBA4  https:\/\/t.co\/OxOK6Dxw8B","klass":0}
{"text":"Siguen investigaciones por el asesinato de un patrullero en Malambo  https:\/\/t.co\/13eutHC8d5  https:\/\/t.co\/0BIeFQYFNp","klass":1}
{"text":"Homenaje a Carlos Gardel en aeropuerto de Medell\u00edn, sitio donde pereci\u00f3 el artista en accidente de aviaci\u00f3n!!!  https:\/\/t.co\/24ABzVqxrr","klass":1}
{"text":"\u00a1No te pierdas pr\u00f3ximamente nuestro Diplomado en 'Hechos de Tr\u00e1nsito Terrestre' en nuestra modalidad En L\u00ednea! \ud83d\udd34 Mayor informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/WwGCgNiCnp   #CoForense #HechosdeTr\u00e1nsito #Accidente #SeguridadVial #ComunidadForense #Investigaci\u00f3n #Criminolog\u00eda #Criminal\u00edstica  https:\/\/t.co\/h4uLrQqX9f","klass":0}
{"text":"Un d\u00eda como hoy de 1955. Mercedes-Benz se retira oficialmente las competiciones deportivas.  El detonante de la salida fue la tragedia de Le Mans d\u00f3nde Pierre Levegh provoc\u00f3 en el peor accidente de la historia: 83 personas y el piloto murieron y otras 120 resultaron heridas.  https:\/\/t.co\/wSEe3467ca","klass":0}
{"text":"Y agreg\u00f3: 'Los GADs son importantes para disminuir el riesgo de accidente de los peatones, eso es un objetivo pol\u00edtico importante y alcanzable, que debe ser analizado de forma integral'.  #VamoBienCTE #SemanaDeLaMovilidad  https:\/\/t.co\/djMdeNzLX4","klass":0}
{"text":"Tras las rejas por presunto robo  https:\/\/t.co\/s9GE86M40P  https:\/\/t.co\/Ce2rX2MmdZ","klass":0}
{"text":"CON MACHETE EN MANO ROBA GEL ANTIBACTERIAL EN CAMPECHE  Un hombre con machete en mano asalt\u00f3 una tienda de abarrotes en la colonia San Carlos de Ciudad del Carmen amag\u00f3 a una empleada y se llev\u00f3 dinero en efectivo as\u00ed como frascos de gel antibacterial  https:\/\/t.co\/zjRVdwjVCy","klass":0}
{"text":"Consejos de los bomberos para actuar en caso de accidente en la monta\u00f1a  https:\/\/t.co\/fzf8DnsW86  https:\/\/t.co\/AMCavTM8dA","klass":0}
{"text":"ACCIDENTE #NoticiasPSK #CHIHUAHUA Cierre parcial de circulaci\u00f3n por accidente en el km 217+900 G\u00f3mez Palacio-Jim\u00e9nez, tramo Entr. Bermejillos-Corralitos, direcci\u00f3n Chihuahua.  https:\/\/t.co\/NiyzxeeAXI","klass":1}
{"text":"Personas inescrupulosas est\u00e1n tumbado postes de la empresa @ElectricaribeSA que est\u00e1n en el antiguo peaje los cedros en la v\u00eda arboletes y que  cumpl\u00edan su funci\u00f3n de alumbrado esto le puede ocasionar un peligro o incluso un accidente cuando estos caen al piso. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f  https:\/\/t.co\/AB4zwF7c99","klass":0}
{"text":"Accidente en Carrera 9\u00aa &gt; Sur #traficobogota. Tr\u00e1fico avanzando25m m\u00e1s lento de lo habitual.  https:\/\/t.co\/3NvS5tAuFf  https:\/\/t.co\/6jDHYIS0Sh","klass":1}
{"text":"Hoy Conmemoramos el 174 Aniversario de los 'Ni\u00f1os H\u00e9roes de Chapultepec' Donde  Seis cadetes del Colegio Militar defienden la soberan\u00eda nacional en el asalto estadounidense al Castillo de Chapultepec. #Ni\u00f1osH\u00e9rores #Chapultepec #M\u00e9xico #Septiembre #SeptiembrePatrio #Teziutl\u00e1n  https:\/\/t.co\/XqOv5Hr9Gx","klass":0}
{"text":"En la serie \u00abNuestras comunidades \u00e9tnicas hablan\u00bb compartimos algunas reflexiones de activistas y vocer\u00edas afro e ind\u00edgenas sobre el impacto diferenciado de la violencia en sus cuerpos y comunidades.  En alianza con @gnwp_gnwp y @noradno\ud83d\udcdd #LaPazEsconLasMujeres  https:\/\/t.co\/r5pbMtC9jb","klass":0}
{"text":"@PSK_vialidad Ese es el accidente Compa\u00f1ero.  https:\/\/t.co\/Tc8b1Pk7U9","klass":1}
