{"text":"En el Sahara hay mucho sitio.","klass":1}
{"text":"Y si dividimos los 3500 suicidios al. A\u00f1o en este mes me salen unos 250-300","klass":0}
{"text":"No se de que pobreza hablas, en mi mundo han subido el SMI. han creado la semilla de una RU y seguimos avanzando hacia el modelo de sociedad que queremos, otra cosa es que a ti no te guste pero si\u00e9ntete libre de bajarte cuando quieras.","klass":0}
{"text":"Pues claro que en parte es problema de inmigraci\u00f3n. \u00bfCuantas veces te han apuntado con una pistola para robarte las zapatillas en un autob\u00fas? Pues cuando t\u00fa compa\u00f1ero de estudios colombiano te cuenta que a \u00e9l le ha pasado en su pa\u00eds, que es muy com\u00fan y que m\u00e1s vale que se las des que si no te limpian el forro por unas putas zapatillas ves la diferencia de valor que tiene una vida para seg\u00fan qu\u00e9 personas. Y que si se vino a Espa\u00f1a fue precisamente por salir de aquello. Solo tienes que ver v\u00eddeos de YouTube de gente venida de Latinoam\u00e9rica que una de las cosas que m\u00e1s valoran de Espa\u00f1a es la seguridad. Ser\u00eda parad\u00f3jico que vengan escapando de la violencia de all\u00ed y la terminen sufriendo aqu\u00ed porque no somos capaces de hacer lo necesario (en este caso expulsar del pa\u00eds al delincuente) para salvaguardar esa seguridad.","klass":0}
{"text":"No todo iban a ser malas noticias","klass":0}
{"text":"Pues que lo mismo est\u00e1 muy barato ser ciudadano espa\u00f1ol. Hay pa\u00edses en los que nacer en su territorio no te da la nacionalidad salvo que uno o ambos padres sean del pa\u00eds en cuesti\u00f3n. Por ejemplo Jap\u00f3n. Si uno de tus padres es extranjero creo recordar que a los 18 o 21 a\u00f1os debes elegir si tomas la nacionalidad japonesa o la de tu otro padre. Si naces all\u00ed y tus padres son extranjeros tienes derecho a residencia y a permiso de trabajo mientras te cr\u00edes all\u00ed pero no a la nacionalidad y a la que cometas un delito, cumplir condena y expulsi\u00f3n al pa\u00eds del que tengas nacionalidad.","klass":0}
{"text":"De \"algunos\" nada:\nEsas viviendas ser\u00e1n facilitadas y gestionadas por entidades sin \u00e1nimo de lucro, ONG que cobrar\u00e1n por encargarse de alojar, atender y educar a esos menores inmigrantes.\nLa Pilar y el Jorge, que tienen cada uno un chalet en el pueblo, se van a forrar. Quien se lo iba a decir, si lo que querian eran fotos para el feisbuk.","klass":0}
{"text":"Y el cabello de \u00e1ngel. Ya ver\u00e1s todos los que se llamen Angel","klass":0}
{"text":"Encadenan relaciones t\u00f3xicas porque tienen perfil de maltratadas, poca seguridad en s\u00ed mismas, pocas iniciativas para buscar medidas y solucionar el asunto, d\u00e9biles de car\u00e1cter y demasiado cohibidas. Por otro lado muchos hombres tambi\u00e9n son proclives a acumular relaciones t\u00f3xicas basadas en el maltrato psicol\u00f3gico que de mayor abundamiento ejerce la mujer sobre el hombre y del que poco se habla, esto, junto a unas leyes discriminatorias en caso de divorcio contra el hombre, que le llegan a quitar casi todos sus bienes, parte de la n\u00f3mina y le privan de poder educar y casi ver a sus hijos, hacen que la situaci\u00f3n del hombre en Espa\u00f1a sea desesperada, y su actitud de intentar formar una familia sea por lo dem\u00e1s irresponsable adem\u00e1s de con amplias posibilidades de fracasar - hasta un 50%- aboc\u00e1ndolo a veces a un comportamiento violento o al suicidio.","klass":0}
{"text":"Mejor expulsion inmediata.","klass":0}
{"text":"Yo ayer, cuando le\u00ed la noticia, tambi\u00e9n pens\u00e9 lo mismo que t\u00fa y no salgo de mi asombro. Soy de los que estoy totalmente de acuerdo con erradicar cualquier atisbo de racismo pero.... \u00bfLos conguitos? Mira si no habr\u00e1 cosas que denunciar!!!","klass":0}
{"text":"Caso Marta del Castillo. Fin de la cita. Y por si hacen falta m\u00e1s se\u00f1as, estoy felizmente casado con una mujer estupenda, no tengo ning\u00fan tipo de rencor, s\u00f3lo digo lo que he observado a lo largo de mi vida","klass":0}
{"text":"Trump","klass":0}
{"text":"Pero algunos a\u00fan tienen la man\u00eda de que no se diga de d\u00f3nde son los delincuentes \"para no estigmatizarlos\" mientras gritan \"el violador eres t\u00fa\" a cualquier hombre.","klass":0}
{"text":"Efectivamente, Los gustos para los colores... no para las opiniones...","klass":0}
{"text":"Que haya cojones eso no lo dudo, pero de ah\u00ed a que sea culpa o responsabilidad de Espa\u00f1a hay una distancia muy grande, la culpa la tienen los gobernantes de los pa\u00edses de donde salen, de los que hacen y dejan hacer dentro de sus propio territorio, no se le puede ir a obligar a un pa\u00eds que haga lo que no hacen los de origen\nY ehh, que yo use un a340 en su momento y en regla","klass":0}
{"text":"Algo bueno ha tra\u00eddo esto","klass":0}
{"text":"Troll","klass":0}
{"text":"Aqu\u00ed hay que aplicar bien lo de \"proteger a nuestros mayores\", pero hay choque de pancartas claro...","klass":0}
{"text":"El campo tiene unos \u00edndices de paro bestiales. Traen a extranjeros porque son m\u00e1s f\u00e1ciles de explotar, no porque sean necesarios. Puedes comprobarlo t\u00fa mismo que hay estad\u00edsticas de paro por sectores y Comunidades Aut\u00f3nomas.","klass":0}
{"text":"\u00bfPerd\u00f3n?, el de la noticia ya se ha retratado \u00e9l solito como escoria, no hace falta que nadie le considere nada.","klass":0}
{"text":"Te voto positivo para compensar la horda de progres alienados que plantean una dicotomia que no existe al poner en la misma l\u00ednea el riesgo de permitir que un\/a menor muy menor ande en zona peligrosa de noche, y el restar con ello culpa a los violadores\/abusones. Negar la realidad de la situaci\u00f3n no hace que desaparezca el peligro ni que se elimine el riesgo igual que no legitima lo perpetrado por esos gorrin\u00e1ceos malnacidos. Pero vomitar es m\u00e1s f\u00e1cil que pensar.","klass":0}
{"text":"Bienvenido al planeta tierra, siglo XXI, donde gentes nacidas en otros pa\u00edses viajan a otros pa\u00edses, tienen hijos, y estos a su vez, tienen hijos otra vez. Antes de que esto fuera Espa\u00f1a ni hab\u00eda seres humanos, luego f\u00edjate, los hubo... luego les dio por habitar en cuevas, cazar cosas y comerlas. Luego hicieron castillos, coches, aviones, armas, medicina... y durante todos esos siglos, gentes nacidas en otras partes del mundo ven\u00edan aqu\u00ed a tener hijos, a morir, a follar con otros y esas cosas. As\u00ed es como se tienen hijos. Durante un tiempo hubo bastante moro por aqu\u00ed. Luego algo menos. Bueno, tambi\u00e9n hubo alg\u00fan que otro romano. De todo ese sofrito vienes t\u00fa. Y vengo yo. Qu\u00e9 quieres que hagamos con un ni\u00f1o que naci\u00f3 aqu\u00ed, se hizo mayor, y le dio por meterse en una banda. Decirle que no es espa\u00f1ol? Que se vuelva a su pa\u00eds? Tal vez ni ha salido de Espa\u00f1a en toda su vida. Si dejamos de perder tiempo con pajas mentales de si este es m\u00e1s o menos morenito, y en funci\u00f3n de eso pensar si es o no es de aqu\u00ed (nota, los negros que hay por las calles de EEUU no es que acaben de llegar de \u00c1frica) , tal vez podamos empezar a pensar en soluciones para el tema de las bandas callejeras. Pero oye, si quieres perder el tiempo con cuentos de viejas voxianas de que estas bandas acaban de llegar por paqueter\u00eda express reci\u00e9n horneada en alg\u00fan pa\u00eds de am\u00e9rica del sur,.... tu mismo. Seguro que eso justo lo que est\u00e1 ocurriendo...","klass":1}
{"text":"es \u00faltima hora, no laultimahora. La p\u00e1gina de Mallorca, por eso lo dice; si fuese laultimabola, el juguete de Pudimos, no lo har\u00eda","klass":0}
{"text":"\u00bfPor qu\u00e9 los espa\u00f1oles votamos a partidos que, lejos de tener la intenci\u00f3n de atajar por lo sano y con contundencia toda la delincuencia que han tra\u00eddo los extranjeros, pues \u00e9ste s\u00f3lo es el en\u00e9simo caso m\u00e1s, lo que hacen es mirar para otro lado ante lo que ocurre en nuestras calles, e incluso defender a estos extranjeros y acusar de racistas a los espa\u00f1oles que protestamos? ","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes y m\u00e1s preparados","klass":1}
{"text":"Como se sol\u00eda decir \"ens\u00e9\u00f1ales a pescar, no les des el pescado\". S\u00ed ya los mantendr\u00e1 la Iglesia y a los espa\u00f1oles \u00bfqu\u00e9? yo luego no los veo que van a la iglesia m\u00e1s que parra dejar a la persona mayor en misa y luego ellos salirse. Como digo yo, a ellos se les ayuda y nosotros pagamos las facturas.","klass":0}
{"text":"Pues nada, y luego seguiran votando a la izquierda para que sigan viniendo este tipo de gente, aqui entra hasta el tato","klass":0}
{"text":"Eso que has dicho no es delito de odio pero decirselo a unos negros si, asi es Espa\u00f1a, que es segun quien se lo diga a quien, delito de odio es el coladero para implantar una dictadura. Libertad solo para los suyos, el resto a joderse. Si las negras insultan a un blanco pues al ser mujeres y negran diran que solo fue libertad de expresion, como mucho una falta con suerte, si es un hombre blanco hetero diciendoselo a una mujer negra ya sale en las noticias y todo y se le imputa por delito de odio. Esto es un cachondeo de pais","klass":0}
{"text":"La soluci\u00f3n a los delincuentes es la c\u00e1rcel, de toda la vida. Permitirles la impunidad solo lleva a que persistan en sus cr\u00edmenes.","klass":0}
{"text":"Un partido en el arco parlamentario puede que no, pero supongo que lo habr\u00e1s escuchado mil veces, yo al menos s\u00ed, hoy mismo lo he discutido por ejemplo, no me refiero aqu\u00ed. Es algo que piensa mucha gente vamos.","klass":0}
{"text":"Yo no quiero que los deporten, si son culpables quiero que est\u00e9n en la c\u00e1rcel. Lo que si es racismo es que por lo que hagan cuatro [unicornios] se desee que todos los moros se vayan de Espa\u00f1a, y donde digo cuatro puedo poner cuatrocientos o cuatro mil, todos y cada uno de ellos es responsable de sus acciones pero el que no ha hecho nada no debe responder por lo que hacen otros que simplemente comparten el lugar de nacimiento ni sufrir discriminaci\u00f3n por ello \u00bftan dif\u00edcil es de entender?","klass":0}
{"text":"Encima de que lo estafan, le condenan. ","klass":0}
{"text":"La banda de los cuatro pronto pasar\u00e1 el IBI a la Iglesia.","klass":0}
{"text":"Es que simplemente no entiendo como narices se les permite vivir aqu\u00ed, me pregunto porqu\u00e9 motivo hay que aguantar semejante basura","klass":0}
{"text":"Es muy sencillo: si cuando hay una agresi\u00f3n de varias personas a un m\u00e9dico se pide la G, cuando alguien tiene tan poca verg\u00fcenza de airear lo racista que es, lo m\u00e1s seguro es pedir la V.","klass":0}
{"text":"Llega antes que ellos","klass":0}
{"text":"\u00bfviendo mis comentarios? En Podemos no son racistas, faltar\u00eda m\u00e1s, pero Rita Bosaho se puso para \u201cdemostrarlo\u201d, es puro postureo y solo tienes que buscar intervenciones suyas para darte cuenta del nivel.","klass":0}
{"text":"Es que en su pa\u00eds por desgracia no ser\u00e1 delito, ser\u00e1 completamente legal, as\u00ed que salvo que haya alg\u00fan acuerdo especial all\u00ed no cumplir\u00eda condena","klass":0}
{"text":"Eso no se lo cree nadie","klass":0}
{"text":"pagado a su familia 50 euros tambien mahometana pues fuera de Espa\u00f1a tambien su familia joe por lo menos nos quitamos unos cuantos de la peste esa de encima ... pero parece que la familia por desgracia nada ...","klass":0}
{"text":"Inmigracionistas al servicio de poderes en la sombra con ansias de globalizar el mundo para satisfacer intereses y poder, violando la declaraci\u00f3n de derechos humanos occidentales, con prop\u00f3sitos y principios que no contempla dicha declarci\u00f3n. Vista la repulsa de la mayor parte de la poblaci\u00f3n a este tr\u00e1fico de personas, no se les ocorri\u00f3 otra cosa que revestir la inmigraci\u00f3n con el tema de los refugiados, pasando de pa\u00eds en pa\u00eds, a conveniencia, perdiendo por tanto dicha consideraci\u00f3n. Pero sin nada que decirles a los petrod\u00f3lares, que los tienen al lado, ni a los pa\u00edses y potencias enfrascadas en conflictos. Est\u00e1n en la linea de las invasiones pac\u00edficas y utilizan cualquier argumento y recurso por m\u00e1s que se les haya desmontado. Su misi\u00f3n es destrozar las naciones, su democracia, econom\u00eda y cultura, reconocidas en la DDHH. Dejar sin gente a las naciones de donde vienen y discriminar a los que pueden y tienen dinero para abandonar sus pa\u00edses respecto a los que n\u00f3.","klass":0}
{"text":"Miguel Urban, (ex?) europarlamentario podemita, fue el que dijo la famosa frase","klass":0}
{"text":"Supongo que esas cosas se miran, de todos modos, no veo normal dar la nacionalidad a un tipo que anda cortando dedos por ah\u00ed, no s\u00e9, igual es racismo de ese que no se ve, pero va a ser que no.","klass":0}
{"text":"Adem\u00e1s van a esparcir el virus por sus pa\u00edses.","klass":0}
{"text":"No pasa nada. Toda esta gente que decapita o que lanza a su propio beb\u00e9 por la borda al llegar aqu\u00ed se convierten en bell\u00edsimas personas. En un par de d\u00edas est\u00e1n totalmente integrados, indistinguibles de cualquier otro europeo. As\u00ed que dejad de estigmatizar putos fachas. Un error lo puede tener cualquiera, pelillos a la mar.","klass":1}
{"text":"Es mucho muy espa\u00f1ol de bien","klass":0}
{"text":"Negros en patera y personas son conceptos opuestos.","klass":0}
{"text":"www.alertadigital.com\/2019\/05\/11\/podemos-apuesta-por-abrir-las-fronter No seas racista, son sus costumbres y hay que respetarlas. Montero la primera voluntaria para estos tres \"chavales\"... Ah co\u00f1o que no, que no tiene 14 a\u00f1os... Seguro que los padres de muchos votantes de Podemos ofrecer\u00e1n encantados a poner a sus hijas al otro lado de la frontera. NOTESE LA IRONIA.","klass":0}
{"text":"Pues mira en Barcelona hay mucha delincuencia (en particular con extranjeros) pero el tema de las bandas la Generalitat supo actuar de forma inteligente y en vez de ignorar el problema actuo en consecuencia. Por 2006 cuando empezaron a salir bandas chungas como Latin Kings o \u00d1etas, la Generalitat empez\u00f3 a negociar con las bandas para intentar integrar las bandas en forma de asociaciones culturales y de esta forma tenerlas m\u00e1s controladas. www.europapress.es\/sociedad\/noticia-generalitat-legaliza-asociacion-cu Evidentemente no se ha solucionado al 100% el problema de la bandas latinas, pero casi, ahora lo que hay por barcelona son \"grupos\" de delincuentes que roban turistas (pero apenas hay pandilleros que salgan de caza)","klass":0}
{"text":"Ese mierda estaba en la calle dos horas despu\u00e9s. Ahora estar\u00e1 en la calle dos horas despu\u00e9s pero con una buena somanta de hostias.","klass":0}
{"text":"servicios sociales puede actuar de oficio. Tiene 13 a\u00f1os si los familiares reclaman y lo alargan en juicios puede que cumpla los 16 y a partir de ah\u00ed le pueden dar la enmancipacion legal. En estos casos se act\u00faa de oficio. Se hace con menores que sufren riesgo de ablaci\u00f3n por ejemplo y se niegan a entregarlas a familiares de su pa\u00eds. El riesgo de ser esclava sexual posibilita que servicios del menor se ocupe de inmediato. Luego es muy caro y largo para la gente de su pa\u00eds recuperar al menor. Lrs costar\u00e1 m\u00e1s de 50 euros ...","klass":0}
{"text":"S\u00ed, estar\u00edamos dispuestos. A la larga la clase obrera internacional vivir\u00eda mejor.","klass":0}
{"text":"Si, la culpa de sus absurdeces la tiene la hora. Y todas leen 50 sombras de Grey, y a todas les da morbo .... Algo mas?","klass":1}
{"text":"Cualquier comentario ser\u00e1 usado para strike por incitaci\u00f3n al odio. Es una noticia de cr\u00edmenes, se supone que solo debes guardar silencio, indignarse, criticar y recriminar actitudes es racista por defecto, si son Espa\u00f1oles no es racista por eso, porque son Espa\u00f1oles ah\u00ed s\u00ed, pode\u00eds rajar lo que querais.","klass":0}
{"text":"Se trata de supervivencia. Biol\u00f3gica. Y cultural. Y econ\u00f3mica: salen muy caros, y aqu\u00ed tenemos mucha gente pas\u00e1ndolo mal cuyos padres y abuelos se han deslomado.","klass":0}
{"text":"en AD no dicen nada que sea real ni por equivocaci\u00f3n, pero nada, tu sigue defendiendo a difamadores y odiadores, es tu derecho hacerlo, y el nuestro se\u00f1alarte por ello. A gente como vosotros hay que arrinconarlos socialmente.","klass":0}
{"text":"pues lo que quiera que para eso es libre. A\u00fan y as\u00ed , un familiar fue a ayudarla por lo que sola no estaba. Al menos la ten\u00edan controlada algunos de su familia. Aqu\u00ed lo interesante es saber porque se dice que la soluci\u00f3n es cerrar el parque cuando lo que origina el problema no es el parque si no los individuos que cometen el delito,","klass":0}
{"text":"O es algo genetico o falta de autoestima y en esto tambien hay muchos hombres que son humillados por sus parejas.","klass":0}
{"text":"Cada vez hay menos personas que piensan as\u00ed, y es triste, que la realidad vaya por otro lado.","klass":0}
{"text":"Critico?? Solo pregunto, y no predispongas.","klass":0}
{"text":"A pesar de pensar que el sistema de reinserci\u00f3n tiene aspectos por mejorar, acabo de ser v\u00edctima merecida de la ley de Poe. Intentaba seguir los chascarrillos sobre inmigrantes delincuentes. Mis disculpas. Hoy te invito yo a la ca\u00f1a, pero sin alcohol, que luego nos ponemos cari\u00f1osos y tenemos que dar explicaciones a las contrarias.","klass":0}
{"text":"El mejor entre los mejores","klass":0}
{"text":"Pues que lo muelan a palos, claro. No cabe que 5 tios como castillos lo retengan mientras viene la poli, no, hay que zumbarle bien ah\u00ed, que aprenda, cojones.","klass":0}
{"text":"El problema del feminismo es que, teniendo cosas buenas, no se conforma con intentar que la sociedad las asimile...sino que pretende imponerlas, y eso conlleva coartar la libertad","klass":0}
{"text":"Me gustar\u00eda responderte, y hab\u00eda empezado a hacerlo, pero el debate puede ir por unos derroteros que francamente, no me gustan. El concepto de vaciar Espa\u00f1a de cierto tipo de gente por que a mi no me gustan, deja la puerta abierta de que alguien quiera vaciarla tambi\u00e9n de mi en otro momento dado. Me llevo mi debate sobre la educaci\u00f3n a otras costas. Aqu\u00ed esto declina chungo.","klass":0}
{"text":"eso no interesa. Solo interesa lo que cree divisi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"El sentirse ofendido es algo tan subjetivo y tan \"fingible\" que es absurdo tomar acciones legales de nada en base a eso. Ejemplos: Me ofende Podemos o me ofende Vox (seguro que miles de personas firman una cosa o la otra, incluso las dos a la vez). Me ofende TVE1. Me ofende tooodo el gobierno. Me ofende el coronavirus (si se lo explicamos a lo mejor nos deja en paz)","klass":0}
{"text":"Porque son mujeres violentas v\u00edctimas de su propia violencia. Por eso y no por las patra\u00f1as que te inventas, Isabel.","klass":0}
{"text":"\u00bfDe verdad? \u00bfSon chocolates? Menos mal, ahora podr\u00e9 comerlos sin recargo de conciencia. Antes pensaba que me estaba comiendo cabezas de negros fundidas y reducidas y no estaba del todo a gusto con la sensaci\u00f3n. \u00a1Ufff! \u00a1Qu\u00e9 alivio!","klass":1}
{"text":"Jajaja Acoj\u00e1mosles","klass":1}
{"text":"Espera activo el modo buenista: <modo buenismo ON> Le hemos fallado como sociedad a esa gente, no somos los suficientemente tolerantes e inclusivos con ellos para que podamos compartir nuestro territorio, por eso en la escuela debemos aumentar las clases de tolerancia, multiculturalidad, inclusi\u00f3n e igualdad y para no presionar a nuestros ni\u00f1os le quitamos horas de ciencias de la escuela <modo buenismo OFF>","klass":1}
{"text":"\u00bfQue te inventas qu\u00e9?","klass":0}
{"text":"me has abierto los ojos, es verdad, son nuestros ni\u00f1os!","klass":0}
{"text":"No es cierto. Desde esos pa\u00edses no es tan f\u00e1cil llegar ni como turista, muchas veces no tienen ni pasaporte. Tienes que pagar el avi\u00f3n y los tr\u00e1mites lo que hay detr\u00e1s, ya que efectivamente, para entrar legalmente hay que pagar m\u00e1s. No se discute que est\u00e9n cometiendo una ilegalidad, pero igual que el que comete una ilegalidad robando pan para comer.....","klass":0}
{"text":"menores no.. BEB\u00c9S !!!, son BEB\u00c9S con chupete !!!, como se puede juzgar tan alegremente a BEB\u00c9S!!! Estamos locos !!","klass":1}
{"text":"Yo me quiero escapar tambi\u00e9n, dan paguita al llegar?","klass":0}
{"text":"si no les fuera tan facil entrar, no lo intentarian y dejarian de morir en el mar, eso pienso yo","klass":0}
{"text":"T\u00fa...yo.... paga el pueblo BARRA LIBRE","klass":0}
{"text":"Si son espa\u00f1oles no se les puede retirar. Creo que hay pocos pa\u00edses en el mundo que permitan convertir a alguien en ap\u00e1trida si no lo pide \u00e9l mismo, y ya es dif\u00edcil. www.mjusticia.gob.es\/cs\/Satellite\/Portal\/es\/areas-tematicas\/nacionalid.","klass":0}
{"text":"la expulsi\u00f3n del apelante durante 10 a\u00f1os. \u00bfSolo 10 a\u00f1os? ","klass":0}
{"text":"Mejor dicho imposible","klass":0}
{"text":"Vaya hombre y yo que ya hab\u00eda empezado a creer que eso del terrorismo isl\u00e1mico no ten\u00eda ninguna conexi\u00f3n con el islam...","klass":1}
{"text":"\"Una semana m\u00e1s, Guardia Civil, Polic\u00eda Nacional y Polic\u00eda Local de Palma insisten en la necesidad de vallar el parque Wifi y cerrarlo por las noches. Adem\u00e1s, los cuerpos policiales han informado al juez de la presencia de un grupo muy numeroso de \u00e1rabes, entre los que se encuentran los detenidos, que est\u00e1n generando muchos problemas.\" Nada, fronteras abiertas y buenrollismo, y quien diga que no, es hitler facha fasista {0x1f44c} Luego, si perdemos votos, nadie sabr\u00e1 por qu\u00e9.","klass":1}
{"text":"yo cuando he llamado a la polic\u00eda he dicho que hab\u00eda pelea con arma, lo que hace la polic\u00eda es llegar en tres minutos, con las luces puestas y el coche muy despacio para que les vean y se vayan antes de llegar ellos","klass":0}
{"text":"WELCOME REFUGEES","klass":1}
{"text":"nunca he visto ning\u00fan ocupa. A mi me parece un problema mucho mayor los abusos laborales. Esos los veo todos los d\u00edas.","klass":0}
{"text":"En este mismo foro yo veo todo los d\u00edas racismo indiscrminado. Importa tres cojones si es un refugiado, una persona nacida en Espa\u00f1a, un menor, una persona honrada o un trabajador con papeles.","klass":0}
{"text":"El voluntario de Cruz Roja que lo atendi\u00f3 al llegar a la costa andaluza se qued\u00f3 at\u00f3nito. Nunca hab\u00eda escuchado algo parecido. No saben ni por donde les da el viento","klass":0}
{"text":"Por m\u00ed, deber\u00edamos condenarles a penas de exilio. Si no les gustan nuestras normas sociales, un poco de viajes culturales a sociedades como la turca o la de rep\u00fablica centroafricana, puede que les abran las mentes.","klass":1}
{"text":"Est\u00e1s enfermo y no quieres ver.\n\nCada uno que arregle los problemas de su casa, aqu\u00ed ya tenemos bastantes.","klass":0}
{"text":"no hable de imponer el ate\u00edsmo, ni cualquier otro ismo. Pero de que cualquier religi\u00f3n que predique algo que se salga de la ley sea implacablemente castigado","klass":0}
{"text":"Coincido contigo, es una espada de doble filo al final","klass":0}
{"text":"Es muy sencillo. Inmigraci\u00f3n si, pero inmigracion constructiva que participa en el desarrollo del pais que les acoge. Lo que no puede ser es que la entrada de inmigrantes sea sin ning\u00fan tipo de control. Los espa\u00f1oles tambien hemos emigrado a Alemania en los 60, pero all\u00ed se iba a trabajar y a respetar las leyes del pais. Esto no tiene nada que ver con racismo. Ya est\u00e1 bien de enga\u00f1ar a la ciudadan\u00eda. Los inmigrantes deben trabajar y si la situacion econ\u00f3mica del pais no lo permite, poeque no hay trabajo, pues sencillamente no pueden estar viviendo en las calles. A ver que pol\u00edtico serio y realista le pone el cascabel al gato.","klass":0}
{"text":"Claro que s\u00ed, y todo aquel que haya tenido que ganarse la vida vendiendo en la manta (cosa que es ilegal) aunque s\u00f3lo sea durante unos a\u00f1os porque no tenia otra puta manera de no morirse de hambre, que le den por culo, \u00bfno? Pues mira, yo prefiero quedarme con ellos antes que con m\u00e1s de un hijo de la gran puta nacido aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"Muy mal, el del zumo ven\u00eda a pagar pensiones y por culpa de un asesino no va a poder cumplir con su sue\u00f1o.","klass":1}
{"text":"La nueva normalidad.","klass":0}
{"text":"Me llama la atenci\u00f3n que la \"Barra Libre Migratoria\" la defienda por igual la izquierda m\u00e1s radical, la derecha conservadora y hasta los estamentos eclesiales. Entiendo que - para todos ellos - ha sido MUY lucrativo, as\u00ed que (normal) que Pedrito les diga que ahora arrimen todos el hombro. Eso s\u00ed; que se lleve algunos tambi\u00e9n a su casita que entre \u00e9l, ZP y Mariano, nos han colado 7 millones y la hucha de pensiones no levanta.","klass":0}
{"text":"\u00bfIsrael como ejemplo de parar atentados? \u00bfPoquisimos? \u00bfMenos que nosotros? \u00bfPero vosotros en que planeta viv\u00eds? Seg\u00fan las propias autoridades israel\u00eds, esas que lo hacen tan bien parando atentados ha habido desde finales de 2015: 55 muertos y 812 heridos en ataques terroristas repartidos tal que: 184 apu\u00f1alamientos 161 tiroteos 60 atropellos 1 coche bomba","klass":1}
{"text":"Esto he pensado.\nPues anda que no se escuchan historias de tirar inmis por la borda por ser cristianos y no musulmanes...\nEn fin... Progresia en su m\u00e1ximo explendor","klass":0}
{"text":"Porque para vivir as\u00ed no habr\u00edan venido, se habr\u00edan quedado en su pais.","klass":0}
{"text":"Un ladron menos q llega a Espa\u00f1a y ganamos un asesino mas!","klass":0}
{"text":"Estoy respondiendo a un comentario que usa el perroverdismo para demostrar que los perros son verdes... Efectivamente el tema es mucho m\u00e1s interesante y deber\u00edamos tener datos. * Ver c\u00f3mo est\u00e1n las leyes, en que casos las leyes contemplan la expulsi\u00f3n. * ver los datos, qu\u00e9 porcentaje de casos en los que la expulsi\u00f3n est\u00e1 contemplata el delincuente ha sido expulsado. Lamentablemente quienes tienen facilidad para obtener y mostrar los datos, (pol\u00edticos de un color y otro) tienen m\u00e1s inter\u00e9s en el populismo que en los datos.","klass":0}
{"text":"Cuando cumplan 18 ? Ser\u00e1n nuevos votantes......","klass":0}
{"text":"La izquierda solo pide, nunca da nada. Lo suyo no se toca.","klass":0}
{"text":"Gran negocio esto de la inmigracion....","klass":0}
{"text":"es que los l\u00edmites entre la posmodernidad y el nacismo, y el racismo son muy finos. Yo me siento igual de confuso.","klass":0}
{"text":"Eso no lo hacen en su pa\u00eds porque all\u00ed es la propia polic\u00eda la que lo apalea. Vienen aqu\u00ed a delinquir porque les sale muy barato.","klass":0}
{"text":"Esto es muy curioso, los hombres hemos de ser reeducados para no ser machistas, pero las mujeres no pueden ser reeducadas para que no las maltraten...","klass":1}
{"text":"(  aparte...) Pues s\u00ed. Dejar que la bocaza les delate para as\u00ed poder arregl\u00e1rsela. En Minecraft, claro est\u00e1 ","klass":1}
{"text":"Tasa a ricos para financiar medios de acogida y repatriaci\u00f3n. Ya ver\u00e1s cu\u00e1ntos progres de sal\u00f3n se quitan la careta.","klass":0}
{"text":"Es una pena que este tipo de actuaciones lleguen tan tarde. Esta gentuza tendr\u00eda que haber pasado por los juzgados hace mucho m\u00e1s tiempo. Y Alerta Digital no son los \u00fanicos mierdasecas que se dedican a esto, ni de lejos. Dir\u00eda que ni siquiera son los m\u00e1s prominentes.","klass":0}
{"text":"Joder, qu\u00e9 buena noticia.","klass":0}
{"text":"pasa algo parecido con el tema de ocupas, ya hemos visto movilizaciones.","klass":0}
{"text":"Cada d\u00eda necesita m\u00e1s nuestro pa\u00eds, un gobierno capitaneado por Abascal!","klass":0}
{"text":"Que sea bienvenido pues.","klass":1}
{"text":"VOX no dice ni m\u00fa, est\u00e1 tan ocupado en su escalada pol\u00edtica que se les ha ido el Patriotismo por las cloacas del Congreso. Yo les he votado.... pero ya no me representan.","klass":0}
{"text":"La \u00fanica generalizaci\u00f3n que hay que hacer es que si se trata de un delincuente, se le env\u00eda de patitas por donde vino. Y por supuesto, requisito de tener un expediente penal impoluto para obtener la nacionalidad.","klass":0}
{"text":"ya se hace. La ley dice eso.","klass":0}
{"text":"no inventes eso no existe. Si la gente se muda de Vallecas a Galapagar en cuanto puede no tiene nada que ver con la gente que vive ah\u00ed. Pero nada.","klass":0}
{"text":"Al final tendr\u00e1 raz\u00f3n El Mundo Today y los tendr\u00e1n que llamar Mongolitos.","klass":0}
{"text":"Tiene raz\u00f3n el progre, el titular tendr\u00eda que haber sido: \u201cUnos de los mejores de Carmena evita que un ladr\u00f3n le robe un zumo\u201d","klass":1}
{"text":"La izquierda hace una llamada para atraer inmigrantes ilegales y luego que los atienda la Iglesia. Ya te digo. As\u00ed tambi\u00e9n invito yo, con el dinero de otros.","klass":0}
{"text":"#no es una cantidad inmutable, pero comprender\u00e1s que si hay una tasa de paro del 14% entre la poblaci\u00f3n normal y de un 30% entre los inmigrantes, decir que los inmigrantes son necesarios es una falsedad. La econom\u00eda est\u00e1 mal, ya est\u00e1. No es necesario mentir diciendo que trayendo inmigrantes se arregla. Que al menos sean sinceros y digan que no tienen soluci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"\u00bfManipulando?. Un hecho real, que no me impide NO demonizar a todos los cat\u00f3licos, ni a los del Real Madrid. No se donde ves la manipulaci\u00f3n. La realidad es obtusa con las generalizaciones","klass":0}
{"text":"La verdad es que el ladr\u00f3n muy listo no era pobrecico. Est\u00e1s ah\u00ed rodeado de agua salada, el sol pegando a muerte, todos sedientos como camellos y se le ocurre robarle el zumito al jefecillo.","klass":0}
{"text":"Un saludo ronda malaga","klass":0}
{"text":"Pero cuidado que viene la ultraderecha...","klass":1}
{"text":"Abr\u00eda que abrirles un corredor seguro","klass":1}
{"text":"esto ha llegado a portada porque el nombre del medio ha debido confundir a la \u00e9lite intelectual del pa\u00eds. Han cre\u00eddo que era palabra de \u00c9L, as\u00ed que han meneado sin molestarse en leer ni la entradilla...","klass":0}
{"text":"Pues si no quiere que se vayan, que los busque, los meta en su casa y trate de hacer algo bueno por ellos, por ejemplo decirles: ni\u00f1os eso que hicieron est\u00e1 muy mal, miren yo les doy todas mis pertenencias y as\u00ed pueden ir vendi\u00e9ndolas y por un tiempo no tendr\u00e1n que robar.","klass":1}
{"text":"A veces pagan a las mafias m\u00e1s de lo que les costar\u00eda un billete de avi\u00f3n. Pero claro, en los aeropuertos hay que ser legal","klass":0}
{"text":"Lo normal con las pateras en EEUU era que los guardacostas estadounidenses trataran de interceptarlas antes de que pisaran tierra firme para que no se pudieran quedar en territorio estadounidense.\nhttps:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Pies_secos,_pies_mojados","klass":0}
{"text":"En general, precisamente se tolera para que el problema se haga m\u00e1s y m\u00e1s gordo hasta el punto de que todo el mundo coincida en que el problema es demasiado grande como para solucionarlo. No hay problema, no gastan en soluci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Yo voy a darle mi visi\u00f3n ...aunque se que sonar\u00e1 conspiranoica.  Juntemos todos los elementos....feminismo, problemas demogr\u00e1ficos, inmigraci\u00f3n, legalizaci\u00f3n de drogas recreativas, cambio clim\u00e1tico... Y qu\u00e9 nos ofrece todo eso?...control demogr\u00e1fico, baja natalidad, bajada del consumo y a cambio sexo y evasi\u00f3n, sexo promoviendo la homosexualidad y las otras sexualudades alternativas..sexualizando al individuo desde el colegio y evasi\u00f3n con las drogas recreativas para paliar el baj\u00f3n del consumo que debemos afrontar tarde o temprano.","klass":0}
{"text":"Una cosa es prohibir el nazismo, y otra el nacionalismo. Una cosa es prohibir el yihadismo, y otra la religi\u00f3n musulmana. La inmensa mayor\u00eda de los nacionalistas no son peligrosos nazis, y la inmensa mayor\u00eda de los musulmanes no son peligrosos yihadistas.","klass":0}
{"text":"Aparte de que se construir\u00edan mezquitas en la clandestinidad, dificultando m\u00e1s a\u00fan la vigilancia.","klass":0}
{"text":"El acuerdo del buenrollismo pol\u00edticamente correcto que nos sale de los huevos, para aplicarlo tambi\u00e9n si nos sale de los huevos y siempre que veamos atacada nuestra existencia afectada y maltratada incluso por las gotas de lluvia.","klass":0}
{"text":"A la polic\u00eda? Para que el juez lo suelte a los diez minutos ? Cu\u00e1ntas veces hay que llamar a la polic\u00eda? Hasta que el puto chorizo mat\u00f3n de un tir\u00f3n que env\u00ede al abuelo al cementerio va a seguir suelto. Los buenistas sois la verg\u00fcenza de la izquierda. Si es que sois de izquierda,porque est\u00e1is fomentando el fascismo.","klass":0}
{"text":"No puedo estar m\u00e1s de acuerdo. Estamos tan enfermos como sociedad que hemos hecho del s\u00edndrome de Estocolmo una forma com\u00fan de situarnos frente a los problemas que nos amenazan.","klass":0}
{"text":"Yo de peque\u00f1o estuve a\u00f1os pregunt\u00e1ndome por qu\u00e9 era tan importante encontrar el m\u00f3vil (tel\u00e9fono) del delincuente en las series de detectives... xD","klass":0}
{"text":"La dejaci\u00f3n de funciones de la justicia hace que esto se parezca a una selva.","klass":0}
{"text":"Cuando salga le dar\u00e1n paguita y aqu\u00ed no a pasado nada","klass":0}
{"text":"Venid ya","klass":1}
{"text":"libre eres, igual que el resto lo ser\u00e1 de sacar conclusiones.","klass":0}
{"text":"Por ese paso voy a Mercadona. Ahora ir\u00e9 armado.","klass":0}
{"text":"ese t\u00edo no es un delicuente, en su cultura mayormente est\u00e1 admitido, lo que es, es un hijo de puta","klass":0}
{"text":" bueno bueno bueno... Hay delincuentes y delincuentes, todo el mundo lo sabe, a algunos no los podemos fallar. Tiramos una estatua por aqu\u00ed, una paguita por all\u00ed.... La culpa es muestra pues no les comprendemos","klass":1}
{"text":"El personal se sigue calentando ...","klass":0}
{"text":"la intenci\u00f3n no era traerse una esposa, entre otras cosas porque nuestro ordenamiento jur\u00eddico impide el matrimonio a los menores de 16 a\u00f1os, sino una esclava sexual y una esclava dom\u00e9stica. Esclavizar sexualmente a una menor, 4 a\u00f1os de c\u00e1rcel. Luego que me digan que lo de los chavales de la Arandina es justicia. UPS. www.elconfidencial.com\/espana\/2020-03-18\/arandina-rebaja-absolucion-vi Acabo de ver esto","klass":0}
{"text":"Lo que no s\u00e9 para que carajo vienen a Europa. El \"im\u00e1n\" a la c\u00e1rcel, incomunicado y sin trato de favor de ning\u00fan tipo y \"mezquita\" usada para alentar el odio contra espa\u00f1oles en Espa\u00f1a, demolida, hasta los cimientos.","klass":0}
{"text":"\u00bfLa definici\u00f3n de \"manada\" cuando se aplica?.","klass":0}
{"text":"No soy yo el que llora por como avanza la sociedad, aunque me gusta mucho el sabor de las l\u00e1grimas de carca para desayunar.","klass":1}
{"text":"no solo son los wahabitas salafistas. Iran es una teocracia isl\u00e1mica chii. Da igual la versi\u00f3n que sea, son todos teocr\u00e1ticos. No es coincidencia lo de Ir\u00e1n y Arabia Saudi.De echo todos los pa\u00edses de mayor\u00eda musulmana tienen la sharia como fuente de derecho en mayor o menor grado,todos son teocr\u00e1ticos. Lo dec\u00eda un periodista turco encarcelado.. el islam y la democracia se yuxtaponen ,mismamente en Turqu\u00eda la democracia es cosa del pasado. O islam o democracia, no existe eso de musulmanes dem\u00e1cratas, es solo un paso intermedio. No es ninguna teor\u00eda conspiranoica es lo que hay.","klass":0}
{"text":"Acaban de arruinarles la ilusi\u00f3n a los can\u00edbales","klass":0}
{"text":"A las esquinas se iran los munipas a poner multas a los vecinos que van a madrugar para trabajar.","klass":0}
{"text":"Tanto hablar de fascismo y fascistas pero solo de boquilla o papel mojado, en otra \u00e9poca saldr\u00edan de abatida y colgar\u00edan de los \u00e1rboles a estos malnacidos. Podemos estar tranquilos entonces","klass":0}
{"text":"Pero si lo pone en la entradilla","klass":0}
{"text":"Con la de hostias gratuitas que han dado, dan y dar\u00e1n los benditos agentes de la ley a gente inocente, solo espero que en este caso concreto no se contuviesen y se quedasen ciertamente a gusto.","klass":1}
{"text":"Estamos en fechas de declaraci\u00f3n de la renta, a ver que pasa con la cruz para la iglesia cat\u00f3lica. ","klass":0}
{"text":"Que atrevida es la ignorancia.","klass":0}
{"text":"Y eso lo dices basado en la estad\u00edstica publicada por la universidad de tus santos cojones.\n\nPor otra parte no me ahorres nada. La carrera de periodismo, al menos en Espa\u00f1a, no me interesa lo m\u00e1s m\u00ednimo. Si quiero ejercer la prostituci\u00f3n lo har\u00eda por mi cuenta ganando m\u00e1s, no sentado en la redacci\u00f3n de un peri\u00f3dico.","klass":0}
{"text":"Y el delincuente entra por una puerta y sale por la otra, y vuelta a empezar.","klass":0}
{"text":"pues ahora quieren legalizar a 600.000 inmigrantes ilegales, para ese viaje no le veo sentido al control de fronteras francamente...otro d\u00eda hablamos tambi\u00e9n del coladero que ha sido siempre el aeropuerto de Barajas, de donde han vendido cientos de miles de sudamericanos como supuestos turistas que luego se quedaron ilegalmente y ZP legaliz\u00f3 masivamente luego...","klass":0}
{"text":"Estas noticias al final son solo caldo de cultivo para reaccionarios, xen\u00f3fobos y predicadores de la mano dura con antorchas en la mano. Y no, que nadie me confundan, me parece un acto repulsivo y condenable. Pero de ah\u00ed a utilizar la noticia para empujar tus propias consignas pol\u00edticas es deleznable. Esto no es mas que una excusa para culpar al 'malvado buenismo' y querer endurecer las leyes ante el clamor del 'pueblo'.","klass":0}
{"text":"Mis cosas no las toca nadie tampoco","klass":1}
{"text":"Ese es el objetivo.","klass":0}
{"text":"No le dejamos otra salida que decapitar a un compa\u00f1ero","klass":1}
{"text":"Y finalmente la Iglesia es la que da la cara. Y la izquierda muestra sus verg\u00fcenzas. Dios los tenga d\u00f3nde no puedan hacer m\u00e1s da\u00f1o.","klass":0}
{"text":"Si pudiera votarte positivo 30 veces...","klass":0}
{"text":"\u00bfAl chocolate negro ya no le podemos llamar as\u00ed?","klass":0}
{"text":"Hay que ser muy asqueroso para acusar a una persona sin presentar pruebas. Y aunque los sombreros fueran copiados, que no lo son, el mantero no estar\u00eda haciendo da\u00f1o a nadie. En China copian modelos enteros de coches europeos o yanquis, y no hacen da\u00f1o a nadie o no parece que haya una ley que lo proh\u00edba, pero es muy f\u00e1cil ir a meterse con el mantero que busca un trozo de pan para comer. \u00a1Cobarde!","klass":0}
{"text":"\u00abLo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb Alucinante, la v\u00edctima disculp\u00e1ndose. A esto hemos llegado tras a\u00f1os de correcci\u00f3n pol\u00edtica. Esa mujer necesita ayuda psicol\u00f3gica, pero no por el atraco sino por el s\u00edndrome de estocolmo como un castillo de grande.","klass":0}
{"text":"Sr. Papa, metalos usted en el Vaticano y m\u00e1s concretamente, en las estancias papales. H\u00e1ganos el favor, porque estamos m\u00e1s que hartos de gente buena con los pobres a costa del patrimonio de los dem\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Por todas las que ha dado \u00e9l para robar.","klass":0}
{"text":"\"Denigra a los habitantes de Filipinas y los estereotipa como personas topol\u00f3gicamente equivalentes a una superficie toroidal\"","klass":0}
{"text":"\u201cv\u00edctimas de la sociedad\u201d","klass":0}
{"text":"Este v\u00eddeo es un verg\u00fcenza. Espero que no piensen que los espa\u00f1oles somos as\u00ed. No nos tomamos la just\u00edcia por nuestra mano, no agredimos a menores, no odiamos a los j\u00f3venes magreb\u00eds pobres. La ley es lo que importa aqu\u00ed no dependre de 4 violentos. La Espa\u00f1a del futuro ser\u00e0 un pa\u00eds de tolerancia, prosperidad y alto desarrollo humano pero nunca gracias a gente como las del v\u00eddeo. Los agresores no deberian de salir del zoo.","klass":0}
{"text":"HONK HONK - a currar por mi spa\u00f1olitos !!!!!!!","klass":0}
{"text":"Seguro que era de pera-pi\u00f1a. Es el \u00fanico por el que yo matar\u00eda.","klass":0}
{"text":"Ha tenido suerte, en sitios como Arabia Saud\u00ed o Ir\u00e1n, seg\u00fan su avanzad\u00edsima religi\u00f3n le habr\u00edan cortado la mano, as\u00ed que no se puede quejar.","klass":1}
{"text":"Se ve que si pagas 65 millones por una amante no pasa nada. Lo m\u00e1ximo es que te echen de la casa Real.","klass":0}
{"text":"Si, hacen lo que deben hacer ahora espero el gobierno no los penalize como hace ayudando a otras organizaciones o celebrando d\u00edas de otras religiones y no de la catolica","klass":0}
{"text":"T\u00fa y algunos m\u00e1s teneis una fijaci\u00f3n malsana con eso de \"las mujeres\". Es una man\u00eda que no va a llevar a nada a ning\u00fan sitio. Realmente solo estais molestando. \u00bfFuera de internet sois igual de plastas? SInceramente espero que no. FYI, nada va a cambiar.","klass":0}
{"text":"Ajajajjajaajjajajaajajajjaaja Sssiiiiiiiiiiiiiiuuuuuuuuu","klass":0}
{"text":"No encuentro el lugar de la noticia en la que se indica que sea de VOX. Tampoco creo que tenga que ver el partido con el que simp\u00e1tice, con que sea un gilipollas. Podr\u00eda ser de derechas, independista catal\u00e1n, musulman y homosexual y nada tendr\u00eda que ver con el hecho de que sea un gilipollas.","klass":0}
{"text":"Buena gente acogemos en nuestro pa\u00eds. Traen lo mejorcito de la cultura de su pa\u00eds.","klass":1}
{"text":"Dicen que ya le han buscado un puesto en una carnicer\u00eda de Almer\u00eda","klass":0}
{"text":"Para nada. El problema es que las v\u00edctimas normalmente vuelven con \u00e9l. Lo t\u00edpico de : Perdona, no volver\u00e1 ocurir, te quiero mucho....","klass":0}
{"text":"Esta claro que se puede hablar que cosas demandan una deportaci\u00f3n y que cosas no. Pero con los extremistas que hay enfrenten, no dejan lugar a medias tintas, convirti\u00e9ndose en parte del problema.","klass":0}
{"text":"la soluci\u00f3n es cerrar el parque. Nos gobiernan genios. Pd espero ansiosamente las declaraciones de Sonia Vivas.","klass":0}
{"text":"ok","klass":0}
{"text":"Vaya, un Guerrero de la Justicia Social cuya gesta se ha visto interrumpida porque le han dado puntos virtuales negativos. xD Lloros por los negativos en |buambusub","klass":1}
{"text":"Hijos de puta, encima el pulgar, yo directamente los expulsaba o les prend\u00eda fuego","klass":0}
{"text":"entonces quiz\u00e1 hay que legislar para condenar con m\u00e1s dureza a los reincidentes, pero de eso a linchar a la gente o tirarlos por un puente, hay un largo trecho.","klass":0}
{"text":"Eso se llama chantaje, o haces lo que quiero o me suicido. PUES TU VER\u00c1S AMIGO.","klass":0}
{"text":"Si... sobre todo cuando los asesinaban a mansalva durante la republica y la guerra civil \u00bfverdad?","klass":0}
{"text":"Y quien dice que no queremos inmigrantes? Lo que no queremos son menas robando ni moritos viviendo de las ayudas. Y porque ahora los llaman \"migrantes\"? Es que la gente se ha vuelto imb\u00e9cil matters.  \u00bfverdad?","klass":0}
{"text":"Totalmrnte","klass":0}
{"text":"o sale alg\u00fan iluminado sacando el tema de las mujeres para desviar los tiros...","klass":0}
{"text":"ReceVOX por ellos un padre Nuestro.","klass":0}
{"text":"a parte de que los n\u00fameros de unos y otros son abismales para la econom\u00eda espa\u00f1ola. Si los manteros pagasen impuestos y Amazon no, tenemos un gran problema. Si los manteros no pagasen y Amazon s\u00ed, el problema ser\u00eda muuucho menor.","klass":0}
{"text":"Los fascistas siempre atacan a los m\u00e1s desfavorecidos con menos posibilidades de defenderse. Cobardes.","klass":0}
{"text":"Hombre... a mi me tocan mi zumito y tambi\u00e9n arranco cabezas, hay cosas que hay que respetar.","klass":0}
{"text":"Venid ya!!!","klass":0}
{"text":"Hay un efecto que est\u00e1 provocando toda esta chusma la polarizaci\u00f3n de los barrios en Madrid hay barrios donde ya nadie quiere vivir y otros donde todo el mundo se agolpa resultado unos con los precios tirados por los suelos y los otros imposibles.","klass":0}
{"text":"En Francia hay manzanas podridas, pero hay miles de descendientes de inmigrantes perfectamente integrados. Generalizar no suele ser f\u00e1cil. Y la cruda realidad es que seguimos necesitando inmigraci\u00f3n, condiciones dignas para los que vengan e integraci\u00f3n para los que est\u00e1n. Y nadie ha dicho que vaya a ser f\u00e1cil.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, tranquilo, pod\u00e9is hacer lo mismo que hac\u00e9is con ETA y los vascos. \u00a1Venga, \u00e1nimo, a odiar sin complejos!","klass":1}
{"text":"es que lo sacas de contexto. \u00bfquien dice \"le hemos fallado\" a los delincunetes?\u00bf4 hippies perroflautas de las gallinas violadas? Peor es lo que oigo por ah\u00ed de la gente de extrema derecha ...que si \"eso con un francotirador se arregla\" etc ... Al menos los primeros parecen mejores personas que los segundos","klass":0}
{"text":"Pues si, es una puta mierda, DEP por ellos.","klass":0}
{"text":"Mientras no se olviden de ense\u00f1ar el pastafarismo, apoyo la propuesta.","klass":1}
{"text":"Varios cientos de dejan la vida en la carreteras al ir a trabajar","klass":0}
{"text":"Para que no delincan, estos jovenes necesitan claramente una paguita, como se viene realizando desde hace muchos a\u00f1os con otros. Adivienen de quienes hablo, 500 a\u00f1os en Espa\u00f1a y siguen sin adaptarse a nuestra cultura y son un \"colectivo en riesgo de exclusi\u00f3n\". Y con vivienda gratis. Ahi es nada.","klass":1}
{"text":"Estos van a acabar asesinados entre neonazis, y viceversa. Igual con suerte se matan todos entre si ganando la sociedad.","klass":0}
{"text":"Nuestra primera fuerza de choque ante estas alima\u00f1as son, nustr@s vecin@s musulmanes gente de bien, ellos son queines pueden detectar a la bestia rabiosa y una vez localizada se podr\u00e1 neutralizar sin riesgos. Son los musumanes quienes pueden acabar con ellos.","klass":0}
{"text":"Necesitamos m\u00e1s subvenciones","klass":0}
{"text":"Asimismo, fundamentan que \u201cexiste una total ausencia de prueba de la existencia de arraigo social\u201d o laboral. ... pues como se pongan a mirar esto a partir de ahora, van a quedar, contados, 3.","klass":0}
{"text":"A m\u00ed me parece perfecto, cada vez que le rompan los dientes a un abuelo para robarle, deber\u00edan de aparecer h\u00e9roes que evitar\u00e1n ese robo y los que vienen detr\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Que tu madre te diga que tienes raz\u00f3n no implica que la tengas.","klass":1}
{"text":"Es una pena, pero el pa\u00eds tampoco es una ONG.\nLa soluci\u00f3n tiene que tomarse en los pa\u00edses de origen para que se puedan desarrollar y que puedan tener una buena vida all\u00ed, porque si no al final que va a pasar, \u00bftoda \u00c1frica emigra?\nNo tiene sentido.\nCreando al menos una buena agricultura e industria asociada se podr\u00eda empezar a hacer algo all\u00ed, por ejemplo enviando desde aqu\u00ed tractores viejos que funcionen o alg\u00fan tipo de industria extractiva que pueda dar trabajo all\u00ed a los locales, no veo otra soluci\u00f3n factible al tema de la inmigraci\u00f3n.\nSiempre quedar\u00eda eliminar reg\u00edmenes autoritarios de all\u00ed por la fuerza, pero esto nunca ha tra\u00eddo nada bueno a lo largo de la historia... En verdad, no es nada f\u00e1cil la soluci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Si, cierto...buscar un \u00fanico culpable en la Historia y en la Sociedad, nunca ha funcionado, son cosas complejas con una gran cantidad de agentes implicados...pero simplificar el discurso les vale para sus prop\u00f3sitos y paa ser difundido masivamente. A\u00fan as\u00ed, tienen cosas buenas...si supieran explotarlas desde la concordia y el consenso y no desde el odio y la manipulaci\u00f3n","klass":0}
{"text":"perdona se te olvida okdiario","klass":0}
{"text":"De juez Dredd? Se lleva cuatro golpes y son dos quienes los dan, el otro los aparta. Pero aun as\u00ed... No hay tanta consideraci\u00f3n cuando se invierten los papeles. Lo siento pero pena ninguna. Y si fueran de Mostoles o Girona la misma me dar\u00edan. Soy de Hospi, este barrio en los 80-90, todos nacionales\u2026","klass":0}
{"text":"Lo cierto es que viene impuesto desde arriba, desde las altas esferas, como la inmigraci\u00f3n masiva y el apocal\u00edptico cambio clim\u00e1tico..todo como muy urgente y a la vez, y los movimientos tan estructurados y masivos nunca son espont\u00e1neos. Qu\u00e9 se persigue?...no lo tengo muy claro, lo que s\u00ed tengo claro es que un movimiento cuya base es el odio, como en el caso del feminismo al hombre o al heteropatriarcado como le dicen ellas, no es nunca una buena elecci\u00f3n","klass":0}
{"text":"Lo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds... Y con esto se\u00f1ores tenemos lo que merecemos. ","klass":0}
{"text":"Encajan muy f\u00e1cil. Los salafistas, wahbitas, radicales... tienen otros enemigos, a parte de occidente. B\u00e1sicamente todo el que no piense EXACTAMENTE igual que ellos. Y luego est\u00e1n las v\u00edctimas colaterales.","klass":0}
{"text":"Soy progremita como t\u00fa dices y lo que escribes en #3 tampoco lo veo para ponerse las manos en la cabeza. Ni todos los moros viven de ayudas ni todos lo menas roban, pero entiendo tu comentario porque se ve un peque\u00f1o porcentaje de menas que s\u00ed roban\/apedrean a ciclistas\/etc, y otro grupo de famil\u00edas numerosas con muchos hijos que reciben ayuda del ayuntamiento. Pero es lo que tiene Men\u00e9ame, que si no eres pol\u00edticamente correcto o sigues con todas las premisas de izquierda te puede llover negativos a pesar de que no son para eso.","klass":0}
{"text":"Ehhh nuestras pensiones!!","klass":1}
{"text":"explicate. Los extranjeros delinquen mas. Mira los datos. Esto no significa que todos, pero delinquen mas.","klass":0}
{"text":"El primer p\u00e1rrafo me parece muy interesante pero no tiene que ver mucho con lo que digo la verdad. Igualmente, lo he dicho antes, con dinero entrar de forma legal es muy f\u00e1cil shur. Lo complicado es librarse de la pobreza si t\u00fa pa\u00eds no tiene garant\u00eda ninguna y para ir de forma legal tienes que pagar un dinero que no tienes y que dif\u00edcilmente tendr\u00e1s. Entrar de forma ilegal est\u00e1 igual de mal que robar un pan por no tener comida...\n\nY s\u00ed, eres racista. Por hablar de forma despectiva de los \u201cnegros\u201d, y decir que \u201cse lo merecen\u201d es de ser muy c\u00ednico. No les hace falta ning\u00fan aliciente extra para venir a Europa, con saber que la gente vive mejor aqu\u00ed vive mil veces mejor que all\u00ed es suficiente. Igual que pas\u00f3 con los espa\u00f1oles, suecos, irlandeses, etc\u00e9tera y etc\u00e9tera, que fueron a ciertos pa\u00edses hace un siglo.","klass":0}
{"text":"qu\u00e9 racista tu comentario. Viva la multiculturalidad. A estos dominicanos Les hemos fallado como sociedad","klass":1}
{"text":"como veis en lo que se refiere al gravisimo problema que asola a vuestro pais Sanchez, Casado, Rivera, Iglesias obedecen ciegamente a Soros. Refugiados te voy a dar!","klass":0}
{"text":"Cuando tu imagen de marca ya es conocida y reconocida por todo el mundo no es tan f\u00e1cil cambiarla.","klass":0}
{"text":"No es tan curioso, tiene su raz\u00f3n de ser, y aviso, yo no estoy a favor de la pena de muerte, pero no es comparable con un aborto, en un aborto se acaba con la vida de un inocente y la pena de muerte se aplica a delitos de sangre, a culpables de asesinato","klass":0}
{"text":"O que ha tenido mala suerte, y ha dado varias veces con ese tipo de \u00bfhombre?","klass":0}
{"text":"informativos telecinco? si alguien se cree lo que dice esa mierda de cadena es que es un paleto","klass":0}
{"text":"Son 121 menas","klass":0}
{"text":"pero es que el segundo es es-pa-\u00f1ol, y en este hilo el problema de fondo es que a muchos de los que m\u00e1s gritan las v\u00edctimas les importan un comino.","klass":0}
{"text":"Si, luego ves videos diciendo lo mal que esta Espa\u00f1a con el racismo porque cogen unos pocos casos en toda Espa\u00f1a para decir que hay mucho racismo cuando son cuatro gatos en comparacion, pero luego las noticias de moros violando ahi salen diciendo que no hay que culpar a todos por unos pocos, Espa\u00f1a es un cachondeo, hipocresia a punta pala","klass":0}
{"text":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-inmigracion-confinamiento-18-pateras-y-829-inmigrantes-202004171335_noticia.html?ref=https:%2F%2Fwww.google.com%2F Inmigraci\u00f3n en un mes de confinamiento: 18 pateras y 829 inmigrantes","klass":0}
{"text":"\u00bfTu crees que deberiamos tolerar alos nazis y supremacistas porque ahora no matan tanto como otros? Dudas por un momento que nada les gustaria mas que matar tanto o mas que DAESH? No trates de hacer que unos parezcan mas buenos frente a los otros. Todos ellos son igual de peligrosos y pernicisosos. Se nutren del odio que siembran y tratan de alcanzar poder e influencia dividiendo y enfrentando. Son Iguales.","klass":0}
{"text":"Son h\u00e9roes que no agachan la cabeza. La justifica espa\u00f1ola ofrece impunidad para robar y violar a los menas. Algo habr\u00e1 que hacer, \u00bfno?","klass":0}
{"text":"La culpa la tiene Europa y Espa\u00f1a con sus pol\u00edticas buenistas que hacen mas mal que bien. Si todo inmigrante ilegal que cruzara nuestras fronteras se le devolviese al lugar de origen y solo entrase inmigrantes legales, no pasar\u00eda ni estas desgracias ni muchas otras.","klass":0}
{"text":"Dado que esos delincuentes solo atacan a ancianos europeos, claramente son delitos de odio y racismo y como tal deber\u00edan de ser juzgados.","klass":1}
{"text":"\u00bfCu\u00e1ntos hijos te crees que ten\u00edan los espa\u00f1oles cuando eramos una naci\u00f3n m\u00e1s atrasada?\n\u00bfY los ingleses, franceses, belgas o suizos?\n\u00bfO los chinos? \u00bfCrees que tienen tantos hijos ahora que han progresado econ\u00f3mica y socialmente?\nLa soluci\u00f3n no es apartar, sino procurar su progreso y su educaci\u00f3n. El problema se solucionar\u00e1 solo.","klass":0}
{"text":"Ahora suelta esa alima\u00f1a en un pais occidental Beta","klass":0}
{"text":"La verdad es que esta gente hace lo que se propone, de eso no hay dudas.","klass":0}
{"text":"Vivir? Eran la 1:00, estamos en verano, no es tan tarde","klass":0}
{"text":"As\u00ed estamos con estas acciones y estos pensamientos. ","klass":0}
{"text":"Pero no digas na que te ponen de facha y racista hasta el mo\u00f1o. xD","klass":0}
{"text":"Pens\u00f3: Zumo para restar.","klass":0}
{"text":"A ver, est\u00e1 claro que depender\u00e1 de cada caso: A) Que la escoria sea producto nacional, pues nos la tenemos que comer con patatas. B) Que se extranjera y deportable, pues eso. C) Si es extranjera y complicada de deportar, pues ya se ver\u00e1 en ese caso. Y est\u00e1 claro que en los tres casos le tiene que caer en principio todo el peso de la ley. Pero hay que estar muy tarado para decir que por no querer aqu\u00ed a escoria que no tendr\u00eda porque estar aqu\u00ed es que eres un racista, es rid\u00edculo. No lo digo por t\u00ed, lo digo por el otro.","klass":0}
{"text":" No en todos los casos. Eso no le da derecho a este mantero a vender droga.","klass":0}
{"text":"Los m\u00e1s preparados","klass":0}
{"text":"del mismo sitio que has sacado tu que la con la izquierda vienen m\u00e1s inmigrantes.","klass":0}
{"text":"En realidad me dais bastante pena, debe ser jodido el trauma que llev\u00e1is con el feminismo \u00bfos pegaba vuestra madre? \u00bfabuso de vosotros alguna novia?, ya lo siento, espero que os mejor\u00e9is pronto y llegu\u00e9is a ser normales alg\u00fan d\u00eda","klass":0}
{"text":"De hecho solo hay 2 zurrando, 2 mirando y uno que activamente los intenta apartar. El grado de civismo de esos 5 es mucho m\u00e1s elevado que el del desgraciado del suelo.","klass":0}
{"text":"PS\u00e1nchez hace el rid\u00edculo SIEMPRE. Demostrado. Pero como a todo caradura, le da igual. Tambi\u00e9n demostrado.","klass":0}
{"text":"F\u00edjate hasta que punto compiten entre ellos para ver quien pagar\u00e1 las pensiones cuando pisen suelo espa\u00f1ol. Si va a ser verdad que son los mejores y los mas valientes.","klass":1}
{"text":"No hay escusas, son hechos. Tolerancia a las creencias de cada uno, porsupuesto. Pero tolerancia 0, a quien quiera imponer a la sociedad esas creencias como modelo de conducta.","klass":0}
{"text":"D\u00e9jalo, no da para m\u00e1s. Es el t\u00edpico NINI y que para colmo no ha salido ni de su pueblo, donde vive a costa de sus padres y de los dem\u00e1s, y donde cualquier problema que tenga, es culpa de los dem\u00e1s\nSi hubiera viajado, aunque fuese lo m\u00ednimo ( no vuelos de 20 euros de Ryanair por Territorio Schenhen) ver\u00eda que todos los pa\u00edses tienen unas normas muy claras referente a la entrada y salida, que o cumples a rajatabla o te enfrentas a c\u00e1rcel, deportaci\u00f3n y vetado de por vida\nEl d\u00eda que viajen, son capaces de ser tan tontos de tragar con las limitaciones de estancia establecidas por otros pa\u00edses, pero defienden que en Espa\u00f1a entre cualquiera y se le de cobertura econ\u00f3mica, social y sanitaria\nEn cualquier pa\u00eds serio, un extranjero nunca tendr\u00e1 prioridad sobre nada","klass":0}
{"text":"Los dos sabemos que esa respuesta no llegar\u00e1, porque no se rigen por el an\u00e1lisis y raciocinio. Son sectarios, y repiten una y otra vez las mismas frases de mierda.\n\nLo que tu cuentas es irrefutable, no se como funcionar\u00e1n sus mentes, pero lo que entiendo es que est\u00e1n como capados, ese tipo de razonamiento no lo entender\u00e1n nunca.","klass":0}
{"text":"Que manera de perder la cabeza por un zumo.","klass":0}
{"text":"Para todos los que dec\u00eds que la mascota de Conguitos representa un cacahuete... es.wikipedia.org\/wiki\/Conguitos La imagen del producto, aborigen ficticio negro, sonriente y de buena vida, bautizado por Jos\u00e9 Luis Izaguerri como Conguito, naci\u00f3 en 1961 del veterano publicista espa\u00f1ol Juan Tudela F\u00e9rez como su primer trabajo de ilustrador para una agencia de Zaragoza. La idea naci\u00f3 bajo la influencia de la reciente independencia del Congo belga.","klass":0}
{"text":"vaya por dios , otra noticia fomentadora de xenofobia y odio","klass":0}
{"text":"En eso se escudan los que llaman racista a cualquiera, en la generalizaci\u00f3n... Pero eso es una falacia, si una banda es de latinos, ellos mismos se clasifican, se juntan para hacer sus cositas ilegales, atemorizan a la gente y son exclusivamente dominicanos. \u00bfTodos los dominicanos son as\u00ed? No. \u00bfHay que acabar con las bandas de dominicanos? S\u00ed. \u00bfHay que acabar con las bandas latinas? S\u00ed. El 100% de los miembros de una banda de dominicanos son dominicanos. Imposible no ser clasificado, unos como racistas, y otros como delincuentes. Ning\u00fan dominicano de bien tiene miedo a que le clasifiquen, lo que tiene miedo es a esas bandas, igual que cualquier persona de bien. Pero cuando los propios dominicanos se cagan en sus bandas incluso sin tildados de racistas ellos. Como cuando los negros se cagan en los negros delincuentes en Estados Unidos.","klass":0}
{"text":"El primer paso para frenar esto es ilegalizar a todas las ONGs que promueven la inmigraci\u00f3n ilegal","klass":0}
{"text":"Una paguita para ese hombre, que se ve con ganas de integrarse y aceptar nuestras reglas\/costumbres.","klass":1}
{"text":"Y s\u00ed...a los hombbres nos va el morbo...no tiene nada de malo...a\u00fan...en un futuro supongo que lo.consideraran una aberraci\u00f3n que cosifique a alguien","klass":0}
{"text":"El gobierno no tiene verguenza, y carmena y colau, menos,..","klass":0}
{"text":"Menudo cachondeo con las ong y el mercadeo de las buenas intenciones. Y mientras, los servicios b\u00e1sicos de los de aqu\u00ed sin cubrir.","klass":0}
{"text":"En ESPA\u00d1A tenemos un Gobierno PSOE-UP, asi que simplemente estamos DISFRUTANDO LO VOTADO.","klass":1}
{"text":"Si. Lo de expulsar lo descarto pero no que su \u201cfamilia\u201d la reclame y se la tengan que dar.","klass":0}
{"text":"bueno, a juzgar por los votos mi ejemplo de ficci\u00f3n ha tenido sentido para los m\u00e1s ilustrados meneantes de este hilo. ","klass":0}
{"text":"Pero si son ultra-pobres, c\u00f3mo van a tener 5.000 euros?","klass":0}
{"text":"Pues acogelos en tu casa follanegros\nComo dicen en italia, todo el mundo es maricon con el culo de los demas","klass":0}
{"text":"Totalmente de acuerdo contigo. Es una de las peores pr\u00e1cticas de los medios de comunicaci\u00f3n de hoy en d\u00eda, y cada vez la usan m\u00e1s. Es como las vergonzosas noticias del estilo de \"las redes estallan contra Pepe por sus \u00faltimas declaraciones\", y luego entras en la noticia y hay 5 tweets. Estamos dando demasiada visibilidad a voces muy minoritarias, que en ciertos temas es un problema...","klass":0}
{"text":"Tiene raz\u00f3n...Gracias.","klass":0}
{"text":"El tonto de FC. \u00bfCon el PP no se pod\u00eda abortar?","klass":0}
{"text":"Dep lo que quer\u00e9is escuchar. Que se jodan lo que pienso","klass":0}
{"text":"hay que ser hp para robar un zumo en alta mar.","klass":1}
{"text":"Realmente... s\u00ed. Y lo digo yo, que le he respondido \"escoria\". No creo que sea racional, ni maduro, ver las cosas o blancas o negras. Los j\u00f3venes de ambientes marginales, familias desestructuradas y, en definitiva, una inadecuada red de apoyo son carne de ca\u00f1\u00f3n para esas bandas. La sociedad debe ofrecer las herramientas adecuadas para que esas caracter\u00edsticas no se den. Recordemos que esa gente es captada, mayoritariamente, siendo menor de edad.","klass":0}
{"text":"Es un periodista que trata de desmontar un negocio ilegal de malas maneras pero lo mismo hace equipo de investigaci\u00f3n de la sexta, que intentan destapar a falsos m\u00e9dicos, curanderos , falsificadores, trafi \u2022 Los trabajadores de la marca que est\u00e1n falsificando.cantes... Lo que no hace da\u00f1o a nadie no lo tengo tan claro: \u2022 El comerciante que paga impuestos por vender sombreros \u2022 \u00bfPorque unos pueden plantar su tenderete en la via publica y un bar no? \u2022 Negocios que tienen un limite de horario, hay negocios a los que no les dejan abrir un domingo (todo el mundo que trabaja se merece un descanso y poder estar con la familia). \u2022 Hacienda somos todos menos los ilegales.","klass":0}
{"text":"En resumen, que t\u00fa lo apoyas, pero si lo hicieran otros, como en esa pel\u00edcula de que si fueran catalanes, ser\u00eda por sus prejuicios de \"ultracentrista\". En fin, es que no se puede ser m\u00e1s cu\u00f1ao. Por cierto, m\u00e9tete en change.org a ver cuantos nombres del Congo ves entre los firmantes de la propuesta de la noticia y cu\u00e1ntos de pijoprogres muy espa\u00f1oles y mucho espa\u00f1oles","klass":0}
{"text":"El v\u00eddeo de Espa\u00f1istan serv\u00eda para explicar los problemas de la inmigraci\u00f3n masiva e indiscriminada sin que se te catalogue de racista. Del mismo modo,  imagino que el se\u00f1or Cantero ser\u00e1 consciente de los problemas de convivencia que se producen en barrios con un 40% de poblaci\u00f3n inmigrante al haberlos vivido en persona.","klass":0}
{"text":"Yo pregunto, \u00bfque aportan esta gente en este pa\u00eds?","klass":0}
{"text":"Casualidades de la vida uno de los detenidos es subsahariano.","klass":0}
{"text":"Se sabe que los sermones de los imanes son para manipular a los fieles. No dicen la verdad ni les importa. Dicen lo que les conviene sabiendo que su audiencia en gran parte carece de la m\u00e1s elemental cultura. Estar\u00eda bien que ahora los periodistas fueran capaces de sacar la sarta de mentiras que deben estar diciendo en las mezquitas estos d\u00edas. Cualquier mezquita. Si son como las que dec\u00edan en los atentados de Atocha, te digo yo que nos ech\u00e1bamos todos a temblar y que este mensaje que est\u00e1s leyendo, que puede parecer un poco heterodoxo, lo ver\u00edas como tibio o incluso demasiado comedido.","klass":0}
{"text":"claro, como que la polic\u00eda tiene competencias en ese campo , y no, los delincuentes a pagar condena en el pa\u00eds de origen, fin. Igual que yo tengo que conocer la legislaci\u00f3n del pa\u00eds en el que me encuentro, ellos tienen que asumir la legislaci\u00f3n del pa\u00eds de destino, y si se comete un delito, deportaci\u00f3n y prohibici\u00f3n de entrada. Lo que no me explico es que no se pida un certificado de penales a la entrada. Es de caj\u00f3n","klass":0}
{"text":"Mi comentario no va porque sean dominicanos. En general, cualquier grupo que est\u00e9 armando foll\u00f3n a las 3 de la ma\u00f1ana es propenso a usar la violencia si intentas llamarles la atenci\u00f3n. Yo he tenido problemas con unos cuantos, y siempre eran espa\u00f1oles. Les gritas por la ventana que se callen y te empiezan a decir que bajes ah\u00ed y se lo digas. Claro que yo lo que hago es cagarme en su puta madre y empezar a tirarles baldes de agua, o directamente llamar a la polic\u00eda, porque si bajas ah\u00ed, sabes que eso acaba como el rosario de la aurora.","klass":0}
{"text":"y todos esos, incluido el loco ese, en malaga. ayyy... en qu\u00e9 te has convertido ciudad m\u00eda.","klass":0}
{"text":"se le est\u00e1 dando un poquito (y solo UN POQUITO) del mismo trato que recibir\u00eda en su pa\u00eds por cometer semejante fechor\u00eda, as\u00ed que deber\u00eda estar agradecido. Esto es inclusi\u00f3n de la buena, espero que nos lo agradezca","klass":1}
{"text":"\u00bfY en sus pa\u00edses de origen qu\u00e9 hacen para ayudarles o protegerles? Pregunto.","klass":0}
{"text":"si pierdes el respeto, no te creas mejor que ellos. Esta espiral de insultos y confrontaciones no nos va a traer nada bueno","klass":0}
{"text":"Se paga con dinero p\u00fablico ? Porque? A quien ha preguntado si queremos que se destine ese dinero en algo que no nos beneficia en nada?","klass":0}
{"text":"Que dure 5 a\u00f1os entonces","klass":0}
{"text":"Son marroqu\u00edes. Menores. No se adaptan aqu\u00ed. Han delinquido. No es racismo. Es sentido comun. Vuelven a su pa\u00eds, a su cultura, su entorno, sus costumbres. All\u00ed seguro sabr\u00e1n tratarlos mejor que nosotros. No hay m\u00e1s. ","klass":0}
{"text":"repite conmigo, emigrantes LEGALES, LEGALES, LEGALES.... LEGALES","klass":0}
{"text":"Dadme alguna razon para que la gente no vote a vox.","klass":0}
{"text":"Pero me quedo tranquilo con mi conciencia.\nMe toca la moral tanto odio gratuito y tanta gente mintiendo a otra gente.","klass":0}
{"text":"Es la pr\u00e1ctica habitual.","klass":0}
{"text":"Pero hombre, como que sanchez no esta poniendo mi dinero para esto, y el barquito traficante de personas que hace que no esta dando portes.","klass":1}
{"text":"hombre imaginario cuenta historias imaginarias.","klass":0}
{"text":"\u00e9sto si que es muy progre, el progreso, no robamos, damos contratos inflados a gente que se supone que hace un bien y \"no tiene\" \u00e1nimo de lucro, pero mientras tanto sueldos cuencoarrocistas a los que realizan el trabajo por el que les subvencionan, y los administradores.... sueldazos...","klass":0}
{"text":"El problema es que no es f\u00e1cil. Son cambios integrales y estructurales,  y adem\u00e1s es trabajo para hoy, coste econ\u00f3mico para hoy,  y resultados dentro de una d\u00e9cada cuando yo ya no me presento a la presidencia del gobierno. Tambi\u00e9n, cada uno piensa que eso se consigue de una forma diferente.","klass":0}
{"text":"Nada nuevo bajo el sol... los populismos no son otra cosa que promesas y palabras que suenan muy bien que est\u00e1n vac\u00edas de todo contenido porque no hay ninguna intenci\u00f3n de cumplirlas. ","klass":0}
{"text":"Otro art\u00edculo feminista m\u00e1s, sumado a las 3 veces al d\u00eda por cada telediario que uno lo ve por TV; bien relacionado con otros art\u00edculos que recuerdan que cient\u00edficamente est\u00e1 demostrada la promiscuidad humana, y temas similares por el estilo. Conclusi\u00f3n: cuidado con las relaciones estables con los varones...","klass":0}
{"text":"Y este es el problema de la indefensi\u00f3n que muchas personas sienten por la inacci\u00f3n del sistema. No defender\u00e9 que se le zurre de esta forma a alguien y menos de forma extrajudicial, aunque para muchos lo tiene merecido. S\u00f3lo espero que sirva para que se tomen acciones para frenar el tema de la delincuencia de los Menas y similares o los ocupas. Porque, sino se presentar\u00e1n los racitas o la extrema derecha con sus soluciones m\u00e1gicas como \"garantes del pueblo\"  . Y entonces nos joderemos todos, TODOS.","klass":0}
{"text":"Eso es. Ahora s\u00f3lo falta la coherencia de no me llames facha por llevar esta \u00e1guila en el hombro. Es mi mascota y hay que respetarla. Y si no te gusta, fusilamiento.","klass":0}
{"text":"\u00c9ste es un chico Carmena, el m\u00e1s valiente, el m\u00e1s capaz.. Todo correcto. Ahora paga y piso, y palante..","klass":1}
{"text":"Tiene car\u00e1cter el chaval ","klass":0}
{"text":"tampoco es dif\u00edcil de entender que no puedes pedir una responsabilidad a alguien o a una entidad que t\u00fa ni te planteas dar. No sin ser un puto hip\u00f3crita, al menos","klass":0}
{"text":"Yo veo gente de otros pa\u00edses paseando a las 12 de la ma\u00f1ana o desayunando en los bares, etc. y tienen 3 o 4 hijos. NO se como lo har\u00e1n. Bueno si lo s\u00e9.Espa\u00f1a es un pa\u00eds muy solidario, pero menos con los espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"Estamos ante un acontecimiento ins\u00f3lito, incre\u00edble... un viajero del tiempo que viene de un remoto pasado y se sienta en una terraza a tomar algo. \u00bfC\u00f3mo consigui\u00f3 llegar hasta nuestra \u00e9poca?. \u00bfQu\u00e9 fuerzas ocultas o milagro espacio-temporal es \u00e9ste?. \u00bfSe les ha escapado a los del Ministerio del Tiempo?.","klass":0}
{"text":"menudo invent te acabas de marcar \u00bfNo?","klass":0}
{"text":"El hecho de que haya poblaci\u00f3n penitenciaria inmigrante implica que no todos son expulsados.","klass":0}
{"text":"Vamos, que con p\u00f3lvora del rey bien se tira.","klass":0}
{"text":"\u00bfPero qu\u00e9 dices si nadie ha hablado de ti? Si cuando escrib\u00ed ese comentario t\u00fa ni hab\u00edas votado a\u00fan, deja de hacer el rid\u00edculo autoincrimin\u00e1ndote. xD xD","klass":0}
{"text":"Por encima de la libertad de expresi\u00f3n est\u00e1 la libertad de callarse para no decir gilipolleces sin sentido","klass":0}
{"text":"Igual soy mala persona, pero es que me la suda bastante la verdad ","klass":0}
{"text":"Hemos cedido la gesti\u00f3n de algunos de nuestros Derechos (como el Derecho a la Integridad) al Estado... y \u00e9ste est\u00e1 fallando estrepitosamente. \u00bfTendremos que tomarnos la Justicia por nuestra cuenta?","klass":0}
{"text":"Me lo creo f\u00e1cil, pero dudo que al resto le cueste dormir por ver eso...","klass":0}
{"text":"Claro, si la corrupci\u00f3n fuese inservible habr\u00eda desaparecido hace siglos por selecci\u00f3n natural, no te jode. La religi\u00f3n s\u00f3lo sirve para sus depravados lideres psic\u00f3patas que s\u00f3lo quieren poder y satisfacer sus necesidades sexuales, la religi\u00f3n es culpable de much\u00edsimas cosas. La gente que sigue las religiones no las utiliza para nada porque no tienen cerebro suficiente para pensar m\u00e1s all\u00e1 de lo m\u00e1s b\u00e1sico , son ellos los utilizados por sus lideres, para enfrentar y dividir, que parece que no te enteras. Y s\u00ed, mi propuesta es much\u00edsimo mejor que la de ellos, ya que no busco mi propio beneficio, busco el com\u00fan y el avance.","klass":0}
{"text":"Lo sabr\u00e1n los padres... si nadie les reclama ya ma dir\u00e1s t\u00fa de qu\u00e9 sirve que los padres sepan que es su hijo. Y eso pasa.","klass":0}
{"text":"Sugiero alojamientos: El chalet de Galapagar, los jardines de la Moncloa...","klass":0}
{"text":"37.000 \u20ac cuesta anualmente cada MENA... Y dicen desde el gobierno que estos nos pagar\u00e1n las pensiones... \u00bf Como van a pagar pensiones individuos que nos cuestan 37.000\u20ac al a\u00f1o, y que cuando tengan trabajo, va a ser de tan baja calificaci\u00f3n laboral y sueldo b\u00e1sico, que no cotizaran ni 1000\u20ac anuales???","klass":0}
{"text":"Calla, que segun algunos comentarios de aqui es solo un trastornado. No interesa que cuando se les sale uno del tiesto se les relacione, pero ojo, si lo haces ya van de victimas sobre relacionarlo con vox.","klass":0}
{"text":"Y que me digan porque el campo se las ha visto putas para recoger la fruta en plena pandemia. De lo que se queja el campo es de que no tiene jornaleros extranjeros. Sabemos que de los jornaleros extranjeros abusan: les hacen trabajar en malas condiciones, no les pagan, se llegan a condiciones de semiesclavitud y no protestan porque est\u00e1n en un pa\u00eds que no conocen y no saben como hacerlo. Jornaleros espa\u00f1oles hay, puedes consultar los datos de parados en cualquier comunidad aut\u00f3noma.","klass":0}
{"text":"La Espa\u00f1a que quieres.","klass":1}
{"text":"La soluci\u00f3n es desarrollar el pensamiento cr\u00edtico y esc\u00e9ptico. Hay que ense\u00f1ar que la magia no existe. Que todos los avances de la humanidad siempre han sido a pesar de las religiones y nunca gracias a ellas. Ense\u00f1ar en las escuelas la historia de las religiones, todas. Desde las religiones de la edad de piedra hasta la iglesia de la cienciolog\u00eda. Despu\u00e9s de eso da igual lo que intenten adoctrinar los ni\u00f1os en casa. Pero no es posible prohibir las religiones, por que lo \u00fanico que consigues es que se vuelvan clandestinas, pero no las eliminas. ","klass":0}
{"text":"No genio, no es as\u00ed. \u00bfCu\u00e1ntas veces te apunt\u00f3 un inmigrante en Espa\u00f1a? Las realidades de los pa\u00edses no son sim\u00e9tricas, si hay pa\u00edses d\u00f3nde no te apuntan es seguramente porque la portaci\u00f3n de armas est\u00e1 prohibida y fuertemente penada, entonces nadie tiene una encima. Tal vez por eso en Espa\u00f1a sea m\u00e1s com\u00fan el apu\u00f1alamiento que en otros pa\u00edses, y tal vez sean las armas blancas las m\u00e1s usadas a la hora de agredir. Por eso, cuando algunos partidos pol\u00edticos piden legalizar armas para protecci\u00f3n personal hay que combatirlos, porque los que pagan esas medidas son los ciudadanos. ","klass":0}
{"text":"Que alguien se lo impida, que todav\u00eda les quedan pensiones por pagar.","klass":1}
{"text":"Obras de Misericordia.. Dar de comer al hambriento. Dar de beber al sediento. Dar posada al peregrino....-. FARISEOS.. a quienes corresponda.","klass":0}
{"text":"Para los ofendiditos profesionales yo tengo otra marca con la que se pueden sentir identificados:  ","klass":0}
{"text":"Ha llegado a portada en MNM: www.meneame.net\/story\/asaja-amenaza-ministra-trabajo-como-no-retiren-i Lo de la semiesclavitud no tiene justificaci\u00f3n y merece c\u00e1rcel, no vale esconderse en el dinero. Todos ganamos demasiado poco y no nos convertimos en unos delincuentes. El intermediario es el que elige el agricultor. Si no le gusta, que se busque otro. Lo del Ministerio de Trabajo tambi\u00e9n es criminal. Sabiendo que en Espa\u00f1a el abuso es constante y continuo, no lo ataja. Y deber\u00eda, sobre todo en estas cosas que son de c\u00e1rcel y no mera sanci\u00f3n administrativa. Contra la pirater\u00eda de las fotocopiadoras actuaron radicalmente y de ra\u00edz. Lo cortaron ipso facto. En cambio con los delitos contra los trabajadores son permisivos. \u00bf Se conoce alg\u00fan caso de persona que haya tenido que cerrar su explotaci\u00f3n agraria o empresa por multas de Inspecci\u00f3n de trabajo ? Ninguno que yo sepa y obviamente muchos lo merecen.","klass":0}
{"text":"en el pa\u00eds se producen X bienes y se consumen Y bienes. Si solo consume,  no aporta. Y adem\u00e1s alguien tiene que producir lo que \u00e9l consume.","klass":0}
{"text":"Que el karma te oiga.","klass":0}
{"text":"Y as\u00ed es como se deval\u00faa una urbanizaci\u00f3n en tiempo r\u00e9cord","klass":0}
{"text":"Eso digo yo, \u00bfno se supone que con la pobreza que hay en esos pa\u00edses con 2.500\u20ac deber\u00edas ser el puto amo?\n\n\u00bftodos los cientos de inmigrantes ilegales (me niego a usar esa puta mierda de \"migrantes\") que llegan cada dia tienen 2.500\u20ac cada uno en cash?, joder, aquello es como Suiza entonces, vamos a tener que \"migrar\" al rev\u00e9s","klass":0}
{"text":"Y una mierda. Vox dice fuera a la inmigraci\u00f3n ilegal que comete delitos, y de ah\u00ed no pasa.","klass":0}
{"text":"Que no me importe que una persona progrese en su vida, no significa que quiera tenerle en mi casa. No es dif\u00edcil de entender.","klass":0}
{"text":"Mejor no digo lo que pienso\/deseo.","klass":0}
{"text":"Si son culpables que vayan a la carcel. El IMV anyway disminuira los sucesos de gente como esta, que a fin de cuentas tienen el aliciente que estan desesperados y sin posibilidades. No dejan de ser mala gente, como los que permiten que se mueran los ancianos en las residencias, pero unos tienen paguitas, son caucasicos y tienen toda la prensa a favor, y los otros no.","klass":0}
{"text":"Pero alguien duda esto?\nEl problema de las mafias ilegales y la inmigraci\u00f3n ilegal se soluciona en una semana si hay inter\u00e9s.\n1\/ Todos devueltos.\n2\/ Para los que burlan las fronteras no hay paguitas.\n\u00bfAlquien que est\u00e9 a favor de este tipo de inmigraci\u00f3n me lo puede rebatir?\nm-82 est\u00e1 desconectado","klass":0}
{"text":"Para nada de acuerdo, el tonto del pueblo siempre ha existido y dec\u00eda lo que quer\u00eda, vamos para atras","klass":0}
{"text":"No los querr\u00edan contratar. Para eso contratan parados espa\u00f1oles de baja cualificaci\u00f3n, de los que hay millones. La clase media titulada de este pa\u00eds prefiere trabajo ilegal (limpieza, cuidados, servicios baratos) a contratar trabajo legal caro. Es una lucha de clases: la clase media universitaria y la alta contra la obrera. Un juego sucio de mentiras donde la clase con estudios controla los medios y manipula mejor, por su mayor nivel de estudios y poder.","klass":0}
{"text":"he pensado lo mismo al leer el titular ","klass":0}
{"text":"y si usted fuera sincero consigo mismo sabr\u00eda que esta diciendo algo que no es cierto...Ay...los ysis...","klass":0}
{"text":"pero si hay que apostar ....","klass":0}
{"text":"El control estricto de fronteras no ha funcionado para nada. Siguen sufriendo atentados constantes. Pero es que adem\u00e1s... no se con que leches lo comparas. Israel ha tenido DURANTE TODA SU HISTORIA un control estricto de fronteras. \u00bfEn que momento no lo ha tenido para que puedas decir que ha habido una \"reducci\u00f3n dr\u00e1stica\"? \u00bfReducido respecto a que? La triste realidad es que este nuevo tipo de terrorismo es imposible de parar. Es muy sencillo disimular que no eres radical. ","klass":0}
{"text":"Si tantos cojones tienen , que se queden en su pa\u00eds y lo arreglen , en vez de echarle la culpa a los dem\u00e1s de lo que les pasa , de vivir en un estercolero, lo que no vamos a hacer es pedir perd\u00f3n por haber tenido la suerte de nacer espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"Perdona pero Vox s\u00ed que tiene propuestas contra la inmigraci\u00f3n legal, por ejemplo quiere restringir su acceso a la sanidad: elpais.com\/politica\/2019\/10\/31\/actualidad\/1572526392_520673.html. El documento del partido ultra propone la deportaci\u00f3n a sus pa\u00edses de origen de los inmigrantes ilegales (aunque sean menores de edad) y de los legales que cometan delitos graves o reincidan en delitos leves. Tambi\u00e9n aboga por excluir a los inmigrantes ilegales de la atenci\u00f3n sanitaria y establecer el copago para los legales que lleven menos de 10 a\u00f1os de residencia. Y su discurso va contra todos los inmigrantes, especialmente los ilegales pero tambi\u00e9n los legales: En los \u00faltimos d\u00edas, sin embargo, Abascal ha alimentado la idea de que los extranjeros (sean legales o no) se benefician de las ayudas sociales en perjuicio de los espa\u00f1oles, cuando la realidad es que estas se conceden en funci\u00f3n del n\u00famero de hijos, los ingresos familiares y otros baremos objetivos.","klass":0}
{"text":"No es una lucha de civilizaciones, porque ISIS\/DAESH no representa una civilizacion. Representa un grupo de gente radical que quiere influir a traves del miedo y el odio. En el momento que tu siembras odio tambien, estas haciendoles el juego a ellos. Nada haria mas feliz a ISIS que la prohibicion del Islam en Europa. Y si empezamos a perseguir a la gente por su religion, aun mejor para ellos. Tu elige, De momento eres parte del problema, no de la solucion.","klass":0}
{"text":"\"Casi todos se van a Francia.\" Ojal\u00e1...","klass":0}
{"text":"Vale, s\u00ed, pero si en el rifirrafe de la retenci\u00f3n le caen un buen par de hostias tampoco pasa nada, eh.","klass":1}
{"text":"En pa\u00edses latinoamericanos cuando alguien roba a otra persona y digamos que se le complica... le pasan estas cosas y mucho peores. El desprecio es profundo y se puede materializar de una forma muy contundente. La cuesti\u00f3n es saber si esto sirve de algo.","klass":0}
{"text":"Lo mejor est\u00e1 por venir","klass":0}
{"text":"Mi padre por ejemplo emigr\u00f3 legalmente porque podia, porque ten\u00eda el dinero para ello. Pero para vosotros, todo aquel que no tenga recursos para vivir mejor, que contin\u00fae en la mierda ya que venir legalmente es caro tanto el transporte como los tr\u00e1mites. Lo que pasa es que no quer\u00e9is que os venda un mechero en el bar mientras beb\u00e9is cervezas o que os aparque el coche. \u00bfO no es eso lo que pasa?","klass":0}
{"text":"cada vez que alguien vende sin pagar iva, ni aut\u00f3nomos, ni sociedades nos perjudica a todos, lo haga uno grande o uno peque\u00f1o. Lo justificais porque es un inmigrante negro.","klass":0}
{"text":"Viendo los comentarios parece mentira que ABC sea de los pocos diarios que se identifican con el cristianismo y el catolicismo. Hay que leer menos el MARCA y m\u00e1s el Nuevo Testamento, que luego van a comulgar el domingo y acabar\u00e1n en el infierno en el que creen.","klass":0}
{"text":"Pues es una l\u00e1stima que gente que busca salir de la miseria muera de esa manera. A\u00fan as\u00ed aqu\u00ed no hay sitio para tanta gente, y si sus paisanos se comportaran y fueran ejemplo de integraci\u00f3n se podr\u00eda ser algo m\u00e1s \"laxo\" a la hora de aceptar a esta gente. Pero como son como son, sinti\u00e9ndolo mucho los deber\u00edan enviar de vuelta a su pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"Precisamente se dedican a discutir constantemente. Lo que quer\u00eda Lutero, que cada uno conociera la B\u00edblia para argumentar, lo tienen desde siempre. Y para cada tema se puede argumentar una cosa o su contrario, todo basado en el Cor\u00e1n y la Sunna. Los terroristas no suelen haber estudiado mucho la religi\u00f3n, y en el caso de Barcelona, segur\u00edsimo. Quienes les convencen juegan con sus debilidades, siempre enontrar\u00e1n algo.","klass":0}
{"text":"Sab\u00eda que mi argumento hac\u00eda aguas.. :foreveralone:","klass":0}
{"text":"El PP tiene a Javier Maroto y no ha hecho m\u00e1s que ponerles a los homosexuales palos en las ruedas. No significa absolutamente nada.","klass":0}
{"text":"Me lo creo","klass":0}
{"text":"Ojal\u00e1 que les sigan todos los dem\u00e1s. PD. Las ratas son siempre las primeras en abandonar el barco en momentos dif\u00edciles.","klass":0}
{"text":"los datos no enga\u00f1an. Ni con las masivas obtenciones de la nacionalidad espa\u00f1ola. Y si divides por origen los datos gritan conclusiones. Strike a los datos. Viva la propaganda mueran las matem\u00e1ticas.","klass":0}
{"text":"\u00bfPor la misma raz\u00f3n por la que muchos hombres se prendan una y otra vez del mismo tipo de mujer, mantis, que los fagocita y destroza la vida? \u00bfPor qu\u00e9 es lo que les pone y lo que buscan subconscientemente? \u00bfY por qu\u00e9 ellos y s\u00f3lo ellos son culpables de lo que les pasa y de las decisiones que toman?.","klass":0}
{"text":"Pues Ll\u00e1mame racista, mi opini\u00f3n es lidiar primero con lo que hay, y despu\u00e9s asumir m\u00e1s problemas.","klass":0}
{"text":"Espero que heredes de tus padres con el psoe gobernando...","klass":0}
{"text":"o sea que si un espa\u00f1ol roba en Gran Breta\u00f1a re gustar\u00eda que los ingleses expulsaran un cesto de espa\u00f1oles????? Es por saber oye ..","klass":0}
{"text":" \u00abLo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb \u00bfNos hemos vuelto locos? Unos marroqu\u00edes entran ilegalmente en Espa\u00f1a, les damos todo gratis, estrangulan a una persona para atracarla y dice la v\u00edctima que no quiere que les expulsen!!! \u00bfPero qu\u00e9 derecho tienen los delincuentes a permanecer en otro pa\u00eds? ","klass":0}
{"text":"Que pena me da.","klass":0}
{"text":"Ahi que ir m\u00e1s all\u00e1. Si hay problemas los dan los locales y estos culpan a los for\u00e1neos.","klass":0}
{"text":"Enormes olas y en el mediterraneo, si claro, con lanchas neumaticas y no se pueden acercar a la playa, que ridiculez de noticia.","klass":0}
{"text":"Y si hay un mal a\u00f1o, no les das ayudas? Para q quieres ayudas si tienes una produccion del copon?","klass":0}
{"text":"Se declaraban orgullosos Rivera y Casado de vivir en Vallecas????????","klass":0}
{"text":"El problema es que todos ya tenemos claro quienes son los que votan negativo estas noticias y por qu\u00e9 lo hacen, algo que est\u00e1 prohibido por la normativa de uso de este lugar pero que cierto grupo de pandilleros del N\u00f3tame se saltan a las bravas cada dos por tres.","klass":0}
{"text":"C\u00e1ritas es el Mercadona gratuito de los inmigrantes (y sin papeles) y el comedor donde almuerzan y cenan los que el R\u00e9gimen del bien estar social ech\u00f3 fuera de juego hace a\u00f1os. Y encima el rojer\u00edo quiere que la Iglesia declare beneficios. \u00a1\u00a1Qu\u00e9 poca verg\u00fcenza tienen estos los pol\u00edticos!!","klass":0}
{"text":"No, no es del mundotoday. Bienvenido a la nueva realidad.","klass":0}
{"text":"Y porque no se lo pide por lo menos tambien a las mezquitas?, o estas no reciben tambien subvenciones del estado?. Que los repartan segun su religion, seria lo mas logico, no?. O somos buenos paera recibir subvenciones estatales, y no lo somos para repartir el trabajo entre los queridos hermanos de nuestra propia religion?","klass":0}
{"text":"Esto no es periodismo sino activismo: cada periodista ejerce uno distinto y reconocible seg\u00fan el medio en el que trabaje y recibe aplausos de un \u00fanico lado de la trinchera. Triste panorama.","klass":0}
{"text":"barra libre de dinero tirado, que es del vientooooooooooo","klass":0}
{"text":"Pregunta en Rusia ,Rep\u00fablica Checa,Hungr\u00eda y Polonia.","klass":0}
{"text":"tampoco hay miles de manifestantes delante de Lacasa, hay un rumor cr\u00edtico en redes sociales. Y t\u00fa hablas de un c\u00f3mic... de 1969! Igual que hoy no se habr\u00eda hecho as\u00ed el c\u00f3mic, solo se le pide a Lacasa adaptarse a los tiempos... quitar de una vez esos labios rojos y la referencia a la raza negra. De verdad que a estas alturas no son capaces de buscar otra forma de marketing?","klass":0}
{"text":"E ya.","klass":0}
{"text":"Ya, por eso cuando ibas a Inglaterra en los 80 te pon\u00edan a un guardia jurado detr\u00e1s s\u00f3lo por ser espa\u00f1ol.\n\nUna fama de cojones ten\u00edamos.","klass":0}
{"text":"\u00bfEs o no es?, he ah\u00ed el dilema.","klass":0}
{"text":"Falacias y mentiras es lo que contiene tu comentario. Los hechos son los que son, el vendedor ambulante que no paga impuestos est\u00e1 abusando de nuestro sistema a costa de todos ys upone adem\u00e1s competencia desleal a otros vendedores. Si pasa hambre o no pasa hambre son presunciones tuyas sin \u00e1pice de verdad porque no lo sabes.","klass":0}
{"text":"- \u00bfOye aprovechamos para cambiar el branding de la marca y hacer algo que no sea tan casposo y ya de paso nos anotamos un puntazo de marketing?","klass":0}
{"text":"El estado no puede dedicarse a proteger a la gente que no se protege a s\u00ed misma. La primera responsable en no ser maltratada es la victima. Mujeres con comportamientos masoquistas que siempre van detr\u00e1s de t\u00edos que les dan mala vida explican mas del 50% de la violencia de g\u00e9nero en este pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"\"Adem\u00e1s, no es precisamente el segmento de poblaci\u00f3n con estudios superiores el que m\u00e1s apoya a los fascistas. \". Y este es el verdadero problema de la izquierda caviar, que han conseguido desconectar completamente a los obreros, agricultores y trabajadores con sus ideas et\u00e9reas y su falta de conexi\u00f3n con la realidad obrera. El hueco ya han venido otros a llenarlo.","klass":0}
{"text":"Depende de lo que diga tu seguro de viaje... Oh, wait","klass":0}
{"text":"No es por nada, pero suena a persona con alguna patolog\u00eda que o bien debuta o bien ha dejado de tomar su medicaci\u00f3n y est\u00e1 en pleno brote... Porque otros perfiles que pueden mostrar un racismo alarmante, suelen ser muy prudentes ante las fuerzas y cuerpos de seguridad del estado.","klass":0}
{"text":"\u00bfde donde viene este im\u00e1n? ah\u00ed es donde tiene que empezar el control. A la ETA no les dejaban elegir los curas del pueblo.","klass":0}
{"text":"Entonces el sistema s\u00f3lo tendr\u00eda que castigar, \u00bfno? Se ve que ese sistema que estuvo en funcionamiento en toda Europa hasta la Ilustraci\u00f3n funcionaba de puta madre. \u00bfMe dices en qu\u00e9 pa\u00eds al aumentar la dureza de las condenas y eliminar el sistema de reinserci\u00f3n han mejorado los \u00edndices de criminalidad? Ah, vale, espera, ninguno. Venga, nos vemos en la misma barra de bar que ayer. Yo soy el de la mascarilla.","klass":1}
{"text":"VICTIMA: \u00abLo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb \u00bfHasta donde estamos llegando? \u00bfHasta donde debmos consentir? \u00bfHasta que punto de hipocresia hemos llegado? No decimos lo que pensamos por el que diran. Pero que leches!!!!! Basta ya!!!! Son PARASITOS. Que se vuelvan a su pais del que nunca debieron haber salido. Y no, no es racismo (o si, me da igual) es un tema de orden. La mierda en el wc y la fruta en la nevera. Quiero salir a la calle y no tener que mirar de reojillo, quiero que mi hija salga por la noche, y no tener que estar en vela, pendiente del telefono o de la puerta. Y que no me vengan con lo de que en Espa\u00f1a tambien hay escoria........ si, por supuesto pero es mi escoria y ya le buscaremos solucion, no hace falta multiplicarla por 100 y descontrolarla. Cierre de fronteras YA. Y los que se queden dentro, o a cumplir leyes o a palos con ellos. Ya se hartaran o se iran.","klass":0}
{"text":"la idea es genial, como lo retienes? Se lo pides por favor o usas la fuerza? Es por saber que idea tienes","klass":0}
{"text":"Supongo que depende del convenio con el otro pa\u00eds, pero si te fijas en el enlace del ministerio predomina la palabra \"voluntariamente\". En Francia tambi\u00e9n sac\u00f3 el tema Le Pen y por lo visto no es ni de lejos f\u00e1cil.","klass":0}
{"text":"Pues yo he escuchado a much\u00edsima gente criticarlo a t\u00edtulo individual. Gente que dice que esas personas \"nos roban el trabajo\". Les dan igual que sean legales o ilegales, piensan que ese trabajo lo tienen que hacer los nacidos aqu\u00ed. No quieren que lo puedan hacer inmigrantes ni siquiera si son legales.* Y en lo que respecta a partidos, los nazis como Democracia Nacional s\u00ed que lo han criticado muchas veces el que esos trabajos los hagan inmigrantes legales. Y en cuanto a Vox, no s\u00e9 si eso se encuentra en el repertorio habitual de sandeces que sueltan sobre los inmigrantes (no me sorprender\u00eda) pero en #83 tienes un ejemplo de que tambi\u00e9n cargan contra la inmigraci\u00f3n legal, aunque no sea concretamente por trabajar en la fresa. *Lo gracioso de esta pol\u00edtica es que se vende como una forma de defender a los trabajadores (solamente a los que hayan nacido en ese pa\u00eds, les falta aclarar) pero cuando se aplica vemos que no es as\u00ed. En Hungr\u00eda lleva ya a\u00f1os gobernando la extrema derecha, y han puesto en pr\u00e1ctica medidas muy severas contra la inmigraci\u00f3n, legal o ilegal: no quieren trabajadores for\u00e1neos compitiendo con los trabajadores h\u00fangaros. La consecuencia es que les falta mano de obra para sacar adelante el trabajo, pero no la quieren importar porque llevan a\u00f1os dici\u00e9ndole a la sociedad que la inmigraci\u00f3n es muy mala, as\u00ed que lo han \"resuelto\" alargando la jornada laboral mediante los cambios legislativos pertinentes para que se pueda echar una cantidad anormal de horas extras, medida que por supuesto las empresas est\u00e1n aprovechando bien. Ah\u00ed tienes a los trabajadores h\u00fangaros, preg\u00fantales a ver c\u00f3mo les ha ido con las pol\u00edticas xen\u00f3fobas de Orban... Y encima no lo pueden echar democr\u00e1ticamente porque el t\u00edo se ha erigido en poco menos que dictador. www.meneame.net\/m\/actualidad\/primera-democracia-europea-cae-causa-coro","klass":0}
{"text":"Buff, vaya cruzada que tienes enarbolada para salvar la causa, me recuerdas a la intro de \"Knight Rider\".","klass":0}
{"text":"El rid\u00edculo lo hacen estos pol\u00edticos descerebrados que nos meten toda la mierda del mundo mundial en nuestro pa\u00eds para cerrarlo por derribo, lo \u00fanico que traen es la ruina total.","klass":0}
{"text":"con el gran mister ten\u00edamos otras preocupaciones en la vida ","klass":0}
{"text":"Vamos que me ofende tu usuario, pero no te da la gana cambiarlo, a pesar de que te lo pida por favor, te niegas. Eso s\u00ed, vienes a Lacasa a decirles que se tienen que cambiar el nombre porque t\u00fa y otros como t\u00fa lo digan. Personalmente no creo que deba perder m\u00e1s el tiempo con esto, la hipocres\u00eda, el doble rasero y la falta total de verg\u00fcenza no tengo porque aguantarlos. Y s\u00ed, tu nombre de usuario me ofende, te lo digo muy en serio. A pesar de que te la sople.","klass":0}
{"text":"Cuando la vuelvan a robar una y otra vez, se dar\u00e1 cuenta que la culpa no son de los centros sino m\u00e1s bien de el gobierno que permite todo todo. (Ser\u00eda muy f\u00e1cil de parar poniendo c\u00e1maras) que no se olvide que podr\u00edan haberla matado. ","klass":0}
{"text":"\u00bfTe has leido el art\u00edculo? me parece que no a juzgar por esta contestaci\u00f3n, por que ellas s\u00ed hablan de eso y lo hemos criticado: \"No estamos preparados para entender que el amor no eso visceral y pasional. Es m\u00e1s racional, es m\u00e1s una persecuci\u00f3n de objetivos, de di\u00e1logo, de compa\u00f1\u00eda. Y habr\u00eda que empezar a prepararse\". (sic) Ya ves, hay que enamorarse de qui\u00e9n nos conviene y esos nos dicen. No es mi caso. Yo no decido de qui\u00e9n me enamoro, y confieso, alguno muy angelito no ha sido. Pero del golpe, la humillaci\u00f3n y este tipo de cosas, es que no me cabe en la cabeza por quinqui que sea ni nada...No s\u00e9, que pueda pasar una mano levantada,,, pero vamos de esa y salgo espantada o esposada.","klass":0}
{"text":"No lo va a leer ya porque es muy tarde, pero lo siento usted mismo se est\u00e1 definiendo si a la supuesta incauta de su ex les gustan los tipos duros y violentos. A ver si se percata de que a lo mejor se fue con usted porque eso es lo que es.","klass":0}
{"text":"Se sabe perfectamente donde est\u00e1n sus padres. De hecho ,esa salida est\u00e1 promovida por los propios padres.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, m\u00e1s de una vez he se\u00f1alado por aqu\u00ed esa contradicci\u00f3n, pero a algunos no parece importarles. Han llegado a un punto en que la testarudez puede m\u00e1s. No, no es as\u00ed en absoluto. Los que pedimos que no se aplique presunci\u00f3n de culpabilidad a los inmigrantes tampoco queremos que se aplique tal cosa a los hombres respecto a las mujeres. Y no se hace. La LIVG no hace eso.","klass":0}
{"text":"inmigraci\u00f3n legal que \u201cle quita el trabajo a los espa\u00f1oles\u201d? No, nunca he le\u00eddo nada en contra.","klass":1}
{"text":"En la puta casa del chaquetero de Aliaga los tendr\u00edan que poner","klass":0}
{"text":"Sin duda y durante los pr\u00f3ximos meses con un email solucionan si no les llega","klass":0}
{"text":"0 respeto con la inmigraci\u00f3n ilegal, y con los que la alientan, subnormal","klass":0}
{"text":"Este es ingeniero, cardi\u00f3logo o f\u00edsico nuclear espero que la sexta lo aclare en el informativo de la noche","klass":0}
{"text":"en espa\u00f1a se fabrican aviones, en europa tenemos la ESA ... Viendo seg\u00fan qu\u00e9 comentarios va a resultar que la poca altura de miras de los pol\u00edticos es un fiel reflejo de sus votantes.","klass":0}
{"text":"tiene soluci\u00f3n si hay voluntad, pero\u2026","klass":0}
{"text":"Segun la religi\u00f3n feminista, ninguna mujer es nunca, nunca responsable de las consecuencias de sus propios actos. Si algo sale mal la culpa siempre es de otros, y si comete alg\u00fan delito es porque sufre \"problemas psicol\u00f3gicos\".","klass":1}
{"text":"Co\u00f1o f\u00edjate que doble moral. Llevo 17 a\u00f1os en Espa\u00f1a y no es la primera vez que oigo que los que venimos de fuera venimos para robar vuestra riqueza y aprovecharnos de vuestros servicios y que vosotros cu\u00e1ndo vais fuera vais para ganaros la vida... Lo llevo escuchando igual desde hace 17 a\u00f1os y los que pens\u00e1is as\u00ed me dais mucho asco porque generalmente no ten\u00e9is ni puta idea de lo que es dejar familiares queridos en otro pa\u00eds e irse a hacer los trabajos que nadie quiere en otro. Porque seamos francos, un inmigrante no viene para ser encargado o jefe de X sino que viene a limpiaros la mierda que no quer\u00e9is limpiar y a recoger la fruta que no ten\u00e9is huevos a cojer. Igual que vosotros vais a ganaros la vida ( generalmente fregando platos en UK o mozos de almac\u00e9n )","klass":0}
{"text":"A mi me ofende que se asocie Espa\u00f1a con el maltrato animal como con estos souvenirs: cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0248\/2674\/0781\/products\/1910_300x300.jpg?v=1 images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/610pq7DEK3L._AC_SX522_.jpg ae01.alicdn.com\/kf\/HTB1YcecOVXXXXcbXpXXq6xXFXXXA\/Espa-a-Matador-de-Tor ae01.alicdn.com\/kf\/HTB1wqa8hjnD8KJjSspbq6zbEXXa5\/Nuevos-imanes-de-neve","klass":0}
{"text":"Eso, eso; que se los lleve el Papa al vaticano.","klass":0}
{"text":"Es que el mayor problema no es el delincuente en si, sino la justicia y los progretas de la internec, si la justicia actuara como debe de ser en vez de una palmadita en la espalda y a correr que nos vemos en dos dias de nuevo, la gente del barrio que lo sufre pues se harta y eso de linchar pues es del medievo, pero es que el problema cuando nos planteamos ya soluciones a un problema cada vez mas grande tiene que salir el poser a malmeter con \"es que racisme, feixista\" y sus filias para hacerse el distinto que es el que impide que solucionemos problemas, hasta que le pasa algo y luego es la tipica \"yo no era racista pero una vez me persiguio un moro y ahora me dan todos miedo\" que mas de una conozco.","klass":0}
{"text":"yo, sin faltarle el respeto a nadie... en este mundo no cabe un gilipollas mas! Me ha pasado a mi, pensar que seria del Mundo Today. Este \u201emovimiento\u201c sobrepasa en muchos puntos lo ridiculo y por ah\u00ed se perjudica a s\u00ed mismo, algo que empezo como una protesta global contra el racismo (cosa muy buena) pierde su valor reclamando por cosas estas... no hay otras urgencias en este problema que revindicar? Me recuerda a algunos pocos movimientos feministas y LGTIB (ojo! algunos digo!) en los que al final no se les toma en serio por ciertas ridiculeces... es como si el\/la que reclama con el megafono dejase paso al influencer y al twittero... movimientos de sofa de casa","klass":0}
{"text":"Entrar\u00e1 por una puerta a los juzgados y saldr\u00e1 por la misma como si nada, pero de los guantazos se va a acordar.","klass":0}
{"text":"Que vaya el gobierno a darles de comer. Se pasan la vida machacando a la Iglesia y luego le piden ayuda. Que se la pidan a los moros!","klass":0}
{"text":"No, ver\u00e1s, el problema es que piensas que como es un problema muy complicado es mejor no afrontarlo, ceder ante los poderosos, y que se jodan los d\u00e9biles. Y gente que piense as\u00ed, lamentablemente, hay demasiada, y por eso no logramos avanzar sino que volvemos para atr\u00e1s. El fascismo se ten\u00eda que haber quedado en la segunda guerra mundial, en cambio somos imb\u00e9ciles, no aprendemos, y volvemos a caer en el mismo discurso. Soy muy consciente de lo que suponen mis ideas en cuanto a cosas a las que tendr\u00e9 que renunciar, y soy consciente de las cosas que puedo ganar. Estoy dispuesto a arriesgarme por un futuro mejor para todo el mundo. \u00bfT\u00fa prefieres que el mundo siga yendo cada vez a peor con tal de no perder las pocas comodidades que tienes? De coraz\u00f3n espero que no sea as\u00ed.","klass":0}
{"text":"Eres retrasado hijo de puta.","klass":0}
{"text":"Lo veo bien, deja cada uno varias pensiones pagadas y se va a su pais.","klass":1}
{"text":"No me queda claro si las declaraciones de esta mujer son producto de la hipoxia, de una mente incongruente o la de una votante podemita, o las tres cosas.","klass":1}
{"text":"si si, ya te veo en FC ayudando a muerte \n\nya sabr\u00e1s que ayudando a esos ni\u00f1os no ayudas una mierda no?\n\nvete a sus paises a arreglar su situaci\u00f3n que haciendo eso no ayudas a nada colega. Lo unico que ayudas es a que se mantenga todo igual\n\na ver si usamos un poco mas el cerebro","klass":0}
{"text":"Un as\u00ed tuvieron que juntarse 12 iguales y planear el ataque. Eso no deber\u00eda de ser posible con una buena vigilancia y anulaci\u00f3n de entornos radicales aplicando medidas dr\u00e1sticas.","klass":0}
{"text":"Uno de los juguetes, no EL juguete :-)","klass":0}
{"text":"Supongo que todos no, pero lo que est\u00e1 claro es que vengan a tocar los huevos a tu propia casa si quieres lo aguantas, no es cuesti\u00f3n de racismo, me da exactamente igual la raza que sea, pero que no venga a joder a los dem\u00e1s. Si tanto te gusta, ll\u00e9vatelos a tu casa","klass":0}
{"text":"\u00bfAl izquierdista? Pero si son los perfiles derechistas de Men\u00e9ame los que defienden la tradici\u00f3n de la marca y negando las connotaciones racistas del nombre y la caricatura del negrito congole\u00f1o!","klass":0}
{"text":"El superman, me gustar\u00eda verte en vivo.","klass":0}
{"text":"No creo que \"los agricultores\" pidan eso. En cualquier caso, si alguno lo pide, como es contrario a los principios de igualdad y solidaridad m\u00e1s elementales, se ignoran esas peticiones. Pero se les articulan opciones para trabajar de otra manera: que puedan ganar m\u00e1s, as\u00ed pagar m\u00e1s y salir de esa pseudoesclavitud a la que aludes. Y controles para ver que se hacen las cosas m\u00e1s decentemente. Desde mi punto de vista, el que m\u00e1s abusa es el intermediario, que es quien estrangula a todos los que van antes en la cadena productiva.","klass":0}
{"text":"La capa de ozono se regenera, los animales toman las calles y se reproducen m\u00e1s y mejor, la calidad del aire est\u00e1 en niveles de hace muuchos a\u00f1os, los inmigrantes vuelven a sus paises. Si no muriese gente, esto ser\u00eda lo mejor que nos ha pasado nunca.","klass":0}
{"text":"La vida me ha ense\u00f1ada que a la gente le enerba, que pasi\u00f3n, visceras, vida y producci\u00f3n com\u00fan salg\u00e1n a delante. LO ODIAN. Odian que salga bien. Especialmente, un perfil de mujer, que no todas, y ni siquiera todas eran antes feministas. Pero eso s\u00ed, desde hace tres a\u00f1os TODAS las mujeres con ese perfil se han hecho feministas.","klass":0}
{"text":"a m\u00ed tambi\u00e9n me da, algo sobre la cultura y costumbres del acusado y de los que vendieron a la hija","klass":0}
{"text":"Y las mezquitas? No se piensan ocupar de sus seguidores? ","klass":0}
{"text":"Siempre habr\u00e1 motivos para no ayudar al pr\u00f3jimo. Nunca habr\u00e1 dinero suficiente para hacerlo porque siempre habr\u00e1 X paro, X enfermos, X de todo. Yo lo que veo, es que un espa\u00f1ol es igual a un subsahariano... ni peor ni mejor. Todos merecemos el mismo trato, respeto y oportunidades. Y no hablo de inmigraci\u00f3n ilegal masiva como pens\u00e1is.","klass":0}
{"text":"Yo no soy falla, yo no le he fallado, simplemente vivo, me dedico a mi trabajo, pero lo que no admito es que vengan a joderme en mi casa, no es cuesti\u00f3n de racismo, en mi casa no tengo que estar preocupado de si me vienen a joder, por cierto, deja las drogas, te tienen el cerebro comido por el bicho de la ignorancia","klass":0}
{"text":"Los m\u00e1s valientes... Valientes hijos de puta","klass":1}
{"text":"Ahora que lo dices...  ","klass":0}
{"text":"Normal, porque el problema eres t\u00fa y la gente como t\u00fa. Coge tu rifle y ponte a matar, al menos hazlo t\u00fa con tus propias manos en lugar de quedarte en el sof\u00e1 viendo las noticias, con el m\u00f3vil en una mano y la cerveza en la otra, diciendo que no ves el problema en que se mueran personas que buscan una vida mejor.\n\nSi t\u00fa vives bien, no es porque T\u00da te lo hayas ganado, si vives bien es porque vives en un pa\u00eds con garant\u00edas. Has tenido suerte, \u00fanicamente eso. As\u00ed que aplica un poco de solidaridad si a\u00fan tienes algo de coraz\u00f3n dentro de ti.","klass":0}
{"text":"Agradecido? Me tuve que largar de all\u00ed en plena crisis para trabajar y comer, nadie me ayud\u00f3 en cuanto se acab\u00f3 lo que estrictamente me conced\u00eda la ley. Tras trabajar como un burro m\u00e1s de 15 a\u00f1os en Espa\u00f1a. Y entonces, seg\u00fan tu, tenemos que aceptar que 3\/4 partes del mundo que no tienen nada vengan a la cuarta parte, que es el primer mundo, \"a buscarse una vida mejor\". No piensas que es un poco digamos IMPOSIBLE?, que tiene que haber unos controles, que no es lo que parece?.","klass":0}
{"text":"\u00a1Pues ya est\u00e1 todo claro! La culpa es nuestra por haberles fallado ONE MORE TIME !!","klass":1}
{"text":"Durante el franquismo hab\u00edan ciertas radios emitiendo desde el extranjero, pues hoy en d\u00eda podr\u00eda ser necesario lo mismo con el regimen actual. Este tipo de medios deber\u00eda emitir desde el extranjero. Lo \u00faltimo que necesitamos es meter en la c\u00e1rcel al director y tener otro preso pol\u00edtico m\u00e1s. Lo \u00faltimo que necesitamos para la imagen de nuestro gobierno es eso.","klass":0}
{"text":"T\u00fa est\u00e1s bien de la cabeza? Si es ir\u00f3nico te has expresado muy muy mal.","klass":0}
{"text":"negrillos a la mar","klass":0}
{"text":"Aqu\u00ed tienes a VOX pidiendo que el ej\u00e9rcito se haga cargo \"de todas las actividades esenciales del estado\": twitter.com\/vox_es\/status\/1244944749913612291. Dices que envolverte en la bandera no te hace fascista. Y tienes raz\u00f3n, cada una de las cosas que te he dicho, de por s\u00ed, no te convierten en fascista. Pero todas juntas deber\u00edan hacerte dudar al menos. Aqu\u00ed tienes las 100 medidas de VOTX para salvar Espa\u00f1a: www.voxespana.es\/biblioteca\/espana\/2018m\/gal_c2d72e181103013447.pdf La 59 pretende negar la sanidad p\u00fablica a inmigrantes ilegales y hacerla de copago para los legales. Que trabajen y se la paguen dos veces. Tambi\u00e9n est\u00e1n en contra del acuerdo de Schengen, ya que eso \"les quita soberan\u00eda\" para decidir qui\u00e9n va y qui\u00e9n viene. Todo un brexit a la espa\u00f1ola. No te consta que est\u00e9n en contra de homosexuales: Abascal, sobre el matrimonio gay: \"Es una uni\u00f3n civil como la que podr\u00edan tener dos hermanas viudas\": www.antena3.com\/programas\/espejo-publico\/noticias\/santiago-abascal-mat. Te costar\u00e1 comprenderlo, pero imagina por un momento que de un d\u00eda para otro, tu matrimonio se convierte en una uni\u00f3n como \"de dos amigas viudas\" porque este retrasado as\u00ed lo decide. El rechazo a la homosexualidad les viene de su faceta ultrarreligiosa, otro aspecto que les une a otras gransdes fascistas de la historia. Y ya llevamos unos cuantos. \u00bfA que no te hago ni dudar?","klass":0}
{"text":"Si el im\u00e1n es el inductor (directo o indirecto) cosa que casi NO dudo ","klass":0}
{"text":"\u00bf Entonces a que viene esa pancarta en el Ayto de Madrid ? ","klass":0}
{"text":"En realidad no, es inmune, da igual el delito, podr\u00eda violar a cualquier ni\u00f1o en la plaza mayor o liarse a tiros con un kalashnikov y nadie podr\u00eda decirle nada, igual que ni siquiera podemos investigarle por ladr\u00f3n.","klass":0}
{"text":"\u00bfA alguien realmente le sorprende esta noticia? Solo en un pais como Espa\u00f1istan se puede permitir que la familia 'Digital' siga abierta. La verdad es que he de confesar que de vez en cuando pasaba por all\u00ed y salia a carcajada limpia (literalmente, a veces incluso con lagrimas en los ojos) pero tambi\u00e9n es verdad que pensar que hay gente que se 'informa' en esas p\u00e1ginas y puede tomar esos 'medios' en serio es algo que da escalofrios. \u00bfEn que otro lugar vas a leer que el coronavirus es un castigo divino y descripciones de cargos electos por su apariencia f\u00edsica; el tuertoz el chepas... lo echare de menos.","klass":0}
{"text":"Ya.. los musulmanes NO ACOGEN NI A LOS MUSULMANES en sus propios pa\u00edses... \u00bfc\u00f3mo quiere que se hagan cargo de sus \"hermanos musulmanes\" en Espa\u00f1a? La caridad musulmana, si existe... est\u00e1 muy escondida.","klass":0}
{"text":"Ahora lo que se lleva es \"respetar a los dem\u00e1s\" d\u00e1ndole un sentido de \"todo el mundo puede tener sus ideas y la raz\u00f3n\". Todo el mundo puede tener sus ideas y expresarlas con libertad, s\u00ed. Pero todo el mundo puede tener raz\u00f3n, no. La realidad es solo una sea la que sea y si montones de personas tienen distintas ideas sobre un punto de la realidad, todas no pueden llevar la raz\u00f3n. Hemos criado una generaci\u00f3n de adultos ani\u00f1ados que no tienen personalidad suficiente para asumir que todos nos equivocamos eventualmente y que quieren tener la raz\u00f3n en todo siempre. Y al que les lleva la contraria les piden respeto mal entendido. Me temo que con o sin terrorismo isl\u00e1mico ya vamos de culo y cuesta abajo.","klass":0}
{"text":"Espa\u00f1a necesita un Matteo... o un Santiago. Urgente!","klass":0}
{"text":"Muchas ONGs han aprovechado la \u00e9poca progre para quitarse la careta y demostrar lo que son. Organizaciones que no es que apoyen a los inmigrantes, es que van clara y descaradamente contra los ciudadanos nacionales.\nAs\u00ed tenemos organizaciones que piden m\u00e1s facilidades para que lleguen menas cuando todos sabemos a lo que se dedican. Que tu tengas se sufrir las consecuente de tener a miles de estos personajes jodiendo la convivencia les importa muy poco.\nLuego hay otras que ante cualquier enfrentamiento legal entre un espa\u00f1ol y un extranjero autom\u00e1ticamente se ponen de parte del extranjero ofreci\u00e9ndole asesoramiento y ayuda legal. Mientras tanto a ti, que normalmente eres la v\u00edctima, que te jodan.\nY en este caso, con gente que viene ILEGALMENTE (y hay que ponerlo con may\u00fasculas a ver si el tonto de arriba y otros muchos dejan de compararlo con la inmigracion espa\u00f1ola que siemore fue legal) y cuyo futuro aqui es que les mantengamos con dinero p\u00fablico, lo que piden es que se den todas las facilidades para que vengan m\u00e1s.\nDe pocas cosas estoy m\u00e1s satisfecho que de haber borrado hace una a\u00f1os la casilla de \"Otros fines sociales\" de la declaraci\u00f3n de la renta. Ni un c\u00e9ntimo de mi dinero para colaborar con estas asociaciones que s\u00f3lo buscan da\u00f1ar al pa\u00eds, la convivencia, la seguridad y hasta la econom\u00eda.","klass":0}
{"text":"Una semana m\u00e1s, Guardia Civil, Polic\u00eda Nacional y Polic\u00eda Local de Palma insisten en la necesidad de vallar el parque Wifi y cerrarlo por las noches. Adem\u00e1s, los cuerpos policiales han informado al juez de la presencia de un grupo muy numeroso de \u00e1rabes, entre los que se encuentran los detenidos, que est\u00e1n generando muchos problemas.\n\u00bfY qu\u00e9 tal si la polic\u00eda local, la guardia civil y la polic\u00eda local hacen su trabajo? Pillaron a unos gamberros montando esc\u00e1ndalo y bebiendo. \u00bfLes multaron? \u00bfles vigilaron porque sab\u00edan que era un lugar problem\u00e1tico? \u00bfvigilan el parque continuamente para pillarles antes de que ocurra una desgracia?\nLa polic\u00eda en Espa\u00f1a nunca hace su trabajo.\nDe hecho, la Unidad de Rayos (motoristas) les hab\u00eda sancionado por incumplir las medidas de seguridad y sanitarias.\nUnos borrachos bebiendo en la calle, acosando a la gente, y les sancionan por no llevar mascarillas.\nHe perdido la cuenta de veecs que he llamado a la local para decirles que hab\u00eda gente bebiendo y gritando en la calle. Hasta conozco a alguien que vio c\u00f3mo se montaban carreras ilegales de motos debajo de su casa.\nSolo han venido\n- Cuando unos cuantos le metieron una paliza a otro\n- Cuando durante el encierro usaron los columpios del parque (vallados).\nAh\u00ed vinieron como los hombres de Harrelson. Coches y furgonas con las luces.","klass":0}
{"text":"Lo que viene siendo una raci\u00f3n de jarabe de palo de toda la vida.","klass":0}
{"text":"incluyamos la expulsi\u00f3n en el c\u00f3digo penal, y todos contentos","klass":0}
{"text":"hay toda una serie de medias perfectamente aplicables HOY pero no las van a hacer. Ya coment\u00e9 algo similar en un hilo anterior. Por otro lado se supone que Trump ha acabado con lo de enviar armas y dinero a los \"rebeldes moderados\" aunque sigue haci\u00e9ndolo con las SDF. Pero bueno, yo no me lo creo del todo.","klass":0}
{"text":"Se puede atacar a las ideas, no a las personas. Las ideas no tienen componente f\u00edsico que da\u00f1ar ni sentimientos. Las personas son respetables, las ideas no. Ninguna per se. As\u00ed que por muy respetable que sea una persona, si las ideas que defiende son rid\u00edculas o est\u00fapidas por no tener ning\u00fan sentido, l\u00f3gica o raz\u00f3n se puede atacar la idea o dicho de otra forma mostrar lo rid\u00edculo de la idea. Yo tambi\u00e9n tarareo solo. Es parte de mi forma de ser no una idea.","klass":0}
{"text":"Ya era hora de buenas noticias","klass":0}
{"text":"Es tener un car\u00e1cter dependiente.","klass":0}
{"text":"A mi me ocurri\u00f3 eso hace 12 a\u00f1os. Muy desagradable, yo pens\u00e9 que me mataban. Por la caridad entr\u00f3 la prest\u00e9. Al final la situaci\u00f3n estallar\u00e1 y el resultado ser\u00e1 mucho peor.","klass":0}
{"text":"Para eso existe la ley, repito, la ciencia analiza la realidad como es, te guste o no. Incluso tienes una bonita rama, repito, llamado sociolog\u00eda y neurolog\u00eda que se carga cualquier avismo moral que metas. Y si tienes miedo, pues por sentido com\u00fan (y para evitar futuros problemas, algo cient\u00edfico tambi\u00e9n) se aceptaron leyes para no cargarnos el chiringuito que permite hacer ciencia.","klass":0}
{"text":"Yo pedir\u00eda que les amputen ambas manos a todos los miembros de la banda, aunque seguramente ninguno de ellos ni pise la c\u00e1rcel.","klass":0}
{"text":"Mi amor le cambiar\u00e1 no es amor rom\u00e1ntico. Es lo que tiene sentirse una diosa. Hac\u00e9oslo mirar.","klass":0}
{"text":"Si se van con ellos a sus pa\u00edses, all\u00ed estos progres con sindrome de Estocolmo podr\u00edan curarse, con la naturaleza, poco ruido y tal y tal... y si no se curan no importa, lo importante es que se queden all\u00ed con ellos, y les den lo suyo, a que no....","klass":0}
{"text":"Saca el DNI","klass":0}
{"text":"Y los tipos que dominan, castigan, maltratan, tambi\u00e9n repiten su conducta. Su actitud es permanente, pero solo son capaces de comportarse como bestias con aquellas mujeres a las que ven vulnerables. Y donde ponen el ojo ponen la bala, porque para ellos es una humillaci\u00f3n no ser capaces de humillar, fallar en su autoconstrucci\u00f3n de superhombre aunque sea un mindundi. De hecho, muchos mindundis solo son capaces de crecerse haciendo da\u00f1o, confundi\u00e9ndolo con ser fuerte. Y luego est\u00e1n todos los opinadores que, en este mismo peri\u00f3dico, siguen escupiendo majader\u00edas y simulando creer (no me creo que lo crean) que las mujeres son todas unas tramposas que se hacen las v\u00edctimas que se aprovechan presentando denuncias falsas y blablabla...porque o no est\u00e1n en la tierra o son unos hip\u00f3critas. A ver por cada mujer que presenta una denuncia falsa cu\u00e1ntas hay que nunca presentan ninguna, ni verdadera. Yo creo que la mayor\u00eda. El otro d\u00eda le\u00eda que las mujeres con m\u00e1s estudios son las que menos denuncian, pero solo vi el titular. Yo solo s\u00e9 que a mayor estatus m\u00e1s verg\u00fcenza da \"parecer tonta\" (o \"dejarse humillar\").","klass":0}
{"text":"Y \u00bfa los de las Mezquitas? a esos no se les puede moletar, igual se enfadan un poco y por si acaso, ni palabra.","klass":0}
{"text":"\u00bfMe est\u00e1s diciendo que la Sharia no impone su libertad ni derechos sobre los dem\u00e1s o que la iglesia cat\u00f3lica en Espa\u00f1a no hace lo mismo?","klass":0}
{"text":"VOX","klass":0}
{"text":"Si les ametrallasemos en el mar hubiese corrido la voz y solo hubiesen muerto la primera tanda. El buenismo mata m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"El sentido racista es que en una sociedad (la espa\u00f1ola) donde las personas negras ocupan en general un estatus bajo porque la gran mayor\u00eda son inmigrantes que han venido como han podido y muchos est\u00e1n en situaci\u00f3n irregular. Tienes a los conguitos, que representan a la gente negra como gente que viene poco menos que de la selva y que vive en tribus. Entonces tenemos a una gente que no solo est\u00e1n pasandolo mal, sino que encima parece que la sociedad en la que viven se rie de ellos y sus origenes. Y puedes pensar \"pero yo se perfectamente que eso no es as\u00ed\", pero el problema est\u00e1 en que entre nuestro yo racional (los que lo tenemos...) y el que guia muchas de nuestras peque\u00f1as acciones, pensamientos rapidos y sesgos hay un trecho bastante grande y mucho m\u00e1s a\u00fan en el caso de ni\u00f1os o de adultos que parece que no son capaces de diferenciar realidad de ficci\u00f3n. Como digo en el primer comentario, esto no cambiar\u00eda el mundo, ni nuestra sociedad ni la forma de pensar de mucha gente. Pero es un peque\u00f1o paso para una sociedad mas justa. Por supuesto hay otras muchas cosas m\u00e1s importantes que hacer, pero a veces como personas de a pie es m\u00e1s dificil tocarlas.","klass":0}
{"text":"Cuidado con el expediente impoluto. No podrias dar asilo politico a gente que lo necesita. Hay paises donde ser homosexual, o pertenecer a partidos politico de la oposicion es ilegal.","klass":0}
{"text":"A ver si lo entiendo.... me estas diciendo que un sin papeles (que solo necesita empadronarse) no tiene cubierta la sanidad gratuita, la educaci\u00f3n gratuita para sus hijos, servicio de recogida de residuos gratuita, seguridad policial gratuita, etc. (esto sale del dinero publico que se ha conseguido con la recaudaci\u00f3n de impuestos) A ver si te crees que todo esto es gratis! y los sin papeles no cotizan, por lo que da igual si curras o no, lo que esta claro es que no aportas ni un duro para todos estos servicios. Ademas de que los sin papeles tambi\u00e9n reciben ayudas, desde becas para comedores escolares para sus hijos a libros escolares, etc. No digo que sea un coste muy alto para las arcas publicas... pero si sumas todo lo que reciben y que no aportan nada (que no digo que sea porque ellos no quieran) ignorarlos a la hora de hacer estadisticas es hacer trampa. PD. Adem\u00e1s podr\u00edamos hacer los mismo con todos los trabajadores de Espa\u00f1a e ignorar todos los costes en sanidad, educaci\u00f3n, cultura, etc. (as\u00ed seriamos el pa\u00eds m\u00e1s rico del planeta)","klass":0}
{"text":"Como idea divertida, estar\u00eda bien ir reemplazando a sus imanes progresivamente por gente de aqu\u00ed con conocimientos suficientes del islam para hacerse pasar por imanes y entregar una versi\u00f3n menos da\u00f1ina de su religi\u00f3n a sus fieles; y eventualmente preparar el d\u00eda en que se proh\u00edba este tipo de adoctrinamientos.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, exactamente lo mismo. De hecho no te vayas al pasado. Acutalmente exportamos ingenieros y profesionales cualificados...\u00bfy que importamos? ","klass":0}
{"text":"Si es un chorizo, que hagan lo que la polic\u00eda no hace. Poner orden y no permitir que abusen as\u00ed de los mayores, de una manera tan miserable y cobarde.","klass":0}
{"text":"Es mejor el cable siempre. Las latencias del wifi...","klass":0}
{"text":"Pa' cagarse...","klass":0}
{"text":"Espero que te indignes tambi\u00e9n con las manadas de menores extranjeros que tutela el estado\n\nespera que se que vas a decir\n\nsisisisisi ya viene\n\nFACHA","klass":0}
{"text":"Deportando a todos los chorizos que acumulan condenas matamos 2 p\u00e1jaros de un tiro, frenamos el discurso de la ultraderecha y la gente vive un poco m\u00e1s segura en las calles, no hay mas.","klass":0}
{"text":"he intentado votarte mas veces sin \u00e9xito, pero solo he conseguido destruir el rat\u00f3n de tanto hacer \"click\". Has dado en el puto clavo.","klass":0}
{"text":"De hecho incluso en la Wikipedia mencionan que se trataba de un aborigen del Congo. Aunque parece que no lo hicieron con intenciones directamente racistas (pero yo dir\u00eda que, aunque \"inconscientemente\", el estereotipo que representa, claramente lo es). es.wikipedia.org\/wiki\/Conguitos La imagen del producto, aborigen ficticio negro, sonriente y de buena vida, bautizado por Jos\u00e9 Luis Izaguerri como Conguito, naci\u00f3 en 1961 del veterano publicista espa\u00f1ol Juan Tudela F\u00e9rez como su primer trabajo de ilustrador para una agencia de Zaragoza. La idea naci\u00f3 bajo la influencia de la reciente independencia del Congo belga.","klass":0}
{"text":"Dentro de nada M&M har\u00e1 una declaracion diciendo que sus mascotas son en realidad homosexuales no binarios asexuales aromanticos transchocolateados   ","klass":1}
{"text":"En la playa tranquilamente disfrutando de su instinto maternal","klass":0}
{"text":"De las buenas noticias de estos d\u00edas","klass":0}
{"text":"\u00bfVenganza no? Pues que restituyan el dedo tal y como estaba. Si cumplen eso yo tampoco busco venganza, mi criterio es el mismo que con los antidisturbios.","klass":0}
{"text":"en Ronda?","klass":0}
{"text":"Se mudan porque es un barrio m\u00e1s rico. De la misma forma que los que viven en Vallecas lo hacen porque es de lo m\u00e1s barato de Madrid y pueden moverse en transporte p\u00fablico.","klass":0}
{"text":"Maravilloso.. Haz q pase","klass":1}
{"text":"\u00bfA la Iglesia o a p iglesias? Creo que estar\u00edan infinitamente mejor en el casopl\u00f3n de Galapagar....","klass":1}
{"text":"una cerveza para este hombre!!","klass":0}
{"text":"Huyen y en vez de suponer un coste, se van ellos pagando sin tener que deportarlos, plan sin fisuras","klass":0}
{"text":"Lo vivimos una vez con una chica.","klass":0}
{"text":"Si esterilizamos a los hombres, esterilizamos a las mujeres.","klass":0}
{"text":"No estoy de acuerdo. Si una empresa muy grande evade impuestos o hace triqui\u00f1uelas legales para no pagar impuestos, nos perjudica a todos. Si un negro vende sombreros en una manta a pie de playa, no perjudica a la sociedad, porque lo hace para poder comer, y eso es m\u00e1s importante. Si un ni\u00f1o le presta un l\u00e1piz o una regla a su compa\u00f1ero de clase, no est\u00e1 perjudicando a la f\u00e1brica y a la tienda de material escolar, al contrario, est\u00e1 siendo buena persona.","klass":0}
{"text":"Est\u00e1 demostrado que no tienes raz\u00f3n, y hasta el momento yo no he hablado de defender, tan solo insisto en comprender. Aqu\u00ed puedes leer un caso PRACTICO en el que en una ciudad redujeron la polic\u00eda aumentaron los servicios de cuidado mental, consiguiendo mayores \u00e9xitos. www.meneame.net\/story\/esta-ciudad-reemplazo-algunos-policias-medicos-t Supongo que este caso REAL Y PRACTICO te har\u00e1 ver cuan equivocado est\u00e1s. Un saludo.","klass":0}
{"text":"Curioso que Alabama prohiba el aborto y tenga en vigor la pena de muerte!! Realmente curioso que las ideolog\u00edas que proh\u00edben el aborto sean partidarias de la pena de muerta; y las que est\u00e1n contra la pena de muerte , est\u00e9n a favor del aborto!!!Curioso.....!!!","klass":0}
{"text":"Esto en parte es culpa de nuestra legislaci\u00f3n. Los menores no acompa\u00f1ados que llegan ilegalmente a nuestro pa\u00eds han de ser devueltos a sus paises con sus padres, y si no localizan a sus padres pues devueltos a su pa\u00eds. De lo contrario esto crea un enorme efecto llamada que es lo que nos est\u00e1 pasando. La natalidad en Africa est\u00e1 disparada y en unos a\u00f1os podemos tener muchos miles de delincuentes de origen extranjero. Por otra parte, la ley del menor tiene de ser reformada urgentemente.","klass":0}
{"text":"Vete a casa de la hija de Amancio, la echas y te quedas t\u00fa. A ver si por haber salido del co\u00f1o de su madre va a tener m\u00e1s derecho que t\u00fa.","klass":1}
{"text":"El piso del Pablo Iglesias en Vallecas estar\u00e1 vac\u00edo?, creo que no, se lo dej\u00f3 a nuevos podemitas aspirantes a Casoplones, se siente ya no hay Welcome.","klass":1}
{"text":"\u00bf2.200 millones? Joder, por ese dineral yo mismo me hago salafista. Hay que darle la enhorabuena al rey em\u00e9rito por no haberse convertido todav\u00eda al islam radical.","klass":0}
{"text":"No sab\u00eda que era tan f\u00e1cil alquilar un coche. Por lo visto el que la alquil\u00f3, adem\u00e1s de carn\u00e9 ten\u00eda tarjeta de cr\u00e9dito.","klass":0}
{"text":"emigrantes honrados, no paguiteros y sharios que quer\u00edan cambiar las costumbres de los pa\u00edses a los que iban","klass":0}
{"text":"Nadie se atreve a decirlo, pero pienso que el macroatentado con explosivos estaba destinado a esa gran obra de arte que es la Sagrada Familia. Es lo que primero pensar\u00eda un fan\u00e1tico religioso no cristiano. Por favor, cord\u00f3n de seguridad en un radio de por lo menos medio km.","klass":0}
{"text":"Yo soy responsable de mi vida y nadie me tiene que forzar a ser responsable de la de los dem\u00e1s. Y si ellos tienen derechos yo tambi\u00e9n los tengo. El que quiera ser solidario que se ocupe econ\u00f3micamente y se responsabilice socialmente. Pero claro, esto no lo quer\u00e9is hacer, porque se os caer\u00eda careta demasiado r\u00e1pido. Se est\u00e1 bien resguardadito cuando sabes que esta propuesta nunca se va hacer, porque sois unos farsantes y unos par\u00e1sitos. De eso hab\u00e9is vivido toda la vida, del esfuerzo de la gente de bien.\nLo de fascista xen\u00f3fobo y dem\u00e1s palabrejas, ya no me afectan, no enga\u00f1\u00e1is a nadie, solo entre los mismos tontos sectarios.\n\u00bfMorenitos en casa ninguno verdad?","klass":1}
{"text":"A ver... en el momento que est\u00e1 en el suelo protegi\u00e9ndose la cabeza con las manos... yo creo que ya puedes parar.","klass":0}
{"text":"47 feminicidios el a\u00f1o pasado, asesinadas por ser mujeres, por tener el cromosoma XX, hay que acabar con esta lacra que acaba al a\u00f1o con el 0.0002 de las mujeres espa\u00f1olas","klass":0}
{"text":"Bueno","klass":0}
{"text":"prueba de que no se trat\u00f3 de una acci\u00f3n xen\u00f3foba fue el hecho que uno de los detenidos fuera un joven subsahariano que particip\u00f3 en las protestas","klass":0}
{"text":"La diferencia es que psic\u00f3patas en Espa\u00f1a va a haber siempre, sobran los q ue hay, no hace falta importarlos.","klass":0}
{"text":"Lo que yo te pido: que dejes de pensar en ayudar incondicionalmente y te pares a pensar QU\u00c9 (la respuesta es dinero, ya te lo digo yo) necesitas para poder ayudar y si realmente lo puedes dar.\n\nSi eres incapaz de ver que no puedes dar lo que no tienes o lo que debes, no se puede hacer nada. Ayudar no es malo, pero para eso necesitamos un sistema saneado... y estamos a a\u00f1os luz de estarlo.\n\nRecuerda que el objetivo es que ellos acaben como nosotros, no al rev\u00e9s","klass":0}
{"text":"hombre! laboral... Queda claro que se dedicaba a la compra-venta","klass":0}
{"text":"Menos quejas y m\u00e1s votos. Vota V*X","klass":0}
{"text":"Yo me los llevo gratis!!!","klass":0}
{"text":"\u00abMuchos pierden la cabeza all\u00ed subidos\u00bb, se escucha decir a menudo a los que sobreviven al viaje.\nLa comedia se abre camino ah\u00ed...","klass":1}
{"text":"os ha votado negativo @man\u00f3 , a los dos, que defend\u00e9is posturas diametralmente opuestas y al menos en estos comentarios no infring\u00eds ninguna norma. Alucino con men\u00e9ame. Edit: os lo compenso. Me da much\u00edsima rabia un negativo cuando no se infringen las normas","klass":0}
{"text":"No se porque tanta violencia innecesaria. Se le corta una mano y punto. Asunto resuelto.","klass":1}
{"text":"clon fascista reportado por incitaci\u00f3n al odio","klass":0}
{"text":"Es ah\u00ed donde trabajan. O te crees que estos atracan a subsaharianos que parecen gladiadores de trabajar en el campo, o a los quinquis del barrio de toda la vida... Van a por los abuelos.","klass":0}
{"text":"Hombre... El puro a secas sin caf\u00e9 y copa es de ser poco hospitalario. Caf\u00e9, copa, puro y deportaci\u00f3n es lo suyo.","klass":0}
{"text":"mi p\u00e9same","klass":0}
{"text":"lamento mucho que tomaran una decision tan peligrosa que les ha costado la vida.","klass":0}
{"text":"a lo mejor los problemas de convivencia se dan por culpa de la precariedad y la pobreza de esas zonas.","klass":0}
{"text":"Hab\u00eda que echar lastre, mucho peso","klass":0}
{"text":"Llevo m\u00e1s de veinte a\u00f1os en \u00e9ste pa\u00eds y he cumplido con todas las 3xigencias que me oblig\u00f3 la ley de extranjer\u00eda para obtener la ciudadan\u00eda. Se me ha exigido un certificado de antecedentes penales de mi pa\u00eds de origen apostillado por la Haya y el respectivo viaje a Argentina para tramitarlo. Se me ha pedido xhibir la titulaci\u00f3n de los estudios cursados. He invertido en tiempo y paciencia para obtener la legalidad requerida. He dado a Espa\u00f1a un hijo educado en valores culturales y religiosos que guarda Espa\u00f1a. Nunca he sentido racismo porque he respetado cada uno de esos valores. No es justo que algunos se nos haya exigido tanto y a otros tan poco.","klass":0}
{"text":"O pagamos impuestos todos o nadie.","klass":0}
{"text":"As\u00ed es...quieren acabar con la libertad individual , que conlleva el equivocarse, por un supuesto mundo feliz donde todos seremos productos sacados de una cadena de producci\u00f3n, todos iguales...y para que parezca que tendremos elecci\u00f3n...podremos ser trans, cis, ...dem\u00e1s g\u00e9neros que se inventen. Vamos....muchos envoltorios distintos y atractivos para envolver una y otra vez el mismo producto...una libertad de parque de,atracciones, emociones controladas sin riesgo a cambio de la verdadera aventura","klass":1}
{"text":"Detr\u00e1s siempre est?n los PatiRiArKaAz-LiIzTaAz con sus grandes dineros; donde cada clero es su pe\u00f3n; incluyendo a las MoOnArKiAz; donde cuanto peor mejor, si ellos lo dominan, para que no se hable de estadios, donde sus incapaces jefes, fueron \"arreglados\" con la guillotina. Claro que aun detr\u00e1s est\u00e1n las industrias armamentistas y, en consecuencia la guerra; donde el Gran Capital (incluyendo (al BAAnKo BaTiKaAnO), invierten sabiendo que con ello \"todo\" se domina. Traidores felones... Todos estos pol\u00edticos de madera que hablan al mismo tiempo de unidad... !Ay? pobres de los ni\u00f1os yunteros que dir\u00eda LoOrKa; que m\u00e1s que para el yugo en estos casos los vuelven b\u00e1rbaros...","klass":0}
{"text":"Como nuestro anterior Jefe de Estado, mismamente, y nunca levant\u00f3 la voz contra eso. Un \"periodista\" que fue condenado por publicar una entrevista inventada, que fue protagonista de un viral en el que una chica se saltaba la cuarentena para ir a casa de su amante, un t\u00edo que vive en Madrid \u00bfqu\u00e9 pintaba en Galicia si a\u00fan no pod\u00eda salir de su Autonom\u00eda? \u00bfqu\u00e9 hace sin mascarilla? \u00bfno tiene verg\u00fcenza? (pregunta ret\u00f3rica).","klass":0}
{"text":"Es decir, la subniprogresia espa\u00f1ola activa el efecto llamada, el welcome refugees, y ahora se los tiene que mamar la iglesia, la odiada iglesia (para ellos). De traca, y ver\u00e1s como los mea pilas a tragar.","klass":0}
{"text":"Es m\u00edo y de los espa\u00f1oles porque para eso cotizo y pago impuestos. Claro, es muy f\u00e1cil ser s\u00faper solidario con los impuestos de los dem\u00e1s, \u00bfeh? A saber si tienes siquiera edad de votar...","klass":1}
{"text":"En serio, esto se nos est\u00e1 yendo de las manos... ","klass":0}
{"text":"\u00abMuchos pierden la cabeza all\u00ed subidos\u00bb, se escucha decir a menudo a los que sobreviven al viaje. Ya te digo","klass":1}
{"text":"Aqu\u00ed lo acogemos con los brazos abiertos y le damos una paguita vitalicia.","klass":0}
{"text":"A m\u00ed es que me da igual por lo que te sientas t\u00fa ofendido, o uno del congo. El \"no sentirse ofendido\" no me suena que sea uno de los derechos recogidos en la Declaraci\u00f3n Universal de Derechos Humanos.","klass":0}
{"text":"Por temporadas tengo a ni\u00f1os de acogida, s\u00ed \u00bfAlg\u00fan problema?\n\nAyudo en lo que puedo","klass":0}
{"text":"Desde que no les de por cambiarles el color a dibujitos","klass":0}
{"text":"4 a\u00f1os de pena y 10 de expulsi\u00f3n por tener una esclava sexual y dom\u00e9stica de 13 a\u00f1os. Si alguien ve justicia en esto ...","klass":0}
{"text":"por lo primero. No pueden hacer una redada de ilegales y detener a 50 con su consecuente batalla campal, que alguno se resista y se coma ostias y que no le pase nada a ninguno. Al.dia siguiente tienes pidiendo la cabeza del delegado de.turno por racista, los ilegales estan en la calle esa misma noche y ya esta. Aun si quisieran devolverlos sus paises de origen se niegan a recogerlos .","klass":0}
{"text":"Meneame est\u00e1 lleno de comandos en un sentido y otro, y sobre todo, de ovejas y bots que siguen el cartelito amarillo de los cojones.","klass":0}
{"text":"\u00bfPero qu\u00e9 clase de broma es esto? \u00bfNo se acuerda la gente de los anuncios? Claramente hacen referencia a personas negras de una tribu de \u00c1frica y si, son racistas. Cuanto ofendidito suelto molest\u00e1ndose porque se se\u00f1ala algo que es verdad, la marca de los conguitos es racista de arriba abajo y deber\u00edan cambiarla. \u00bfEs lo m\u00e1s importante para el mundo? No, pero no cambia el hecho.","klass":0}
{"text":"\u201cMuchos de nosotros ve\u00edamos a la religi\u00f3n como una tonter\u00eda inofensiva. Puede que las creencias carezcan de toda evidencia pero, pens\u00e1bamos, si la gente necesitaba un consuelo en el que apoyarse, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el da\u00f1o? El 11 de septiembre lo cambi\u00f3 todo. La fe revelada no es una tonter\u00eda inofensiva, puede ser una tonter\u00eda letalmente peligrosa. Peligrosa porque le da a la gente una confianza firme en su propia rectitud. Peligrosa porque les da el falso coraje de matarse a s\u00ed mismos, lo que autom\u00e1ticamente elimina las barreras normales para matar a otros. Peligrosa porque les inculca enemistad a otras personas etiquetadas \u00fanicamente por una diferencia en tradiciones heredadas. Y peligrosa porque todos hemos adquirido un extra?o respeto que protege con exclusividad a la religi\u00f3n de la cr\u00edtica normal. \u00a1Dejemos ya de ser tan condenadamente respetuosos!\" Richard Dawkins","klass":0}
{"text":"PUES SE\u00d1ORA ES VD. COMO EL SANTO JOB. DESPUES DE TODO LO QUE LE HAN HECHO AUN PROTEGE VD. A ESTOS DELINCUENTES ? ESTO ES EL COLMO. OJALA NO LE VUELVA A PASAR,","klass":0}
{"text":"Las mentiras que parece que se te escapan son las que te cuentas a ti mismo creyendo que tu vision es neutra e ideal, y traeria una sociedad El cientifismo tambien ha causado tragedias enormes y las buenas voluntades no estan carentes de consecuencias terribles. Tu odio visceral no traeria nada bueno. Quizas si te diese satisfacciones, pero para la mayoria de la sociedad no seria mejor.mejor si se ajustase a tu criterio inefable. ","klass":0}
{"text":"Ya ve que no. La exigencia es ninguna. Todo est\u00e1 bien hasta que ella diga lo contrario, o incluso nada. La mujer es un ser equiparado a un ni\u00f1o peque\u00f1o que no marca el m\u00e1s m\u00ednimo territorio, no dice nada, no marca la m\u00e1s m\u00ednima pauta y cuando considera, denuncia.","klass":0}
{"text":"Lo que usted quiere decir es que las uvas son culpables, y las mujeres de los delitos ajenos, tambi\u00e9n. El mal gusto no es delito; pegar, maltratar y asesinar si","klass":0}
{"text":"Garrote vil para este infraser.","klass":0}
{"text":"Ten\u00edas que haber puesto que la fuente es el Pa\u00eds. Me habr\u00edas ahorrado leerme la noticia.","klass":0}
{"text":"Entre en la noticia pensando que los agresores de ancianos ser\u00edan budistas, gracias por concretar que eran magreb\u00eds. No salgo de mi asombro","klass":1}
{"text":"Por mi parte pueden irse todos en patera, nadando , volando o como sea y que no vuelvan por favor.","klass":0}
{"text":"No les des ideas............","klass":0}
{"text":"Pos peor me lo pones, si quieres hacer una noticia sobre eso. Los llamas y les preguntas. Si eso no es ser vago...","klass":0}
{"text":"Tenemos  que dejarnos de pamplinas  y de tonterias .... 'son deloncientes \"  ni menores , ni ni\u00f1os , ni refugiados ... hay ue ponerse muy serios con este problema  y exigir la expulsi\u00f3n de todos ellos , que las fronteras tomen las medidas necesarias para evitar que entren , que las onegetas   desaparezcan , son las causantes del problema ... hace poco , las TV progres emit\u00edan un vidio del trato que reciben los menores por no cumplir las normas , de los delitos  las TV no se pronuncian ... hace  unos d\u00edas,  hablamos de las estafas que cometen los inmigrantes al solicitar las ayudas ,  hace poco, por robar otro m\u00f3vil,  una persona fue asesinada ... esto es inaguantable ,  ","klass":0}
{"text":"Y si en vez de importar mano de obra poco o nada cualificada trataremos de repatriar cerebros fugados y en lugar de competir con econom\u00edas emergentes en precio competimos en innovaci\u00f3n ? Estamos haciendo un p\u00e9simo negocio Invirtiendo en formar a gente que cuando le toca cotizar para devolver la inversi\u00f3n se ven obligados a irse fuera y contribuir en otros pa\u00edses.","klass":0}
{"text":"Los m\u00e1s valientes, los mejores. Y est\u00e1n en Ronda, M\u00e1laga","klass":1}
{"text":"humor negro","klass":1}
{"text":"Es lo segundo. Somos una sociedad tan decadente y enferma que ya no tenemos remedio ","klass":0}
{"text":"\u00c9s lo que tiene la inmigraci\u00f3n sin control que te entra gente as\u00ed, este por qu\u00e9 mira es un caso extremo y ni se espero a desembarcar.","klass":0}
{"text":"Declaramos el islam ilegal en suelo europeo y a quien no le guste que se vaya","klass":0}
{"text":"pobres, se arriesgan en pateras porque huyen de la guerr... Ohhh whait...","klass":0}
{"text":"Sorprendente los comentarios est\u00e1n plagados de subnormales defendiendo patearle la cabeza en el suelo a una persona que podr\u00e1 o no ser el agresor.","klass":0}
{"text":"\u00bfQue acuerdos internacionales obligan a alg\u00fan pa\u00eds a mantener a extranjeros delincuentes en su pa\u00eds? Vamos es que hasta un refugiado puede perder su condici\u00f3n seg\u00fan tengo entendido si no cumple las reglas. Lo normal es deportarlo tras la condena, o que la cumpla en su pa\u00eds de origen y con prohibici\u00f3n de entrar en el pa\u00eds durante a\u00f1os, vamos como ocurre en muchos sitios.","klass":0}
{"text":"Las subnormales estas trabajadoras sociales(la mayor\u00eda son t\u00edas) no se dan cuenta que lo que llega muchas veces son putos desequilibrados mentales procedentes de una cultura violenta, han visto y hecho cosas que ni los narcos de sinaloa. Y pretenden que se integren en una sociedad occidental del siglo XXI...","klass":0}
{"text":"pobres ni\u00f1os, suerte que en nada ya estamos como sus pa\u00edses para que se sientan como en casa.","klass":1}
{"text":"Yo tambi\u00e9n quiero comer. \u00bfPuedo decidir no pagar IRPF o IVA? \u00bfC\u00f3mo lo hago?","klass":0}
{"text":"celebro no compartir pais contigo, puente de plata para la gente como tu.","klass":0}
{"text":"Mira su avatar","klass":0}
{"text":"Bueno la se\u00f1orita Yolan DaG lleg\u00f3 como elefante en.una cacharreria.. solt\u00f3 sus soflamas, vinieran o no a cuento, y se march\u00f3 cuando se le acab\u00f3 el cargador.","klass":0}
{"text":"EXISTE DIOS ?? EXISTEN LOS SANTOS ?? O ES TODO UN BULO ?? POBRES MENTES OBSOLETAS....","klass":0}
{"text":"Racismo en las etiquetas? No sabia yo que era una cuestion de racismo, pensaba que era un problema de seguridad ciudadana.","klass":0}
{"text":"Te aplaud\u00eda hasta caerseme las manos.","klass":0}
{"text":"No podemos dejar a otras personas a merced de su propio desprecio. Eso es una forma de solidaridad que yo misma he tenido en un caso. Lo que suelen complicarnos mucho explicar es que asistir esos casos haciendo SOBRE APRECIO de ese AUTO DESPRECIO es totalmente negativo.","klass":0}
{"text":"la legislaci\u00f3n q indica q un delito contra hacienda sea penal lleva mucho tiempo, hace no mu los a\u00f1os se bajo la cantidad creo recordar a 120 mil euros (antes estaba muy alto) Claro q es grave y en mi comentario lo he indicado y por eso perdi\u00f3 el gobierno pero creo q en esta noticia hablar de m. Rajoy carece completamente de sentido la verdad (esta noticia habla de unos extranjeros q acosaron a una ni\u00f1a en un parque)","klass":0}
{"text":"Unos comparando esta invasi\u00f3n con los pocos que huyeron de una guerra en Espa\u00f1a ,la mayor\u00eda con documentaci\u00f3n,dinero y por supuesto respeto y ganas de trabajar en el pais que los acog\u00eda,lo mismito es oiga que esta basura que solo viene a delinquir y vivir de ayudas y por supuesto a imponer sus salvajes costumbres","klass":0}
{"text":"S\u00ed tambi\u00e9n lo hacen. Seg\u00fan el texto, no puedes tener pasi\u00f3n y tienes que amar a qui\u00e9n m\u00e1s te conviene.\"No estamos preparados para entender que el amor no es visceral y pasional. Es m\u00e1s racional, es m\u00e1s una persecuci\u00f3n de objetivos, de di\u00e1logo, de compa\u00f1\u00eda. Y habr\u00eda que empezar a prepararse\" (sic). \u00bfSer\u00e1 el sexo sin pasi\u00f3n con un hombre con el que se persiguen objetivos m\u00e1s l\u00edcito que el intercambio mercantil sencillo que prohiben y penalizan? \u00bfConsiderar\u00e1n a todos los hombres apasionados maltratadores? A saber...Porque menuda perla de idea.","klass":1}
{"text":"Si ese magrebi hubiera estado en su pais, podriamos haber evitado ese hecho.","klass":0}
{"text":"En Nueva Zelanda ya tiene algo parecido.  ","klass":0}
{"text":"pero si lo de conguito viene m\u00e1s por lo del chocolate. Hay que joderse. Adem\u00e1s hay la version blanca y la mix, es decir, qie tienen caf\u00e9 para todos. Pero, ah\u00ed no se han postulado eh.","klass":0}
{"text":"\u00bfAlguien se imagina que los medios publicasen art\u00edculos diarios contra las mujeres porque un n\u00famero de ellas usan a los hijos y amenazas para sacarle dinero a los maridos tras un divorcio?","klass":0}
{"text":"Yo por ejemplo abogo por una dictadura que impida ir diciendo por ah\u00ed que los ni\u00f1os son violables. Ll\u00e1mame opresor si quieres.","klass":1}
{"text":"Puedes ense\u00f1ar lo que quieras que si no te quieren escuchar no va a servir de nada. Y \u00e9ste es el caso.","klass":0}
{"text":"Si est\u00e1n muy preocupadas de quedar bien ante la gente para obtener m\u00e1s dinero y llevarselo al bolsillo no te jode...","klass":0}
{"text":"Adem\u00e1s, si hay mas candidatos, inmigrante o no, cuanto mas candidatos mas bajan los sueldo. Los puestos seran los mismo, pero cuanta mas gente los quiera, competiran en sueldos bajos y el aporte en impuestos y consumo sera menor y m\u00e1s si el sueldo lo remesan al extranjero.","klass":0}
{"text":"La soluci\u00f3n no es tan f\u00e1cil como lo pintan. Habr\u00eda que ayudarles a acabar con sus gobiernos corruptos, pero por otro lado a las multinacionales les interesa seguir explotando los recursos africanos. Tampoco interesa acabar con los numerosos conflictos porque el mercado armament\u00edstico se resentir\u00eda.","klass":0}
{"text":"asi que no quiere que se marchen y no entiende porque estan asi los menas , a ver si va a necesitar otra ayudita para  decidirse, ya me dira usted para que los quemos aqui, si tanta necesidad tiene de hacer caridad acritas esta muy necesitada,  lo que tienen que hacer es deportarlos a todos aqui ya tenemos vastante con los nuestros.","klass":0}
{"text":"no hay ning\u00fan partido pol\u00edtico en el arco parlamentario que haya dicho algo contra la inmigraci\u00f3n legal. O yo no lo conozco","klass":0}
{"text":"s\u00ed es \"tu problema\" (por usar tu jerga) porque el delito se comete dentro de tus fronteras. No est\u00e1s resolviendo los problemas de toda la humanidad si no los que te conciernen a ti como estado y que son de tu responsabilidad","klass":0}
{"text":"Y encima tienes que hablar con cuidad\u00edn para que tus compis, que son todos de tu orientacion, no te strikeen. Vivir para ver.","klass":0}
{"text":"\/\/widget.playoncenter.com\/video\/cada-vez-salen-mas-pateras-vascas-buscando-la-costa-africana\/85274\/8982\/1","klass":0}
{"text":"No es comparable, por mucho que insistas, es un argumento infantil.","klass":0}
{"text":"Estoy con la mayor\u00eda de quienes comentan acerca de la detenci\u00f3n y expulsi\u00f3n,  si no fueran espa\u00f1oles y, si lo fueran, reformatorio hasta que fueran mayores de edad. En ese momento de la mayor\u00eda de edad, a cumplir sentencia en las c\u00e1rceles ordinarias. Puede ser que, como dice el refr\u00e1n: \"El temor guarda la vi\u00f1a\".","klass":0}
{"text":"Es la met\u00e1fora perfecta. Miles de personas se quedan mirando el dedo que se\u00f1ala en vez de el problema real.","klass":0}
{"text":"O sea, las de izquierdas. No hay m\u00e1s que ver el presente meneo y sus comentarios.","klass":0}
{"text":"S\u00f3lo ayer entraron en patera m\u00e1s de 400 ilegales magreb\u00eds en Murcia y 170 en Alicante. Bastantes de ellos infectados con el virus chino. Siguen viniendo y el gobierno no hace absolutamente nada, \u00fanicamente pregonar las excelentes relaciones que mantenemos con marruecos.\u00a1Anda que si en lugar de excelentes fueran malas!","klass":0}
{"text":"\u00c9s un caso aislado hecho noticia. Tambi\u00e9n los hay al rev\u00e9s y hacerlos noticia es igual de rid\u00edculo. Creo que perder el tiempo en hacer este tipo de sensacionalismo solo alimenta la mente de los ignorantes. Lo suyo ser\u00eda que en Men\u00e9ame se votase negativo para evitar \"leer\" antena3.","klass":0}
{"text":"Visto desde ese punto de vista ni tan mal...","klass":0}
{"text":"y seguro que eran todas mujeres y ni\u00f1os","klass":0}
{"text":"yo no he hablado de detraer fondos fondos del sector primario. Pero ya que sacas el tema, y estoy de acuerdo en gran parte de lo que expones, vincular ayudas a productividad y no a x\u20ac\/m2 cultivado ayudar\u00eda. Poner aranceles, verificar la calidad, que no se hayan izado productos antiplagas ilegales en Europa estar\u00eda bien.","klass":0}
{"text":"\u00bfSalir a la calle a qu\u00e9? Si van a seguir viniendo igual igual y como se te ocurra decir algo te tachan de racista... Salir a la calle no sirve de nada.","klass":0}
{"text":" No te tienes que explicar sobre a quien has votado o a quien no has votado, eso solo es problema tuyo, el que tiene un problema es el personaje este, no t\u00fa.","klass":0}
{"text":"No creo que se hable de la inmigraci\u00f3n como la soluci\u00f3n a un problema. Pero s\u00ed como un fen\u00f3meno que no es perjudicial, sino m\u00e1s bien positivo. De hecho, si Espa\u00f1a mejorara la inmigraci\u00f3n aumentar\u00eda.","klass":0}
{"text":"Pues deber\u00edas entender primero que los estados del bienestar los monta un grupo de gente, que se ponen de acuerdo a colaborar econ\u00f3micamente y respetar unas leyes para sacar beneficios sociales y alcanzar la paz social. Para disfrutar de ese estatus, la mayor\u00eda de ciudadanos deben colaborar y as\u00ed podr\u00e1n arrastrar a una minor\u00eda al bienestar social con las necesidades b\u00e1sicas cubiertas.\n\nEl problema viene cuando esa minor\u00eda empieza a no ser tan minor\u00eda: los recursos son finitos y los pone el conjunto de la sociedad. En Espa\u00f1a hay cotizando hoy d\u00eda, en 2019, 19,76 millones de personas aprox. de los cuales hay que empezar a quitar como cotizantes los que cobran miserias, que son la mayor\u00eda. En Espa\u00f1a somos 47 millones de personas, no hace falta que te diga que cada trabajador, de media, debe cubrir las necesidades de casi tres personas f\u00edsicas a nivel social, y esto obviamente es infumable... totalmente insostenible, y por eso generamos deuda. No obstante, est\u00e1s defendiendo que se acepte a m\u00e1s gente, estando m\u00e1s cerca del colapso social que de otra cosa. Tu planteamiento no lleva m\u00e1s que a la autodestrucci\u00f3n, y da igual que sean saharianos o chinos, hay que empezar a entender que en ESPA\u00d1A SOBRA GENTE, que por eso la gente que tiene oportunidades de trabajo real se largan; porque aqu\u00ed hay exceso de oferta. Los sueldos bajos son consecuencia del exceso de oferta tambi\u00e9n: para qu\u00e9 pagar 2000 euros a un agricultor aut\u00f3ctono si tengo a 3 negros que me trabajan por 600 al mes?\nPues claro que contratan a los negros, es l\u00f3gico porque el ahorro es brutal. Vosotros pens\u00e1is que ese trabajo lo hacen los negros porque los aut\u00f3ctonos no lo quieren, pero os olvid\u00e1is de la ley de la oferta y la demanda: si nadie coge esos sueldos es precisamente positivo y obligan al empresario a subir la oferta, el problema es que en Espa\u00f1a hay gente dispuesta a humillarse y esclavizarse por 4 perras.\n\nMe dir\u00e1s acto seguido que la soluci\u00f3n es subir el salario m\u00ednimo, cuando la mayor\u00eda de empresas en este pa\u00eds son pymes que no pueden afrontar subidas de este tipo, sin mencionar que tampoco sirven de nada estas subidas: no hay casi controles por parte del gobierno, pero adem\u00e1s hay que sumar el abuso que se hace de los contratos de becarios para empleos precoces.\n\nEn fin, el mercado se regula solo si hay un equilibrio, pero si adulteras el equilibrio salimos todos perdiendo y perdemos los privilegios que tantos a\u00f1os han costado cultivar. Esto no esta pasando, esto ya ha pasado, en gran medida, y va a peor\n\nEntiende que te doy cifras que son certeras. Y las cifras no son racistas: son realistas, aunque joda.","klass":0}
{"text":"El que explota contra el pr\u00f3ximo por su raza no es ninguna v\u00edctima del sistema, es un paleto peligroso. Si acaso es v\u00edctima de su propia gilipollez, y de hacer caso a otros tanto o m\u00e1s gilipollas que \u00e9l.","klass":0}
{"text":"si que son pobres, s\u00ed","klass":0}
{"text":"Es la bonita Espa\u00f1a progre, la que confunde buen\u00edsimo con agachar la cabeza. La que confunde racismo con denunciar a extranjeros delincuentes.","klass":0}
{"text":"tranquilo, t\u00f3mate una tila. En otras palabras le comentaba al compa\u00f1ero que lo que da asco es la delincuencia en si, no la nacionalidad del delincuente, ya que imagino que alg\u00fan espa\u00f1ol ser\u00e1 capaz de follarse a tu hija y meterte una paliza. T\u00f3mate tu tiempo para entenderlo.","klass":0}
{"text":"vienen a pagarnos las pensiones","klass":1}
{"text":"Habla con el gobierno, felipe, el rey de Marruecos, embajadss, etc... Porque esto de los menas es un negocio. Si o si. Y la mayor\u00eda no va a tener papeles para trabajar.\nAlguien aqui sale ganando. Y estoy seguro, aparte de las mafias, que est\u00e1 involucrado felipe y pp, psoe...\nDe barato nada...igual nos sale mas rentable tenerlos... Vete a saber","klass":0}
{"text":"Y si, como casi seguro q es el caso, han nacido aqu\u00ed hijos de padres trabajadores? Que dice tu manual?","klass":1}
{"text":"El problema es que te piensas que Espa\u00f1a por si sola es capaz de resolver un problema de nivel mundial y lo \u00fanico que consigues con esa receta, en un pa\u00eds donde hay un paro muy alto es precarizar a\u00fan m\u00e1s las condiciones laborales precisamente de la gente m\u00e1s pobre. Luego salen unos jornaleros viviendo en condiciones deplorables y os sorprende. A los ilegales solo les quedan 2 opciones, o la delincuencia o trabajos de por s\u00ed precarios que se precarizan a\u00fan m\u00e1s aprovech\u00e1ndose de su situaci\u00f3n. Por otro lado vete pensando a que eres capaz de renunciar para que haya recursos para todos porque de alg\u00fan sitio tienen que salir esos recursos.","klass":0}
{"text":"Es que algunos solo saben ver el racismo, pero no la \"gerontofobia\". ","klass":0}
{"text":"Hay gente que no est\u00e1 de acuerdo con ese razonamiento, piensan que mientras haya delincuentes espa\u00f1oles no hay motivo para expulsar a los delincuentes extranjeros.","klass":0}
{"text":"Imaginad si tienen ganas de venirse para aqu\u00ed...","klass":0}
{"text":"Que es un esclavo feliz de serlo (o eso es lo que dir\u00e1n)","klass":0}
{"text":"Pues que lo digan, que ya est\u00e1 bien de tanto silencio. Pero que lo digan alto y claro, no de cara a la galer\u00eda para guardar las apariencias. Que cuando se ofende al profeta por un puto dibujo bien que se manifiestan a miles en varios paises y no se cortan en asaltar embajadas, al grito de \u00a1muerte al infiel!.","klass":0}
{"text":"A ver, Teresa Rodriguez, esposa de Kichi, el Alcalde de C\u00e1diz... Esos menas violentos, te los vas a llevar a tu casa, dijiste que eran tuyos... Los alimentas, los cuidas y te buscas un guardaespaldas, no se te desvalijen la casa o algo peor. Ya ves lo ocurrido a las muchas personas atacadas por ellos... (A prop\u00f3sito, tanto t\u00fa como tu marido parece que no la han visto m\u00e1s clara nunca, han engordado los dos, eh!. Eso le ha pasado tambi\u00e9n a tu jefe, con mansi\u00f3n ahora, cuando prometi\u00f3 jam\u00e1s salir de la VPO donde viv\u00eda. \u00bfLa oposici\u00f3n, va a llevar a juicio a este ejecutivo por permitir tal alteraci\u00f3n de nuestro bienestar y convivencia con la inmigraci\u00f3n?. Si no, deben urdir otras alternativas, porque la sociedad lo demanda urgentemente.  ","klass":1}
{"text":"este chaval, por pertenencia a organizaci\u00f3n criminal y por la agresi\u00f3n se puede exponer a una pena de entre 3 y 10, hablo de memoria y sin saber: le ha cortado un dedo, un puto salvaje. Hoy un espa\u00f1ol le ha cortado el cuello a su ex porque lo mand\u00f3 a tomar por culo, espero que se coma 10 pero lo dudo: otro puto salvaje y a mi modo de ver peor, porque ma\u00f1ana esta no desayuna. Esto no va de or\u00edgenes, va de salvajes... Tampoco de inclusi\u00f3n social, va de cultura y educaci\u00f3n","klass":0}
{"text":"wow, el zasca de #18 se ha notado hasta en el Valle de los Caidos. Lo bien que le hubiera venido a la humanidad que tu padre hubiera tenido pasta para condones.  ","klass":0}
{"text":"La magia de los n\u00fameros.... en primer lugar los datos solo se habla de la inmigraci\u00f3n legal (lo cual ya demuestra que son datos sesgados) ignorando el gasto que supone los sin papeles. En segundo lugar en el 1% que reciben seg\u00fan el estudio, dudo mucho que est\u00e9n incluidos los gastos basicos del estado del bienestar que todos los espa\u00f1oles recibimos, como son los m\u00e9dicos, la educaci\u00f3n, medicinas, polic\u00eda, basureros, etc. Por lo que dudo mucho que generen un 9% de superavit limpi\u00f3 como quieren vendernos (sobretodo si tenemos en cuenta que suelen tener los trabajos con los sueldos m\u00e1s bajos y por tanto con menos recaudaci\u00f3n de impuestos) Vamos que el informe de la UGT sale a la luz de los medios de comunicaci\u00f3n porque le interesa a la patronal tener inmigraci\u00f3n (sobretodo la ilegal que es m\u00e1s barata y no cotiza)","klass":0}
{"text":"Esta es la realidad de los que vivimos en ese tipo de barrios obreros. La gente se harta de la delincuencia, suciedad, vandalismo y encima de tener que tolerar discursos diciendo que son nuestros ni\u00f1os y que hay que mimarlos, quererlos y amarlos. Lo \u00fanico que plantean los partidos de izquierdas es algo tan et\u00e9reo, difuso y lejano como que hay que mejorar la educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad para ense\u00f1ar valores a los hijos de los atracadores, homicidas y violadores, y que en un futuro sean mejores que los que hoy andan sueltos por las calles. Despu\u00e9s nos extra\u00f1amos de que prosperen partidos de extrema derecha.","klass":0}
{"text":"No solo nos pagar\u00e1n las pensiones, sino que vienen a solucionar el problema de la obesidad en Europa...\n\nJugada maestra","klass":1}
{"text":"Solo vienen los mejores, los m\u00e1s valientes","klass":1}
{"text":"Hilo cerrado y a otra cosa","klass":0}
{"text":"no, esta vez la noticia es real ","klass":0}
{"text":"Nos est\u00e1n comprando y esclavizando. Hay que reformar la educaci\u00f3n de arriba abajo...","klass":0}
{"text":"Seguir\u00e1n cobrando paguitas en Marruecos,expoliadas al contribuyente espa\u00f1ol","klass":0}
{"text":"Vender a tu hija por 50\u20ac, no se puede ser m\u00e1s miserable.","klass":0}
{"text":"Esos no son los n\u00fameros, es una simplificaci\u00f3n absurda para el que los que le gusta hacerse pajas mentales acorde a su sesgo cognitivo. Al que le guste analizar datos en lugar de tragarse lo que le vomitan le parecer\u00e1 un mero chiste, o un intento de inculcar una idea desde los medios de comunicaci\u00f3n. De ese 85%, solo la mitad es poblaci\u00f3n activa . De ese 99% del gasto, si restas personal y pensiones te quedan 5% de IT, 1% de maternidad y resto 6%. Es decir el 42,5% de poblaci\u00f3n activa no inmigrante aporta el 90% y recibe el 11% . Eso sin tener en cuenta la diferencia de edad media y el coste de oportunidad de los parados nacionales que podr\u00edan estar trabajando en el puesto que ahora ocupa un inmigrante porque sale m\u00e1s rentable. Aunque si eres pensionista,  la cosa cambia. Cuanta m\u00e1s gente joven venga, m\u00e1s tarda en colapsar la estafa piramidal y m\u00e1s gente puja por vivir en tu suelo. ( La mayor\u00eda de la vivienda est\u00e1 en manos de jubilados) Un saludo.","klass":0}
{"text":"Sigues viendo el mercado laboral como un conjunto fijo de sillas en las que sentarse. Si no eres capaz de entender que tener mayor poblaci\u00f3n (inmigrante o no) aumenta la demanda y por tanto estimula el mercado de trabajo,  eres demasiado limitado para seguir insistiendo, as\u00ed que no merece la pena. Por otro lado, los problemas de \"sueldos raqu\u00edticos,  jornadas interminables, pocos d\u00edas libres, ...\" son incluso m\u00e1s graves entre la poblaci\u00f3n inmigrante que entre la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola, pero la poblaci\u00f3n inmigrante tiene muchos m\u00e1s hijos que la espa\u00f1ola. Expl\u00edcame eso,  chato. No,  es que hay una influencia cultural importante: los espa\u00f1oles quieren tiempo libre y dedicarse al ocio antes que esforzarse para cuidar de sus hijos como hacen muchos inmigrantes que est\u00e1n mucho peor. El mismo motivo por el que las naranjas se pudren en el suelo del campo sin que ning\u00fan parado espa\u00f1ol vaya a recogerlas: uf, yo quiero trabajo y sueldo de marqu\u00e9s, que quiero irme a Ibiza de vacaciones. Y por \u00faltimo: por supuesto que hacen falta trabajadores en Espa\u00f1a, en muchos sectores. T\u00fa te crees que cuando hablamos de inmigraci\u00f3n solo nos referimos a negritos y moritos muertos de hambre que no saben hacer nada. Es tu mente racista la que deduce eso, pero hay much\u00edsima carencia de personal cualificado (en Espa\u00f1a mola mucho lo de dejar el instituto para meterse en la obra o en la empresa de pap\u00e1). Por eso viene mucha gente de hispanoam\u00e9rica o incluso de pa\u00edses del este que con su espa\u00f1ol chapurreado pero con su excelente formaci\u00f3n se llevan trabajos cualificados porque no hay espa\u00f1oles suficientes para cubrirlos. No s\u00e9 para qu\u00e9 te cuento todo esto, ley\u00e9ndote est\u00e1 claro que eres incapaz de entender nada de lo que te cuento.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 acuerdo internacional obliga a mantener en suelo espa\u00f1ol y hacerse cargo de inmigrantes sin papeles?","klass":0}
{"text":"Sigue intoxicando y desviando la atenci\u00f3n de la chorrada que comentaste primero. El que calla otorga: dejas claro que te parecen delitos comparables abusar de una menor en manada que hacer unos trapicheos de drogas blandas entre adultos. Te doy una pista: no hay v\u00edctimas en el segundo caso. Adem\u00e1s, probablemente a la chavala la hubieran violado si no hubiese alguien all\u00ed para defenderla. Pero eso a t\u00ed te da igual, ni lo pensaste.Eres un error conceptual","klass":0}
{"text":"Vaya complejazo que tiene algunas, \"es que no es por racismo\". Se\u00f1ora, que la han estrangulado, no se justifique. Y s\u00ed, esa gente a su pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"super buen chaval. maestro de escuela ya.","klass":1}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s preparados.","klass":1}
{"text":"\u00bfQu\u00e9 informaci\u00f3n?","klass":0}
{"text":"Si naciste en el 45 (como mi madre) NO has vivido anda de lo que dices. Cuando ten\u00edas conocimiento de persona ya ser\u00edan los cincuenta finales, a los 60 y Espa\u00f1a iba ya muy bien. Yo la gente que conozco de esa edad piensan que en muchos aspectos se estaba mejor antes. Seguridad, poca delincuencia y trabajo, por ejemplo. Creo que no es momento de echar la vista tan atr\u00e1s`, ya sabes la copla de Jorge Manrique. ","klass":0}
{"text":"Que se vayan a su pais. Bastante tiene ya la Iglesia.","klass":0}
{"text":"No busqu\u00e9is m\u00e1s, ya tenemos al tonto del hilo.","klass":0}
{"text":"el t\u00e9rmino correcto es \"seres humanos de color crema\"","klass":1}
{"text":"Ahora la culpa es del amor \"rom\u00e1ntico\"... De la mujer nunca! Y eso que solo busca maltratadores!.","klass":1}
{"text":"Lo que tienen que hacer es cambiar la clave o elegir una encriptaci\u00f3n mayor.","klass":0}
{"text":"Es imposible seguir los tr\u00e1mites legales sin dejarte miles de euros, que en la moneda de esos pa\u00edses es un pastizal que si lo tienes, no necesitas emigrar","klass":0}
{"text":"Bonita vuelta de tuerca.","klass":0}
{"text":"Los cojones de mahoma, con perdon. No se de donde ser\u00e1s tu, pero de donde soy yo, la venta ambulante es una mafia perfectamente organizada. Co\u00f1o, que hasta se sabe en donde tienen los almacenes . \u00bfQue tendra que ver con una tienda de juegos de segunda mano? \u00bfY de donde sacas que es ilegal?","klass":0}
{"text":"Estas son las alegr\u00edas de los socialistas, comunistas y sindicalistas, cada vez que gobiernan, mejor dicho mal gobiernan, que vengan todos, que aqu\u00ed son bienvenidos, acoger lo que los dem\u00e1s no quieren recoger, sus medidas populistas, que no nos llevan mas que a la ruina, mientras traen a inmigrantes, los Espa\u00f1oles se tienen que ir de Espa\u00f1a, a buscarse la vida al extranjero, y gastan el dinero en ayudas para los inmigrantes y mientras alarman a los pensionistas porque dicen que el sistema de pensiones no se pude mantener, pero si que pueden mantener a miles de pol\u00edticos con sueldos millonarios, que enchufan cada vez que cogen el poder, esperemos que los Espa\u00f1oles tomen nota, y pongan a todos estos golfos y vagos donde se merecen, que no es mas que en la fila del paro. VOX quiere reducir el n\u00famero de pol\u00edticos a la m\u00ednima expresi\u00f3n, y los predicadores socialistas, comunistas y sindicalistas les acusan de ultraderecha, por prometer cosas que son l\u00f3gicas, con el objetivo de conseguir mejor bienestar para los Espa\u00f1oles, si eso es ser ultraderecha, yo me apunto a la ultraderecha.","klass":0}
{"text":"Para no ser tildados de racistas.","klass":0}
{"text":"Que se lo pidan a los Reyes Majos.\n\nIgual en casa del coletas y en la de la teresita caben unos cuantos.","klass":0}
{"text":"Me da que Vd. est\u00e1 dando con la clave, es una especie de atracci\u00f3n morbosa que sienten algunas mujeres hacia los psic\u00f3patas, algo de masoquismo mezclado con otro tipo de locuras.","klass":0}
{"text":"Llegar\u00e1 el momento... Y no ser\u00e1 por que no se ha avisado.","klass":0}
{"text":"Pues no listo, ya los hay que empiezan por 7 :-P","klass":0}
{"text":"Odio la Espa\u00f1a racista, xen\u00f3foba, injusta e intolerante que quer\u00e9is imponer.\nUna sociedad en la que no merecer\u00e1 la pena vivir. Suerte que no lo vais a conseguir.","klass":0}
{"text":"\u00bfQu\u00e9 dices, hombre? Que nuestro sistema est\u00e1 pensado para la reinserci\u00f3n. Si lo encarcelas, luego te sale reformado y convertido en un hombre de bien. Me lo ha contado un amigo.","klass":1}
{"text":"es que en su pa\u00eds es legal, y tu eres un racista y un supremacista (probablemente blanco, de los peores)","klass":0}
{"text":"Vale. Yo no culpar\u00eda jam\u00e1s a la v\u00edctima, pero ense\u00f1o a mis hijas a que no se conviertan en una. La v\u00edctima jam\u00e1s es culpable, s\u00f3lo es responsable de sus actos el que comete los actos y el que induce a cometerlos de forma activa y con intenci\u00f3n de da\u00f1ar.","klass":0}
{"text":"Esta gente que promete ayuda al necesitado, pero que lo pague y los cuide la IGLESIA CAT\u00d3LICA, \u00bfPorque no acuden a los moros y los del 7\u00ba d\u00eda o a los de otras religiones? Es porque esos les mandar\u00edan o tomar viento y se ciscar\u00edan en sus progenitoras. \u00a1\u00a1Por eso no piden ayuda m\u00e1s que a la IGLESIA CAT\u00d3LICA!! Esta gente son as\u00ed de \"desgraciados\", Vamos son \"MALA GENTE\"","klass":0}
{"text":"Las derechas de Colon, siguen muy agitadas, espero que en estas eleciones salgan mucho peor.","klass":0}
{"text":"-Oiga, hay unos latinos en el parque armando bronca. -Aha, si, pues si le molesta mejor vayase del parque.","klass":0}
{"text":"Este bestia mostr\u00f3 c\u00f3mo era. Pero lo cierto es que cada d\u00eda llega gente sin referencia alguna de pa\u00edses violentos en los que la vida no vale nada. Mientras disfrutando lo votado del efecto llamada de Falconetti.","klass":0}
{"text":"Ver a Pedro el guapo de presidente y piensan que cualquier in\u00fatil puede prosperar en nuestra patria.","klass":0}
{"text":"Es un imb\u00e9cil que trata de arruinarle la vida a un hombre que solo trata de ganarse la vida sin hacer da\u00f1o a nadie.","klass":0}
{"text":"Estos son los sicarios que les gustan a S\u00e1nchez e iglesias","klass":0}
{"text":"A ti tambi\u00e9n te gustar\u00eda tener una esclava de esas, \u00bfno? Que se te ve el plumero.","klass":0}
{"text":"cuando has mentado a esa empresa he pensado en ingeniero aeroespacial ...","klass":0}
{"text":"al final la gente se acaba tomando la justicia por su mano por cosas como esas. Como en el tema de los ocupas. \u00bfsi est\u00e1 bien? No, pero como hay una sensacion de impunidad brutal pues al final la gente, que no es de piedra, lo acaba haciendo.","klass":0}
{"text":"Me gustan los hombres viriles, no soporto a los hombres femininos. Hay muchos en Europa. Esto no quiere decir que me gusten las personas violentas. Los violentos deben ser esterilizados.","klass":0}
{"text":"Mahometanos radicales hacen su parte del trabajo, y mahometanos moderados el suyo. Al fin al cabo se trata de conseguir con bomba lo que no se pueda con palabras, y con palabras lo que no se consiga con bomba ... por tanto no hay que dejar que nos impongan ni moderados ni radicales","klass":0}
{"text":"Los empresarios s\u00ed. No los quieren ni en pintura porque est\u00e1n muy subidos y no aceptan condiciones de esclavitud y, claro, eso disminuye sus beneficios. Necesitan ilegales que sean culpables de todo para poder justificar la explotaci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Que racistas indicando su pa\u00eds de origen.","klass":1}
{"text":"Esos dos impresentables haciendo turismo en Vigo, sin mascarilla, siguiendo los pasos de su impresentable l\u00edder PagauitasAbascal. Son unos miserables hip\u00f3critas y demagogos. Y para hablar y decirle a alguien que esta haciendo algo ilegal hay que demostrarlo antes! Periodista de mierda \u00e9l y el cachorro que le graba! eso es lo que son. Han aprovechado el mantero para hacer propaganda de su mierda partido.","klass":0}
{"text":"Cuando las autoridades no act\u00faan contra los delincuentes (por motivos ideol\u00f3gicos, pol\u00edticos, por falta de medios, etc.) tarde o temprano acaban sucediendo este tipo de acontecimientos.","klass":0}
{"text":"hombre, seguro que pensaba \"Si mi querido Abascal puede ir, \u00bfpor qu\u00e9 yo no?\" ","klass":0}
{"text":"La mierda la hay de muchos colores y olores y no por ello es mejor o peor mierda. Es mierda. Algunos no lo quieren entender.","klass":0}
{"text":"No es odio gratuito, no es ni oido, simplemente hablan sobre que exigir derechos a gente que no es ni de este pais, no tiene ning\u00fan sentido.\nPor lo menos a m\u00ed parecer, y al de todos los dem\u00e1s foreros.\nOjal\u00e1 no les hubiera pasado nada, pero no podemos salvar a todos los paises que estan en la pobreza, lo que deben hacer es recuperarse ellos.","klass":0}
{"text":"Si hubieras le\u00eddo la noticia habr\u00edas visto que los agresores ya han sido detenidos, de hecho son los protagonistas de esta otra noticia (que es m\u00e1s reciente a pesar de haberse enviado antes): www.meneame.net\/story\/golpe-bandas-latinas-madrid-cae-cupula-domican-d. As\u00ed que no es cierto lo que dice #10: por supuesto que no se les permite vivir aqu\u00ed. Lo que no pod\u00e9is pretender es que la polic\u00eda sepa adivinar el futuro y predecir qui\u00e9n va a cometer un delito, ni tampoco cerrarle las puertas al 99% de inmigrantes que no van por ah\u00ed atacando a la gente a machetazos para evitar que entre el 1% restante.","klass":0}
{"text":"Esta noticia es de \"sucesos\", no de \"actualidad\".","klass":0}
{"text":"los responables son los que les invitan a jugarse la vida \/\/widget.playoncenter.com\/video\/carmena-son-los-mejores-los-mas-valientes.\/2860747\/8982\/1","klass":0}
{"text":"Comparar el n\u00famero de muertos y heridos de una y otra es simplemente rid\u00edculo. El catolicismo me parece una mierda, como todas las religiones, pero cuando Europa se estaba empezando a desquitar un poco de la religi\u00f3n aparece esta ola de fanatismo isl\u00e1mico cuyos individuos m\u00e1s modernos tienen el pensamiento de la gente de Espa\u00f1a en los a\u00f1os 40. Una mierda que no tendr\u00edamos que permitir.","klass":0}
{"text":"Pero el PP los tra\u00eda y cuando no serv\u00edan para sus intereses y de sus empresarios los expulsaban y repatriaban. La izquierda les da paguitas, los nacionaliza y los deja ociosos por nuestros parques portando armas y machetes.","klass":1}
{"text":"Si tantos cojones tienen que derroquen a sus oligarcas y monten un buen pais prospero donde puedan vivir decentemente que estamos en 2019. A no, es mas f\u00e1cil invadir pa\u00edses ya seneados con el esfuerzo de otros que arreglar el nuestro.\n\nVenga, acuestate.\n","klass":0}
{"text":"ac\u00e1 ten\u00e9s delincuentes espa\u00f1oles si quer\u00e9s, pero en este caso los tratan de \"personas\" o \"ciudadanos\"\n\nMismo parque\nMisma ciudad\nMismo mes\nMismo a\u00f1o\n\nwww.diariodemallorca.es\/sucesos\/2020\/08\/26\/policia-desmantela-punto-ab\n\nQue f\u00e1cil es meterles a algunos la semillita racista","klass":0}
{"text":"#Si pero no. Pq aqui esks puestos estan MAL pagados. Pocos se irian al extranjero abandonandolo todo si tuvieran algo DIGNO aqui....","klass":0}
{"text":"Exactamente. Mueren en el mar porque saben que tienen mucho que ganar si llegan. Si estas pobres personas tuvieran absolutamente claro que no pueden obtener NADA de Europa si entran ilegalmente en ella, no habr\u00edan puesto sus vidas en peligro y no habr\u00edan muerto en el mar.\nEl responsable directo de estas muertes es el buenismo y la estupidez de la regulaci\u00f3n legal europea sobre estos asuntos.","klass":0}
{"text":"15% es quedarse muy cortos, en los 80 el numero de nacimientos ya estaba por debajo de la tasa de reposicion, sin inmigracion hoy la poblacion seria menos de 38 millones. Viendo el argumento de que aportan mas de lo que reciben,  solo habria que traer varios millones para convertir el pais en una superpotencia","klass":0}
{"text":"El \u00fanico diputado de raza negra en el Congreso espa\u00f1ol es del partido VOX. Hay personas que se fijan en los hechos y otros en la falsa propaganda.","klass":0}
{"text":"Para eso se les trae. Para pagarle legalmente ya est\u00e1n los millones de parados espa\u00f1oles. Pero eso no conviente a la clase alta y media de titulados universitarios. Quieren trabajo de servicios baratos aunque machaque los salarios de los obreros aut\u00f3ctonos. Ellos se benefician y los obreros espa\u00f1oles no. Para que haya demanda tiene que haber dinero, y el poder adquisitivo de los ilegales es muy bajo. No son emprendedores que creen productos que generen oferta de productos de alto valor a\u00f1adido y demanda de los mismos de fuera del pa\u00eds, que es lo que nos traer\u00eda crecimiento econ\u00f3mico y salarios altos. No generan empleo, lo demandan y tiran salarios de los obreros sin cualificar a la baja. Y la clase alta y media as\u00ed lo quiere. No compiten con ellos.","klass":0}
{"text":"La v\u00eda legal para protegerlos ser\u00eda invertir en los pa\u00edses desde donde salen, para que le inmigrante se quede en \u00e9stos pa\u00edses.\n\nEStoy 99% seguro que si se hac eunc anal seguro de inversi\u00f3n muchos europeos les gustar\u00eda invertir en Marruecos y Mauritania y el negocio le podr\u00eda salir muy bien.","klass":0}
{"text":"\u00bfY por qu\u00e9 debemos tener a gente extranjera trabajando en condiciones infrahumanas solo porque la gente aut\u00f3ctonas se niegue a hacerlo? \u00bfCu\u00e1ndo vamos a luchar por mejorar las condiciones de vida de todos los que trabajan en el campo en vez de aprovecharnos de la desesperaci\u00f3n de los m\u00e1s pobres y encima llamarlo progreso social?","klass":0}
{"text":"si ponen sueldos decentes, seguro que habr\u00eda cola, pero es m\u00e1s f\u00e1cil y barato traer mano de obra barata y explotarla.","klass":0}
{"text":"Que hubiesen estudiado.\nSi intentas entrar ilegalmente a un pa\u00eds y la palmas lintent\u00e1ndolo lo siento pero es exclusivamente tu culpa. No les echo en cara que quieran mejorar sus vidas pero son los riesgos que se corren, suerte tienen que en otros sitios les disparar\u00edan o si les agarran no les dejar\u00edan entrar y aqu\u00ed los reciben con los brazos abiertos.\n57 muertos \u00bfY cuantos han llegado vivos y sanos consiguiendo sus pretensiones? Vamos que no es una cifra alta.","klass":0}
{"text":"\u00bfPero no eran toda esta gentuza los que ped\u00edan que vinieran m\u00e1s y m\u00e1s? Si la iglesia los acoge prometo no poner la x a la iglesia este a\u00f1o. Ahora que los acoja Carmena en su casa y en la de El Espinar que la tiene vac\u00eda. y que le ayuden todos estos piojosos podemitas.","klass":0}
{"text":"Pues si esta te parece de El Mundo Today, ver\u00e1s cuando leas la de Dungeons and Dragons de quitar los bonus raciales para evitar estereotipos de que los orcos son una raza fuerte y poco inteligente.","klass":0}
{"text":"entonces te mola la venta ilegal no? Y los comercios que pagan sus impuestos que? Ser\u00e1s paleto.","klass":1}
{"text":"la delincuencia no es problema de raza ni de procedencia, es simplemente cultural... en Espa\u00f1a el tipo de delincuencia violenta que se viene viendo en los \u00faltimos lustros antes no se ve\u00eda, porque es mayormente importada (machetazos, robar a ancianos, okupaciones, etc...) lo m\u00e1s parecido que ten\u00edamos eran los gitanos, que aunque lleven aqu\u00ed toda la vida tienen otra cultura. No es un tema de racismo, es un tema de valores y costumbres (cultura). Y eso no tiene f\u00e1cil arreglo, porque se transmite por el entorno m\u00e1s pr\u00f3ximo. Afrontar la realidad no te convierte en facha, \u00e1nimo!","klass":0}
{"text":"\u00bfTomaron parte? Deja de buscar excusas, el ate\u00edsmo puede ser igual de malo que cualquier religi\u00f3n. Lo importante es la tolerancia, no las creencias personales de cada uno. \u00bfO a caso te perjudica en algo que yo vea en las teleplastias de B\u00e9lmez un indicio de que haya otros \"planos de existencia\"?","klass":0}
{"text":"la diferencia entre la libertad de expresion es entre otras cosas la mentira manifiesta. El tonto del pueblo dice tonterias, no miente profesionalmente. Si tu en tu panfleto publicas algo que es claramente mentira, a sabiendas y con objetivo de enga\u00f1ar es delito. si te inventas una acusacion contra alguien porque te han pagado y le perjudicas, tambien es delito. Si en tu panfleto publicas que todos los judios, moros, emigrantes, negros, verdes, rojos o alienigenas deben morir, pero eh es tu opinion y la opinion es libre; sorpresa no lo es, es fascismo\/totalitarismo\/supremacismo y has cometido varios delitos graves. Si copias el articulo del supremacista en tu medio panfleto, te dicen que es falso y lo sigues manteniendo solo por que te pagan, tambien es delito. Si en tu panfleto de humor publicas una tonteria que es evidentemente falsa con intencion de hacer un chiste, aunque no tenga puta gracia o incluso sea ofensivo, es libertad de expresion. Y por ultimo, los *** de los politicos se han hecho un traje a medida para protegerse de esas cosas; En sede parlamentaria mienten, insultan, injurian, falsifica y descalifican gratis pero el humilde ciudadano de a pie no tiene un traje antibalas judicial, esas cosas tambien son delito. Una cosa es que no queramos sujetarnosla con papel de fumar y otra que permitamos conductas de incitacion al odio, supremacismo, totalitarismo y que cruzan las insinuaciones homicidas dictatoriales.","klass":0}
{"text":"bueno, el merguez se parece bastante...","klass":0}
{"text":"Pero si es un im\u00e1n no hay nada que decir, no sea que nos llamen intolerantes.","klass":1}
{"text":"Omite mucha informaci\u00f3n, es el periodismo de ahora. Apela a las emociones y al final no da ninguna informaci\u00f3n por m\u00e1s p\u00e1rrafos que le pongan. Cantinflismo 101.","klass":0}
{"text":"s\u00ed y s\u00ed. En primer lugar porque yo s\u00ed s\u00e9 lo que es el fascismo y vox no cumple con las caracter\u00edsticas propias de esa ideolog\u00eda (o no menos que otros partidos, como por ejemplo unidas podemos) En segundo lugar porque en ning\u00fan lugar vox se\u00f1ala a los extranjeros. Se\u00f1ala a los extranjeros en situaci\u00f3n irregular (lo que, por cierto, tambi\u00e9n hace muchos de los extranjeros naturalizados o en proceso). Ya sean negros, blancos o verdes. \u00bfDiscutir c\u00f3mo?\u00bfCon argumentos?\u00bfSin basarse en prejuicios? Pues puede que s\u00ed, puede que sea complicado. Pero estoy seguro que es m\u00e1s honesto y productivo.","klass":0}
{"text":"Ah claro eres inmigrante, eso lo explica","klass":1}
{"text":"touristgohomerefugeeswelcome","klass":1}
{"text":"LD puede ser lo peor pero no es un medio espec\u00edficamente dirigido a difundir mensajes de odio","klass":0}
{"text":"Tampoco sabemos cuales eran sus intenciones suponemos que buscaban una vida mejor pero no sabemos si eran exconvictos que se han fugado, portaban alguna enfermedad, eran terroristas con ganas de gresca. No sabemos nada!!! Creo que el ser humano peca de bondad cuidado que lo mismo venian para otra cosa, en el mundo hay gente muy mala.\nCon esto no estoy justificando lo sucedido es m\u00e1s lamento lo que ha pasado igual era buena gente pero que sepais que tambi\u00e9n quiere venir gente a jodernos con ganas de maldad. Mismamente el colombiano que ha ha asesinado a la chica de Valencia, estaba siendo investigado por la muerte de otra mujer y hay otra desaparecida en la zona. Tres mujeres que podr\u00edan girar en torno al mismo sinverg\u00fcenza que si no le hubieran dejado entrar estar\u00edan vivas.","klass":0}
{"text":"EST\u00c1IS PERDIENDO EL JUICIO. Es definitivo. Este art\u00edculo no es para ayudar a v\u00edctimas es para dar claves de conducta y que las vayamos entendiendo. Las pol\u00edticas afectivas y las penalizaciones llevan camino de acabar en un nuevo orden de corte judeo-cristiano y moralista de car\u00e1cter represor. As\u00ed lo expresa: \"No estamos preparados para entender que el amor no eso visceral y pasional. Es m\u00e1s racional, es m\u00e1s una persecuci\u00f3n de objetivos, de di\u00e1logo, de compa\u00f1\u00eda. Y habr\u00eda que empezar a prepararse\". Ser\u00e1 seg\u00fan que la pareja o matrimonio \u00bfPERO DESDE CUANDO EL AMOR NO PUEDE SER VISCERAL Y PASIONAL? Peor, desde cuando compartir el amor o el sexo visceral y pasional son sin\u00f3nimo de dar con un MALTRATADOR? Y este es el futuro. El mundo feliz de la casa decorada y la ninguna aventura vital. Ahora ya sabemos que solo podemos amar a los que nos convienen. Las feministas os hab\u00e9is convertido en las esbirras asalariadas del sistema.","klass":0}
{"text":"por favor venid inmigrantes, venid a Espa\u00f1a a pagarnos la seguridad social, venid de todas partes del mundo, lo vamos a pasar genial","klass":1}
{"text":"no se expulsa menores en Espa\u00f1a. Se habr\u00e1 hecho cargo servicios del menor. Sus padres son un peligro para la ni\u00f1a. Seguro la vuelven a vender","klass":0}
{"text":"Menos mal que con una buena paguita se relajara el muchacho y seguramente no seguira cortando cabezas","klass":1}
{"text":"Que le follen al Islam, ya de por si es una religi\u00f3n basura como todas, pero especialmente esta, por su contenido y la poca cultura y libertad de pensamiento de sus practicantes. Solo ha que ver videos de barbaridades de lo que en nombre de esa religi\u00f3n se hace en oriente medio, y no unos pocos \"locos\" sino miles y miles.","klass":0}
{"text":"\u00bfO sea, que si los muertos fueran culpables estar\u00edan bien muertos, verdad? Ay, Curasantacruz, que la revoluci\u00f3n de los bolardos se nos ha quedado en la conjura de los vilordos. Vaya por dioooossss... nunca se puede saber qu\u00e9 es mejor...","klass":0}
{"text":"No pasa nada, \u00e9l es el mas preparado y el mas valiente que ya lo decia la abuela Carmena.","klass":1}
{"text":"Vienen a pagarnos las pensiones","klass":1}
{"text":"Otro cobarde que apoya a las mafias.\n\nBravo.. brav\u00edsimo.\n\n\u00bftamb\u00edn te has convertido al islam? \u00bfo lo dejas como prop\u00f3sito de a\u00f1o nuevo.. por eso de ir adapt\u00e1ndote a los nuevos habitantes que tanto quieres?","klass":1}
{"text":"Pues esto si que hab\u00eda que subvencionarlo si as\u00ed no vuelven","klass":0}
{"text":"El zumo mas caro de la historia","klass":0}
{"text":"Te se\u00f1al\u00e9 el futuro y me miraste la punta del dedo... Eso suele pasar a los que no entienden consignas. C\u00f3mo es tu caso.\n\nYo nunca entr\u00e9 a evaluar delitos ni hice comparaciones entre ellos, eso se lo dejo a gente como vos y tus amigos, yo solo hice una an\u00e1lisis de la redacci\u00f3n de las noticias.\n\nEl resto a m\u00ed no me toca.","klass":0}
{"text":"Da igual, seguro que aqu\u00ed alguno lo justificar\u00e1. Hasta que le toque a \u00e9l ser la victima de esos robos violentos, claro.","klass":0}
{"text":"lo de inmigraci\u00f3n si o inmigraci\u00f3n no es una cosa que te sacas de la manga t\u00fa porque te apetece discutir sobre el tema. Me perdonas,  yo no estoy por la labor. Yo digo que con el paro que hay en Espa\u00f1a, no es necesario importar mano de obra. Lo que has pintado s\u00ed me parece un problema: que los espa\u00f1oles no tienen hijos. Se explica f\u00e1cilmente con sueldos raqu\u00edticos, jornadas interminables,  pocos d\u00edas libres, ... es decir, las peores condiciones para fundar una familia. Hay estudios al respecto. Nuevamente no tiene que ver con la inmigraci\u00f3n. Es que nos hemos cargado las condiciones de vida en Espa\u00f1a. Hace treinta a\u00f1os la renta de los espa\u00f1oels era mucho mayor, las posibilidades laborales mucho mejores y las condiciones de vida tambi\u00e9n superiores y por eso hab\u00eda m\u00e1s ni\u00f1os. P.S.: Me hace gracia que sugieras que en alguna parte de Espa\u00f1a hace falta alg\u00fan trabajador de alg\u00fan tipo. Consulta cifras de paro.","klass":0}
{"text":"Se me ocurre tambi\u00e9n que, tal vez ser\u00eda justificado el cerrar ese centro de MENAS y empaquetarlos  sus respectivos pa\u00edses. Digo yo que  seguramente tendr\u00e1n padres a los que les alegrar\u00eda ver a sus hijos.","klass":1}
{"text":"300.000\u20ac a cambio de delincuencia incontrolada, un plan sin fisuras.","klass":0}
{"text":"Quien critica a los inmigrantes legales que trabajan? Menudas chorradas hay que leer...","klass":0}
{"text":"Faltan recursos para sanidad,educaci\u00f3n,vivienda social,pensiones,para mil cosas. La millonada que se han gastado en estos indeseables y la millonada que se sigue gastando. Welcome menas !!!","klass":1}
{"text":"Lo que diga Carmena siempre ser\u00e1 lo correcto.","klass":0}
{"text":"Luego nos quejamos de las cuotas de raza y g\u00e9nero y de movimientos del estilo BLM. \u00a1Pero si es que dais paso a ello! Dais verg\u00fcenza luchando por ver qui\u00e9n dispone de m\u00e1s negros. Como si significase algo. Como si no estuviesen donde est\u00e1n por ser negros, para contentaros a los que veis razas antes que personas. Asco.","klass":0}
{"text":"Hostia esto ser\u00eda mi sue\u00f1o hecho realidad, la chusma y\u00e9ndose por s\u00ed misma. Una pena que luego cuando pase todo esto nuestros pol\u00edticos progres har\u00e1n todo lo posible a base de paguitas pagadas por el contribuyente para traer de vuelta a escoria chupoptera y seguir as\u00ed siendo multiculturalizados.","klass":1}
{"text":"Ah, vale que con.un centro donde or a fumar petas se ha solucionado...","klass":1}
{"text":"otro que va de listo y se va al ignore. Que a gusto se queda uno ignorando a los listos","klass":0}
{"text":"como est\u00e1n las cabezas macho","klass":1}
{"text":"Y sigo...porque todo esto del feminismo, la violencia contra la mujer y dem\u00e1s, creo que en el.fondo s\u00f3lo enmascara un.control de natalidad brutal, ya se constat\u00f3 que funciona en el informe Kissinger, y sirve para vender la ideolog\u00eda de g\u00e9nero, que parece que ser\u00e1 la cura de los males de la mujer, pero en realidad es s\u00f3lo una excusa para sexualizar a la sociedad desde el colegio","klass":0}
{"text":"Sanchez pidiendo a la iglesia cuando la insulta a diario?","klass":0}
{"text":" \u00abLo que no entendemos es que los tengan metidos en un centro, como cabras dentro de un redil, sin que su situaci\u00f3n mejore\u00bb..a esta se\u00f1ora no solo le robaron el m\u00f3vil, tambi\u00e9n la cordura.Los \"centros\" SON NECESARIOS YA QUE CUANDO TUS PADRES Y TU PA\u00cdS  DE ORIGEN TE DEJA los tenemos que meter en alg\u00fan sitio para ense\u00f1arles  a adaptarse  o integrase en  una nueva cultura, pero no podemos cambiar a quienes no quieren.....ya tienen los huev...peludos, saben lo que quieren. La mayor\u00eda de los espa\u00f1oles tenemos que trabajar toda la vida para conseguir una casa y mantenernos dignamente, \u00bfQue quiere  resolvemos el problema d\u00e1ndole casa y paga ? \u00bfLes damos a los que vienen de afuera un tratamiento distinto?  No se han jugado la vida para vivir como donde nacieron, quieren hacer lo que les de la gana y aqu\u00ed se les permite por la ley del menor","klass":0}
{"text":"te informo de que se siguen publicando comics de Asterix hoy en d\u00eda y que mantienen los mismos estereotipos. Estoy de acuerdo con que a Lacasa no le cuesta nada cambiar su marca, porque te ofende. A mi me ofende tu nombre de usuario, imagino que te lo vas a cambiar para que no me ofenda, verdad? Porque no te cuesta nada cambiartelo.","klass":0}
{"text":"Yo no estoy en contra de que exista una regulaci\u00f3n religiosa para hacer frente a la intolerancia, s\u00f3lo critico a los que quieren imponernos el ate\u00edsmo a los que no tenemos ese punto de vista.","klass":0}
{"text":"Son j\u00f3venes. Cuando sean viejos y con permiso de residencia y nacionalidad ya ver\u00e1s. El periodista manipula datos porque se beneficia de la mano de obra barata e ilegal. Si fuera cara no la traer\u00edan: para algo est\u00e1n los millones de parados de baja cualificaci\u00f3n. No los quieren por ser caros y legales.","klass":0}
{"text":"DEP y todo por no ser estrictos y dejarles claro que lo unico que pueden encontrar la muerte o deportacion. Espero que los politicos que hacen campa\u00f1a con lo contrario sientan la merecida culpa","klass":0}
{"text":"T\u00fa precisamente eres del voto spam, aqu\u00ed ya te han dado muchos su opini\u00f3n, lo de sacar a relucir la antig\u00fcedad es un recurso muy manido, sobre todo teniendo en cuenta la multitud de veces que habremos mantenido di\u00e1logos, venerable anciano. Sobre los env\u00edos de #0 ni siquiera me he molestado en investigar su usuario yo no soy detective, y como dec\u00eda Emanuel, y yo que no soy detective lo paso fatal, y todo est\u00e1 mal, mi chica de humooooo...","klass":0}
{"text":"Precisamente por eso, va a acabar discutiendo para nada. Me habr\u00e9 expresado mal.","klass":0}
{"text":"A ver si entendemos de una vez, que estos menores no acompa\u00f1ados, en su pa\u00eds con 10 a\u00f1os ya tienen la madurez de un chaval de 18 a\u00f1os en Espa\u00f1a. Han pasado penurias, han robado y han hecho de todo para poder salir de Marruecos y seguir haciendo lo que en Marruecos aqu\u00ed, pero sin impunidad. ","klass":0}
{"text":"De emigrantes que no se dedican a delinquir y parasitar el pa\u00eds al que va.\nLa diferencia es bastante BRUTAL","klass":0}
{"text":"Lo que dices se puede aplicar al contrario... Los que les gusta la LIVG y pasan de la presunci\u00f3n de inocencia son los mismos que despu\u00e9s la piden para un emigrante que ha sido detenido mas de 30 veces... No veo l\u00f3gica ninguna en las dos. Si est\u00e1s en situaci\u00f3n irregular y delinques, cumples pena y despu\u00e9s a tu pa\u00eds as\u00ed de claro, Pero los hay que los dejan libres porque ser un delito menor y se pasan meses o a\u00f1os delinquiendo. Que tambi\u00e9n hay espa\u00f1oles, claro, pero a esos nos los tenemos que comer con patatas porque son nuestra mierda.","klass":0}
{"text":"si es que nos ponemos tontos por nada, yo tampoco creo que a los gitanos les importe que los llamen vagos","klass":0}
{"text":"Ese es el problema, que se preocupan de lo que menos importancia tiene mientras respetan a qui\u00e9n no deber\u00edan tolerar. Yo no se si lo hacen por politicorrectismo o si buscan que haya problemas para que la gente exija soluciones y as\u00ed meter ciertos programas electorales que de otra forma no entrar\u00edan.","klass":0}
{"text":"ah vale, me habia confundido. Ya me parecia raro.","klass":0}
{"text":"porque el modelo productivo espa\u00f1ol est\u00e1 dise\u00f1ado para vender ladrillo y servir alcohol barato a gente de pa\u00edses m\u00e1s desarrollados. Y eso es un fallo estructural. Y solo se revertir\u00e1 con pol\u00edticas valientes a largo plazo. Pero bueno siendo t\u00fa ya s\u00e9 que estar\u00e1s en contra diga lo que diga, as\u00ed que si me respondes otra vez y no te contesto no te sorprendas.","klass":0}
{"text":"No hay Islam radical o moderado. Y yo no he afirmado lo contrario ni he realizado una defensa del Islam. S\u00f3lo pregunto como haces para \"prohibir el Islam\" porque est\u00e1 en mi el desconfiar de las \"soluciones sencillas\" para problemas complejos. A las ideas os recuerdo que no se las puede meter en la c\u00e1rcel. S\u00f3lo se las puede combatir a trav\u00e9s de otras ideas m\u00e1s convincentes.","klass":0}
{"text":"Tiene que ser fake, no me jodas. Jam\u00e1s volver\u00edan a sus pa\u00edses.","klass":0}
{"text":"Organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro","klass":0}
{"text":"Vamos, que T\u00da no distingues un racista de una persona normal. Y adem\u00e1s crees que los dem\u00e1s tampoco. F\u00edjate que ni me extra\u00f1a, porque al ser uno de ellos les ves como iguales, normales, justificados... Pero los obtusos somos los dem\u00e1s, claro que s\u00ed. Y no, chiquillo, encarcelar a los racistas no es violencia, es la ley. Porque para tu desgracia cualquier actitud racista es un delito tipificado en el C\u00f3digo Penal. P.D.: Nada de lo que enlazas tiene que ver con el racismo. No s\u00e9 ni para qu\u00e9 te molestas en intentar tirar pelotas fuera, si nadie lo va a leer.","klass":1}
{"text":"Mi padrino es el jefe de los notarios hablar\u00e1 con el fiscal jefe y te destrozar\u00e9 la vida. o como dir\u00edan otros: \"Eso te lo afina la fiscal\u00eda\" ","klass":0}
{"text":"Es como decir que las pel\u00edculas porno son cosa de hombres, y les va el morbo. Ve lo absurdo de sus comentarios y de que todas son iguales, que leen lo mismo, y pretender saber que a todas les da morbo? No se da cuenta de lo rid\u00edculo que suenan sus afirmaciones","klass":0}
{"text":"Los indicios para detectar el maltrato dejan a millones de mujeres como maltratadoras. Yo tengo bastantes ex y he tenido much\u00edsimas amigas, todas tienen esos defectos, eso no las hace maltratadoras, en cambio m\u00e1s de una conocida si ha maltratado a su pareja psicologicamente. El amor dependiente se produce m\u00e1s en el hombre que en la mujer, el hombre no liga cuando quiere, necesita un \"s\u00ed\"... en cambio el amor dependiente de la mujer de la que hablan pertenece a otra epoca u otras culturas, donde la mujer no tiene capacidad de elecci\u00f3n. No hay que \"estereotipar\" el maltrato, yo he sido v\u00edctima de \u00e9l en el colegio toda mi vida e incluso por la calle, nunca hay justificaci\u00f3n para ello, simplemente es gente que se cree por encima de los dem\u00e1s... el maltratador machista piensa que est\u00e1 por encima de la mujer, pero tambi\u00e9n del hombre, esa necesidad de los \"profesionales\" de fingir que eso no es as\u00ed es bastante preocupante.","klass":0}
{"text":"Hoy nadie o casi nadie est\u00e1 obligado a participar en procesiones, llevar medallas... ni meterse a monja. En cambio el velo si suele estar forzado, si no lo llevas, te hacen presi\u00f3n para que pases por el aro.","klass":0}
{"text":"Desde luego hace falta meterse en la boca del lobo tal y como est\u00e1 el panorama. Si usted sabe por la informaci\u00f3n de todos los d\u00edas de que hay cada d\u00eda mas inadaptados, drogadictos, etc que necesitan dinero como agua de mayo para seguir poni\u00e9ndose, no haga la idiotez de ir por un sitio tan peligroso, que ya solo de verlo en foto da grima. Si usted va con un perro muerde-humanos, con una pistola o con un sargento feroz ganador del campeonato de lucha libre, entonces adelante. Cada d\u00eda hay mas gente ingenua","klass":0}
{"text":"Y ahora tenemos que tragar con los 15 restantes que iban en la patera por estar en shock. Suponiendo que el cuento sea cierto","klass":0}
{"text":"Es fascinante como muchos se pueden sentir oprimidos porque no les dejan ejercer su supuesto derecho de insultar a los que consideran diferentes e inferiores a \u00e9l. \"Se\u00f1or agente, d\u00e9jeme insultar libremente a quien me ha ofendido con su presencia, que para algo soy blanco y ellas no\".","klass":0}
{"text":"yo no conoc\u00eda ese anuncio y tengo que decir que me pareci\u00f3 muy creepy ","klass":0}
{"text":"Yo me baso en las politicas que tiene la izquierda, que son dejar pasar inmigrantes, lo tuyo del PP es de la manga","klass":0}
{"text":" si porque si el negro llega a darle la hostia que se merece el otro lo habr\u00eda denunciado y capaz que lo deportaran","klass":0}
{"text":"La culpa es de las mafias y de todos aquellos que incitan a esta pobre gente a venir como si esto fuera la panacea","klass":0}
{"text":"Llaman medio hasta a eldiario y elplural...","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 hijosdeputa m\u00e1s salados.","klass":0}
{"text":"claro, hay zonas no-go por toda Europa llena de cristianos radicales obligando a la gente a vivir seg\u00fan sus creencias. Yo no s\u00e9 si es buenismo o imbecilidad directamente ","klass":1}
{"text":"El seguro que es un pobre idiota teledirigido. El mantero casi seguro que piratea.","klass":0}
{"text":"Deber\u00edan llamarlos por su nombre aut\u00e9ntico: cagolitas de cabra.","klass":0}
{"text":"deber\u00eda haberlo juzgado un juez y dejado libre, como m\u00ednimo tiene que ser. Mi comentario es iron\u00edco, por supuesto no estoy de acuerdo con el comportamiento de ese grupo que lo agredi\u00f3. Deber\u00edan haberlos retenido y haber avisado de la polic\u00eda. Lo triste es que hubiera pasado lo que he dicho al principio de mi comentario. Los ancianos est\u00e1n indefensos ante este tipo de delitos.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 se persigue? ya...Es dif\u00edcil definirlo. Con frecuencia adem\u00e1s suena a esas conspiraciones imposibles. En parte, el camino a una sociedad m\u00e1s docil camuflada en ideas incorformistas. En Espa\u00f1a, los grandes partidos por ejemplo, han conseguido un consenso para un endurecimiento del c\u00f3digo penal que no es ni era especialmente blando en delitos de este tipo. En realidad desde hace poco me he dado cuenta que eso, lejos de lo que parec\u00eda, puede servirles como herramienta para el control precisamente de las nuevas corrientes migratorias. \u00bfEl inter\u00e9s en estas corrientes? La natalidad y el aumento de individuos independientes m\u00e1s proclives a las actividades de ocio y de consumo.","klass":0}
{"text":"Cualquier d\u00eda Kichi nos sorprende haciendo \"alcalde perpetuo\" a un ejemplar del Cor\u00e1n... \u00bfser\u00e1n esas sus palabras? \u00bf\"Malekun Sieg heil\"? Todo sea por dar trabajo a sus vecinos y a todo el que venga; por supuesto, mientras apoyen la pantomima no vamos a hacer distingos. Otra cosa es que votaran a otros.","klass":0}
{"text":"Hay usuarios de meneame que llaman fascista a todo el que no piensa como ellos hasta el punto de que han vaciado la palabra de significado. Y no solo respecto a la ideolog\u00eda pol\u00edtica. Eso no quita que algunas personas nacionalistas tengan ideolog\u00eda fascista. Las bandas violentas que cortan dedos a la gente tampoco son fascistas. Al menos no por eso. Quiz\u00e1s alguno de sus miembros o alguna si lo sea. De momento sabemos que son bandas violentas que cortan dedos y que se creen que la calle es suya.","klass":0}
{"text":"Nac\u00ed y crec\u00ed en una ciudad con m\u00e1s del 50% de la poblaci\u00f3n extranjera. Luego me mud\u00e9 a Madrid a uno de los barrios con m\u00e1s inmigraci\u00f3n, por ser de los m\u00e1s baratos. Nunca he visto problemas de convivencia debidos a los inmigrantes; si acaso con los ingleses, que son los que generalmente no tienen ning\u00fan inter\u00e9s en integrarse.","klass":0}
{"text":"La chica esta en un parque con sus familiares y es atacada, un familiar recibe una paliza.\n\nEl insinuar que \"\u00bfque hacia una ni\u00f1a sola?\" obviando que estaba con la familia, es una forma poco sutil de decir que la ni\u00f1a no deber\u00eda de estar ah\u00ed, al mismo nivel de \u00bfque llevar\u00eda puesto para que la violaran?\n\nLo puedo haber entendido mal, quiz\u00e1s es que soy un poco tonto, pero parece que casi todas las respuestas van en la misma linea que la m\u00eda, seremos todos tontos?\u00bf\n\nAh\u00ed tienes las respuestas de #12 #13 #14 #17..............................","klass":0}
{"text":" Lo ley y subo \u00bfLe parece bien a usted que le roben con violencia a una anciana de 82 a\u00f1os?","klass":0}
{"text":"Si claro, todos sabemos que el jueves es un c\u00f3mic humor\u00edstico!","klass":0}
{"text":"Vaya subnormal est\u00e1s hecho compi","klass":0}
{"text":"Algunos no tanto no, es que s\u00e9 de buena tinta que con lo de las medidas antropom\u00e9tricas y dentales no aciertan. Lo que ten\u00edan que hacer era meterles en una c\u00e1rcel de adultos.","klass":0}
{"text":"Yo creo que fue sin querer. Se estaba comiendo una manzana y de repente un golpe de mar agit\u00f3 la embarcaci\u00f3n con tan mala fortuna que el pobre hombre se cay\u00f3 hacia atr\u00e1s y cercen\u00f3 la cabeza del otro pobre migrante. La culpa la tienen el mar y los afiladores de cuchillos. El mar encima es de color azul y se podr\u00eda insertar dentro de violencia machista.","klass":1}
{"text":"O una buena okupacion, empadronamiento, a cobrar y estas cosillas para los extras...","klass":1}
{"text":"Un chaval que le ha robado un collar a una anciana. No voy a defender a los que le zurran pero no blanqueemos al elemento \u00e9se.","klass":0}
{"text":"Anda, mira, si el ni\u00f1ato chill\u00f3n de #_125 ha huido cual conejo. ","klass":0}
{"text":"Lo importante es que no vuelvan ni de visita.","klass":0}
{"text":"Es lo que tiene el efecto llamada de vivir de ayudas y demas.","klass":0}
{"text":"Si viene a decir tonter\u00edas, mejor d\u00e9jelo...ya ha,dejado claro de qu\u00e9 lado est\u00e1 y su nivel de inteligencia...gracias","klass":0}
{"text":"no veo razonable que la casa De Alba cobre un paston en ayudas por tener hect\u00e1reas y hect\u00e1reas de olivos mal aprovechados. Por ah\u00ed van los tiros, no a las ayudas puntuales.","klass":0}
{"text":"La mascota representa lo que representa. \u00bfQue en los a\u00f1os 50 no eran problem\u00e1ticos? Pues vale. Pero han representado siempre un estereotipo. Desde que los pon\u00edan viviendo en chozas de paja diciendo alumba mubumba balumba y caminando con lanzas: www.youtube.com\/watch?v=wFOXOeBbhD8. Hasta en los 90 que iban a un festival con conguito Tina Turner, conguito Stevie Wonder o conguito James Brown. www.youtube.com\/watch?v=uXfc9g1AsXA. Son caricaturas de estereotipos de las personas negras. No, la mascota no son dos cacahuetes uno encima de otro. Que digan que no ven problema en su mascota, que no se ha hecho con intencionalidad racista o que blablabla. Pero que tampoco tomen a la gente por idiota. La mascota es una amalgama de estereotipos sobre la gente negra porque como su color de piel recuerda al chocolate jajajaja que risa Mar\u00eda Luisa. Que cada cual piense si en 2020 eso se puede, o no, considerar racista. Edit: Vamos, lo que dice #38","klass":0}
{"text":"en su pa\u00eds es legal, no seas racista.","klass":1}
{"text":"En vez de fomentar trabajo y que la gente gane m\u00e1s pasta lo que hacen es pagar a otros.","klass":0}
{"text":"Aunque los cojan, no lo van a pagar,...y seguir\u00e1n viniendo mas, al socaire de nuestras laxas leyes,..","klass":0}
{"text":"\u00bfVas a ir tu a regoger fresas o prefieres que lo hagan ilegales?. Siempre estais con la misma cantinela.","klass":0}
{"text":"Pues anda que los que usted ha,dado son mucho mejores....","klass":0}
{"text":"Los m\u00e1s preparados y los m\u00e1s valientes","klass":1}
{"text":"a ver ella quiere volver a su pa\u00eds como el andaluz que tras su vida en Catalunya se vuelve a Sevilla. Tiene trabajo y estudios. Siempre ha cotizado y eso le ha permitido estar legalmente aqu\u00ed siempre sin pedir la nacionalidad. Que quiera volver a su pa\u00eds pues me puede parecer normal. La gente echa de menos su tierra. Pero a veces me parece muy optimista en como la cosa mejora para las mujeres en Marruecos. Su hija dice que no quiere llevar pa\u00f1uelo, ella lo respeta y le dice que e no se preocupe que en Marruecos nones obligado pero no la veo con muchas ganas de vivir en Marruecos la verdad por muy bonito que lo pint\u00e9 mami. Como mucho visitar a su madre de vez en cuando. Lo que le ocurri\u00f3 no es tan raro. Se hab\u00eda en Espa\u00f1a. El hermano que ten\u00eda muchos hijos le daba un hijo a quien no ten\u00eda ninguno para que se hiciera cargo dando por hecho que estar\u00eda bien. Conozco un caso en la familia de mi abuelo. Unas de mis t\u00edas vivi\u00f3 casi toda su vida con su t\u00eda abuela que no ten\u00eda hijos y le pago los estudios. Eran cosas extraoficiales. Lo de no saber nada en 3 a\u00f1os si que lo veo bestia. Mi t\u00eda visitaba a sus hermanos cada 3 meses. Pero en Marruecos las comunicaciones hace 50 a\u00f1os pfff y adem\u00e1s s ve que all\u00ed se confiaba en la palabra. Si tu hermano te dice que va a tratar bien a tu hia y desconfias es como un insulto.","klass":0}
{"text":"Creo que nadie tiene nada en contra de inmigrantes legales. Lo que yo creo es que est\u00e1s muy alejado de la realidad.","klass":0}
{"text":"En Espa\u00f1a y por causa de los pol\u00edticos tan malos que sufrimos, estos problemas no hacen mas que aumentar. Por si fuera poco los elegidos en las urnas, que no se de donde los sacan los partidos, se les suma todas las tropel\u00edas de todos estos \"turistas\" que nos invaden, que entran ilegalmente en Espa\u00f1a, se les da de comer, algunos si no todos su dinerito para el pegamento, y a la calle a ver que cae, pero tambi\u00e9n como ellos ilegalmente. Y la justicia, los ampara con su dichosa Ley del Menor, intocables. As\u00ed no, as\u00ed devoluci\u00f3n en caliente, que no le cojan el pulso a las calles y la inexistente justicia espa\u00f1ola.","klass":0}
{"text":"Muy, muy, muy bueno.","klass":0}
{"text":"Como la gente se empiece a tomar la justicia de su mano con los ladrones ya pueden empezar a tener miedo algunos pol\u00edticos y algunos que viven en urbanizaciones de lujo.","klass":0}
{"text":"No compares un acto de benevolencia sin ningun animo de lucro de manera muy puntual con ejercer una actividad economica de manera ilegal. El que quiera ganarse la vida, que lo haga con las de la ley.","klass":0}
{"text":"Maryass ....","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan las expertas en no se sabe qu\u00e9, 3.7 12 millones de mujeres (tres mil setecientos millones) necesitan la tutela de las expertas en no se sabe qu\u00e9.","klass":1}
{"text":"tambi\u00e9n es curioso que tu argumento se puede leer al rev\u00e9s y sale una incongruencia parecida ","klass":0}
{"text":"Ninguna mujer porque no tienen testosterona, y pueden ser reeducada por otras cosas. Las mujeres no realizan agresiones sexuales. Es una prerrogativa de los hombres.","klass":0}
{"text":"Es que para la IZQUIERDA ESPA\u00d1OLA... si son blancos, heterosexuales y cristianos... \"no son refugiados\". Esa es la realidad, y esa es la \"clase de izquierda\" que tenemos, capaz de vivir en chaletones de millonarios, con escolta armada permanente, y diciendo que hay que \"exprimir\" m\u00e1s a los millonarios, excepto a ellos, claro. Y adem\u00e1s persiguiendo todo vestigio que suene a cristianismo, seg\u00fan ellos el causante de \"todos los males del mundo\". Como si el comunismo fuera la soluci\u00f3n....","klass":0}
{"text":"Perd\u00f3name si la expresi\u00f3n es algo dura, pero har\u00e1 lo que le d\u00e9 la gana. La pregunta es qu\u00e9 hacen 4 violadores fuera de la c\u00e1rcel.","klass":0}
{"text":"Luego ves las pateras y los videos y la mayoria hombres en edad militar.","klass":0}
{"text":"lastima que no se volvio loco del todo y se suicido de paso..","klass":0}
{"text":"Y dec\u00edan que \"es un hecho puntual\" jajaja, los que dicen \u00e9sto no tienen problemas, van rodeados de guardaespaldas.","klass":0}
{"text":"Son mujeres qu\u00e9 no valen la pena y van de listas","klass":0}
{"text":"Que rulen.","klass":0}
{"text":"Pues yo si quiero que se vayan expulsados a su pa\u00eds sin que puedan volver. No tengo ninguna gana de que me estrangulen a m\u00ed o que le vuelvan a estrangular a Ud.","klass":0}
{"text":"El que mata a un ladr\u00f3n...","klass":0}
{"text":"Culpa de los progres que les aprietan para que se tiren al mar","klass":0}
{"text":"es que dijiste que mi argumento no colaba. Pero los foristas con m\u00e1s criterio del hilo si que lo han aprobado. Prefiero fiarme de ellos que de un meneante an\u00f3nimo de dudosa procedencia y escaso recorrido, que ha llegado hace dos meses.","klass":0}
{"text":"Yo estoy de acuerdo en exigir v\u00edas legales que les protejan. Creo que todos estamos de acuerdo en eso, excepto perturbados. El problema, como siempre, es que no creo que nos pongamos de acuerdo en el c\u00f3mo. Yo soy m\u00e1s partidario de descentivar el viaje y, a largo plazo, haciendo \u00c1frica habitable. La Uni\u00f3n Europea deber\u00eda pensarse asumir el control directo en algunas zonas para empezar.","klass":0}
{"text":"Ahora me leo la secta que seguro que amplian informaci\u00f3n","klass":0}
{"text":"el jueves?       ","klass":0}
{"text":"Es que es verdad, ilegalmente es facil\u00edsimo. Se perfectamente la cantidad de papeles que necesitan los inmigrantes para conseguir la residencia legal, porque he ido a acompa\u00f1ar a amigos a hacer los tr\u00e1mites. Y t\u00fa lo est\u00e1s averiguando ahora por tu novia. Por lo que es tremendamente INJUSTO para los inmigrantes legales que se esfuerzan durante a\u00f1os que haya descerebrados que defiendan la inmigraci\u00f3n ilegal, y legalizar por la cara a cerca del mill\u00f3n de inmigrantes ilegales que tenemos, como ped\u00eda Echenique en nombre de su partido hace unos d\u00edas.","klass":0}
{"text":"Saludos...... GRAN PA\u00cdS. ","klass":0}
{"text":"Hay polic\u00edas negros? Conste que este comentario lo he pensado y posteado en principio en plan co\u00f1a, pero tras escribirlo, ahora que lo pienso detenidamente me doy cuenta de que en realidad jam\u00e1s he visto a un polic\u00eda negro. Y eso que vivo en una zona done se ven bastantes polic\u00edas y guardia civil.","klass":0}
{"text":"Est\u00e1 claro que vienen los mejores. Haced que pase putos rojos de mierda.","klass":1}
{"text":"VOX jam\u00e1s ha dicho nada contra la inmigraci\u00f3n legal que cotiza en Espa\u00f1a. Pero, oye, vosotros a lo vuestro.","klass":0}
{"text":"T\u00edpico usuario de Storm Front. Pu\u00f1o de acero, mand\u00edbula de cristal.","klass":0}
{"text":"Ya sabes de qu\u00e9 depende que una violaci\u00f3n sea irrelevante o no.","klass":0}
{"text":"Mire en la hemeroteca de Abc, pues la p\u00fablico este mismo medio, y creo que el \u00fanico en hacerlo.","klass":0}
{"text":"Pues puede trabajar de carnicero para pagar pensiones","klass":1}
{"text":"Resumiendo...nos inundar\u00e0n de sexo, con la ideolog\u00eda de g\u00e9nero, y de drogas recreativas, ya se ven los movimientos internacionales de legalizaci\u00f3n de la marihuana, y el estado nos proveer\u00e1 de lo indispensable para tenernos contentos y entretenidos en.nuestra jaula de cristal porque as\u00ed no nos quejaremos cuando no haya trabajo, tendremos pocos hijos y no echaremos tan en falta el consumir....todo...para,que los de arriba puedan seguir viviendo como.hasta ahora.","klass":0}
{"text":"Buen negro","klass":0}
{"text":"Mi respuesta era al comentario de que ley obliga a mantener a delincuentes, y yo se\u00f1ale que si es menor, estamos en obligacion.","klass":0}
{"text":"Es muy simple, estamos dando relevancia a... \u00bf1000 personas? que se han juntado a firmar en change.org. Es decir, de unos 100 000 000 personas que puedan hablar espa\u00f1ol y tener Internet... han firmado una de cada cien mil. Alg\u00fan d\u00eda seremos conscientes de que hay gente \"para todo\" y que en Internet es f\u00e1cil dar con ellos.","klass":0}
{"text":"Un pa\u00eds con cero pol\u00edticas de crecimiento familiar y que necesita importar mano de obra desde el tercer mundo para pagar las pensiones es un pa\u00eds condenado a desaparecer. Pod\u00e9is pintarlo o racionalizarlo de la forma que os resulte m\u00e1s c\u00f3moda, pero es una condena a muerte. En vuestro af\u00e1n por abrazar todas las causas perdidas,  vais a dejar de tener un pa\u00eds para tener un mercado. La izquierda bienpensante est\u00e1 haciendo el trabajo sucio de los liberales mientras pone el emoji de los pu\u00f1itos marrones en twitter.","klass":0}
{"text":"\u00bfPor que no habre las puertas del Vaticano?","klass":0}
{"text":"Tal cual.","klass":0}
{"text":"Es lo que trae tener a esta pe\u00f1a sin dar palo al agua y viviendo del cuento, si estuvieran reventados de currar, no andar\u00edan haciendo el subnormal machete en mano, que vengan m\u00e1s que son los que nos van a salvar de la crisis demogr\u00e1fica...","klass":1}
{"text":"curiosamente tu tb estas sesgando datos.\n\nDices que la poblacion reclusa es en un 70% no extranjera. Incluso dando por hecho que en ese 70% no hay ningun nacionalizado, que % representa respecto a la poblacion total \u201cespa\u00f1ola\u201d y que % respecto a la \u201cextranjera\u201d?\n\nAdemas, de ese 30% ( fijate que de nuevo no te discuto la cifra), sabes el porcentaje de cada nacionalidad? Te lo digo porque es facil mirarlo e igual tiene que ver con la nacionalidad de la noticia.\n\nY si lo que hacen algunos poniendo la nacionalidad es repulsilvo, lo mismo es no condenar energicamente esto, que es otro claro ejemplo de violencia de genero y violacion grupal en manada. Para mas narices, ya hay una ley para solucionar esto, anterior a la viogen, pero visto la cantidad de reincidentes no se cumple.\n\nY sobre el ultimo parrafo, la ultraderecha hace lo que hace, y la izquierda lo mismo. El problema es que los votantes de derecha votan en manada, y los de izquierda sean posiblemente mas criticos, y de ahi el ascenso de unos y el descenso o fragmentacion de otros.\n\nSi esto hubiese sido hecho x \u201cespa\u00f1oles\u201d, ma\u00f1ana las redes incendiadas y manifestaciones a cascoporro. Si esta hecho x \u201cextranjeros\u201d, ni mu. Ni una noticia en los medios visuales ni nada","klass":0}
{"text":"Eso solo pasa cuando alguien suelta un comentario de gilipollas integral. Vamos, cuando tienes que echarle de comer con los cerdos (con perd\u00f3n de los cerdos). Siento que a los de vox no os quiera nadie, pero he aqu\u00ed que la mayor parte de la gente son buenas personas.","klass":0}
{"text":"No a los adultos, el que ya est\u00e1 adoctrinado es insalvable. Me refiero a los ni\u00f1os.","klass":0}
{"text":"Pues habr\u00e1 que dec\u00edrselo a #16 \/ #8...","klass":0}
{"text":"\u00c1nimo no ten\u00edan, pero al final s\u00ed que se lucran","klass":0}
{"text":"Lo que est\u00e1 claro que para algunos esto es un problema de inmigraci\u00f3n y no de personas. Y cuando hablan gen\u00e9ricamente por m\u00e1s aclaraciones que intentar hacer el mensaje apesta","klass":0}
{"text":"Por lo menos que lo pongan a trabajar en la c\u00e1rcel para sacarle algo de provecho, aunque pens\u00e1ndolo bien, si ser\u00eda mejor una expulsi\u00f3n autom\u00e1tica.","klass":0}
{"text":"Joderos,no hqber votado a la izquierda","klass":0}
{"text":"\u00bfPuede coexistir la religi\u00f3n, \"libro sagrado\", rezos y \"profesores de religi\u00f3n\" en un colegio p\u00fablico? No es l\u00f3gico, en forma oficial, Francia y varios pa\u00edses latino-americanos, en Uruguay hace un siglo que no se dan religiones, y en la Argentina hace m\u00e1s de medio siglo que tampoco, y parecido pasa en M\u00e9xico, etc. Las religiones han sido y son la mayor r\u00e9mora social, causa de guerras en todo el mundo, y ahora hasta de terrorismo. Es atraso social y pol\u00edtico la sumisi\u00f3n que se produce en todo pa\u00eds que \"domina\" una religi\u00f3n, aunque est\u00e1 incrustada en el calendario o \"obliguen\" cada d\u00eda, pero as\u00ed seguimos aqu\u00ed, en lo oficial y ense\u00f1anza p\u00fablica, es un hecho de prepotencia muy vergonzoso.","klass":0}
{"text":"Madre m\u00eda, los chacales c\u00f3mo saltan en noticias como estas: que si feminismo caca, que si pobres chavales los de la Arandina, que de qu\u00e9 nacionalidad ser\u00e1...","klass":0}
{"text":"Por fin una buena noticia","klass":0}
{"text":"Maravilloso","klass":0}
{"text":"no hablo s\u00f3lo de control de fronteras, tambi\u00e9n hay mucho control de movimientos y seguimiento policial serio. Es mucho m\u00e1s complejo. Me has sacado datos recientes de n\u00famero atentados, echa un vistazo a las cifras anteriores (desde hace varias decadas, vamos, desde la creaci\u00f3n de Israel los \u00faltimos 70 a\u00f1os). Ah\u00ed se observa la reducci\u00f3n dr\u00e1stica de atentados","klass":0}
{"text":"Porque usted es un hombre de bien y con valores. Esos otros son alima\u00f1as y 0","klass":0}
{"text":"Hay que darle cari\u00f1o.","klass":1}
{"text":"Rita Bosaho es el ejemplo perfecto de lo que dices en #6, es cierto que #3 miente pero tambi\u00e9n que esa persona fue elegida porque es negra y no por su validez o m\u00e9ritos, igual que ahora est\u00e1 colocada en un chiringuito como varios exdiputados de Podemos.","klass":0}
{"text":"Menos mal que no eres nadie y tus propuestas no van a ninguna parte. El psic\u00f3logo sale m\u00e1s barato a corto plazo que vivir con tanto miedo.","klass":0}
{"text":"Esto est\u00e1 provocado por el efecto llamada. Si das ayudas, piso, sanidad, y no los expulsas, les merece la pena jugarse la vida. EN cambio,si conforme llegan los expulsas, se lo pensar\u00e1n dos veces. Inmigraci\u00f3n regulada y controlada. No hay m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Claro que no, pero no creo que se les atacara por ser religiosos, sino por tomar parte de un bando por una parte, y por ser un colectivo privilegiado desde el feudalismo.","klass":0}
{"text":"Supongo que el Negre ser\u00e1 auton\u00f3mo...aunque no se yo si su proyecto actual tributar\u00e1 algo, ya que lo cobra mediante Patreon.","klass":0}
{"text":"\u00bfSolo lo expulsaron por 10 a\u00f1os? Ah ok, es que le dieron tiempo para ahorrar m\u00e1s y venir a comprarse mas esposas. Al\u00e1 es grande y misericordioso (detalles que omiten de la noticia para no ser acusados de xen\u00f3fobos).","klass":1}
{"text":"Es un bucle absurdo. Hace un a\u00f1o quise contratar a una profesora india. Est\u00e1 legalmente, su marido trabaja legalmente en Espa\u00f1a, pero hasta pasados dos a\u00f1os no es contratable. La \u00fanica opci\u00f3n que le deja la ley es trabajar ilegalmente.","klass":0}
{"text":" www.lavanguardia.com\/local\/barcelona\/20190826\/464258022202\/delincuente La noticia es del verano pasado y salio por aqui. 14 veces en 2 meses. Todos los de la lista reincidentes en el periodo. La justicia no puede acabar con esto, por falta de medios, leyes o ambos. Asi q esto, mal q pese si parece la selva","klass":0}
{"text":"Basta ya de este pacto global por el que tenemos que respetar vuestras paranoias imaginarias! Vuestros dioses no existen!","klass":0}
{"text":"Era un migrante que hacia de patr\u00f3n de barco, pero venia aqu\u00ed igual que el resto. Ah\u00ed lo tienes en M\u00e1laga por si le quieres hacer una visita.","klass":0}
{"text":"A estas alturas a\u00fan me tiran puntas de voxero?. Que siiiiii,  que lo soooooy. Y por eso me anulan en esta p\u00e1gina progremita. Pero mientras me dejen seguir\u00e9 opinando,  porque yo,  queridos m\u00edos,  os leo porque soy persona que amplias miras,  mientras que vosotros anulais lo que no os gusta leer a\u00fan cuando tengo raz\u00f3n. Radical fruit company.","klass":1}
{"text":"No es solo que puedan, sino que DEBEN, aunque solo sea por su propio bien. Pero por las mismas nosotros deber\u00edamos habernos quitado de encima ciertas caracter\u00edsticas y rescoldos franco-fascistas. Y en el norte tendr\u00edan que haber dicho antes aquello de \"basta ya\".  Esta claro que no es tan facil.","klass":0}
{"text":"No estoy muy de acuerdo con tu comentario! En el que es un imb\u00e9cil s\u00ed, que intenta arruinarle la vida a alguien que intenta ganarse la vida tambi\u00e9n! Pero... que paga impuestos como todo dios!!","klass":0}
{"text":"Que va, con lo que me gustan a mi las chicas latinas :-P Pues a ver si se ponen duros y empiezan a aplicarlo como dios manda, aunque hay que reconocer que la Polic\u00eda en este pa\u00eds no tiene mucho margen de maniobra.","klass":0}
{"text":"zp2 crea el efecto llamada y ahora traspasa el problema a otro. Acabaran pidi\u00e9ndonos a cada Espa\u00f1ol que acojamos tambi\u00e9n, vaya desgobierno ","klass":0}
{"text":"Siempre saldr\u00e1n a ganarse la n\u00f3mina los del \"seguro que no hac\u00eda zig-zag por los disparos?...cuidao!\"","klass":0}
{"text":"Siempre me han parecido unos est\u00fapidos irresponsables, unos absolutos imb\u00e9ciles, unos cretinos soberbios, aquellos que defienden que se construyan mezquitas en nuestro pa\u00eds. Y encima, pagandolas con dinero p\u00fablico. \u00bfQue estoy en contra de que unos se\u00f1ores practiquen su religi\u00f3n, sea cual sea si conviven con nosotros? En absoluto, siempre que nuestra cultura sea respetada. \u00bfPor qu\u00e9 lo digo? Porque las mezquitas no son utilizadas para la 'comunicaci\u00f3n' con Dios sino para la transmisi\u00f3n de consignas radicales y fundamentalistas que abocan a muchos al terrorismo. Hay mucho bocazas suelto por ah\u00ed que jam\u00e1s ha visitado un pa\u00eds isl\u00e1mico y habla iluminado por ese buenismo progresista que podemos contabilizar en muertos en toda Europa. Se puede ser bueno, solidario, amable anti racista, noble, hospitalario ... lo que no se puede ser es gilipollas. Enga\u00f1arse y enga\u00f1ar a la sociedad civil. Los imanes, como los curas cristianos, pueden ser \u00e1ngeles o demonios. Si son demonios, los de Alah incitan al odio y al asesinato. Los de Jesucristo, a la pederastia.","klass":0}
{"text":"Deportacion ya","klass":0}
{"text":"To jest prawda","klass":0}
{"text":"Asian Lives Matter #ALM","klass":1}
{"text":"La soluci\u00f3n es traerlos con contrato de trabajo.. que ya existe.\nLa soluci\u00f3n es destruir las mafias desde su origen, pero estas tendr\u00e1n contactos con los poderes pol\u00edticos en origen y ser\u00e1 imposible tocarlas desde su bases de operaciones.\nLa soluci\u00f3n es crear campa\u00f1as de desmotivaci\u00f3n en los pa\u00edses de origen.\nLa soluci\u00f3n es devolver a los MENAS a sus padres.\nLa soluci\u00f3n es crear empleo en origen.\nLa soluci\u00f3n es proporcionarles SOLO la vuelta.. sin la asistencia que les haga creer que est\u00e1n mejor aqu\u00ed y que les lleva a propagar la bonanza del cambio y con ello m\u00e1s carne para las mafias.\nLa soluci\u00f3n es impedir la \"reunificaci\u00f3n familiar\".\nLa soluci\u00f3n es impedir la transferencia de dinero por parte de los ilegales a sus paises de origen si consiguen ingresos.\nLa soluci\u00f3n es poner trabas a los ilegales en vez de hacerlo con los propios a la hora de solicitar y conseguir ayudas o subvenciones.\nPero se hace TODO LO CONTRARIO.","klass":0}
{"text":"Y lo que ha dicho lo sabe el 47% de la gente. \u00bfPero qu\u00e9 es eso de soltar porcentajes y quedarse tan ancho? A mi dame los n\u00fameros que ya saco yo las conclusiones.","klass":0}
{"text":"Ese dinero lo hemos pagado nosotros","klass":0}
{"text":"No, no lo es, es solo un voto y el voto es libre en meneame, puedes tener la raz\u00f3n que te parezca para votar, que te parezca irrelevante, que te parezca cansina, yo que se, pero no significa absolutamente nada mas.","klass":0}
{"text":"Creo que se refiere a que tambi\u00e9n son panfletos","klass":0}
{"text":"En M\u00e1laga he visto que est\u00e1","klass":0}
{"text":"Manipular es hacer creer que hay una corriente cat\u00f3lica que incita a matar a alguien cuando no es as\u00ed. Manipular es obviar que hay una corriente (vamos a dejarlo as?) salafista que s\u00ed arenga e incita a matar infieles no musulmanes. Y el despiporre de la manipulaci\u00f3n es decir o insunuar que \"Si es que los unos son iguales a los otros.\"","klass":0}
{"text":"Es su cultura y hay que respetarla. Un abrazo desde Ronda, M\u00e1laga.","klass":1}
{"text":"Rasista.","klass":0}
{"text":"Los mas valientes. Haz que pase!","klass":1}
{"text":"Si el Estado no pone los medios,de lo que le pide el pueblo, no nos queda m\u00e1s remedio, que actuar por nuestra cuenta.","klass":0}
{"text":"armando robles, el director de alerta digital, era abogado de gil. No se nos olvide. El mismo anti inmigrantes que contrata inmigrantes para pagarles la mitad","klass":0}
{"text":"Los seres de luz que acogemos en nuestro pa\u00eds. Me acuerdo cuando hace lo menos 25 o 30 a\u00f1os Cuba permitio que todo aquel disidente que quisiese salir del pa\u00eds pod\u00eda hacerlo,bueno ,pues fueron tan listos que aprovecharon yabrieron las c\u00e1rceles dejando salir a delincuentes comunes y se los tragaron en la Florida de EEUU jejeje","klass":1}
{"text":"\u00abPensamos en conventos cerrados y en casas en las que haya habitado alguna comunidad religiosa y haya cerrado por falta de frailes o hermanas; algunos seminarios, noviciados, etc\u00e9tera\u00bb. Simplemente pregunto: \u00bfHa escuchado alguno al Papa una expresi\u00f3n como \u00e9sta, clara, determinante y tan efectiva?","klass":0}
{"text":"Es un buen ejemplo porque all\u00ed nunca tienen atentados, ejem...","klass":0}
{"text":"Lo normal cuando intentas entrar a un pa\u00eds de forma ilegal, salt\u00e1ndote leyes y quebrantando fronteras.","klass":0}
{"text":"En en Deuteronomio YHWH dice que se deber de acoger a los migrantes pues tambien fueron migrantes el pueblo elegido, pero tambien deja bien claro que estos en Israel deben someterse a la ley de Moises y participar de las fiestas del culto al verdadero Dios. Esto es para el cristiano debe se una obligacion acoger al inmigrante siempre que este este dispuesto a convertirse a la religion, ley e idiosincracia del pa\u00eds afitrion.","klass":0}
{"text":"En Palma ya podr\u00edan multar de vez en cuando a los que aparcan mal eh. :-P Calles de 3 carriles en las que solo se puede usar el del medio porque los de los lados est\u00e1n llenos de capullos con las luces esas que parpadean y sirven para aparcar donde te da la gana.","klass":0}
{"text":"Honk Honk.","klass":0}
{"text":"No os metais con su libertad de expresion, tiene derecho a llamar basura a esas putas negras, o negras putas que seguro que lo son... en fin. p.d.: Ahora comparar cuando la policia NO DEJO manifestarse frente a los reyes de Espa\u00f1a con banderas republicanas.","klass":0}
{"text":"Pero no seria preferible que lo expulsen pero no a uno de los mas de 40 paises mahometanos ? porque todo esto proviene de que Mahoma tenia esclavos, muchos de ellos ni\u00f1as igual que este, no se, en un pais no mahometano no estaria tan comodo este como en un pais mahometano","klass":0}
{"text":"Eso es lo peor del asunto.","klass":0}
{"text":"La impericia de los psic\u00f3patas salafistas. La impericia de los mossos. La impericia del \"ministro Macareno\" y la incomunicaci\u00f3n bicanal en la seguridad UE, nos coloca en un desagradable lugar en el que s\u00f3lo queda el libre ejercicio de llorar y llorar. Siempre nos venden que bloquear las acciones de un \"lobo solitario\" es harto dif\u00edcil por no conceder que imposible: Mantra aceptado m\u00e1s all\u00e1 de la duda sin parpadeo que valga. Catalunya desde hace a\u00f1os es una de la regiones europeas en las que mayor presencia extensiva se da de integrismo coranico. El universo mezquitero, vive creciente cual luna de primavera por las tierras catalanas entre corrientes diversas con preeminencia marroqu\u00ed, ocultada bajo el f\u00e9rreo control del gobierno de Mohamed VI con sus imanes como correa de transmisi\u00f3n. La gran mayor\u00eda de los marroqu\u00edes queda asentada en Catalu\u00f1a, a los que se suman paquistanies y bandaglesies. Lo llamativo de esta trilog\u00eda es que el grupo m\u00e1s numeroso es a su vez el menos visible; a la vez que es el mas 'gestionable' con el estrecho control que su gobierno tiene activado sobre \u00e9l. Llegamos al presente y Zoido, nos dice que ya hemos tocado techo, que la vida esta muuu'mal, y que todo esta resuelto. Los mossos, dicen que aun \"deben mover barretina con galones, de un lugar para otro, que algunos activistas no han aparecido y parecen ser n\u00facleo duro\". Los mossos y sus barretinas esteladas 'no cubren' necesidades. Los de Zoido, 'a pachas' tal cual, y otros, quieren dejar el marr\u00f3n a la no instalaci\u00f3n de jodidos bolardos. Los hechos son tozudos, dicen que, la explosi\u00f3n de la torre, ha desencadenado esta \"\u00f1apa fatal\". La otra, la acci\u00f3n frustrada, qui lo sa!? Falta mucho trabajo. Falta dedicaci\u00f3n y falta convicci\u00f3n de libertad. Falta que los Zoido y Forn, dejen de gastar en represi?n ciudadana lo que sustraen de nuestra libertad.","klass":1}
{"text":"Soy mallorqu\u00edn, conozco el sitio, y si doy mi opini\u00f3n sobre lo que conozco de la zona y c\u00f3mo ha cambiado en 30 a\u00f1os me cierran la cuenta.","klass":0}
{"text":" \u00bfA qu\u00e9 polic\u00eda? Si en la legislaci\u00f3n espa\u00f1ola esta gente es impune, como el rey. Puedes robar, violar y matar que como eres 'un ni\u00f1o' no pasa nada de nada. Igual que hay impunidad para quedarte cualquier casa que te guste y por eso los vecinos tambi\u00e9n salen a veces a liarla.","klass":0}
{"text":"Y vota al PACMA ","klass":0}
{"text":"El n\u00famero 2 del PP de Cantabria realiz\u00f3 obras sin licencia y usurp\u00f3 terreno p\u00fablico para su mansi\u00f3n. Pero,claro, seguimos hablando del \"casopl\u00f3n\" de alguien que se ha pagado con su bolsillo a trav\u00e9s de un cr\u00e9dito. Esa s\u00ed es la diferencia. Aunque algunos no se enteran. Afortunadamente, los votantes s\u00ed, y ponen a cada uno en su sitio. Eso s\u00ed es hipocres\u00eda, ","klass":0}
{"text":"no s\u00e9 por donde te mover\u00e1s t\u00fa, pero por donde he ido yo de espa\u00f1a (madrid y barcelona) casi toda la delincuencia con la que me he encontrado era espa\u00f1ola. Aunque a lo mejor vives en un guetto marroqu\u00ed y por eso te sorprende...","klass":0}
{"text":"Alguna cosa hay en su cultura que les lleva a formar bandas. En mi barrio lo he visto dos veces y la polic\u00eda lo cort\u00f3 las dos veces. Menos mal.","klass":0}
{"text":"Se ve q nos sobra la pasta ","klass":0}
{"text":"El mismo argumento que usan los islamistas para hablar de los occidentales matando con bombardeos ninyos en Siria e Iraq. Tu quieres sembrar odio. Tu quieres poner a todo el mundo en grupos donde todos son iguales. Seguramente porque asi te es mas facil de tratar de entender el mundo. Pero al mismo tiempo sabes que no todos son iguales. Mira tu familia, o tus amigos. Son todos igual de cristianos, de conservadores, de fanaticos? No. ","klass":0}
{"text":"VOX no quiere este tipo de inmigrantes, VOX quiere gente trabajadora que respete nuestras leyes y nuestras costumbres, VOX quiere que a estos delincuentes los mantenga su pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"3.000 personas mueren en Espa\u00f1a por suicidio, hablemos de salud mental.\n2.000 personas mueren en Espa\u00f1a por accidentes de circulaci\u00f3n, hablemos del estado de las carreteras.\n600 personas mueren en Espa\u00f1a por accidentes laborales, hablemos de las condiciones de trabajo.\n\nPero no, lo preocupante de todo esto es que un 0,19% de personas que intenta entrar a un pa\u00eds ilegalmente muere en el trayecto.","klass":0}
{"text":"Es un asesinato en grado de tentativa","klass":0}
{"text":"Pues seria ideal para poner un manicomio... \/sarcasm, por si acaso","klass":1}
{"text":"Yo creo que con que volv\u00e1is al colegio y aprend\u00e1is como se solucionan las cosas en una democracia con un estado de derecho mas o menos estable de 2020 basta","klass":1}
{"text":"sin la mano de obra esclava en Almeria no se podrian comprar 3 kilos de tomates por un euro en los super de Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"\u00bfquieres un poquito de Hemoal?    ","klass":1}
{"text":"En principio, deber\u00eda de explotar desde ese consenso. De hecho el camino hecho hasta hace poco hab\u00eda sido as\u00ed.","klass":0}
{"text":"Usted se lo dice todo, se da la r\u00e9plica y la contrarreplica....muy feminista es,esa actitud...espero ver alg\u00fan d\u00eda una feminista dialogante....ser\u00e1 posible?","klass":1}
{"text":"Tenemos como ejemplo Juego de tronos y el \"escandalo\" de poner a la madre de dragones como loca de \"repente\"... era un personaje que estaba loco desde el principio y le vendieron como feminista despu\u00e9s del \"no es no\" a Drogo, ese \"no es no\" al final fue un s\u00ed y Drogo nunca dej\u00f3 de ser un personaje machista, violento, un asesino y un violador. Los guionistas nunca pintaron esa relaci\u00f3n como ideal, no lo era, en cambio millones de mujeres vieron en Danny un personaje feminista y en Drogo el hombre perfecto. Tenemos el caso de La manada, antes de ser juzgados cientos de miles de mujeres salieron a la calle con el \"yo si te creo\" y millones apoyaron a la v\u00edctima en las redes, ante una acusaci\u00f3n de violaci\u00f3n a Cristiano Ronaldo millones de mujeres en el mundo acusaron de mentir a la v\u00edctima \u00bfdonde qued\u00f3 el yo si te creo?. El amor es querer lo mejor para una persona, quiz\u00e1s el problema es que muchos se piensan que son lo mejor y por tanto siempre eligen lo mejor.","klass":0}
{"text":"\u00bfPor qu\u00e9 no han salido los de las ONG's a ofrecerse a acogerlos...o los podemitas en masa a sacarlos de las escuelas catolicas y llevarlos a sus casas...o el Dr Indultos...que va al puerto a recibirlos y se lleva 8 \u00f3 9 a la Moncloa?","klass":1}
{"text":"interesante. Gracias por la informaci\u00f3n. Existe la posibilidad de pasar una condena impuesta en Espa\u00f1a en otro pa\u00eds con el que haya alg\u00fan tipo de acuerdo o convenio? Por ejemplo, un chino comete un delito en Espa\u00f1a por el que es juzgado, pero cumple la condena en China? O cumplir la condena parcialmente en Espa\u00f1a y el resto en China?","klass":0}
{"text":"no seas cruel, que ya sabes que el feminismo es como la religi\u00f3n. Es potente y poderosa, pero solo para posicionarse en el poder y enriquecerse, y no realmente eficaz contra lo que dice luchar.","klass":0}
{"text":"Los centros de menores no tutelados son escuelas de delincuentes. ","klass":0}
{"text":"El chepas acaba de solucionar el problema de la inmigraci\u00f3n, ahora vendr\u00e1n los de Vox a tocar los huevos...","klass":0}
{"text":"la explicacion es muy sencilla ningun partido hace nada porque la mayoria de sus votantes no lo pide y ellos no se mojan, eso es lo mas benevolo que puedo decir otra razon mas politica es que algunos partidos necesitaran de sus votos.","klass":0}
{"text":"Algo ha echo si la fiscal\u00eda lo pide.","klass":0}
{"text":"Prefieren a los que las tratan con cierto desprecio, con superioridad. La verdad que no lo s\u00e9 y siempre me ha parecido un fen\u00f3meno extra\u00f1\u00edsimo","klass":0}
{"text":"De hecho, probablemente los que le han pegado reciban un castigo superior al que recibir\u00e1 el susodicho. Es mas, me aventuro a decir que tendr\u00e1n que pagarle una indemnizaci\u00f3n, que pagaran si o si, pero el ladron la indemnizaci\u00f3n que pueda tener que dar a la abuela (si es que si quiera lo condenan a tal cosa) no la pagar\u00e1","klass":0}
{"text":"Cierran uno y aparecen 10.","klass":0}
{"text":"Hay una ley europea que obliga a hacer lo que sea mejor para el menor. No s\u00e9 ver qu\u00e9 tiene de bueno estar pegando palizas y violando. El error es que no se hace lo que realmente es mejor para el menor, que es esposarle, drogarle y meterle en un avi\u00f3n que le lleve a su casa donde su gobierno o su fam\u00edlia sabr\u00e1n darles un futuro mejor que el de delincuente.","klass":0}
{"text":"veo que para ti solo hay dos opciones, o todos expulsados o ninguno expulsado, debe ser una putada intentar entender un mundo tan complejo como el nuestro siendo incapaz de ver la escala de grises y viendo solo blanco y negro...","klass":0}
{"text":"Tan mal no lo deben hacer que le escuece a la carcunda reaccionaria, vendepatrias y corrupta. Habr\u00e1 que darle m\u00e1s difusi\u00f3n entonces. ","klass":0}
{"text":"Pero si no he dicho nada . Joder, est\u00e1is a la que salt\u00e1is.","klass":0}
{"text":"no se preocupan de las condiciones laborales de quien le sirve su caf\u00e9, se van a preocupar de las condiciones laborales de otros pa\u00edses...","klass":0}
{"text":"Casi todo lo que pone el MARCA... ES VERDAD.  Casi todo, lo que pone el Nuevo Testamento... ES MENTIRA. Cuentos para cr\u00edos... Mucho m\u00e1s ilustrativo el MARCA... \u00bfno cree? Y adem\u00e1s tiene fotos.... ja,ja.ja","klass":0}
{"text":"Creo que lo que procede es mandarlos a sus pa\u00edses de origen. Una cosa es robar para comer y otra esto.","klass":0}
{"text":"Siento decirte que en la democracia caben ideas que no compartes, sino ser\u00eda dictadura.","klass":0}
{"text":"Ahora a ver quien para a la ultrachusma importada.","klass":0}
{"text":"te ha faltado lo de: \"la culpa es de los padres que las visten como putas\".","klass":1}
{"text":"por esa misma regla, que prohiban el cristianismo, el budismo, y todas las demas religiones. La religion no mata, matan los que las interpretan de manera torcillera para sus propios beneficios.","klass":0}
{"text":"Pues depende, si el tonto del pueblo esta tratando de convencer a los demas de que tienen un enemigo al que atacar, a lo mejor hay que hacer que el tonto de calle antes de que haya una desgracia. Por eso se persigue la incitacion al odio, porque puede provocar victimas, de hecho es lo que pretende el que difunde odio.","klass":0}
{"text":"Los que ten\u00e9is la visi\u00f3n de que los puestos de trabajo de un pa\u00eds son como el juego de las sillas, una cantidad inmutable, y que cada uno puede estar o no ocupado, de tal forma que si viene uno de fuera entonces uno de aqu\u00ed se queda sin sitio, deber\u00edas darle un par de vueltas, porque las cosas son mucho m\u00e1s complejas. Para empezar, un inmigrante consume,  por lo que hace aumentar la demanda, por lo que es necesario proporcionar mayor oferta, por lo que se crea m\u00e1s trabajo. Por continuar, ese consumo del inmigrante se traduce en impuestos, que van a parar a la caja de todos, con lo que se pueden proporcionar mejores servicios p\u00fablicos, lo que favorece la econom\u00eda. ","klass":0}
{"text":"si al hecho de que opines sin leer primero la noticia, que tus opiniones sean propias de un neandertal y que te dediques a negativizar a quien te pone en evidencia le sumamos tu rid\u00edcula forma de expresarte y escribir con may\u00fasculas... creas un personaje pat\u00e9tico, AMIGO.","klass":0}
{"text":"Cuanta xenofobia veo por aqu\u00ed. Es broma, a esta gente no hab\u00eda que dejarla vivir entre el resto de las personas.","klass":0}
{"text":"hay docenas de \"Calle de la Radio\" solo en Espa\u00f1a, y unas cuantas \"Avenida del Tel\u00e9grafo\" o de la TV. \u00bfPor qu\u00e9 es incre\u00edble que haya un Parque WiFi? No es m\u00e1s que una tecnolog\u00eda de comunicaci\u00f3n que ha cambiado el mundo, como lo hicieron radio, tel\u00e9grafo y televisi\u00f3n... En Valladolid hay una Calle de Me falta un tornillo (la que lleva al Ikea).","klass":0}
{"text":"Esta claro que los islamofobos y sembradores de odio no descansais el fin de semana, eh? Algun dia entenderas que no todos los musulmanes son salafistas ni wahabitas. Que la inmensa mayoria condena el terrorismo y que tus ganas de prohibir no son mas que una muestra de la pereza mental que te lleva a no querer entender nada y a buscar soluciones que no son tales.","klass":0}
{"text":"Te habr\u00e1n dicho que no se expulsa lo suficiente, que es lo que est\u00e1 pasando fuera de tus mundos de Yupi. En este caso, la expulsi\u00f3n se basa en la falta de arraigo social o laboral, es decir, el menda, si tuviera un trabajo, quiz\u00e1s se quedar\u00eda aqu\u00ed.... fundamentan que \u201cexiste una total ausencia de prueba de la existencia de arraigo social\u201d o laboral. La verdad no es justo, hacen da\u00f1o a la sociedad y manchan la reputaci\u00f3n de la buena gente que viene aqu\u00ed a buscarse la vida, que es la gran mayor\u00eda!","klass":0}
{"text":"no creo que sea culpa de la religion porque me han dicho que un taxista llevo a la madre de 20 chicos a casa sin cobrarle","klass":0}
{"text":"Posmodernismo. En estado puro","klass":0}
{"text":"Pero si un ruso viene de vacaciones o se cuela por la frontera y la l\u00eda parda, se le extradita a su pa\u00eds y que lo juzgue quien tenga que hacerlo. Por qu\u00e9 tener que ocuparnos nosotros de todo el mundo? Es que tener el poder de juzgar no implica tener el deber de alimentarlo y velar por su vida y seguridad en una c\u00e1rcel. Eso vale mucha pasta que ese hombre no ha generado con sus impuestos aqu\u00ed. Y si no, trabajos forzados (respetando derechos humanos, ojo) y que se pague su estancia en la c\u00e1rcel espa\u00f1ola.","klass":0}
{"text":"hombre preparado viene para currar en un matadero, o dejarle de cocinero jefe en la sede del psoe","klass":1}
{"text":"pues imagina todo lo que hab\u00eda antes... varios intentos de invasi\u00f3n conjunta de todos los paises vecinos \u00e1rabes incluidos. Israel les di\u00f3 p\u00e1 el pelo a todos esos colectivos frustrados","klass":0}
{"text":"si quiere que esto se acabe vote a VOX","klass":0}
{"text":"Esta claro que ser negrero da muchos beneficios.","klass":1}
{"text":"Te voto posit\u00edvo, pero quitar\u00eda la palabra fascismo de ah\u00ed para poder usarla en momentos m\u00e1s concretos, no hace falta ser fascista (del fascio, que promueve un estado totalitario centralista) para ser mala persona.","klass":0}
{"text":"Te recuerdo que en el campo si los hay.","klass":0}
{"text":"Imagino que es la versi\u00f3n que tiene ella porque se lo contar\u00edan sus padres. Pero tambi\u00e9n me parece mal que los padres en 3 a\u00f1os no hubieran visto como estaba la cria. Mal me parece lo de donar a la hija como quien presta el coche, pero yo al menos me asegurar\u00eda de que vive bien, que en 3 a\u00f1os ya les dio tiempo. No s\u00e9, a mi me suena a que hubo otra raz\u00f3n, pero l\u00f3gicamente a ella no se lo iban a decir. Tambi\u00e9n veo un problema en los que no se quieren integrar, que viven so\u00f1ando con volver a \"su pais\". Al final.. ni de aqu\u00ed ni de all\u00ed.","klass":0}
{"text":"Es lo que tiene ser menor. Si te parece, hacemos caso omiso a acuerdos internacionales en materia de la protecci\u00f3n de los menores.","klass":0}
{"text":"no seas cruel.","klass":0}
{"text":" Este tipo de bandas se tiene que controlar por las buenas o por las malas, no hay m\u00e1s","klass":0}
{"text":"ojal\u00e1.","klass":0}
{"text":"hazquepase","klass":1}
{"text":"\u00a1 Malditos racistas !","klass":1}
{"text":"Es que hay que ser muy facha o muy descerebrado para justificar la ilegalizaci\u00f3n de toda una religi\u00f3n de millones de personas por los cr\u00edmenes de unos pocos radicales pirados.","klass":0}
{"text":"Puto hip\u00f3crita de mierda, el que no tendr\u00eda ni para un taparrabos serias t\u00fa. Vas aqu\u00ed presumiendo de lo bueno que eres, pero mientras te dedicas a comprarles juguetes de 400\u20ac a tus hijos, cuando somos los dem\u00e1s espa\u00f1oles los que se los pagamos, porque t\u00fa no tendr\u00edas ni para la primera hoja del taparrabos, puto mamaracho.\nLimpia tu puta casa de ratas, puto @Tonto\nY por \u00faltimo:\nEl violador eres t\u00fa!!!! Puto comunista de mierda e hip\u00f3crita, que mientras vas de bueno aqu\u00ed quieres violar a t\u00fa mujer mientras duerme, puto depravado.","klass":0}
{"text":"Y ahora me lo creo","klass":0}
{"text":"Estoy alucinando.Vecinos apalean a delincuentes, y como da la casualidad de que son magrebies pues ya es por racismo. No por que tengan antecedentes, hayan hecho robos con violencia o atraquen a ancianos. Para algunos es por racismo, se ve que si no fueran magrebies y fueran espa\u00f1oles entonces si se les podr\u00eda pegar.Tomarse la justicia est\u00e1 mal (y si, est\u00e1 mal, pero si la justicia y las autoridades no act\u00faan la gente acaba harta). Atracar ancianos con violencia y acumular antecedentes no, no puedes defenderte y tienes que quedarte indefenso, porque si te defiendes eres malo. Pues la verdad, yo veo peor atracar que defenderte. \u00bfNo todos eran vecinos? Seguramente. Puede que sean familiares o conocidos de v\u00edctimas. O puede que sea gente que solo quiera pegar y actuar de forma racista, siempre hay de todo y no lo sabemos. Lo que si sabemos es que si esas personas no tuvieran antecedentes no les hubiera pasado nada, por que al final muchos es el \u00fanico lenguaje que entienden. A ver si nos enteramos que a la gente le importa 3 leches si son magrebies, espa\u00f1oles, marcianos o canguros, lo que no quieren son delincuentes. Por favor, no buscar racismo donde no lo hay.","klass":0}
{"text":"totalmente, es imposible salir bien parado. O te dan la del pulpo y acabas muerto o en el hospital o en la c\u00e1rcel por mandar al hospital o matar a alguien.","klass":0}
{"text":"Y todo eso por un zumo, imagina que no sera capaz de hacer aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"No se importa mierda, se importan personas, que en un porcentaje son delincuentes. Otra cosa es que t\u00fa pienses que hay m\u00e1s mierda entre los inmigrantes que entre los espa\u00f1oles, lo que viene siendo racismo.","klass":0}
{"text":"estaba flipando porque pensaba que la r\u00e9plica era para m\u00ed, y no entend\u00eda nada, luego he visto que contestabas a otro. Yo estoy de acuerdo con romper estereotipos, de hecho me trague entera una serie mal\u00edsima llamada Troya, horrible, pero resulta que Zeus era un hombre de piel negra, al igual que Aquiles, y para 'colmo' se liaba retozando por la playa con Patroclo, de piel negra tambi\u00e9n. Bueno, ya te puedes imaginar la repercusi\u00f3n... Ye la tragu\u00e9 entera para poder defender esas decisiones de producci\u00f3n. Porque zeus si realmente existi\u00f3 bien podr\u00eda haber sido de cualquier etnia. Y en aquella \u00e9poca hab\u00eda bastantes guerreros de \u00c1frica en Grecia, bien Aquiles podr\u00eda haber sido uno. Evidentemente es posible que no, pero la de pe\u00f1a que protestaba por poner dos negros como zeus y Aquiles, para flipar. Me parece bien qie se deconstruya el imaginario colectivo y se tome conciencia y reflexione sobre estas cosas... Pero criticar a conguitos, m\u00e1ximo cuando tiene la versi\u00f3n blanca y la mix, es para joderse. Es irse de madres. Y, esa din\u00e1mica de ofenderse por todo no deja de rozar la homofobia, si por ello llega a ser extremista y poco emp\u00e0tica. Saludos!!","klass":0}
{"text":"Yo propondr\u00eda que se les condene a residir en tu barrio. Por cierto sabras que a los que tienen condenas se les puede llegar a negar la nacionalidad ( dudo entre esto o la residencia, tendria que mirarlo ) Otra cosa es que no se haga. Pues en otros paises como UK una condena superior a 1 a\u00f1o es motivo de expulsi\u00f3n. De hecho ayer le\u00ed un art\u00edculo que tras el brexit los europeos se les aplicar\u00e1 esta ley.","klass":1}
{"text":"Hoy la justicia no es franquista, ma\u00f1ana puede que s\u00ed ","klass":0}
{"text":"Y????","klass":0}
{"text":"Con una daga le cort\u00f3 la cabeza? Como ser\u00eda la daga","klass":0}
{"text":"Comprendo perfectamente su reacci\u00f3n, no es tan extra\u00f1a: yo tampoco quisiera compartir terraza con alguien como \u00e9l...","klass":0}
{"text":"Se confunde usted. Lo de \"al que roba se le cortan las manos\" es mucho m\u00e1s probable que sea conocida por el magreb\u00ed que por los paisanos.","klass":0}
{"text":"Vaya otro con problemas mentales.Que se integre en alguna peluquer\u00eda","klass":1}
{"text":"Maravilla, que no vuelvan","klass":0}
{"text":"A m\u00ed no me ofenden los conguitos, pero entiendo perfectamente a la gente que le incomode, la caricatura del negrito es evidente. Si mi nombre de usuario fuese Toronado_fuck_niggers la verdad es que entender\u00edamos que se me pidiese cambiarlo y yo no deber\u00eda enfadarme, no? ","klass":0}
{"text":"Esto es men\u00e9ame, un foro supuestamente de izquierdas y progre, que ir\u00f3nicamente defiende el linchamientos y la pena de muerte. Peor que los voxemitas que tanto odian.","klass":0}
{"text":"El ratadan incoming","klass":0}
{"text":"Y que los de Unidas no?","klass":0}
{"text":"Vienen a pagar las pensiones","klass":1}
{"text":"El adoctrinamiento feminista al que se ven sometidas las m\u00e1s j\u00f3venes en casi cualquier pa\u00eds desarrollado, haci\u00e9ndoles ver que si eres mujer eres v\u00edctima de todo, que los hombres solo tienen obligaciones y las mujeres solo tienen derechos... hacen ellas unas pobres \"oprimidas\" y \"agredidas\" en todo. Siempre el mismo verdugo (el hombre blanco hetero) y la misma v\u00edctima: la mujer. Cuando los roles de v\u00edctima y verdugo cambian... La sociedad lo borra inmediatamente. No interesa, no vende. Mientras tanto, pod\u00e9is seguir con vuestra propaganda como la de este art\u00edculo, siempre centrada en el mensaje \"ellas lo hacen todo bien y son v\u00edctimas, ellos lo hacen todo mal y son verdugos\". Pobres nuevas generaciones, la que les espera. ","klass":0}
{"text":"Pobre iluso, necesitas autoconvencerte de que tu verborreica argumentaci\u00f3n no ha naufragado hace horas.  Es hilarante. Por lo dem\u00e1s, en cualquier futuro valorar\u00e9 que se siga encarcelando a los racistas, y posiblemente tambi\u00e9n a los que busc\u00e1is defender ideolog\u00edas criminales. Porque sea cual sea mi ideolog\u00eda siempre va a ser opuesta, tanto a la lacra que es el racismo como a los gilipollas que la propugnan. P.D.: Para m\u00ed que s\u00ed, que crees que los tontos son los dem\u00e1s. Porque en cuanto has visto que tus tonter\u00edas no calan has huido cual conejo.","klass":0}
{"text":"\u00bfMe vas a decir que nunca has visto un cacahuete con lanza en la naturaleza? \u00bfD\u00f3nde vives? \u00bfEn el centro de una gran urbe?","klass":0}
{"text":"dejad de copiar noticia a periodistas q quieren destruir internet, el q le corto es el mafioso de la patera eso lo dicen al final","klass":0}
{"text":"Cuando culpan al capitalismo, creo que no se refieren a Amancio Ortega. Es posible que lo sepas, pero lo digo porque tu iron\u00eda pierde mucha calidad.","klass":0}
{"text":"Si est\u00e1s hablando con el peri\u00f3dico, creo que no te escucha.","klass":0}
{"text":"Imagina los titulares al d\u00eda siguiente: \"Episodio racista en... \"","klass":0}
{"text":"HOmbre la Corinatrepa ya tiene una edad eh, y un hijo...","klass":0}
{"text":"Pero no son pobres ? Se supone que no tienen dinero no ?","klass":0}
{"text":"Inda est\u00e1 ya calentando desde el banquillo, mira que por cualquier pollada acaba condenado..... Me meo.... ","klass":0}
{"text":"2.500 pagaba cada uno al corta cabezas. Esto es lo que fomentan los progres y las ONG's","klass":0}
{"text":"Dialogar, con gente de su nivel? Que basa sus argumentos en 50 sombras de Grey, los malotes y que les va el morbo a las mujeres? Me resulta imposible, con tanto prejuicio, clich\u00e9s y datos sacados de la barra del bar ","klass":1}
{"text":"si son de bandas, son chavales que hasta igual nacieron aqu\u00ed o por lo menos se criaron. No le\u00ed la noticia pero no creo que sean adultos.","klass":0}
{"text":"Son los mejores, los m\u00e1s fuertes. Son nuestroh ni\u00f1ohhhh!!!","klass":1}
{"text":"no es por defender a Rajoy pero si ves los apuntes de barcenas, el dinero cobrado por m. Rajoy no llega a ser delito penal (tiene q ser creo q m\u00e1s de 120 mi euros en 5 a\u00f1os) Rajoy perdi\u00f3 la presidencia y su partido est\u00e1 muy de capa ca\u00edda por ese hecho pero no puedes meter a la c\u00e1rcel a alguien si lo q se le imputa no es un delito penal. A mi meneame me encanta, una noticia de 4 individuos q intentan hacer una agresion sexual a una ni\u00f1a y se acaba hablando de mariano Rajoy, es impresionante jajajaja","klass":0}
{"text":"A mi llamadme loco, pero en el momento en el que los que van a la mezquita, son moderados, escuchan esas soflamas incendiarias y no denuncian... Pues para mi son c\u00f3mplices del extremismo. Al final lo de siempre, s\u00f3lo una minor\u00eda de musulmanes matan, pero la gran mayor\u00eda son fundamentalistas.","klass":0}
{"text":"\u00bfC\u00f3mo se castra a la mujer machista, por curiosidad?","klass":0}
{"text":"Honk Honk.","klass":0}
{"text":"...A nuestros mayores, ahora y cada d\u00eda es m\u00e1s habitual ver como hay m\u00e1s delicuentes actuando a plena luz del d\u00eda","klass":0}
{"text":"Magreb\u00ed o de M\u00f3stoles, es un puto mierda por asaltar a una anciana. Edito y a\u00f1ado: a mi padre el a\u00f1o pasado un angelito de estos casi lo mata de un empuj\u00f3n para robarle el m\u00f3vil, con impunidad, en pleno d\u00eda y en la puerta de su casa. La verdad es que no me habr\u00eda importado que al huir se tropezara y se dejara los pi\u00f1os en la acera por cabr\u00f3n.","klass":0}
{"text":"perfectamente normal, el se bebe su zumo yo me bebo su sangre","klass":0}
{"text":"S\u00ed,... ya veo c\u00f3mo acept\u00e1is los fachorros a los inmigrantes legales sudamericanos.\n\nY exactamente \u00bfqu\u00e9 has hecho t\u00fa para que los dem\u00e1s espa\u00f1oles te criemos y te mantengamos? \u00bfNacer de mejor co\u00f1o que otros?\n","klass":1}
{"text":"LA ZARZUELA, EL VATICANO, TU CASITA  OK ???","klass":0}
{"text":"Estan dandole lecciones de Budismo. Mas concretamente le estan ense\u00f1ando el concepto del instant Karma. El intercambio cultural es tan bonito","klass":1}
{"text":"\u00bfC\u00f3mo se puede poner negativo a decir que mis amores NO HAN SIDO MALTRATADORES? es asombroso","klass":0}
{"text":"en una c\u00e1rcel espa\u00f1ola cuestan dinero, en su puta casa en Marruecos no cuestan ni un duro.","klass":0}
{"text":"No les va a pasar absolutamente nada. A seguir delinquiendo que sale gratis. La pr\u00f3xima v\u00edctima pues igual ni lo cuenta. Entonces ya tenemos asesinos pero como son menores tampoco pasar\u00eda nada. Es lo que hay. Estos son los que les gusta a la izquierda radical. Pero eso s\u00ed, alejados de sus chaletarros. De hecho no quieren cerca de los chaletarros ni a la gente com\u00fan y decente. Welcome refugges e immigrants pero cerca de la plebe a los de los chaletarros y dem\u00e1s seres comunistas ni acercarse. Esto es como si te dicen no te preocupes que yo invito, eso s\u00ed, pagas t\u00fa. ","klass":0}
{"text":"si es morito no hay delito","klass":1}
{"text":"Te pone \u00bfEh, pirat\u00f3n? ","klass":0}
{"text":"This. Que puto asco de respuestas, sois repulsivos","klass":0}
{"text":"Pues mira. Si tu te subes a una cornisa de un edificio, sabes lo que te puede pasar, si te drogas sabes lo que te puede pasar, si Vas en moto sabes lo que te puede pasar, si te subes a una patera sabes lo que te puede pasar.\nY ha pasado.\nPena ninguna.\nSaludos a Suana y a la GC.\nAbro paraguas anti progres.","klass":1}
{"text":"En los a\u00f1os 50 a lo mejor es que el racismo estaba aceptado, en los a\u00f1os 50 viv\u00edamos en una dictadura y no veo que nadie venga a decir que las dictaduras estan bien porque en los 50 nadie ten\u00eda derecho a quejarse.","klass":0}
{"text":"Buena suerte con la nacionalidad japonesa si uno de tus padres no es japon\u00e9s y no te cr\u00edas all\u00ed. Y eso tambi\u00e9n es siglo XXI. Y ju\u00e9gatela a cometer un delito all\u00ed ver\u00e1s las risas una vez cumplas la condena. Se pueden dar permisos de residencia y de trabajo que a todos efectos te permiten vivir tranquilamente en el pais siempre que no cometas delitos.","klass":0}
{"text":"Si los inmigrantes que han venido son pobres, s\u00ed, los problemas de convivencia existen por el hecho de ser inmigrantes (pobres). Otra cosa es que dejaran de ser pobres... En ese caso ya no habr\u00eda ese tipo de problemas, aunque hubiera otros.","klass":0}
{"text":"lo del racismo no hay por d\u00f3nde cogerlo. Grupo de indeseables hacen a su antojo hasta que la gente responde y encima la polic\u00eda se leva a un par de ciudadanos detenidos. Y a\u00fan sal\u00eds con lo del racismo.","klass":0}
{"text":"O al rev\u00e9s, y la pr\u00f3xima vez que vayan a un supermercado, se acuerden de coger unos conguitos. Yo hace much\u00edsimo que no como unos, y noticias como esta me hacen recordar el producto. Es m\u00e1s, mi principal motivo para no comprar Lacasitos es que Lacasa cerr\u00f3 una f\u00e1brica en mi ciudad, llev\u00e1ndose la marca. ","klass":0}
{"text":"No, claro, que cumplan condena y deportaci\u00f3n permanente a su pa\u00eds de origen.","klass":0}
{"text":"Yo espero que intenten volverlo a poner, o que intenten conservar algo (por ejemplo, la u\u00f1a), porque a veces se puede reconstruir con diversas t\u00e9cnicas, por ejemplo, puedes alargar huesos y reconstruir la longitud del dedo.","klass":0}
{"text":"Aunque parezca mentira ellos no son idiotas.","klass":0}
{"text":"Estas defraudando al Estado.","klass":0}
{"text":"Es mejor libertad de expresi\u00f3n sin l\u00edmite, as\u00ed sabes a qui\u00e9n hay que partirle la boca o machacarle los dedos ","klass":0}
{"text":"\u201cEl pogre\u201d vive de las calamidades de los inmis\nQu\u00e9 va a decir!","klass":0}
{"text":"Pues por eso Italia ya no acepta a inmigrantes ilegales, solo aquellos que vienen con contrato de trabajo, para ayudar a Ghana.","klass":0}
{"text":"+1!","klass":0}
{"text":"Para eso tenemos a Vox y Abascal que siguen ciegamente... haciendo el rid\u00edculo.","klass":0}
{"text":"Ah\u00ed est\u00e1 la diferencia. Yo siempre defender\u00e9 la libertad de expresi\u00f3n, pero los bulos se deber\u00edan castigar. Muchos medios de este tipo han ido difundiendo bulos contra los colectivos que no les gustan.","klass":0}
{"text":"Por ejemplo si gobernara un partido fascista y el delincuente fuera de extrema derecha.","klass":0}
{"text":"El otro d\u00eda uno tira a un anciano hoy sale este de la anciana. No son todos los magreb\u00edes pero si que son demasiados","klass":0}
{"text":"dejad de criminalizar a los pobres.","klass":0}
{"text":"Hijos de puuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuta.","klass":0}
{"text":"Reportado. A m\u00ed nadie me acusa de defender abusos a menores s\u00f3lo por votar negativo una noticia. Y da gracias de que existen los reportes y hay que conformarse con eso.","klass":0}
{"text":"de color? \u00bfDe qu\u00e9 color?","klass":0}
{"text":"Que noooo, que es la derecha rancia!! Que me lo ha dicho la tele!!\nA\u00fan queda esperanza y gente que sabe de que va la peli.\n+1 a tu comentario shur","klass":1}
{"text":"Y los sultanes musulmanes viven a\u00fan mejor!","klass":0}
{"text":"Futuro delincuente reincidente en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Las ruedas de los coches son negras, ah\u00ed lo dejo por si alg\u00fan gil quiere hacer algo.","klass":1}
{"text":"Pablo Iglesias y sus secuaces podr\u00edan albergar MENAS, y que tanto los apoyan... y tan poco caso hacen de los estragos que causan a la poblaci\u00f3n de a pie. El chalet de Iglesias, con piscina y casa de invitados da para una docenita de estos prendas...","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes. Vienen a pagarnos las pensiones, malditos racistas. Para nada van a traer sus violentas costumbres a nuestro pa\u00eds, eso se quita con cuatro clases de Educaci\u00f3n para la Ciudadan\u00eda.","klass":1}
{"text":"Seg\u00fan las estad\u00edsticas, la representaci\u00f3n de los voxemitas entre el colectivo de mermados es cuatro veces superior a la de los dem\u00e1s partidos. Por lo tanto, es razonable asumir que si alguien es mermado, tambi\u00e9n es voxemita. No es voxfobia, son las estad\u00edsticas.","klass":1}
{"text":"Vanos a ver progress espa\u00f1oliitos, estos menas ya son delincuentes en Marruecos y muy a menudo drogadictos, que el vecino del sur nos env\u00eda para limpiar sus calles,, y los capullos de aqu\u00ed nos los comamos, no son gente que vienen a buscar un futuro mejor, sino que aqu\u00ed se les permite casi de todo por las leyes que tenemos y ellos lo saben. ","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes y preparados.","klass":1}
{"text":"https:\/\/www.forocoches.com\/foro\/showthread.php?t=7439890&highlight=vox","klass":0}
{"text":"si cumple condena es un ciudadano que ha pagado su deuda con la sociedad. No puedes deportarlo ni negarle que entre y salga las veces que crea oportunas. Se crea un problema a parte con los delincuentes nacionales, a d\u00f3nde deportar\u00edas permanentemente a ese ciudadano?","klass":0}
{"text":"Lo de que hay m\u00e1s mierda entre los inmigrantes te lo inventas t\u00fa. Yo digo que hay que largar a los que cometan delitos de este tipo. La gente de bien, que siga viniendo, yo encantado, no he tenido un problema con un inmigrante en mi vida.","klass":0}
{"text":"El PP es otro partido socialdem\u00f3crata m\u00e1s, qu\u00e9 cre\u00edas que iba a hacer  ?...el PP hace la misma pol\u00edtica giliprogre con la \u00fanica diferencia que en econom\u00eda pone a alguien que sabe de econom\u00eda y no a un amiguete o a la mujer del presidente, pero por lo dem\u00e1s, hace la misma gilipolitica que el PSOE ","klass":0}
{"text":"Si la justicia funcionara, se har\u00eda eso. Es muy f\u00e1cil decir \"no vivimos en la selva\", claro, pero es que si la acci\u00f3n del juez va a ser inexistente, pues vaya, resulta que en la selva tampoco hay justicia, as\u00ed que a lo mejor s\u00ed que estamos en la selva a nivel de justicia, de ah\u00ed que se deriven acciones as\u00ed. No digo que est\u00e9 bien, tampoco que est\u00e9 mal, no voy a juzgar desde Internet la acci\u00f3n. S\u00f3lo digo que la inacci\u00f3n sistem\u00e1tica de la justicia suele derivar en que la gente se tome la justicia por su mano.","klass":0}
{"text":"he le\u00eddo la entradilla y pon\u00eda tres marroqu\u00edes 19, 21 y 40 a\u00f1os. Una cosa es un MENA que a\u00fan as\u00ed sabemos todos a que rein\u00f3 Alauita pertenecen que nunca entender\u00e9 porque no los soltamos en la frontera :shit: y otra cosa es un mayor de edad.","klass":0}
{"text":"Eres un facha racista! Habrase visto, no querer en tu barrio a esas maravillosas personas.","klass":1}
{"text":"a m\u00ed me gustar\u00eda ver ejemplos de esa incitaci\u00f3n al odio de la que se les acusa. A ver si va a ser por dar datos pol\u00edticamente incorrectos.","klass":0}
{"text":"Un cargador escaso de argumentario, parece.","klass":0}
{"text":"eso es porque tienen miedo de ir sobre todo si son pocos efectivos en ese momento","klass":0}
{"text":"joder, pues opinamos pr\u00e1cticamente lo mismo. el control estricto de fronteras ha funcionado para reducir dr\u00e1sticamente la violencia palestina, pero a\u00fan hay claro, pero menos\u2026","klass":0}
{"text":"Pues s\u00ed. Es aquello de ese dicho tan viejo de \"donde no hay ley, ella sola se pone\".","klass":0}
{"text":"A todos esos que dicen..... Vamos a ayudarles en su pa\u00eds de origen, mi pregunta es :\nPORQUE? yo no les debo nada, ni ellos a mi. No influyen absolutamente nada en mi existencia, porque me tengo yo que hacer responsable de que 4 negros con CI de 50 no hayan sabido salir adelante en m\u00e1s de 2000 a\u00f1os?....\nMis impuestos deber\u00edan destinarse a formar a los parados y ayudar a las personas de nacionalidad Espa\u00f1ola que lo necesitan, no a 4 negros que no conocen ni mi cultura, idioma, costumbres, ni las aceptan","klass":0}
{"text":"He o\u00eddo quejas indicando que tienen el morfotipo propio de la raza negra. Y supuestamente eso es una queja, en la que precisamente indica lo mismo que quiere atacar. En fin... Qu\u00e9 vivan los conguitos y basta de gilipollas del prohibicionismo actual.","klass":0}
{"text":"Hace un a\u00f1o le pas\u00f3 exactamente lo mismo a mi t\u00eda de 82 a\u00f1os en la zona de Plaza El\u00edptica. La siguieron, esperaron a que llegara a una calle poco transitada y le aplicaron la misma t\u00e9cnica. La descripci\u00f3n de los que lo vieron coincide, joven y magreb\u00ed. Seguiremos echando la culpa a la generalidad pero la realidad es la que es.","klass":0}
{"text":" Es maravilloso y rotodosiano a la vez","klass":0}
{"text":"Y que me dicen de los grafitis ,,habria que pintarles el culo a estos HDLP","klass":0}
{"text":"Y los mejores, y los m\u00e1s valientes. La vieja dixit","klass":1}
{"text":"Las leyes estan para aplicarlas sin distinciones.","klass":0}
{"text":"Roc\u00edo Monasterio Presidenta del Gobierno del reino de Espa\u00f1a. \u00a1\u00a1 YA !!!","klass":0}
{"text":"Culpa de las mafias y lo progres follarefugees que hacen efecto llamada, nos quedamos sin 57 pensiones","klass":1}
{"text":"Algunos espa\u00f1oles...","klass":0}
{"text":"+1 para undertaken","klass":0}
{"text":"Eso que dice de la foto y la grima lo pens\u00e9 al instante de ver la miniatura en la portada de ABC. Deber\u00edan palpar de armas al entrar y si no llevas una, que te la faciliten...","klass":0}
{"text":"Y eso quien lo paga?","klass":0}
{"text":"No son tan iguales si unos estan prohibidos y perseguidos y los otros no","klass":0}
{"text":"Todo culpa de los progres que alimentan el efecto llamada","klass":0}
{"text":"Pues se siente uno m\u00e1s seguro andando por M\u00e1laga sabiendo estas cositas, di que s\u00ed.","klass":1}
{"text":"Welcome. Los m\u00e1s valientes. La Espa\u00f1a que quieres. Haz que pase.","klass":1}
{"text":"he tenido que leer no menos de 10 veces su comentario para captar todos los matices de su sutil brutalidad. No le voto porque estoy a un strike del baneo ideologico y me va a tocar los webos que me sopesen como bot de vox.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, es del mundo today: www.elmundotoday.com\/2020\/06\/los-conguitos-se-llamaran-mongolitos-tras","klass":0}
{"text":"O.... publicas lo mismo que ha publicado el CGPJ porque es completamente relavante aunque no sepas de que pais es el expulsado. Y para aquellos que necesitais saber la nacionalidad exacta para poder echar bilis... pues podeis esperar a que publiquen la sentencia y os la leeis. Para muchos otros es suficiente saber que se va a expulsar del pais al hijo de puta que ha tenido esclavizada a la chaval. Sinceramente... me da igual a donde lo expulsen mientras lo hagan. Con el... y con que cualquier extranjero que haga lo mismo.","klass":0}
{"text":"\u00bfY te parece bien que le den una paliza entre cuatro t\u00edos? Supongo que tambi\u00e9n podemos volver a las leyes del tipo \"al que roba se le cortan las manos\".","klass":0}
{"text":"por cierto recuerdo otra amiga muy cogida por los pelos. El hijo ten\u00eda problemas psicol\u00f3gicos y precisaba de atenci\u00f3n especializada y ella paaba un POV peto la ni\u00f1a estaba perfectamente. Le quitaron ambos. Los recupero tras 8 a\u00f1os pero porque servicios del menor se los devolvi\u00f3 ya que ya ten\u00edan 15 y 16. Ella al principio mont\u00f3n un cirio se lloros pero luego encontr\u00f3 nuevo novio que hered\u00f3 un piso y se iba a verlos cada quince d\u00edas y se los llevaba a casa de su hermano y \"estaban muy bien\"... Vamos que se acomodo y deb\u00eda pensar que ... ay que bien que el estado le paga internado gratis y todo a sus hijos y se los devuelve ya crecidos","klass":0}
{"text":"No me ignores, que si te paso capturas y tu borras tu cuenta.","klass":0}
{"text":"son sus costumbres y hay que respetarlas..","klass":1}
{"text":"Que los pague. Y que nos los devuelvan. Igual que nosotros tenemos que devolver a miles de ellos.","klass":0}
{"text":"Rasista!! Y qu\u00e9 hacemos con los delincuentes de aqu\u00ed??","klass":0}
{"text":"LEY = ORDEN = EXPULSION","klass":0}
{"text":"Me cuelgo de #239 ya que 285 se ha ofendido. Espero que no se ofenda m\u00e1s si llega a leer que los  listos que manipulan las llamadas de emergencia son un puto c\u00e1ncer para los centros de recepci\u00f3n ","klass":0}
{"text":"La justicia a veces funciona y otras veces no. Pero lo que jam\u00e1s funcionan son las turbas medievales.","klass":0}
{"text":"Que traigan otro cargamento, necesitamos m\u00e1s pagapensiones son una inversi\u00f3n de futuro.","klass":1}
{"text":"claro, claro, como un producto real no cumple con tu cuadratura mental, te inventas un producto para contarnos a todos una pel\u00edcula muy bonita. Me alegro que tengas tanta imaginaci\u00f3n, pero no cuela. Si te ofenden los conguitos, te aguantas, si te ofende Asterix, te aguantas, si te ofende respirar, te aguantas. Pista.","klass":0}
{"text":"Tan cre\u00edble como las estad\u00edsticas criminales","klass":0}
{"text":"\"Buscar soluciones en sus pa\u00edses de origen\" no es barato. Para empezar habr\u00eda que empezar a pagarles como es debido por sus recursos naturales y su mano de obra, lo cual ya provocar\u00eda una subida de los precios de muchos productos en los pa\u00edses consumidores. Y no creo que baste con limitarse a no explotarlos ni esquilmarlos. No es tan sencillo como poner fin a las \"monarqu\u00edas absolutistas y despiadadas\" que mencionas. Egipto ten\u00eda uno de esos reg\u00edmenes, y en cuanto cay\u00f3, fue sustituido por un gobierno islamista. Ahora creo que vuelven a gobernar los que gobernaban antes de la Primavera \u00c1rabe. A m\u00ed me gustar\u00eda saber qu\u00e9 propon\u00e9is exactamente los que habl\u00e1is de \"resolverlo en origen\". C\u00f3mo lo har\u00edais. Y, en caso de que eso tenga un coste econ\u00f3mico para los que vivimos en Europa (que seguramente lo tendr\u00eda), si estar\u00edais dispuestos a pagar el precio. Me da a m\u00ed que la inmensa mayor\u00eda de los que critican la inmigraci\u00f3n, no est\u00e1n dispuestos a hacerlo...","klass":0}
{"text":"Supongo que estaba en Galicia fabricando y difundiendo mentiras, que es su trabajo... y se puede salir por trabajo.","klass":0}
{"text":"Ni lider espiritual ni dogmatico. Simplemente apunto a tu propia simplicidad en el argumento y la peligrosidad del mismo. \"Yo tengo la verdad absoluta y quien no este de acuerdo conmigo es un imbecil\". Yo no creo que seas un imbecil, y no estoy de acuerdo contigo en que tu propuesta sea la solucion para una sociedad mejor. Si estoy de acuerdo que la religion no deberia regular la vida publica, pero tambien creo que cada cual debe de ser libre y respetado para poder hacer lo que le de la gana en su casa siempre y cuando no moleste ni imponga su libertad ni derechos sobre los de los demas. Tu en cambio quieres que todo el mundo se conforme con tu vision e ideologia, y eso no esta bien.","klass":0}
{"text":"Esta es la t\u00e1ctica de los socialistas, comunistas y sindicalistas, arruinan todo lo que tocan, y luego tienen que arreglarlo los dem\u00e1s, pero eso no se queda ah\u00ed, cuando los dem\u00e1s logran arreglar el da\u00f1o que han causado a la sociedad, vienen luego con sus medios de propaganda, de cientos de predicadores, que tratan de alzarse con los m\u00e9ritos de haber arreglado ese desastre, lo malo es que hay demasiados ignorantes y berzotas, que se creen que son los que les benefician, y precisamente son los que generan mas pobres, solo una reflexi\u00f3n, si a los de izquierdas les votan los mas pobres, y a los de derechas les votan los mas ricos \u00bf a qui\u00e9n le interesa que haya mas pobres ? ","klass":0}
{"text":"Si en su pa\u00eds no es posible en alg\u00fan lugar tendr\u00e1n que estar... digo yo. Porque que Europa meta recursos de ayuda a la gente de esos pa\u00edses ya ni se contempla no?\nDe todas formas, vuelvo a decir: son menores. Llevarlos de vuelta a sus paises, sin saber ni d\u00f3nde est\u00e1 su familia, sin nadie que les reclame... es una puta barbaridad.","klass":0}
{"text":"\u00daltimamente han pedido en varias ocasiones que el ejercito tome el control. Se envuelven en una bandera proclam\u00e1ndose defensores de la patria. Se\u00f1alan a todo tipo de \"enemigos\", como los extranjeros \"ilegales\" (o no, ya que tienen tambi\u00e9n medidas contra los legales), separatistas, feministas, homosexuales, \"venezolanos\", \"bolivarianos\". Todos ellos enemigos de la patria que solo ellos defienden. Supongo que tampoco los consideras de extrema derecha, aunque ellos mismos consideran a otros partidos de derechas \"la derechita cobarde\". Si todo eso no te sirve siquiera para poner en duda que sean fascistas, necesito m\u00e1s razonamiento por tu parte.","klass":0}
{"text":"Pues para no tener testosterona matan que da gusto, por ejemplo, a sus propios hijos m\u00e1s que los hombres. Y violan. Ya lo creo que violan. Por ejemplo, a otras mujeres. Y abusan de menores. Esterilizaci\u00f3n YA.","klass":0}
{"text":"Luego hay otros condenados por otros delitos casi tan graves como este, y te encuentras art\u00edculos con pr\u00e1cticamente toda la biografia del\/los condenado\/s.","klass":0}
{"text":"Me siento estafado. He emigrado cuatro veces en mi vida y siempre he tenido que rellenar papeles y costear los gastos por mi cuenta. Me siento estafado.\nSaludos","klass":0}
{"text":"cuando tiren al suelo a tu abuela de un tiron y se rompa la cabeza vienes y te pones a dar lecciones.","klass":0}
{"text":"Esta es la gente que necesita Espa\u00f1a, que me lo ha dicho un progre.","klass":1}
{"text":"Jaja pues sal\u00ed de Espa\u00f1a yo solo hace casi 10 a\u00f1os y he pasado las penurias necesarias, no m\u00e1s, no menos que otros.\nTodo lo dem\u00e1s entra en \"no tengo argumentos\"\nGracias por participar","klass":0}
{"text":"\"Creo que nadie tiene nada en contra de inmigrantes legales\". Pues crees muy muy mal. B\u00e1jate al bar de abajo de tu casa 20 minutos y cu\u00e9ntame lo que oyes.","klass":0}
{"text":"estos de tontos no tiene un pelo, lo que hacen lo hacen por que alguien les esta pagando por ello.","klass":0}
{"text":"Se sabe el m\u00f3vil de alguno de ellos?","klass":0}
{"text":"Esa es la playa de Samil en Vigo","klass":0}
{"text":"Entonces cuando te ataquen te tienes que comparecer de ellos? Que buenos somos. Y no te defiendas y les produzcan alg\u00fan mal, estando en tu derecho.","klass":0}
{"text":"Como si no hubieran suficientes medios digitales para lavar el cerebro y solamente una mezquita es la \u00fanica causa posible \"En unos meses\". Esos chicos ya lo ten\u00edan claro de antes","klass":0}
{"text":"Yo lo siento pero es que ellos mismos son los que pagan 2500 euros a esa escoria para meterse en un barcucho direcci\u00f3n europa. Que eso es un pastizal all\u00ed.. en fin.","klass":0}
{"text":"Ya hace tiempo que no se disfrazan de nada.","klass":0}
{"text":"Te parecen a ti da\u00f1os colaterales que cuando alguien robe mate a una persona? Supongo que no, porque es una estupidez de pregunta, al igual que tu comentario es otra estupidez","klass":0}
{"text":"\u00bfCual es el porcentaje? He entrado en tu link y me he le\u00eddo la noticia diagonalmente, pero no viene.","klass":0}
{"text":"la relevancia de esto, no est\u00e1 en cu\u00e1ntos activamente firman la solicitud, est\u00e1 en que ser\u00e1n muchos mas quienes lo lean, y cuando vean en la tienda de chuches la bolsa de Conguitos, se acuerden de esto y cojan finalmente una de M&M's","klass":0}
{"text":"Yo creo que a este tipo de mujeres tan vulnerables se les ten\u00eda que prohibir las relaciones de pareja. Me parece la mejor forma de protegerlas. Son v\u00edctimas existenciales","klass":0}
{"text":"Es alucinante la mentalidad progresista de esta se\u00f1ora que consiste en que la victima pide perdon a los 2 criminales por que ha tenido que describirlos, pero insiste en que tal descripci\u00f3n no es por racismo y que tampoco los criminales hay que desplazarlos a su pais de origen y que sus delitos han de continuar aqui en otros cuellos siempre que no sean ella y su querida hija Marta.","klass":0}
{"text":"Gracias por el consejo, Madurar nos viene bien a todos. No puedes regir una sociedad con ciencia solamente, porque la ciencia no marca los limites morales, sino que la moralidad es la que marca esos limites. Tu puedes coger criterios cientificos para organizar la socieadad, tal como se hizo en Rwanda para clasificar y asignar tareas a Hutus y Tutsis con la ciencia en la mano, y totalmente equivocados. Cientificamente fue una decision perfectamente correcta. ","klass":0}
{"text":"Esque el problema es que entran y se quedan.\nSi entrasen y a los ilegales patadita y de vuelta esto no pasaba.\nPero ppr desgracia somos un pais de buenistas\n","klass":0}
{"text":" Le han dado cuatro collejas. Ni siquiera tiene sangre, si esos cinco tipos le hubieran dado de verdad comer\u00eda en pajita toda su vida. Lo \u00fanico que se ha llevado es la cara roja y una lecci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Que no vuelvan","klass":0}
{"text":"Desgraciadamente, y visto lo visto, al final vamos a tener que aplicar lo que hace los israel\u00edes en sus fronteras. No pasan ni la m\u00e1s m\u00ednima.","klass":0}
{"text":"Recordemos que de la criminalizaci\u00f3n se pasa a la clandestinidad y de ah\u00ed cualquier cosa vale para los+G135 que se sienten perseguidos. A esta gente es mejor mantenerlas en el sistema, hacer como que se toleran y tenerlos vigiladitos.","klass":0}
{"text":"El tema es que le basta con recitar textualmente el coran y ningun musulman creyente tiene argumentos para rebatir a Mahoma. No han tenido reformismo y por tanto van jodidos a la hora de discutir","klass":0}
{"text":"Pero si les sale mejor irse en ferry no me jodas, parece que juntaran puntos de descuento con la patera.","klass":0}
{"text":"La paguita les llega igual.","klass":0}
{"text":"Es como el gif del coche ardiendo","klass":0}
{"text":"es el sue\u00f1o espa\u00f1ol . Que gran gesti\u00f3n la del enterrador","klass":1}
{"text":"M\u00e1s bien han evitado que alg\u00fan ciudadano vaya a la c\u00e1rcel por cargarse un ratero.","klass":0}
{"text":"Devoluci\u00f3n inmediata de los menas que provengan de pa\u00edses no en estado de guerra como Marruecos. Y en cualquier caso: s\u00f3lo dinero privado; NO hay ninguna raz\u00f3n para que se obligue a los contribuyentes a mantener generaciones enteras de pa\u00edses que se niegan a cualquier idea de paternidad responsable y obligan a sus mujeres a empezar a tener hijos a los 13 o 14 a\u00f1os. Aparte estos menas tienen familias (padres, hermanos, t\u00edos, primos) de 50 miembros como m\u00ednimo.","klass":0}
{"text":"Las violentas pueden ser reeducadas, pero primero debemos proveer a los hombres que cometen agresiones sexuales. Los depredadores de nuestra sociedad. Personas que han perdido religi\u00f3n, cabeza y coraz\u00f3n.","klass":0}
{"text":"parece que el art\u00edculo intenta omitir cierta informaci\u00f3n... sensacionalista","klass":0}
{"text":"Un t\u00edo que ten\u00eda, que entraba y sal\u00eda de la comisar\u00eda como Pedro por su casa. Al principio solo robaba a sus t\u00edas y a su abuela. Luego atracaba a ancianos. Despu\u00e9s desvalijaba tiendas. Hasta que le pillaron con las manos en la masa alunizando una boutique de una avenida barcelonesa. De esa ya fue a la c\u00e1rcel. Cuando sal\u00edo fue a buscar al polic\u00eda que le hab\u00eda detenido. Sus compinches sab\u00edan donde viv\u00eda y le emboscaron cuando paseaba al perro. Estaban d\u00e1ndole una paliza con la intenci\u00f3n de matarlo cuando los vio un vecino y alert\u00f3 a muchos m\u00e1s vecinos y entonces escaparon.","klass":0}
{"text":"no hay esos problemas de convivencia, no inventes.","klass":0}
{"text":"Surrealista el nivel de buenismo. No queremos que se vayan, dice. Qu\u00e9 irritante inclinaci\u00f3n existe hoy a excusar y justificar a todo malhechor, en vez de pedirles esfuerzo por adaptarse si quieren quedarse. ","klass":0}
{"text":"Pues sinceramente, no siento ninguna pena. Cuantos han muerto intentando llegar legalmente?","klass":0}
{"text":"Pues muchos ven en la Manada la misma violaci\u00f3n que usted ve cuando una mujer viola a un hombre. Una ficci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 bien. Hay que ver con los ingenieros, doctores y dem\u00e1s cracks que nos llegan...","klass":1}
{"text":"Fiuuuuuuuuuuuuu madre m\u00eda... cuanta tensi\u00f3n hay en ti, que falta de percepci\u00f3n de la realidad y que bajos conocimientos de la mente humana. Sin duda alguna t\u00fa necesitas alg\u00fan tipo de terapia para poder comprender que casi nadie nace tan \"gilipollas\". y por tanto necesitais un cierto tratamiento.","klass":0}
{"text":"Hay unos dulces tipicos de vitoria que se llama \" vasquitos y neskitas\"","klass":0}
{"text":"Si fuesen los \u00fanicos...","klass":0}
{"text":"La mayor\u00eda de los comentarios de esta noticia destilan odio ","klass":0}
{"text":"  Buen\u00edsimo!!!","klass":0}
{"text":"No sab\u00eda que informaran del PP.","klass":1}
{"text":"Y la gente apoya esto cuando directamente en la noticia se dice que es trafico de personas.","klass":0}
{"text":"Y a menos que podamos controlar la inmigraci\u00f3n ilegal, que es de donde vienen gran parte de los delitos contra las mujeres.","klass":0}
{"text":"Encima los mosos defienten al ladr\u00f3n. Nuevo episodio de agresi\u00f3n a un jove magrebi por robar una cadena de oro. HOLA? Solo falta que vallan estos 4 y la anciana a la c\u00e1rcel.","klass":0}
{"text":"m\u00e1s clones fascistas en los votos a mi comentario. Menuda plaga","klass":0}
{"text":"T\u00fa no te has enterado de que la polic\u00eda persigue a un im\u00e1n y a un grupo de personas que se reun\u00edan en una mezquita ? La de tonter\u00edas que hay que leer.","klass":0}
{"text":"Obviamente es una exageracion para explicar como hay radicales de todos los colores y que una vez empiezas a echar a unos del pais, por que parar y no seguir con todos los que no nos gustan. Respecto a los nazis. Tu has visto el miedo que dan los neonazis dando palizas a quienes ellos consideran un objetivo? Son terroristas que disfrutan sembrando terror. La misma escoria como los otros terroristas.","klass":0}
{"text":"Est\u00e1n locos. Pr\u00f3xima urbanizaci\u00f3n de chalets que se ir\u00e1 a la mierda. ","klass":0}
{"text":"Estonces VOX al ir en contra de los inmigrantes ilegales va en contra de los empresarios con practicas esclavistas,  no? ","klass":0}
{"text":"Esa es herencia. Recuerden por aquellos a\u00f1os de 1936\/37, hab\u00eda un t\u00fanel famoso en Madrid, se llamaba el t\u00fanel de USERA, el cual supuestamente pasaba por debajo de la l\u00ednea del frente y de las trincheras, y con ese cuento el frente popular rob\u00f3 y asesin\u00f3 un gent\u00edo, hasta Ernest Hemingway en su novela por quien doblas las campanas lo menciona. Como ven no veo el asombro es la misma Escuela delictiva, con nuevas tecnolog\u00edas, pero siguen siendo los mismos.","klass":0}
{"text":"en Europa nunca cogi\u00f3 base el islamismo as\u00ed que no hay necesidad de darle sitio. Primero que se civilicen y luego ya veremos.","klass":0}
{"text":"No, lo que tu no entiendes es que de lo que se habla aqu\u00ed es de ignorar todos los inmigrantes \"sin papeles\" y vender solo los inmigrantes que cotizan. Vamos... tomar el pelo a la gente desde los medios de comunicaci\u00f3n y no precisamente para luchar contra el racismo, si no por inter\u00e9s de empresarios que saben que la inmigraci\u00f3n hace bajar los salarios de los trabajos m\u00e1s precarios (y eso es una evidencia como una casa que se prefiere negar para ser pol\u00edticamente correctos) Los datos de UGT son un juego de n\u00fameros como tantos otros... te pongo un ejemplo: Las feministas dicen por ejemplo que solo un 5% de las denuncias por machismo son falsas (por lo que la gente supone que el 95% restante son hombres culpables) Los anti-feministas dicen que solo un 5% de las denuncias terminan condenando a un hombre por machismo (por lo que la gente supone que el 95% de las denuncias de las mujeres son falsas) En realidad los dos tienen raz\u00f3n, ya que hay un 5% de sentencias por machismo y un 5% de denuncias falsas... lo que no dicen ninguno de los dos es que el 90% de las denuncias son archivadas por el juez y por tanto no dan la raz\u00f3n a ninguna de las dos partes. Es solo un ejemplo (no me se los datos reales) pero es para que veas lo f\u00e1cil que es manipular datos.","klass":0}
{"text":"\u00bfComo los espa\u00f1oles sometidos por los oligarcas franquistas dices?\n\n\u00bfEsos que tuvieron que sobrevivir en campos de concentraci\u00f3n en Francia por la demencia de un dictador?\n\n\u00a1Qu\u00e9 f\u00e1cil es hablar!","klass":0}
{"text":"\u201cLa de negros\u201d, ya ni ocult\u00e1is vuestro racismo \nY no s\u00e9 d\u00f3nde ves t\u00fa que digo que hay que gastarse una millonada, pero vamos, cada uno a lo suyo. La inmigraci\u00f3n debe ser de tipo controlada, lo que no puede ser es dejar morir. Eso es lo que critico, que os la pela que mueran y vuestro plan es dejar que sigan muriendo intentando entrar, en lugar de poner soluciones que no requieran muertes innecesarias.","klass":0}
{"text":"si esa se\u00f1ora fuese tu anciana madre te habr\u00edas unido al linchamiento.","klass":0}
{"text":"Ahora criticas esto, a\u00fan siendo falso eso de que estuviera sola, tambi\u00e9n agredieron a un familiar suyo por lo tanto no estaba sola... Pero luego seguro que ser\u00e1s de los del lema \"Sola y borracha quiero volver a casa\".","klass":0}
{"text":"En eso estoy totalmente de acuerdo. Pero eso no es prohibir una religi\u00f3n, es evitar que los preceptos de dicha religi\u00f3n rijan la administraci\u00f3n p\u00fablica. Algo a lo que, poco a poco, en occidente acertadamente nos acercamos cada vez m\u00e1s. Pero es que tampoco es incompatible con la existencia de cultos en la vida privada. Por eso digo que no se como se puede prohibir una religi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Quousque tandem, Catilina, abbutere patientiam nostram? (Marcus Tulius Cicero)","klass":0}
{"text":"No hace mucho, hab\u00eda obispos y cardenales que bendec\u00edan torturas y fusilamientos. Estamos en guerra, repartiendo margaritas a nuestros enemigos, Lo seguiremos pagando.","klass":0}
{"text":"Soy al unico al que le ha rallado la cabeza mucho el que el primer comentario est\u00e9 contestando al segundo?","klass":0}
{"text":"Que le pongan de charcutero en un Carrefour y empiece a pagarnos las pensiones","klass":0}
{"text":"lo cierto es q funciona solo si bajan varios vecinos y a cara tapada. Luego, si encuentras alguna vez una situaci\u00f3n parecida, hay q ir al 100%, no valen medias tintas. Se tiene q ver desde q sales de la puerta q vas a por ellos, es la mejor forma para q no pase nada, pero si pasa es grave, porque m\u00ednimo el primero debe ser fractura, de lo contrario quedate en casa q es lo mejor, llama a la policia cada vez q haya problemas y listo. Si ellos no hacen nada, busca apoyo vecinal de tu edad e igualmente hartos y se le explica a los jovenes al dia siguiente uno a uno, que tambi\u00e9n funciona. En el casode buscar uno a uno, lo he visto hacer en mi pueblo, ni\u00f1atos subidos con full Contact y Thai que le pegaron a un colega con mas de 30 por la espalda a la salida de una disco, a cuenta de mujeres. Al dia siguiente grupo de amigos de 30 interrogando a sus amigo para buscar su casa, no sabia como esconderse, acab\u00f3 subiendo a casa de los padres y hablando con ellos mientras el hijo ni lo miraba a los ojos. Fin del problema con la pandilla de abusones, tambi\u00e9n cobro alguna torta slgun amigo suyo por el camino mientras lo localizaban. No es leg\u00edtimo, no est\u00e1 bien, pero hasta un polic\u00eda municipal que vivia en el bloque del chaval los anim\u00f3 a subir a su casa y explicarle las normas civicas y porque se deben cumplir.","klass":0}
{"text":"No me seas clasista.","klass":0}
{"text":"Y deportar a la escoria es parte de las leyes. Si para ti eso es justicia medieval haztelo mirar.","klass":0}
{"text":"Inmigrantes ilegales, no refugiados. Aclarado queda.","klass":0}
{"text":" Pues yo si espero que piensen que los espa\u00f1oles somos as\u00ed, de manera que se lo piensen dos veces antes de robar, y menos a una anciana.","klass":0}
{"text":"Que los leve el open arms gratis","klass":0}
{"text":"Y por desgracia no hay ni un solo partido pol\u00edtico que ponga fin a este problema que cada d\u00eda es mayor...","klass":0}
{"text":"Cuando nuestros pol\u00edticos est\u00e1n pidiendo los mejores, los m\u00e1s valientes, es lo que pasa. Yo no tengo problema en que venga nadie (que sea capa de adaptarse y no venga a parasitar al estado), pero a la hora de se\u00f1alar cuando muere alguien en el estrecho, hay que se\u00f1alar al que le dice que lo haga.","klass":0}
{"text":"No creo que a los negros les importe una m. el nombre de unas chuches . Hay que tener en cuenta de cuando se cre\u00f3 el producto ( otra \u00e9poca) , y ..YA .","klass":0}
{"text":"a la c\u00e1rcel van los desgraciados o los cabezas de turco, no los ladrones con traje.","klass":0}
{"text":"prueba de que no se trat\u00f3 de una acci\u00f3n xen\u00f3foba fue el hecho que uno de los detenidos fuera un joven subsahariano que particip\u00f3 en las protestas\"","klass":0}
{"text":"Tras reconocer su incapacidad para atender por sus propios medios a estos menores, el Gobierno aragon\u00e9s ha optado por derivar esa atenci\u00f3n a organizaciones sin \u00e1nimo de lucro, a las que pagar\u00e1 unos 300.000 euros al mes por ese servicio","klass":0}
{"text":"Han escuchado ustedes alguna condena del Vaticano por el genocidio que se est\u00e1 cometiendo contra los cristianos :no, \u00bfverdad? .En Burkina Faso, han quemado una iglesia y a 6 cristianos. Suma y sigue... Eso s\u00ed, al Papa, los musulmanes les da pena.","klass":0}
{"text":" Si tira a mi madre intentar\u00eda llamar a la polic\u00eda. Pero si tengo una piedra a mano le abro la cabeza si puedo, esto tambi\u00e9n. Esto es as\u00ed, son situaciones de much\u00edsima tensi\u00f3n, no se puede mantener la calma siempre, no es la selva pero tampoco somos robots. Adem\u00e1s la justicia infravalora este tipo de delitos y casi no est\u00e1n penados. No se tiene en cuenta el da\u00f1o que se causa a las v\u00edctimas, el miedo que pasan despu\u00e9s de eso cada vez que salen a la calle. No son simples robos de objetos.","klass":0}
{"text":"Y m\u00e1s barato a\u00fan hacer un agujero y...\nVale vale, ya me callo se\u00f1or abogado","klass":0}
{"text":"Ok, ok. Pero que yo sepa ese sombrero se lo compra a alguien. \u00bfQuien es el que se mete en el bolsillo m\u00e1s dinero en \"B\"? Esto es como el agricultor que vota a VOX y tiene a los negros ilegales en el invernadero \u00bfA esos no se les se\u00f1ala o solo tienen cojones con los d\u00e9biles?","klass":0}
{"text":"De momento con que te echen a ti de este espacio ya me dar\u00eda por contento. No te molestes en responder. Ciao!","klass":0}
{"text":"Sea cual sea el motivo que creas tener, hablas exactamente igual que un racista de los peores. Pero de aqu\u00ed a Roma, vamos. T\u00fa mismo.","klass":0}
{"text":"Si fuese verdad se lo estar\u00eda pagando el gobierno y les dar\u00edan una paga para que no tengan problemas econ\u00f3micos.","klass":0}
{"text":"Coincido, es una barbaridad. Entonces quien tenga cargo de conciencia, que los acoja en su casa y se haga responsable de ellos.","klass":0}
{"text":"Las escuelas cat\u00f3licas est\u00e1n haciendo lo que tienen que hacer: dar de comer al hambriento, dar de de beber al sediento, dar posada al peregrino, ense\u00f1ar al que no sabe....","klass":0}
{"text":"Adem\u00e1s de chorizos, unos mierdas que atacan en grupo a ancianos. Y en el mundo absurdo en el que vivimos, desear que se larguen, los o los deporten es tildado de racismo.","klass":0}
{"text":"Lo malo de la educaci\u00f3n es que es un proceso largo y lento, y es dif\u00edcil de llevar a pa\u00edses atrasados. Hay pa\u00edses en los que la \u00fanica \"educaci\u00f3n\" para los pobres es la cor\u00e1nica, con lo que no se saldr\u00e1 del atraso y la ignorancia hasta que se consiga erradicar esto. Y entre estos pa\u00edses, c\u00f3mo no, est\u00e1n Marruecos, Libia y Argelia, que son los que nos tocan m\u00e1s cerca. Por otro lado toca los huevos que haya un sistema p\u00fablico intentando formar a gente con valores sociales, modernos y europeos, y luego venga el Estado o Arabia saudi a poner pasta para los curas y las mezquitas. Es que as\u00ed no avanzamos. Saludos","klass":0}
{"text":"Nadie leyo estos detalles ; un joven mayor de edad de nacionalidad magreb\u00ed .... esa nacionalidad no existe ,,,,","klass":0}
{"text":"\u00bfAhorro del gasto econ\u00f3mico que supone su mantenimiento en prisi\u00f3n? Respondo sin quitarme el palillo de la boca.","klass":0}
{"text":"no vas a tener mamo de obra en 30 a\u00f1os si los espa\u00f1oles no tienen hijos perp los inmigrantes si. Y que me digan porque el campo se las ha visto putas para recoger la fruta en plena pandemia. Entiendo que por las condiciones, pero para algo puntual que es no es que hayan salido todos los parados\/as en masas..","klass":0}
{"text":"Seguro que era votante de podemos PD: No, ni cansinos ni ostias, es la realidad por triste que sea y por mucho que os duela","klass":0}
{"text":"Si se dejara bien claro que no se legaliza a nadie que ha entrado ilegalmente, nadie intentar\u00eda entrar ilegalmente.","klass":0}
{"text":"En europa eso se llama hacer labores humanitarias en una ONG.","klass":1}
{"text":"Buena gente est\u00e1n metiendo nuestros queridos progres espa\u00f1oles y europeos en Europa. En unos a\u00f1os ser\u00e1n nuestras cabezas las que rueden. Gracias progres.","klass":1}
{"text":"y ahora voy a pasar al otro lado de tu comentario \u00bfQui\u00e9n carajo te dijo que me da igual que abusen o violen de una mujer? \u00bfQui\u00e9n sos vos para saber lo que opino o siento yo al leer estas noticias? Pelotudo... (Y estoy siendo educado)\n\nEntre otras cosas, adem\u00e1s de mi empat\u00eda social, por qu\u00e9 s\u00e9 lo que es el tema en carne propia.\n\nwww.meneame.net\/notame\/3160896\n\nYo soy un error conceptual. Vos un aborto de la inteligencia","klass":0}
{"text":"Corrijo su \u00faltimo concepto: ... pero CON IMPUNIDAD.","klass":0}
{"text":"No creo que sea un tema de oferta y demanda, sino un tema cultural. Por ejemplo, influye mucho la cuesti\u00f3n de las horas extra. Si las empresas hicieran las cosas de forma legal y contrataran a la gente que se necesita para sacar adelante su carga de trabajo, habr\u00eda muchos m\u00e1s puestos de empleo cualificados en Espa\u00f1a. Sin embargo, prefieren contratar a un 30% menos de gente y hacerles trabajar horas extra no remuneradas. Cuando este tipo de cosas se persigan en serio,  empezar\u00e1 a cambiar el panorama laboral.","klass":0}
{"text":"Ya hay que ser miserable.\nDEP. Pobre gente.","klass":0}
{"text":"No me lo puedo creer","klass":0}
{"text":"Joder en la pole y lo que iba a poner, mis dieses","klass":0}
{"text":"https:\/\/www.forocoches.com\/foro\/misc.php?do=page&template=Info&tid=6973277#post325338124 Parece que la formula de usar palacetes para los menas ha gustado al rojerio. Seguid remando que los palacetes para esta gente no se pagan solos. Las urnas han hablado.","klass":0}
{"text":"Eso no lo sabemos, puede que vinieran de peque\u00f1os. Si es asi, expulsi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Y la solucion al problema es... cerrar el parque :palm:","klass":0}
{"text":"Eso no funciona as\u00ed. hayderecho.expansion.com\/2018\/09\/09\/el-concepto-de-inviolabilidad\/ Lo que pasa es que no hay huevos, por parte del sistema, a ponerle la mano encima. Y ser\u00e1 seguramente, porque el que lo intente acabar\u00e1 \"suicidado\".","klass":0}
{"text":"Y yo digo, que el 60% se sentir\u00edan mejor por su confesi\u00f3n religiosa en las mezquitas. Ya puestos a imponer pues que sea para todos lo mismo.","klass":0}
{"text":"De escuela femenina. Para que les ense\u00f1e a fondo a las chavalas en minifalda.","klass":0}
{"text":"Tiene miedo. Los medios lacayos podr\u00edan acusarle de racista","klass":0}
{"text":"No fui a la educaci\u00f3n p\u00fablica. Seguridad en mi pueblo ni est\u00e1 ni se la espera y tienes que tener tus propias armas para defenderte. Salud he usado la privada.\n\nPor no tener, ni tenemos la calle asfaltada en 2019.\n\nVenga, hasta luego.","klass":0}
{"text":"Durante la detenci\u00f3n se han incautado palos, armas blancas y un diccionario.","klass":1}
{"text":"lo que no entiendo es si est\u00e1s viendo a los latinos hacer eso hace una semana en Madrid me llames ahora a Barcelona para cont\u00e1rmelo. Un poco raro, no?","klass":0}
{"text":"Pero estas bandas ya existen en su pa\u00eds de origen, no?","klass":0}
{"text":"Merece una paga y un piso, almenos nos libr\u00f3 de un negro m\u00e1s","klass":0}
{"text":"Un fan del afeitado cl\u00e1sico","klass":1}
{"text":"No tienen m\u00e1s cojones. Lo que pasa es que est\u00e1n desesperados y no tienen nada que perder. Pero no tiene nada que ver con los cojones.","klass":0}
{"text":"?est\u00e1 noticia es verdad o se trata de propaganda hacia lo mal que est\u00e1n los pobrecitos en los centros de acogida?","klass":1}
{"text":"Esto ya es irracional. Es problema de Carmena y del gobierno sanchista que los acogi\u00f3. si no los quieren sostener dep\u00f3rtenlos . Bastante estupidez vienen haciendo en el ema desde que Sanchez era okupa y la Carmena, Colau y Torra se cre\u00edan los jefes de Estado, con \u00e9ste Torr\u00e1 a\u00fan m\u00e1s necio y desubicado que antes, un perfecto loquillo desbocado y sin que nadie lo controle y ponga en su lugar.","klass":0}
{"text":"Pide perd\u00f3n por el retraso anda","klass":0}
{"text":"Echarle cojones implica hacerte responsable de lo que te pase si te sale mal. Es lo que significa \"asumir riesgos\", no pretender que los asuman los dem\u00e1s.","klass":0}
{"text":"me parece genial que pienses lo que quieras pero si t\u00fa l\u00edder usa su \"p\u00falpito\" (me da igual la religi\u00f3n) para difundir ideas hom\u00f3fobas, contrarias a la ley, democracia.... pues se le cierra el chiringuito.  Y en general como m\u00ednimo las religiones suelen ser supremacistas, hom\u00f3fobas, machistas, excluyentes....","klass":0}
{"text":"En un par de a\u00f1os (si es que llega) en la calle y a delinquir en calles espa\u00f1oles. Problem?","klass":0}
{"text":"Adem\u00e1s para crear miedo colectivo es mucho m\u00e1s efectivo las violaciones, porque cualquier mujer se siente m\u00e1s vulnerable y propensa a ser v\u00edctima de un desconocido, que la violencia de g\u00e9nero que a muchas mujeres, todas aquellas que conf\u00edan en sus parejas y no los pueden ver como maltratadores en potencia, les cae muy lejos","klass":0}
{"text":"tambi\u00e9n es gracioso que otro que vota irrelevante a un crimen tan grave, luego env\u00eda a Men\u00e9ame, por ejemplo, noticias tituladas literalmente: \"Un tigre del Parque de Cab\u00e1rceno se come una mascarilla que hab\u00eda ca\u00eddo en su recinto \". No s\u00e9 si re\u00edrme o llorar. xD xD xD","klass":0}
{"text":"\u201cYo no tengo la culpa de ser blanco\u201d. A este lo mandaba yo una temporada a alg\u00fan pueblecito de rednecks de Tennessee. Ya ver\u00eda lo \u201cblanquito\u201d que le iban a hacer sentir siendo Espa\u00f1ol. ","klass":0}
{"text":"No expulsar\u00eda a nadie que est\u00e9 dispuesto a vivir aqu\u00ed acord\u00e9 a nuestra civilizaci\u00f3n occidental. De burkas, velos, sacrificios de cordero, men\u00fas especiales , horas de rezo, mezquitas y dem\u00e1s, aqu\u00ed no tienen sitio para m\u00ed.","klass":0}
{"text":"Esa es la cuesti\u00f3n, ya tenemos suficientes delincuentes aqu\u00ed para encima importar m\u00e1s, bienvenido quien venta a buscarse la vida honradamente pero delincuentes no","klass":0}
{"text":"Y quien dice que no los ayuda, chavalin????????????","klass":0}
{"text":"Lo que #16 dice es que en Espa\u00f1a hay puestos de trabajo cualificados, y eso es cierto. La mayor\u00eda de ingenieros que se van al extranjero no es porque no puedan encontrar trabajo en Espa\u00f1a, sino porque fuera les pagan (mucho) m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Que los metan en la Moncloa y en el chalet del coleta.","klass":0}
{"text":"Usar la t\u00e9cnica del matale\u00f3n para robar deber\u00eda de penarse como intento de asesinato.","klass":0}
{"text":"Ah, es un tema de practicidad, sin m\u00e1s. La carcel en Espa\u00f1a pretende la reinserci\u00f3n de los ciudadanos que est\u00e1n privados de libertad, y eso, adem\u00e1s de lapropia privaci\u00f3n de libertad, cuestadinero. De poco nos sirve invertir esos recursos en una persona que el d\u00eda siguiente de estar en libertad va a ser deportada y no va a volver a pisar este pa\u00eds. Pd: soy consciente de que es inpracticable hacerlo, es solo un brindis al Sol.","klass":0}
{"text":"me la suda","klass":0}
{"text":"Nose con que dignidad decis esto, aqui sale cada 2 x 3 spanish revolution a portada, que tiene lo mismo de periodismo que yo de astronauta buscador de tesoros. Aqui medio es seg\u00fan cuaje tu ideologia, porque no puedes decir que alerta digitla no es un medio y a la vez menear basuras tan gordas como spanishrevolution.","klass":0}
{"text":"La libertad de expresi\u00f3n no existe en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Los m\u00e9dicos son gratis, en cualquier hospital te atienden.","klass":0}
{"text":"Pobre chaval, ni ofrece resistencia. Un cacho de pan..","klass":1}
{"text":"kaosenlared? No. Los otros? Si, siempre sembrando falsedades para intentar desviar la opini\u00f3n p\u00fablica contra ciertos colectivos que ya parten de situaciones suficientemente peores como para encima tener que aguantar a la mierda de la ultra derecha.","klass":0}
{"text":"Ese es el problema, que no hay voluntad de atajar m\u00e1s a estas bandas latinas, yo no se si por pasotismo, si es por politicorrectismo o si para que la gente se radicalice en sentido contrario. Es decir, para que la gente tienda m\u00e1s a posturas poco moderadas y racistas, dejan que haya un cierto nivel de delincuencia de este tipo a nivel de calle. Lo del politicorrectismo es t\u00edpico, para que no se piensen que soy racista, dejar manga ancha.","klass":0}
{"text":"Pues ya est\u00e1 todo dicho","klass":0}
{"text":"Pues no debe ser muy f\u00e1cil, no. En la noticia no explicita las nacionalidades ni de los camellos, ni del detenido de la plantaci\u00f3n que ser\u00e1 el \u00faltimo eslab\u00f3n de una cadena, ni del clan que se dedicaba a todo el asunto. Lo de \"ac\u00e1 ten\u00e9s delincuentes espa\u00f1oles\" te lo est\u00e1s directamente inventando para que cuadre en tu discurso. Para m\u00ed alguien que vende marihuana est\u00e1 haciendo algo ilegal, pero desde luego me parece normal que se le trate como \"persona\" y \"ciudadano\". Comparar el vender marihuana con violar entre cinco a una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os es para pensar seriamente en consultar con alg\u00fan especialista en salud mental. Qu\u00e9 f\u00e1cil es meterles a algunos la semillita del policorrectismo y la flor en el culo.","klass":0}
{"text":"Estos cr\u00edos.... Qu\u00e9 pillastres..... Son unos terremotos los angelitos... Qu\u00e9 energ\u00eda la de estos chicos... El futuro, son el futuro..... ","klass":1}
{"text":"racismo y yo a\u00f1adir\u00eda canibalismo! ahora pong\u00e1monos en el contexto de la \u00e9poca e imaginemos que en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica hacen el siguiente anuncio de un popular snack tostado (de lo que sea que picoteen los rusos) asimil\u00e1ndolo a, por ejemplo, diminutos y morenitos humanos de un pueblo pobre y atrasado del sur de Europa llamados \"los espa\u00f1oles\", me puedo imaginar la repercusi\u00f3n pol\u00edtica de algo as\u00ed, incluso hoy en d\u00eda --> youtu.be\/wFOXOeBbhD8","klass":0}
{"text":"Si, trabajando legalmente, no entrando en paises por via ilegal.","klass":0}
{"text":"En muchos casos, \"el autor del art\u00edculo que se publica es un tercero y su copiado (se desconoce si con autorizaci\u00f3n o sin ella) de otro medio, pero se utiliza un titular distinto al original, mas sensacionalista y con una mayor carga valorativa, destinado a causar alarma entre los lectores\". En el escrito acusatorio tambi\u00e9n se acusa a dos colaboradores y se pide para cada uno de ellos tres a\u00f1os de prisi\u00f3n y diez meses de multa con una cuota diaria de diez euros","klass":0}
{"text":"\u00a1Es que hay zumos y zumos!","klass":0}
{"text":"Es cierto, no lo has dicho, aun as\u00ed he aprovechado el mensaje para decirles a aquellos que acusan a personas que no comulgan con posturas retr\u00f3gradas de ser \"buenistas\" y no, no es as\u00ed, al menos la inmensa mayor\u00eda.","klass":0}
{"text":"Pues vete a Holanda... y d\u00edselo a ellos, \u00bfno? \u00bfque pinta eso en un asunto de inter\u00e9s espa\u00f1ol? \u00bfO te crees que las elecciones en Espa\u00f1a son elecciones en Camer\u00fan?","klass":0}
{"text":"es que en esta andaban preguntando cuando ven\u00eda en la noticia www.meneame.net\/story\/policia-dispara-aire-tras-verse-acosado-grupo-ci","klass":0}
{"text":"El c\u00f3digo secreto para actuaci\u00f3n inmediata es: \"Latinos con armas intimidando a una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os\".","klass":0}
{"text":"Cuando decimos algo de nuestros soldados que murieron en alguna misi\u00f3n en el extranjero, los progres y mugrientos vienen a re\u00edrse y a decir \"que no hubieran ido\". Pues aqu\u00ed aplico el mismo sentimiento que aplican ellos sobre los nuestros. \" Que no hubieran venido\", \"que se hubieran quedado en su pa\u00eds\" \"Y no fueran por ah\u00ed invadiendo pa\u00edses\".\n","klass":0}
{"text":"han estado apunto de matarlo con un capon.  Yo tambien he visto el mismo video que tu... Un par de empujones y 3 o 4 golpes sin ganas... Titular sensacionalista donde los haya.","klass":0}
{"text":"Yo no entiendo muy bien a que os refer\u00eds con \"prohibir el Islam\" o \"prohibir la pr\u00e1ctica del Islam\". \u00bfConsiste en prohibir un libro? \u00bfO prohibir que una persona crea en unicornios, hadas y dioses? \u00bfO tal vez en obligar a toda la sociedad a comer cerdo y beber alcohol? Quiz\u00e1 consista en obligarlos a rezar en las catacumbas romanas. A lo mejor a lo que os refer\u00eds es a prohibir los discursos de odio que predican muchos imanes, pero es que eso ya es delito. U os refer\u00eds a eliminar cualquier subvenci\u00f3n o ventaja fiscal del estado, lo cu\u00e1l ser\u00eda fant\u00e1stico pero en la pr\u00e1ctica no est\u00e1s prohibiendo dicha religi\u00f3n si esta se autofinancia. De verdad, me gustar\u00eda saber c\u00f3mo se prohibe una religi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"\u00bfMe robas el zumo? Pues te corto el puto cuello.","klass":0}
{"text":"que se los lleven gratis","klass":0}
{"text":"estoy de acuerdo contigo AMIGO y miedo me da todos los que votan tu comentario negativo (-) y defienden que una NI\u00d1A de catorce (14) a\u00f1os est\u00e9 SOLA a la una (1) de la ma\u00f1ana en un POL\u00cdGONO, rezo para que nunca sean padres por el bien de los reto\u00f1os","klass":0}
{"text":"ojal\u00e1 m\u00e1s como \u00e9l puedan llegar a Espa\u00f1a, nos pagar\u00e1n las pensiones y violar\u00e1n a nuestras hijas.","klass":1}
{"text":"Cabezas reducidas... Ya quisieras... Son cagarros de oveja, anda que no se ve claramente.","klass":0}
{"text":"A mi, mientras se contin\u00fae invisibilizando y dando la espalda a brechas y discriminaciones masculinas como la menor esperanza de vida (la madre de todas las brechas), la realizaci\u00f3n de los trabajos m\u00e1s duros y peligrosos, la desigualdad ente la ley,... y no se aplique la perspectiva de g\u00e9nero (s\u00ed, los hombres tambi\u00e9n tenemos g\u00e9nero) y planes espec\u00edficos a fen\u00f3menos que afectan en mucha mayor medida a los hombres como el fracaso escolar, el suicidio, la indigencia, etc... el feminismo no me representa.","klass":0}
{"text":"y que necesidad hay de mantenerlos...","klass":0}
{"text":"No hay nada que se pueda hacer con la regulaci\u00f3n actual, rid\u00edculamente escrupulosa y garantista. No hay inter\u00e9s pol\u00edtico en blindar las fronteras por mar, pero si se quisiera hacer, se pondr\u00eda el dinero necesario para ello. Ya existen los medios y la tecnolog\u00eda suficiente para evitar que embarcaciones de este tipo se acerquen a aguas territoriales europeas.\n\nEuropa podr\u00eda avisar con suficiente antelaci\u00f3n de su firme decisi\u00f3n de no permitir BAJO NING\u00daN CONCEPTO que las pateras accediesen a puertos europeos. Algunas podr\u00edan colarse pero la gran mayor\u00eda se remolcar\u00edan hasta las costas de los pa\u00edses africanos de los que proceden. Que se encarguen ellos de su \"salvamento\".\n\nSi el inmigrante ilegal tuviese claro que a Europa no se puede llegar, y que si llega no va a obtener ning\u00fan beneficio y va a ser repatriado legal o ilegalmente a la costa africana, las entradas de ilegales se reducir\u00edan dr\u00e1sticamente y la gran mayor\u00eda de estas muertes se evitar\u00edan.\n\nEuropa tiene derecho a defenderse de una invasi\u00f3n. Estoy a favor de una solidaridad razonable con pa\u00edses desfavorecidos pero, desde luego, los europeos, muchos de ellos pobres, no tenemos por qu\u00e9 mantener en nuestra casa a todos los muertos de hambre del planeta que entren aqu\u00ed sin permiso.\n\nTampoco es entendible que el inmigrante ilegal tenga \"premio\" o preferencia sobre el legal. Para m\u00ed es el sistema actual el que permite la \"barbaridad\".","klass":0}
{"text":"No es enviarlos a otro pais, es s\u00f3lo sacar la basura y meterla bajo la alfombra correspondiente.","klass":0}
{"text":"\u00bfDicen que no es racismo y no quiere que se vayan a su pa\u00eds? basta ya de buenismo, esta gente se aprovecha los pol\u00edticos ineptos que tenemos y de las leyes de chiste que hay en este pa\u00eds, en donde se protegen mas a los delincuentes, que a las personas honradas, en sus pa\u00edses seguro que no lo hacen.","klass":0}
{"text":"Vox no quiere que todos los inmigrantes se vayan, si no los que est\u00e1n de manera ilegal... Si hay inmigrantes legales e inmigrantes ilegales es precisamente por qu\u00e9 hay unos procesos legales que hay que cumplir...","klass":0}
{"text":"Hombre, a ver, el problema real es el sistema en s\u00ed mismo. Los empresarios que tienen a ilegales trabajando sin contranto los tienen porque as\u00ed ganan ellos m\u00e1s dinerito. Desconozco si al final los inmigrantes ilegales no son rentables para el pa\u00eds, porque no he visto ning\u00fan estudio serio al respecto, pero lo que est\u00e1 claro es que para sus empleadores son enormemente rentables. Incluso en Andaluc\u00eda donde los que gobiernan llevaban un discurso muy centrado en las cr\u00edticas de la inmigraci\u00f3n ilegal, no veo que moviesen un dedo para cambiar el sistema actual. Para poner muros o recibirlos a palos s\u00ed est\u00e1n, pero para machacar a los que solo tienen trabajadores sin papeles, no","klass":0}
{"text":"Y ojo, me da pena por ellos y DEP, es una puta mierda que estas cosas pasen.\n\nPero no se quien cojones se creen que son estos imbeciles como para EXIGIR vias legales que les protejan, la traducci\u00f3n de progre a castellano ser\u00eda que puedan venir los que les de la gana, regalemos pasaportes y encima luego vamos a darles unas paguitas.","klass":0}
{"text":"Si haces eso tienes altas posibilidades de acabar en el hospital o el cementerio, posibles situaciones que te vas a encontrar: 1) Ellos tienen mas cuchillos que t\u00fa y son m\u00e1s por lo que acabas apu\u00f1alado. 2) Ellos no tienen cuchillos pero son m\u00e1s y tienen mas huevos que t\u00fa o nada que perder: te dan con un palo, una piedra o mientras t\u00fa te encaras con uno (al que no creo que le claves el cuchillo porque t\u00fa si tienes algo que perder) y te lo acaban quitando. 3) Ellos tienen algo que perder y los acojonas, enhorabuena si no te ve la policia puedes alardear de ello con tus amigotes pero si te ve vas al calabozo y con delitos graves. Incluso en el caso 3 est\u00e1s jodido porque si est\u00e1n en ese parque bajo tu casa seguramente sean de tu barrio y tarde o temprano te van a ver, van a saber donde vives y puede que alg\u00fan d\u00eda, el que menos te lo esperes, te lleves un paliz\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Gracias a Podemos y al Psoe, en Espa\u00f1a est\u00e1 entrando lo mejorcito del exterior...","klass":1}
{"text":"O sea, dos MENAnores","klass":0}
{"text":"Esto es lo que genera la secta feminista, que te estrangulen y tengan que ir pidiendo perd\u00f3n. El feminismo no protege lo derechos de las mujeres, protege los derechos de Pablo Iglesias.","klass":0}
{"text":"Yo siento decirte que en la Democracia NO caben todas las ideas... pista... las no Democr\u00e1ticas no caben.","klass":0}
{"text":"\"Vienen los mejores\"","klass":1}
{"text":"Plus del plus: A los antifascistas les repudian los fascistas","klass":0}
{"text":"y que est\u00e1 gente act\u00fae impunemente en su pa\u00eds... Por caridad humana tienen que pagarlo aqui","klass":0}
{"text":"Porque en el extranjero los puestos cualificados se pagan m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Para el empresaurio los tres peones explotados, para el resto del pa\u00eds el ingeniero. Por alg\u00fan motivo  los pol\u00edticos siempre eligen la opci\u00f3n del empersaurio.","klass":0}
{"text":"Asco de delincuencia extranjera.","klass":0}
{"text":"Hay un perfil de mujer que le gusta el machito agresivo, ni m\u00e1s ni menos, no hay muchas vueltas que darle, ellas se lo guisan y ellas se lo comen","klass":0}
{"text":"Yo s\u00ed quiero que se vayan (o los expulsen) a su pa\u00eds con sus padres y con su rey.","klass":0}
{"text":"eso de la impericia me parece alucinante, y espero que sea eso y no la cutrez nacionalista, porque encontrarse una casa derruida, con \"okupas\" marroqu\u00edes, en un sitio apartado de todo... no ol\u00eda a gas, ni a drogas... que parecen nuevos... y en plena alerta 4, ni medio tedax por all\u00ed a ver si era \"gas\" o qu\u00e9... y ni media alerta, ni coordinaci\u00f3n, ni cooperaci\u00f3n, nada... hasta que no apareci\u00f3 la furgoneta por las rambas no ataron cabos? no empez\u00f3 a fluir la comunicaci\u00f3n entre cuerpos de seguridad? venga... impericia...","klass":0}
{"text":"no!, que entonces los de Mongolia se sentir\u00e1n ofendidos!","klass":0}
{"text":"Madre m\u00eda con la frase estereotipada. Le ha faltado decir lo de 'hay que viajar m\u00e1s para ver las cosas de otra forma'.","klass":0}
{"text":"This","klass":0}
{"text":" flipo con que para atacar a un imb\u00e9cil se tenga que defender el fraude fiscal. Qu\u00e9 cara de gilipollas se nos queda a los currantes que pagamos nuestros impuestos viendo toda la borregada que aplaude comentarios como el tuyo.","klass":0}
{"text":"Pues nada 2.000.000 de menores aqu\u00ed ilegales y les pagas t\u00fa la paguita con tu sueldo, verdad?!","klass":1}
{"text":"No...nada,m\u00e1s...ya veo que no ha podido refutarlo...ser\u00e1n las horas","klass":0}
{"text":"Shur, bien gastado est\u00e1","klass":0}
{"text":"El mal gusto lo quieren convertir en delito....como los piropos","klass":0}
{"text":"No, me encantar\u00eda que el mundo fuese mejor. Pero desde luego no soy un iluso que piensa que la soluci\u00f3n es que la gente venga a Espa\u00f1a a ser explotados, porque si no hay futuro para los de aqu\u00ed a\u00fan menos para los de fuera. Aqu\u00ed solo les espera a muchos o delincuencia o precariedad. Y m\u00e1s si no son latinoamericanos que al menos dominan el idioma. Y no hay m\u00e1s, creer otra cosa es no ver la realidad actual y pensar en utop\u00edas. Y las utopias est\u00e1n bien para teorizar pero no dan de comer. Esto siempre ha pasado y pasa por mejorar las condiciones de sus pa\u00edses de origen y que tengan all\u00ed un futuro. Sobre todo en pa\u00edses africanos y subsaharianos. Todo lo dem\u00e1s son parches in\u00fatiles que ni mejoran su futuro ni el nuestro a medio largo plazo. Degradan nuestro mercado laboral y dejan sus pa\u00edses sin generaciones de j\u00f3venes capaces de hacer avanzar su pa\u00eds y todo para terminar vendiendo por los bares o en el top manta si no en algo peor.","klass":0}
{"text":"Una cosa es la caridad cristiana con la que nadie excepto los comunistas puede estar en desacuerdo y otra la estupidez. No confundas caridad con estupidez.","klass":0}
{"text":" precisamente por eso lo dec\u00eda, si permitimos esa clase de comportamientos aqu\u00ed, poco tiempo pasar\u00e1 hasta que nuestro pa\u00eds se convierta en el \"para\u00edso\" del que salen estos salvajes, no hace falta ser un genio para verlo.","klass":0}
{"text":"No, todas las voces deben ser o\u00eddas excepto la de aquellos que quieren acabar con todas las dem\u00e1s.","klass":0}
{"text":"\"Esas viviendas ser\u00e1n facilitadas y gestionadas por entidades sin \u00e1nimo de lucro, ONG que cobrar\u00e1n por encargarse de alojar, atender y educar a esos menores inmigrantes\" Y aqui tenemos el negocio.","klass":0}
{"text":"No queremos imanes salafistas a sueldo de Arabia Saudi, que solo sirven para lanzar a la gente al terror. No los queremos en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"El islamismo cogio buena base en el Reino Unido gracias al gobierno que facilito la financiacion de mezquitas, imanes y escuelas por parte de Arabia Saudi y el salafismo. Y lo hicieron por dinero, para beneficiar a empressas y politicos.  Tu sugerencia de que no estan civilizados sugiere que tu mismo sufres alguna que otra carencia en cultura y conocimiento como para entender lo que es estar civilizado. ","klass":0}
{"text":"Alguna prueba? Jajajajaj","klass":0}
{"text":":tinfoil:","klass":0}
{"text":"Atenci\u00f3n a los votos negativos arbitrarios a la noticia de #0, spam e irrelevante, para que luego algunos aqu\u00ed se pregunten si hay comandos tumba noticias y cuales son sus aviesas intenciones e ideolog\u00edas. Repulsivo que haya quien quiera ocultar al p\u00fablico realidades como esta.","klass":0}
{"text":"Ahora dilo sin llorar","klass":0}
{"text":"Conozco vuestro pais, sobre todo comparado con el nuestro sois lo mejor.","klass":0}
{"text":"Mire la saga de 50 sombras de Grey...casi todo eran.lectoras...les va el.morbillo no lo.nieguen","klass":0}
{"text":"Hombre igual el hecho de que sea menor la chica es un matiz mas relevante que que sera rey o no el chico, digo yo","klass":0}
{"text":"tienen cojones pero huyen para que otros les REGALEN LA VIDA, un poco contradictorio no?","klass":0}
{"text":"es que la polic\u00eda es muy valiente para quitarle los porros a un quincea\u00f1ero, pero en otros casos....","klass":0}
{"text":"Viene una barca con uno sin cabeza y les dejan entrar a Espa\u00f1a jajaja venga dentro de nada todos con armadura para evitar que nos maten.","klass":0}
{"text":"Joder que pole","klass":0}
{"text":"Obras sin licencia???? hablas de Echenique?","klass":0}
{"text":"VOX","klass":0}
{"text":"Lo que pasa en Espa\u00f1a inmigracion sin control ni barreras y muchos os quejais amargamente es lo que proponen los del partido democrata Biden, Obama, Pelosi para EEUU y el AbC  (javi, david, pedrito) los apoya en cuerpo y alma.","klass":0}
{"text":"Honk honk","klass":0}
{"text":"Golazo","klass":0}
{"text":"Un negocio lucrativo para algunos que van a alquilar una propiedad al 200% del precio de mercado o m\u00e1s","klass":0}
{"text":"Tienes toda la raz\u00f3n, les hemos fallado. Lo mejor es matarlos para que dejen de sufrir.","klass":1}
{"text":"www.google.com\/amp\/s\/www.elespanol.com\/sociedad\/20170602\/220728480_0.a Interesante articulo si te interesa el tema. En Espa\u00f1a no hay tantos negros y los que hay o son jovenes\/inmgrantes o seguramente no se sientan muy bienvenidos en los cuerpos que se sienten, en general, identificados con la naci\u00f3n. Espa\u00f1a no excesivamente racista en comparaci\u00f3n con otros pa\u00edses pero la verdad es que tampoco te recibe con los brazos abiertos.","klass":0}
{"text":"no has entendido pero eso no te impide tener malos modos. Sugun las \u00faltimas directrices de MNM no se te puede denunciar por insultos directos, hay que aguantarte.","klass":0}
{"text":"Se\u00f1or bot si te vas a poner un nick chistoso almenos escribe bien el nombre. Es Moskva ","klass":0}
{"text":"Ellos tienen muchos m\u00e1s cojones que t\u00fa para embarcarse con grave riesgo de su vida.\n\nPara luego encontrarse con xen\u00f3fobos que os cre\u00e9is que este suelo es vuestro por haber salido del co\u00f1o de una espa\u00f1ola.\n\nM\u00e1s respeto a la necesidad de los dem\u00e1s os hace falta.","klass":0}
{"text":"Perd\u00f3n, te saco del bucle: #16 como #9, quer\u00eda decir.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 raro escuchar a alguien de izquierdas decir que hay que cerrar algo porque est\u00e1 lleno de disidentes","klass":1}
{"text":"Empresario de izquierdas por lo que veo.","klass":0}
{"text":"pues s\u00ed, ya que se ponen podrian hacer un borrado like '%digital%\". ","klass":0}
{"text":"Si el 'sistema educativo espa\u00f1ol' fuera la mitad de efectivo que este 'sistema educativo islamista' los espa\u00f1oles ya habriamos colonizado Marte. Estudiantes dando la vida por sus maestros... lo nunca visto...? <\/ironic_off> La tolerancia no consiste en pasar el tubo de todo. La tolerancia debe ser compartida, y de no serlo, el casero pone las reglas y el visitante las acepta.","klass":1}
{"text":"y esto es la consecuencia de la intoxicacion mediatica que hace vox contra los inmigrantes, ha calado fondo en el pensamiento de mucha gente, VOX solo ha germinado un pensamiento que mucha gente tenia dormido , luego pasan estas cosas.","klass":0}
{"text":"Pero en este caso la culpa es de la propia sociedad. Si los pol\u00edticos no hacen nada es porque la propia sociedad les va a penalizar si hacen algo. Ese bienquedismo, esa corriente de lo pol\u00edticamente correcto que hemos implantado frena cualquier medida.","klass":0}
{"text":"Curiosamente leyes feministas a medida que sobreprotegen a las mujeres quitando derechos a los hombres y se retroalimentan agrandando as\u00ed el problema de una desigualdad interesada que defiende incluso el ministerio de igualdad, suena a chiste si no fuera cierto, y ante el problema REAL de la inmigraci\u00f3n ilegal con su cultura anti-europea se sigue mirando para otro lado, algunos incluso poniendo etiquetas a los que s\u00ed lo hacen.","klass":0}
{"text":"Que los acojan S\u00e1nchez, Iglesias y Carmena en sus respectivos palacios y casoplones.","klass":0}
{"text":"es decir, la polic\u00eda yendo de lista ante una llamada de un alertante que iba de listo. Tal para cual.","klass":0}
{"text":"pues estos parec\u00edan querer enchufar a toda costa. Ah\u00ed se pudieran en un error 404 infinito.","klass":0}
{"text":"en la noticia tienes algo de detalle","klass":0}
{"text":"OpemArms aprueba tu sarcasmo.","klass":0}
{"text":"No, la ciencia demuestra. Es la religi\u00f3n la que debe aportar pruebas.","klass":0}
{"text":"Que si campe\u00f3n, espero que los acojas en tu casa abiertamente y les des unos abrazitos cuando vengan.\nCuando se solucione la pobreza que sufren los espa\u00f1oles entonces hablamos de dejar entrar a mas, hasta entonces no.","klass":1}
{"text":"Aqu\u00ed todos tenemos prohibido movernos menos los inmigrantes ilegales...en fin.","klass":1}
{"text":"eso, no hay nada como un delincuente espa\u00f1ol. El otro d\u00eda pill\u00e9 a un pol\u00edtico rob\u00e1ndome la cartera y le dije \u201cah vale, perdona, que pensaba que eras un moro de mierda!\u201d.","klass":1}
{"text":"Mentira. Eso ocurre en los casos de hurto, pero no en los de robo con violencia. Los robos son delitos mucho m\u00e1s graves y la polic\u00eda se los toma muy en serio.","klass":0}
{"text":"La verdad es que no me explico que una persona a la que han podido extrangular y perder la vida por un telefono movil todavia se apiade tanto de quien por poco le ha podido provocar la muerte, dice que los pobrecitos \"est\u00e1n metidos en un centro como cabras\" sera ese el problema verdad, pues que curioso que viviran tan mal que lo que es voluntariamente ninguno quiere volver a su pa\u00eds, creo que no nos equivocamos si ademas con las ayudas que reciben y la impunidad con la que delinquen libremente, inviten a mas amigos a venir a Espa\u00f1a, el due\u00f1o del centro encantado por que ya tiene una cama mas llena con la que seguir cobrando el sueldo. Tampoco hace falta aclarar que no eres racista, a la chusma se le puede llamar chusma cuando se demuestra no importa el color de piel que tenga, la mala gente es mala gente.","klass":0}
{"text":"Perjudicas a la peque\u00f1a tienda que tiene un puesto al lado, que paga una burrada de aquiler, impuestos, aut\u00f3nomos y dem\u00e1s. Pero debe ser que quien lo hace legal es gilipollas, pudiendo defraudar a hacienda...no?","klass":0}
{"text":"Te lo-la conteste lo-la m\u00e1s r\u00e1pido\/e que puedo\/e.... El neo\/a idiotisme ... Me tiene ...los hueves.","klass":1}
{"text":"Es una cuesti\u00f3n de n\u00famero, cuando los que tienen planificado el mestizaje y consiguiente desaparici\u00f3n de Europa como ente cultural sea suficiente, cerrar\u00e1n las fronteras, eso seguramente coincidir\u00e1 con el abaratamiento de la mano de obra, el debilitamiento y posible desaparici\u00f3n de la uni\u00f3n europea como la conocemos ahora. En esta campa\u00f1a participan los mundialistas que le hacen el juego a los dise\u00f1adores y entre ellos el Papa, por eso tienen prohibido entrar en Hungr\u00eda a Soros y a sus ONGs. Lo dicho, es cuesti\u00f3n de n\u00famero.","klass":0}
{"text":"Lo que no entiendo es que sus familias se han ido de su pais por lo general por trabajo e inseguridad, y quieren montar aqui la misma historia que alli.","klass":0}
{"text":"Joder al final los comunistas van a hacer algo bueno por nosotros.","klass":0}
{"text":"\u00bfPero he dicho yo algo generalizando sobre los magreb\u00edes? Est\u00e1is dando por hecho que me he puesto de parte de la turba que quiere lincharlos.","klass":0}
{"text":"Me parece que es bastante f\u00e1cil de entender y no comprendo por qu\u00e9 cuesta tanto. Todos-as esos-as que aseguran que dejarse maltratar es d)e tontas o masoquistas (salvo que lo aseguren sin creerlo, lo que algunas hacen con mucho talento dram\u00e1tico por no confesar que est\u00e1n pasando por lo mismo) no tienen ni idea de lo que pasa a su mism\u00edsimo alrededor. Si miramos dentro de nuestras familias, \u00bfcu\u00e1ntas ofensas, insultos, indirectas groseras, si no hablamos ya de tortazos, que no son sino una exacerbaci\u00f3n de lo anterior, no vemos porque no queremos o porque nos parece normal? No digo en todas, pero si no e en la familia es en el trabajo, y si no entre las amistades y si no en el vecindario o en la panader\u00eda. No hagamos que no entendemos. O a ver si creemos que justo nosotros mismos somos \"tan normales\". O a ver si no nos damos cuenta de que a los dem\u00e1s no les encaja alguna de nuestras actitudes o conductas. Por favor....nadie se puede meter en la cabeza de los dem\u00e1s para juzgarlos-as. No podemos dejar a otras personas a merced de su propio desprecio porque creemos que sabr\u00edamos manejar mejor su situaci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Si el crimen ha sido el alta mar, espero que no lo juzguen aqu\u00ed y le apliquen la justicia del pa\u00eds de donde fuera el \"barco\"","klass":0}
{"text":"Sabes que Espa\u00f1a tiene un tratado bilateral con Marruecos para repatriar menores?","klass":0}
{"text":"creo que no conoc\u00e9is el barrio de Comillas, las posibilidades de que los \"agredidos\" fuesen gitanos son muy altas, y lo que parece un tranquilo padre de familia, tiene pinta de ser toda una batalla campal, en la que no sab\u00edan muy bien donde se met\u00edan estos elementos, y por lo que dicen en la noticia, debieron terminar con armas de fuego.","klass":0}
{"text":"Valla, a juzgar por la misericordia de la victima lo mismo la pobre mujer piensa que la solucion pasaba por comprarles un piso y darles un trabajo como el suyo, seguramente... Mejor los devolvemos a su pa\u00eds de origen, los fichamos como delincuentes prohibi\u00e9ndoles la entrada para siempre y cerramos el chiringo donde viven pagado con impuestos de todos que solo sirve para importar criminales comunes y vivir del la subvenciona por el \"cargo que tiene de ellos\"","klass":1}
{"text":"Tienes raz\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 tiene que ver con el art\u00edculo? Yo estoy a favor del aborto y contra la pena de muerte. Y contra toda esta banda de mujeres subsidiadas emitiendo discursos del nuevo orden.","klass":0}
{"text":"Te elijo a t\u00ed, pero podr\u00eda haber respondido a cualquiera de la decenas de comentarios similares.... \u00bfPorqu\u00e9 crees que es mejor la deportaci\u00f3n sin m\u00e1s? \u00bfNo ser\u00eda mejor que vayan a la carcel y luego se les deporte?","klass":0}
{"text":" Que dan problemas? Pues se cierran y se env\u00edan devuelta a africa.Porque no usan unos 15 containers del puerto? Te caben 4 literas, 8 menas por cada barrac\u00f3n, ya tienes alojados los 120. Los apilas de a 4x4 sueldas unas escaleras e ya.","klass":0}
{"text":"hombre si estas en medio del desierto con una puta cantimplora y va un tio y se la bebe toda para salvarse creo que mas de uno lo matariamos","klass":0}
{"text":"Mientras tanto, la gente matandose a currar como cabrones para vivir en una puta colmena","klass":0}
{"text":"que disfruten de polla mora.","klass":0}
{"text":"El sueldo que me llevo yo no es por salir del co\u00f1o de mi madre, se debe por el sudor, sangre y lagrimas de estar todos los pu\u00f1eteros d\u00edas yendo a trabajar m\u00e1s una base de estudios que he tenido que ganarme YO.","klass":0}
{"text":"Ayer en Twitter #ConguitosLivesMatter fue TT todo el d\u00eda. La gente est\u00e1 bastante harta de tanta mariconada progre.","klass":0}
{"text":"Una cosa es ser tolerante con los tolerantes, otra muy distinta ser tolerante con los intolerantes. No creo que sea tan complicado de entender que, por ejemplo, en una democracia no caben nazis.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, s\u00ed lo est\u00e1n, kamarada, la falsa modestia no es cool.","klass":0}
{"text":"la libertad de expresi\u00f3n est\u00e1 por encima de todo","klass":0}
{"text":"De hecho los carnet de conducir se compran, a mi me lo han corroborado gente que tiene mujer de alli. Luego aqui te lo convalidan. Tienen fama de provocar accidentes en Madrid porque no paran en nada.","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes.","klass":1}
{"text":"Que se establezcan procesos para hacer contratos en origen y los que quieran trabajar aqu\u00ed lo hagan de esa forma. Si existen necesidades de esos puestos por parte de empresas y personas en el extranjero que acepten esas condiciones no veo el problema . Si un espa\u00f1ol se quiere ir a trabajar fuera de la UE (Canada, Noruega, USA; Australia, Jap\u00f3n...) lo tiene que hacer as\u00ed, no entiendo porque nosotros tenemos que ser mas permisivos en este aspecto.","klass":0}
{"text":"Siendo as\u00ed quiz\u00e1s estar\u00edais mucho mas agusto en pa\u00edses de latinoamerica (algunos de los cuales tanto despotric\u00e1is) o \u00e1frica, donde se cuelga o se degolla a los criminales, sin juicio previo bajo los mismos pretextos","klass":0}
{"text":"Son los mejores","klass":1}
{"text":"Ssssonn nuestros ni\u00f1\u00f1\u00f1osss!!!.","klass":1}
{"text":"En resumen... Ameisin.","klass":0}
{"text":"Te ha faltado el factor religioso. Todo eso mezclado es una bomba de relojeria.","klass":0}
{"text":"Yo he flipado cuando la URL no era de elmundotoday.","klass":0}
{"text":"\u00bfEn serio? Menudo disgusto me he llevado, emosido enga\u00f1ado durante toda nuestra infancia.","klass":0}
{"text":"Digamos que le est\u00e1n traduciendo al chorizo lo que piensa la sociedad en un idioma que entiende. A ver si por llamar chorizo a un posible musulman, por el tema del cerdo, se va a ofender alguien.","klass":0}
{"text":"\u00bf con piedras ?","klass":0}
{"text":"\u00bfQue ser\u00eda mas correcto, cauc\u00e1sicos?","klass":0}
{"text":"Al final va a ser verdad que son migrantes como los p\u00e1jaros y no inmigrantes.","klass":0}
{"text":"Os faltan huevos\/cojones.","klass":0}
{"text":"Jajajajajjaja fake news pero de esas que no te lo crees ni en 100 vidas.","klass":0}
{"text":"Yo digo que \"El \u00fanico diputado de raza negra en el Congreso espa\u00f1ol es del partido VOX.\" Y no miento. No digo que fuera el primero, pero a d\u00eda de hoy es (n\u00f3tese el tiempo de presente en el verbo) el \u00fanico. Rita Bosaho ya no es diputada. As\u00ed que, campe\u00f3n, deja t\u00fa de mentir y aprende a leer, m\u00edrate el concepto de analfabeto funcional. E inf\u00f3rmate mejor y deja de mentir a las pobres gentes que tampoco saben leer y votan positivo a tu falsa propaganda. El rid\u00edculo va impl\u00edcito en tu mentirosa respuesta, campe\u00f3n.","klass":1}
{"text":"No, ni la fiscal\u00eda ni los juzgados est\u00e1n en manos de izquierdistas.","klass":0}
{"text":"De forma velada s\u00ed... De alguna manera parten de la base de que las mujeres s\u00f3lo podemos ser v\u00edctimas y los hombres siempre son los malos cuando hay problemas (y cuando no, se mantiene latente la idea de que si pasa algo, siempre hay que poner el foco en \u00e9l) . Ese es siempre el punto de partida. Y se ha visto en noticias como la de Godella por poner s\u00f3lo un ejemplo.","klass":0}
{"text":"Crees que hubieran tenido la misma sa\u00f1a si el chaval no fuera moro? Claro que es un desgraciado por robarle a una anciana, pero las ostias que se lleva no emanan del objetivo sentido de la justicia de esos agradables sujetos.","klass":0}
{"text":"pero en Espa\u00f1a han cometido el delito y se les castigar\u00e1 en consecuencia y puede que en Marruecos les dejen libres (o no).","klass":0}
{"text":"los mejores, los m\u00e1s sedientos","klass":1}
{"text":"Es curioso como las y los defensores del.aborto siempre se van a las casu\u00edsticas extremas y minoritarias y pasan por alto la mayoritaria que es cuando la causa del aborto es s\u00f3lo un.motivo personal, parece que para ese motivo no tienen una causa justificada","klass":0}
{"text":"Con el Zumo no se juega.","klass":0}
{"text":"Te votaba 100 veces (pero no s\u00e9 c\u00f3mo va eso de los bots  )","klass":0}
{"text":"Un coladero con consecuencias, para los paises europeos. Y un fil\u00f3n econ\u00f3mico para mafias. Amen de las muertes que parece que no importe a ambos. Con el efecto llamada ","klass":0}
{"text":"Haz que pase","klass":1}
{"text":"No te olvides del Juzgado del espa\u00f1ol, donde s\u00f3lo se juzgar\u00edan inmigrantes, a los que se les aplicar\u00edan unas leyes especiales y m\u00e1s duras que s\u00f3lo se aplican a casos en los que un malvado inmigrante agreda a un espa\u00f1ol.","klass":0}
{"text":"De eso se trata. Han dinamitado la c\u00e9lula familiar, nos asignan teletrabajo y teleense\u00f1anza, con lo que los j\u00f3venes no se van a aparear, los sueldos sin subvenciones son ridiculos, el paro masivo, tener hijos es lujo para ricos y los de la casta... nos extinguimos. Mientras, entran gentes de natalidad descontrolada y sin problemas de subsistencia ya que corren a cargo del contribuyente... Hasta que se acabe el dinero y les convertir\u00e1n en mano de obra esclava...","klass":0}
{"text":"Los vascos son una raza, pero ser abertzale una ideolog\u00eda. Por ETA no puedo criticar a todos los vascos, pero s\u00ed puedo criticar a la autodenominada izquierda abertzale en relaci\u00f3n con su comportamiento durante d\u00e9cadas. Igualmente, yo no puedo criticar a un marroqu\u00ed por ser marroqu\u00ed, pero s\u00ed le puedo criticar por ser salafista. Marroqu\u00edes hay muchos; por haber, hay hasta cristianos. Pero los salafistas sabemos qui\u00e9nes son, qu\u00e9 quieren y qu\u00e9 hacen con los camiones.","klass":0}
{"text":"Quer\u00edas decir la PAC... \u00bfno? \u00bfO no sabes lo que es eso? Y menos a\u00fan lo de las subvenciones de la PAC... por supuesto. \u00bfDe las \"peonadas\" que por all\u00ed funcionan tampoco has o\u00eddo nada? Pues trabajan cuatro d\u00edas y viven todo el a\u00f1o a cuenta del resto de espa\u00f1oles.  \u00bfEso es esclavitud? Pues que la extiendan al resto de Espa\u00f1a \u00bfno? PERO NO QUIERE EL GOBIERNO DE IZQUIERDAS... claro. De hecho, desde Europa, nos pidieron la supresi\u00f3n de ese privilegio andaluz....","klass":0}
{"text":"Y que el 75% de los moros residentes en Cata\u00f1u\u00f1a vive de ayudas, las mujeres casi todas...\nY sus hijos?? Yo cada vez que veo una con pa\u00f1uelo pasea a varios ni\u00f1os.\nY el 90% de la poblaci\u00f3n riendoles la gracia con su voto, no tenemos soluci\u00f3n...\nLa inmigraci\u00f3n incontrolada va a ser el mayor problema de occidente en este siglo.","klass":0}
{"text":"Con todo es racismo pasar\u00e1 como todo es facha...que al final perder\u00e1 el significado y ya veremos","klass":0}
{"text":"A limpiar monte!","klass":0}
{"text":"Una vez en el PAC de s'Escorxador y, ante una gran cantidad de personal sanitario, el hombre comenz\u00f3 a gritar a los polic\u00edas: \u00abHormonado de mierda (dirigi\u00e9ndose a un polic\u00eda muy musculado) te vas a enterar. Mi padrino es el jefe de los notarios hablar\u00e1 con el fiscal jefe y te destrozar\u00e9 la vida. Yo no tengo la culpa de ser blanco\u00bb. Cojonudo, otro privilegiado que se cree que puede hacer lo que le salga de los reales huevos por los contactos que tiene en la familia.","klass":0}
{"text":"La pena que uno de esos no hace lo mismo en el Open Ass","klass":0}
{"text":"lo que se necesita es m\u00e1s trabajo. Los que ped\u00eds que enfoquemos nuestro odio en contra de los m\u00e1s desfavorecidos de la sociedad nos est\u00e1is timando. No pienso odiar a nadie y siempre estar\u00e9 a favor del trabajo digno.","klass":0}
{"text":"Yo no quiero tirar a nadie al Mar, y les deseo lo mejor del mundo y que sean muy felices. Pero en su pais!","klass":0}
{"text":"Si te refieres a los yihadistas en general si, todos son musulmanes (en muchos casos fumadores, traficantes de drogas, y bebedores de alcohol, por lo que un musulm\u00e1n te dir\u00eda que no, que no eran musulmanes). Pero todos los musulmanes no son terroristas. No se si ves la diferencia.","klass":0}
{"text":"Te doy la raz\u00f3n, pero ojo: los \"menas\" no son una banda de delincuentes, son menores no acompa\u00f1ados, que luego delincan o no es otro tema, pero aunque el nombre suene a clan familiar dedicado a la delincuencia, no tiene nada que ver. ","klass":0}
{"text":"No pasa nada si todos los inmigrantes se van porque los votantes de vox est\u00e1n deseando ocupar todas sus vacantes laborales  \u00bfverdad? No va a quedar ni una fresa sin recoger ni el culo de un viejo sin limpiar en Espa\u00f1a","klass":1}
{"text":"quiero decir bastante y caritas","klass":0}
{"text":"Con semejante capacidad para ver el futuro no s\u00e9 por qu\u00e9 no hiciste nada para alertar a la polic\u00eda de que se iban a producir los hechos que se relatan en esta noticia... La realidad es que Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses de Europa en los que m\u00e1s tiempo medio pasan los presos entre rejas. As\u00ed que no, no van a estar en la calle en poco tiempo, y mucho menos por un delito grave como \u00e9ste. cadenaser.com\/ser\/2018\/03\/20\/internacional\/1521550606_061622.html. el informe anual del Consejo de Europa de \u2018Estad\u00edsticas Penitenciarias\u2019 muestra m\u00e1s bien lo contrario: la media de tiempo que los presos espa\u00f1oles pasan en la c\u00e1rcel est\u00e1 entre las mayores del continente. M\u00e1s del 22% est\u00e1n sirviendo condenas de m\u00e1s de 10 a\u00f1os, mientras que el promedio es del 15%. De hecho en los pa\u00edses de nuestro entorno s\u00f3lo Italia nos supera.","klass":0}
{"text":"Lo mejor para esos chicos es que est\u00e9n con sus padres o que los cuide sus gobiernos, nosotros ya tenemos bastante con los nuestros.","klass":0}
{"text":"Parece que ya has entendido que los datos de los que hablan son los de la Seguridad Social, pero te da igual porque t\u00fa has venido a hablar de tu libro...","klass":1}
{"text":"Ahi los teneis los cuatro jinetes del apocalipsis. Eso si les hacen un monumento de 'bienvenida' pero los arrean para que sean otros los que los mantengan.","klass":0}
{"text":" x1000","klass":0}
{"text":"adios","klass":0}
{"text":"Esa es otro posible soluci\u00f3n, que no la veo definitiva, pero ayudar\u00eda.\n\n\nLas que yo comento, creo que ser\u00edan determinantes, ir\u00edan a otros paises y tonto el \u00faltimo.\nEsa es otro posible soluci\u00f3n, que no la veo definitiva, pero ayudar\u00eda.\nLas que yo comento, creo que ser\u00edan determinantes, ir\u00edan a otros paises y tonto el \u00faltimo.","klass":0}
{"text":"pues quememos el mundo. La rubia de la lej\u00eda del futuro ni es rubia, ni viene del futuro ni siquiera es m\u00e1s que una actriz, un ser humano humillado por los que quieren vender lej\u00eda. Ni siquiera es un dibujo en una bolsa. En el futuro, los gilipollas se avergonzar\u00e1n de haber hecho ese anuncio... y no mandar\u00e1n a la chica, jeje. Lo dicho, quememos el mundo!","klass":1}
{"text":"La Iglesia, c\u00f3mplice de comunistas y socialistas..... No falla. ","klass":0}
{"text":"Estaba hablando en lineas generales, no solo de este caso concreto. sigue defendiendo a difamadores y odiadores. Me indicas donde estoy seg\u00fan t\u00fa defendiendo difamadores y odiadores. y el nuestro se\u00f1alarte por ello. A gente como vosotros hay que arrinconarlos socialmente. Que t\u00fa o o gente con la misma \"l\u00f3gica\" me se\u00f1ale y me arrincone socialmente es en realidad un bonus. Quisiera tener que ver lo m\u00ednimo con personas que tienen tan poqu\u00edsimo recorrido mental.","klass":0}
{"text":"Ya lo hacen, ya lo hacen o a ver quien se hizo cargo por ejemplo de los que iban en el aquarius a los pocos dias, CARITAS!!! ","klass":0}
{"text":"Soy emigrante, y vine legalmente, me esforc\u00e9 durante un tiempo, vend\u00ed todo lo que ten\u00eda y he estado trabajando aqu\u00ed desde el primer d\u00eda...\nTodos pueden hacer lo mismo.","klass":0}
{"text":"Haz que pase","klass":1}
{"text":"Follanegros","klass":0}
{"text":"No van a poder cerrarlo, porque lo que publican no es falso.","klass":0}
{"text":"y si son espa\u00f1oles?","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 tiene que ver tu comentario con la noticia.Por favor no divagues y se coherente con el tema de la noticia.","klass":0}
{"text":"Si pero en poco tiempo estar\u00e1n de vuelta en la calle","klass":0}
{"text":"Es que el problema no son los inmigrantes ilegales. El problema son los empresarios que tienen trabajadores sin contrato  sean inmigrantes o no. Ese es el efecto llamada  empresarios que generan la sensaci\u00f3n de que no pasa nada si no tienes papeles  con lo cual se vienen. As\u00ed que lo que hay que hacer es actuar contra los empresarios que pueden escoger no contrapersonas en situaci\u00f3n desesperada.","klass":0}
{"text":"Vaya, el VOXtarra guardia que se da por aludido.","klass":0}
{"text":"no se lo pensar\u00e1... Bueno, igual entrena para correr m\u00e1s r\u00e1pido.","klass":0}
{"text":"No es \"su\" producto. Los cultivos pertenecen a multinacionales y les pagan una miseria que apenas les da para sobrevivir malamente. La canci\u00f3n no da visibilidad a sus condiciones. No quitaron la publicidad para arreglar problemas, tan solo para evitar las quejas.","klass":0}
{"text":"Ese buen hombre por lo menos pagar\u00e1 7 u 8 pensiones. Es el m\u00e1s valiente sin duda.","klass":1}
{"text":"Si al que pisara tierra de forma ilegal se le devolviese por donde vino, estas personas seguirian con vida. Sigamos fomentando la trata de seres humanos alimentando oenegetas y con politicas de el que entra no sale.","klass":0}
{"text":"Vox, por ahora, porque luego se puede acobardar o no les interesa.","klass":0}
{"text":"no he dicho que no sea racista. Pero tengo motivos para serlo por donde vivo.","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s preparados. Este es uno de los problemas de la inmigraci\u00f3n descontrolada, que no tienes ni pu\u00f1etera idea de quien entra.","klass":1}
{"text":"llevamos 29 supuestamente y aun as\u00ed somos uno de los pa\u00edses del mundo m\u00e1s seguros para las mujeres, por delante de Francia, UK y Alemania. No vamos a llegar nunca a una tasa de 0 mujeres asesinadas porque nunca vamos a llegar a una tasa de 0 asesinatos, a menos que utilicemos precognizantes que nos digan d\u00f3nde se va a cometer un crimen antes de que ocurra.  media","klass":0}
{"text":"El chico estudioso est\u00e1 pensando en el c\u00e1lculo integral y ya ni sale, y si lo hace no tiene iniciativa para acercarse a una chica y mucho menos estrategia para ligarla, el otro est\u00e1 en su salsa y acad\u00e9micamente es un desastre, pero se divierte un poco m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Hemos llegado a una situaci\u00f3n kafkiana en este pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"porque no estaba yo, que si no ser\u00edan 6.","klass":0}
{"text":"En Espa\u00f1a, ese fen\u00f3meno se da especialmente en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Incre\u00edble lo que leo, la manera con la que se pretende excusar a estos salvajes de su comportamiento criminal. Lo poco adaptadas que tenemos nuestras leyes y la inmunidad con la que juegan.","klass":0}
{"text":"A todo esto... \"Porque al racismo se le combate primero. Como se combate el asesinato, el hambre, la corrupci\u00f3n, la homofobia y cualquier otra lacra social\" Se le combate con conocimiento, y el conocimiento se adquiere comprendiendo y haciendo comprender, y solo puedes hacer comprender desarrollando en tu interlocutor actividad neuronal, para que sea capaz de gestionar razonadamente sus emociones. Por ejemplo, no es lo mismo decirle a alguien \"gilipollas\" que decirle, considero que est\u00e1s anteponiendo tus emociones y tus miedos a una posible visi\u00f3n m\u00e1s completa de la situaci\u00f3n que te ayudar\u00eda a vivir m\u00e1s sereno y empoderado a la vez que cercano a tus metas y \u00e9xitos propios. De la primera manera no est\u00e1s ayudando a la situaci\u00f3n y comprensi\u00f3n de la vida, de la segunda estar\u00e1s activando las capacidades mentales de tu interlocutor. \u00bfComprendes amigo? No soy tu enemigo.","klass":0}
{"text":"Y por eso no quieren refugiados de Venezuela.","klass":0}
{"text":"Chimpancitos est\u00e1 muy bien porque todos venimos del mono. Excepto los cat\u00f3licos. Entonces ellos tampoco se sentir\u00edan ofendidos.","klass":0}
{"text":"Yo los expulsaba pero en una caja de pino","klass":0}
{"text":"Lea hasta el final, esos dos estaban a la entrada del t\u00fanel y pas\u00f3 por delante de ellos. El que no estaba alli para ver c\u00f3mo fue el ataque es usted, o si? ","klass":0}
{"text":"ese mismo chaval era muy valiente contra una anciana indefensa.","klass":0}
{"text":"totalmente de acuerdo, en los 90 no hab\u00eda delincuencia ","klass":0}
{"text":"Entiendo que ser\u00e1 expulsado del pa\u00eds, no?","klass":0}
{"text":"Si es un gobierno democr\u00e1tico, har\u00e1 lo mismo. Si se permite que medios que incitan al odio sigan publicando basura, no ser\u00e1 un gobierno democr\u00e1tico el que est\u00e1 en el poder.","klass":0}
{"text":"\u00bfTe ponen los malotes cari\u00f1o? Pues ya sabes, luego no des la lata","klass":1}
{"text":"Puede volver de forma ilegal, y permanecer de forma ilegal. Por eso, tambi\u00e9n, es importante controlar las fronteras, para que no entren delincuentes.","klass":0}
{"text":"me suena que t\u00fa aplaudiste cuando la condena fue de casi 40 a\u00f1os. Me equivoco?","klass":0}
{"text":"No veo el problema","klass":0}
{"text":"Pues hay m\u00e1s, me viene a la memoria Mediterr\u00e1neo digital y otros que lo hacen m\u00e1s veladamente y que acostumbran a ser dirigidos por ciertos tertulianos...","klass":0}
{"text":"V","klass":0}
{"text":"El periodista no ha escogido nada. Es un copia-pega del comunicado de prensa del CGPJ. www.poderjudicial.es\/cgpj\/es\/Poder-Judicial\/Tribunales-Superiores-de-J","klass":0}
{"text":"Mejor vive un pol\u00edtico de izquierdas...","klass":0}
{"text":"Igual que a ti no te llaman racista sino xen\u00f3fobo. Se trata de a\u00f1adir precisi\u00f3n al lenguaje... Yo a\u00f1adir\u00eda m\u00e1s precisi\u00f3n a\u00fan pero me ganar\u00eda un strike y no me merece la pena la verdad...","klass":1}
{"text":"Les organizaba vuelos charter.","klass":1}
{"text":"Tranquilo david, si importas tercer mundo, ser\u00e1s tercer mundo. Y si alguien cree que con los trabajos de los inmigrantes y sus correspondientes sueldos y cotizaciones se va a contribuir significativamente al pago de las pensiones es que no tiene ni puta idea.","klass":0}
{"text":"Mientras esto siga siendo un pais libre (hasta que venga Maduro) seguiremos opinando en este oasis de podemitas asilvestrados.","klass":0}
{"text":"\u00daltimamente han pedido en varias ocasiones que el ejercito tome el control, No,  qu\u00e9 va. Se envuelven en una bandera proclam\u00e1ndose defensores de la patria. Eso es cierto. Pero eso no te convierte en fascista. De otra forma ser\u00edan fascistas desde castro a ch\u00e1vez. Eso lo hacen todos los partidos. Por desgracia forma parte de la estrategia pol\u00edtica actual. Se\u00f1alan a todo tipo de \"enemigos\", como los extranjeros \"ilegales\" (o no, ya que tienen tambi\u00e9n medidas contra los legales) Que yo sepa solo con los inmigrantes irregulares. separatistas. Los separatistas se\u00f1alan a los \"espa\u00f1oles\" como enemigos y eso no los convierte en fascistas (a algunos,  en fascistas, les convierten otra cosa). homosexuales. No me consta. venezolanos. En absoluto. Para nada. bolivarianos. L\u00f3gico en tanto en cuanto son ideol\u00f3gicamente antag\u00f3nicos (en principio, que cuando rascas un poquito son la misma hez) Si quiere usted considerarlos extrema derecha, adelante. Yo como no acabo de comprender la dicotom\u00eda izquierda\/derecha... Tampoco s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 la \"extrema izquierda\" es aceptable y la \"extrema derecha\" no. Ni d\u00f3nde est\u00e1 la l\u00ednea que separa la \"normal\" de la \"super\". Lo \u00fanico que ha usted rese\u00f1ado que sea propio del sistema fascista es la militarizaci\u00f3n del estado y la exaltaci\u00f3n de la patria. Aspectos ambos que podemos asociar a estados tan poco sospechosos de fascistas como la urss o cuba.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, claro que es importante. Este es un debate adem\u00e1s que lleva vivo desde hace siglos, si el delincuente lo es por impulso propio, o por las circunstancias, o por ambas cosas. En fin, yo creo que uno puede llegar a tener que robar para vivir, pero de ah\u00ed a atacar en grupo a gente desvalida va un trecho moral. Quiero decir que entiendo al t\u00edo que no tiene otra cosa y te roba la cartera. Es un cabronazo, pero no pone en peligro tu vida. La violencia de estos chavales a veces es brutal, yo dir\u00eda que es un modus operandi muy meditado, no es accidental.","klass":0}
{"text":" \u00abLo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb Se\u00f1ora, estos \u201cchicos\u201d ya no tienen arreglo. ","klass":0}
{"text":"\u00bfOs sorprende que a la gente negra le moleste que los dibujen desnudos con una lanza? Cuando se colonizaba \u00c1frica y se esclavizaba su gente se hac\u00edan dibujos de gente negra con el objetivo de burlarse de ellos, pint\u00e1ndolos como una tribu de salvajes. En ellos sol\u00edan exagerarse algunos rasgos poniendo los ojos saltones y la boca roj\u00edsima y enorme tambi\u00e9n. Adem\u00e1s de burlarse ten\u00edan el proposito de resaltar lo diferentes que eran los negros de los blancos. \u00bfNo creeis que estos dibujos eran muy racistas? Pues lo que hay en la bolsa de Conguitos es uno de estos dibujos tal cual. Quiz\u00e1 vosotros hab\u00e9is podido vivir toda vida sin tener ni idea de cuales son los s\u00edmbolos del racismo, pero la gente negra no, se habr\u00e1n encontrado alguien que les diga que si viene de una tribu, se haya burlado de sus enormes labios, etc \u00bfPorque una esvastica es racista y esto no?","klass":0}
{"text":"Pues un h\u00e9roe el que se bebi\u00f3 el zumo, de no haberlo hecho este estar\u00eda vendiendo corbatas por los bares","klass":0}
{"text":"Estos se piensan que est\u00e1n en Egipto.....","klass":0}
{"text":"No dicen nada de la ni\u00f1a en la noticia, entiendo que la habr\u00e1n puesto a salvo de esos animales pero ser\u00eda interesante saber algo de ella. No quiero ni imag\u00edname que la han expulsado tambi\u00e9n o mandado con su familia.","klass":0}
{"text":" para eso debes llegar a acuerdos con esos pa\u00edses porque nuestras leyes no son las suyas y el delito se ha cometido en nuestras fronteras. Meterlos en un avi\u00f3n con destino a su pa\u00eds no soluciona nada","klass":0}
{"text":"Por fin.\nSalio el FRANCISCO FRANCO QUE HAY EN TI.\nAnda que no ha costado.","klass":1}
{"text":"Han pegado a un menor y a una anciana, los que tengan que aplicar la ley que la apliquen, solo los que tengan que aplicar la ley.","klass":0}
{"text":"Me hace risa porque en el reportaje intentan venderte sus historias como sufrimiento y superacion personal y si te paras a pensar un poco a la unica conclusion que llegas es que tan solo animales harian lo que describen, pero claro en esta sociedad donde te lo cuelan todo pues no puedes esperar mucho mas.","klass":0}
{"text":"\u00bfMe vas a ignorar otra vez?  pues si, se fue... como vino se fue... no somos nada.","klass":0}
{"text":"OK. Yo seguir\u00e9 llamando fachas o descerebrados a los que defienden ideas fachas o descerebradas. Creo que es lo m\u00e1s apropiado, llamar a las cosas por su nombre, aunque a otros les moleste.","klass":0}
{"text":"Hace a\u00f1os mi dijo un exjefe m\u00edo; \u00bfqu\u00e9 hace una mujer para hacer que su marido la mate? Y yo digo \u00bf porqu\u00e9 una mujer como la nombrada en el art\u00edculo, es maltratada por sus tres ultimas parejas? Siempre que llega la policia a una escena del crimen, se pregunta \u00bfquien es el m\u00e1ximo beneficiado de la muerte, del asesinado?  Para combatir la supuesta violencia de g\u00e9nero hay que indagar m\u00e1s en entender al hombre. En mi patio ten\u00eda una pareja de conejos, la cual cada mes pare unos 6 o 7 crias. Un d\u00eda vi al macho maltratar a su propio hijo despu\u00e9s de que este \u00faltimo intentara montar a la hembra. Y llegu\u00e9 a la conclusi\u00f3n de que los machos son celosos por naturaleza, y los hombres no somos menos que unos conejos. Creo que las mujeres no lograr\u00e1n con ning\u00fan ley librarse del maltrato, ya que la ira del hombre puede m\u00e1s que una ley o la carcel o el mism\u00edsimo suicidio.","klass":0}
{"text":"en parte estoy de acuerdo pero a veces parece que la educaci\u00f3n lo salva todo y se ve que no... Con todos los medios a su alcance siguen apareciendo hijos de puta de extrema derecha, yihadistas, hom\u00f3fobos, violentos....","klass":0}
{"text":"\u00bfrojo luz?","klass":0}
{"text":"Si vas a prohibir cosas que generan fanatismo, habr\u00eda que prohibir tambi\u00e9n el futbol y la pol\u00edtica. No tiene sentido.","klass":0}
{"text":"Vamos a ver, QUE NO ES VERDAD. Que no es verdad que los hombres maltratadores de mujeres responden a ese determinado perfil. Pero si hay una manta de pusil\u00e1nimes que para qu\u00e9.","klass":0}
{"text":"Problemas, enfermedades, delincuencia, ... \u00bfsigo? Positivo, poco.","klass":0}
{"text":"Bienvenido el c\u00e1ncer a este cuerpo ya enfermo","klass":0}
{"text":"Otras cosas que est\u00e1n cambiando puede que no pero lo de los conguitos era jodidamente feo, igual que la antigua canci\u00f3n del Colacao","klass":0}
{"text":"Un peque\u00f1o detalle ","klass":0}
{"text":"\u00bfQue se puede hacer contra eso?","klass":0}
{"text":"Pues s\u00ed, es racismo lo que hay, y qu\u00e9? A los buenistas, si, es racismo. Lo que sufre esta gente por tener a la banda criminal MENA, no s\u00f3lo en el Bat\u00e1n sino en mucho otros sitios, no lo denuncian los buenistas, que por otra parte, los pod\u00edan meter en sus casas. Y si, que se vayan a sus pa\u00edses, a que los cuiden sus gobiernos. \u00bfEs esto racismo? Pues si lo es, me parece perfecto","klass":0}
{"text":"Y los otros unos mierdas que en pandilla de 50 van a tomarse la justicia por su mano. Pero no tienen pelotas de ir en grupos de 50 a apedrear a los responsables de que no han puesto los medios en su momento para que los chavales tutelados por la administraci\u00f3n vayan por el buen camino. Ni tampoco contra quienes hacen las leyes tan garantistas que permite tenerlos en la calle a pesar de que se sabe que son criminales. Al final siempre son los de abajo contra los de m\u00e1s abajo.","klass":0}
{"text":"Una botella de zumo en alta mar puede ser la diferencia entre vivir o morir","klass":0}
{"text":"Vale, que los acojan, pero no en Espa\u00f1a. Que los metan a todos en el Vaticano.","klass":0}
{"text":"Esto es la mentalidad de la izquierda, visi\u00f3n miope y a corto plazo, llen\u00e1ndome la boca de buenismos \" salarios gratis para todos \" \u00b7 papeles para todos \" \u00b7 \" que entre todo el mundo\", etc... pero yo no me ocupo de los inmigrantes, que se ocupen otros....","klass":0}
{"text":"Lo siguiente ser\u00e1 el payaso de Micolor pidiendo perd\u00f3n por apropiaci\u00f3n indebida de la bandera LGTBi","klass":0}
{"text":"Siempre se ha dicho \"no hay mal que por bien no venga\"","klass":0}
{"text":"\u00bfCambia los hechos? \u00bfComparas vender Mar\u00eda con agredir sexualmente a ni\u00f1as y dar palizas?","klass":0}
{"text":"porque las multas s\u00f3lo sirven si ingresas dinero y lo declaras. Si no declaras nada las multas no significan nada, no sirven para nada.","klass":0}
{"text":"Ven\u00eda a decir lo mismo, suficiente mierda hay ya, como para tener que importarla. Deber\u00edan de mandarlos a su tierra sin billete de vuelta.","klass":0}
{"text":"Suma y sigue...","klass":0}
{"text":"Arcarde dale un trabajito al pobre hermano negro arcarde","klass":0}
{"text":"Claro que son ni\u00f1os negros de una tribu, pero, \u00bfqu\u00e9 tiene de racista? Te lo pregunto en serio porque no le cojo el sentido racista.","klass":0}
{"text":"Hay hasta un ministerio que se dedica casi en exusiva a eso.","klass":0}
{"text":"El PSOE ha utilizado a VOX para dos fines logrados: Fragmentar el voto de la derecha para facilitar la victoria del Psoe. Disolver \"de facto\" los partidos de ultraderecha ya que los votantes ultras han pasado de tener un ideario anticapitalista , antisistema y defensor de los trabajadores ,a votar a un partido ultraliberal como VOX , que aboga por pol\u00edticas de despido libre , privatizaci\u00f3n pensiones y reducci\u00f3n del Estado . ","klass":0}
{"text":"Es que hombreeeee.... Robar y violar si, pero cortar cabezas no hombreeeee. Para lo primero hay paguitas pero para lo segundo no hombreeeee.","klass":0}
{"text":"Si se hiciera como Australia, el efecto llamada desaparecer\u00eda de inmediato","klass":0}
{"text":"jajajajajajajajaj brutal","klass":0}
{"text":"Mientras la policia buscando a gente sin mascarilla","klass":0}
{"text":"Un \"agosto de 2020\" hablando de aviesas intenciones e ideolog\u00edas. Pero no se refiere al sesgo xen\u00f3fobo y racista que tiene #0 en sus env\u00edos. xD","klass":0}
{"text":"Un abrazo desde El Ejido Tetu\u00e1n","klass":0}
{"text":"Em... \u00bfTe crees que la f\u00e1brica de aqu\u00ed tiene mejores condiciones? A saber: salario m\u00ednimo, horas extras no declaradas sin remunerar, turnos indistintos ma\u00f1ana\/tarde\/noche a conveniencia de la empresa con disponibilidad completa 24\/7 sin abono por cambio de turno\/nocturnidad\/ret\u00e9n, dos s\u00e1bados obligatorios a trabajar\/dos s\u00e1bados libres al mes tambi\u00e9n a conveniencia de la empresa, y no recuerdo qu\u00e9 m\u00e1s condiciones leoninas, que de esto hace ya a\u00f1os. As\u00ed que, por m\u00ed, que les vayan dando a los de Lacasa, y bien dados.","klass":0}
{"text":"Tiene Vd. raz\u00f3n, pero juro que el t\u00fanel es inocente.","klass":0}
{"text":"zumo para cortar seria","klass":0}
{"text":"www.youtube.com\/watch?v=wnD_JxaN-2k Siempre puedes usar el comod\u00edn de \"la psoe no es verdadera izquierda\"","klass":0}
{"text":"Pues no. En un pa\u00eds del tercer mundo no puedes hacer eso. Te voy a contar algo que ocurri\u00f3 en la puerta de un instituto de mi ciudad: unos quinquis robaron lo poco que llevaba a un alumno y, no contentos con eso, de dieron una paliza. Justo en frente del instituto hay una comisar\u00eda de la polic\u00eda local, as\u00ed que, cuando consigui\u00f3 zafarse, el alumno huy\u00f3 y se refugi\u00f3 all\u00ed. El alumno les cont\u00f3 a los polic\u00edas que los quinquis le hab\u00edan dado una paliza justo enfrente. Su respuesta fue tan\u2026   \u00bb ver todo el comentario","klass":0}
{"text":"He tenido amores diversos. Algunos lo reconozco no eran ang\u00e9litos. PERO NINGUNO UN MALTRATADOR.","klass":0}
{"text":"Entre la necedad vivalva viene a pasar siempre lo mismo, el fascismo gen\u00e9rico olfatea y hociquea dando conversaci\u00f3n. Es complicado sustraerse y tomarte la ca\u00f1ita tranquilo sin rendirte al debate, que es lo que quieren. No para debatir sino para envolverse en la capa de que sus ideolog\u00edas se debaten, por tanto algo de debatible deben tener si se les reconoce porque se les argumenta y contradice. Con el fascismo no se debate, se le combate, ni agua, ni ox\u00edgeno de respetabilidad. Ca\u00f1earles y trolearles como divisa.","klass":0}
{"text":"Eso no tiene que ver con el ate\u00edsmo. Tienes a una iglesia, que declara una cruzada o guerra santa contra los que ganaron las elecciones, en un ambiente de guerra civil, que esperaban.","klass":0}
{"text":"voy a responderte, pero sinceramente con una reflexi\u00f3n como la tuya no s\u00e9 si es lo mejor. No s\u00e9 por d\u00f3nde empezar, sacar la basura son personas no basura, sus comportamientos muchas veces nos hacen pensar que no, pero lo siguen siendo. Meterlos bajo la alfombra correspondiente cual es esa alfombra\/pa\u00eds? El de nacimiento? Cualquiera que no sea Espa\u00f1a? Si piensas un momento te dar\u00e1s cuenta de que eso no soluciona nada, ese ciudadano puede volver a entrar en nuestro pa\u00eds y adem\u00e1s no ha sido juzgado por su delito","klass":0}
{"text":"En una de las viviendas del bajo de mi portal se metieron en plena desescalada unos tipos, meti\u00e9ndose por la ventana, aprovechando que no hab\u00eda barrotes. A m\u00ed me robaron mascarillas que ten\u00eda en el buz\u00f3n (eso s\u00ed, dejaron el ticket) y robaron dos veces el material de limpieza a la que limpia la comunidad. Llamaron a la polic\u00eda y se negaron a abrir la puerta. No son espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"El que le compra a un mantero unas nike por 5\u20ac no es alguien que fuese a comprarse unas por 60\u20ac. No es cierto que le est\u00e9n quitando clientela a las tiendas que no venden falsificaciones. Dicho esto, no digo que sea legal. Pero ni de broma es similar que le est\u00e9n quitando clientes. El tipo de clientes de unos y otros son totalmente distintos. Quien tiene dinero suficiente para comprarse unas Rayban de autenticas se la compra, no se va a comprarlas al mantero.","klass":0}
{"text":"Esto con GIL no pasaba...","klass":0}
{"text":"Loss mas valientes, los que mejor cortan nuestras cabezas, Para vosotros, socialistas, izquierdistas, y no racistas, ","klass":1}
{"text":"La mugre se piensa que los inmigrantes que vienen son todo paz y amor y la realidad es muy distinta. Vienen muchos asesinos,violadores y gente huyendo de guerras y la justicia que hasta hace nada estaban matando con un machete a mujeres y ni\u00f1os. Para muchos,quitar una vida es lo m\u00e1s normal del mundo.","klass":0}
{"text":"Brutal pole","klass":0}
{"text":"tu y tu bilis... Luego llorais por el ignore. Darle visitas a esta mierda de noticia que ni siquiera explica que paso con la victima ni habla de adonde lo extraditan... Apaga y vamonos. Darle visitas a esta mierda de noticia que ni siquiera explica que paso con la victima ni habla de adonde lo extraditan... Apaga y vamonos. Por cierto, para ahorraste el esfuerzo de responderme mi proxima respuesta seria un escueto \"ok\". Por no perder mas el tiempo.","klass":0}
{"text":"Porque todos los espa\u00f1oles que emigraron fueron personas \u00edntegras y legales... No te jode","klass":1}
{"text":"Seg\u00fan algunos, si atacas a una persona de raza no blanca eres racista... aunque te est\u00e9s defendiendo...","klass":0}
{"text":"Bueno pues entonces, ya que la polic\u00eda no hace nada, dejamos que se r\u00edan de nosotros, nos jodan el barrio, roben a nuestros mayores y si alguno les dice algo montamos una manifestaci\u00f3n con resistencia antiracista, alerta antifascista y por supuesto feminista tambi\u00e9n.","klass":1}
{"text":"Eso de que no est\u00e1 haciendo da\u00f1o a nadie, mis cojones. Est\u00e1 quitando ventas a las tiendas que venden legalmente. Competencia desleal.","klass":0}
{"text":"El \u00daltima Hora era el diario sensacionalista por excelencia. Ahora no s\u00e9. El Diario de Mallorca era\/es algo m\u00e1s objetivo.","klass":0}
{"text":"Que cara m\u00e1s dura tiene el plagiador, crean el efecto llamada y ahora echan el muerto a otros ","klass":0}
{"text":"no he insinuado que hayas realizado defensa alguna del Islam, y no he interpretado tu comentario de esa forma. Me refiero a que el salafismo o el wahabismo, que es lo que se trata de se?alar como \"Islam radical\" no es m\u00e1s que otra interpretaci\u00f3n m\u00e1s, y como ellos mismos se\u00f1alan, m\u00e1s integra del Cor\u00e1n y los hadices. Pero que todas esas interpretaciones beben de una misma fuente, que es el verdadero radicalismo, el discurso del odio. Y no creo que se pueda prohibir. ","klass":0}
{"text":"Pero oye, los muertos del mediterr\u00e1neo es por culpa de los occidentales y tal","klass":1}
{"text":"Pufff ya te digo","klass":0}
{"text":"Hay que dejarles hacer y deshacer a su antojo. Otra cosa ser\u00eda racismo y xenofobia. Menos mal que a\u00fan quedamos personas no racistas que lo primero que hacemos es mirar si son \u201cracializados\u201d para exculpar sus actos.","klass":1}
{"text":"Roc\u00edo Monasterio (VOX):  Necesitamos soluciones contundentes para garantizar la seguridad de los vecinos. En el partido constitucionalista VOX defenderemos la EXPULSI\u00d3N de quienes rompen la convivencia en nuestras calles. https:\/\/twitter.com\/monasterioR\/status\/1179310145047805953","klass":0}
{"text":"Pues ahora vas a disfrutar de un vaso de agua en la terraza de la c\u00e1rcel donde no hay luz del sol. Las cosas han cambiado dinosaurio, ya queda poco espacio para intolerantes y me alegro por ello. La vida es diversidad, y ser racista es ir en contra de la vida.","klass":0}
{"text":"Oumar separ\u00f3 la cabeza del cuerpo de su v\u00edctima y la tir\u00f3 por la borda. El cuerpo decapitado permaneci\u00f3 en la barca 45 minutos m\u00e1s. Hasta que Oumar decidi\u00f3 que los dem\u00e1s hab\u00edan comprendido de lo que era capaz de hacer y que ninguno se rebelar\u00eda por el terrible crimen que acababa de cometer.\nRealmente fue consecuente y aplico extremadamente el correctivo que mejor resultado puede dar ante una tripulacion que va a la deriva y que se puede amotinar en cualquier momento...aplico un correctivo a un ladron en circunstancias extremas y asi lo explica en su razonamiento.... el resto del viaje fue tranquilo y dentro del orden...\nEste mismo correctivo es el que se aplica en el pais del que proceden y gracias a este tipo de metodos barbaros mantienen la delincuencia y las masas controladas.....despues vienen a paises civilizados y los correctivos que nosotros aplicamos son caricias para ellos y asi nos va con ellos....","klass":0}
{"text":"Osea, el problema no son los inmigrantes. Sino los empresarios que usan y abusan de ellos. Por eso hay que subir el salario m\u00ednimo y hacer m\u00e1s inspecciones. Sabes a quienes no les gusta esas cosas?","klass":0}
{"text":"Ahora s\u00ed se acuerdan de la Iglesia. ","klass":0}
{"text":"yo no me invento nada. Haga un ejercicio de ex\u00e9gesis","klass":0}
{"text":"Me pregunto si alguien se meter\u00eda en una patera pagando todos sus ahorros a una mafia si supieran que nada m\u00e1s pisar Espa\u00f1a ser\u00edan devueltos a sus pa\u00edses de origen o al pa\u00eds desde el que entraron. Tengo la sensaci\u00f3n de que muchas de estas muertes se deben al mensaje que perciben de que merece la pena intentarlo.","klass":0}
{"text":"Cuando condenen a alg\u00fan libertador o revolusionario entonces la justicia ser\u00e1 franquista. Ya se sabe que a nadie, derecha o izquierda, le gusta la libertad de expresi\u00f3n \"sin peros\" ","klass":0}
{"text":"Lo m\u00e1s t\u00f3xico son ellas....","klass":1}
{"text":"Su objetivo es toda esa gente que se cree eso de que vienen a quitarnos el trabajo. Pero si se les contrata no deberian ser ilegales... Bueno, si, porque se les paga en negro y no interesa legalizarlos. Un discurso nada manipulador","klass":0}
{"text":"si tenian otra si, o negarles renovar la residencia. Otra cosa es que se alegue arraigo y no se les eche.","klass":0}
{"text":"Siempre \"se olvidan\" de poner la coletilla \"ilegal\".","klass":0}
{"text":"Poca impunidad hay con un robo con violencia.","klass":0}
{"text":"Filipinos wins","klass":0}
{"text":"Din","klass":0}
{"text":"Madre m\u00eda. O sea que cualquiera en un chalet puede tener pr\u00f3ximamente a una jaur\u00eda de MENAS y de progres como vecinos.\n\nPues nada, aragoneses, si tienen un chalet en venta o alquiler miren bien a qui\u00e9n se lo venden o alquilan. Y si es uno de sus vecinos el que lo tiene, suerte.\n\nEn fin, qu\u00e9 bueno es ser MENA, chalecito con jard\u00edn y aire acondicionado.","klass":1}
{"text":"toda la raz\u00f3n, pero es que cuando la polic\u00eda les detenga aparecer\u00e1n un mont\u00f3n de SJW que acusar\u00e1n a la polic\u00eda de racismo.","klass":0}
{"text":"Que no, que se lo inventa porque es el discurso del odio de la extrema derecha. A unos pocos cientos de ellos le dan un gui\u00f3n y un sueldecillo para que lo repitan en las redes sociales y ya est\u00e1. Si vas a las estad\u00edsticas de criminalidad de Espa\u00f1a, somos uno de los pa\u00edses m\u00e1s seguros del mundo. La gente que de verdad vive con inmigrantes sabe que no hay m\u00e1s problemas de convivencia que pueda haber en cualquier otro sitio.","klass":0}
{"text":"El sue\u00f1o progre es un sue\u00f1o fallido","klass":0}
{"text":"No pierdas el tiempo dando explicaciones. Y muy bien dadas, pero pinchas en hueso.","klass":0}
{"text":"Venid ya, los mas valientes, los mejores. Sin duda enriquecer\u00e1 el pa\u00eds con sus buenas costumbres. Y si alguien no sabe apreciarlas es un hombre blanco racista heteropatriarcal.","klass":1}
{"text":"Muchas de ellas por tener el cromosoma XX no, sino por desposeer durante el proceso de divorcio al hombre que una vez fue su pareja y es padre de sus hijos de,primero, sus hijos y, despu\u00e9s, de todo lo que tiene y de pr\u00e1cticamente todo de lo que tendr\u00e1.","klass":0}
{"text":"Una procesi\u00f3n de semana santa potente hace que toda la ciudad tenga que adaptarse al recorrido. Lo mismo que la cabalgata de los reyes magos, conciertos, festivales de m\u00fasica sobre camiones... Hay monjas de clausura y a algunas las obligan a quedarse, como esas que fueron liberadas en Galicia. ","klass":0}
{"text":". Ahora le pongo el enlace para 50 sombras de Grey.... Que son su fuente","klass":1}
{"text":"Opini\u00f3n subjetiva y de bajo valor explicativo. Mira con qu\u00e9 dinero vienen y con qu\u00e9 nivel de estudios: es un nivel muy bajo que hace dif\u00edcil emprender, y m\u00e1s con pocos medios econ\u00f3micos. La mayor\u00eda de lo que nos viene ocupa trabajos de bajo valor a\u00f1adido. Que en tu entorno pase lo contrario no explica ni lo que puede pasar en la calle de al lado. Inf\u00f3rmate en las estad\u00edsticas de trabajo y ver\u00e1s en qu\u00e9 trabajan y lo que emprenden: poco y en negocios de bajo valor a\u00f1adido que no crean empleo. Est\u00e1n sobrerrepresentados como receptores de ayudas en cuanto se nacionalizan.","klass":0}
{"text":"Y respecto a los cientos de miles de espa\u00f1oles que han emigrado al extranjero para ganarse la vida, que nadie se plantee que lo que habr\u00eda que hacer es buscar soluciones en Espa\u00f1a. Que es una monarqu\u00eda bananera y despiadada que no proporciona ni migajas a su poblaci\u00f3n de alta cualificaci\u00f3n, y que s\u00f3lo ofrece trabajo precario, no pasa nada, que se vayan una vez que con los impuestos de todos han terminado sus carreras.","klass":0}
{"text":"Se llama miedo, listo. Estamos amordazados.","klass":0}
{"text":" Seg\u00fan... \u00bfEres negro?","klass":0}
{"text":"realidad y ficci\u00f3n esos grandes l\u00edmites que conocer y lo m\u00e1s importante diferenciar. Por cierto lo de blanco no es porque los de la marca piensen que la raza blanca es superior. Sino porque es chocolate blanco que tiene sus adeptos.","klass":0}
{"text":"\u00bfConoces muchos casos de j\u00f3venes espa\u00f1oles -y muy espa\u00f1oles- con antecedentes penales, que ocupen pisos y se dediquen a dar palos a sus vecinos? Yo puedo recordar alg\u00fan caso parecido, pero hablar\u00edamos de aut\u00e9nticas mafias o grupos de narcotraficantes que tienen acojonados a todo el barrio, no de cuatro mataos. Y para que quede claro, hijo de puta el delincuente moro, hijo de puta el delincuente negro, hijo de puta el delincuente gitano, hijo de puta el delincuente espa\u00f1ol y cristiano viejo. Hijos de puta todos sin distinciones por el hecho de ser delincuentes, no por el color de su piel.","klass":0}
{"text":"\u00bfSomos iguales? \u00bfEn que somos iguales?\n\nSi quieres saber como son las gentes y las razas de otros pueblos, tienes que ir a vivir con ellos a su tierra. Solo entonces podr\u00e1s hacer la comparaci\u00f3n.\n\n\u00bftu te lees? Mi c\u00f3digo gen\u00e9tico me dice que no somos iguales, y el comportamiento de sus sociedades deja en evidencia que no somos iguales. Ya no hablemos del aspecto... Todos sabemos que eso de las razas solo se da en perros.","klass":0}
{"text":"\u00bfDe verdad os cre\u00e9is esas mierdas? \u00bfQue otra civilizaci\u00f3n va a fagocitar a la vuestra?\n\n\u00bfEn serio?\n\nNo me lo creo, dec\u00eds esas estupideces s\u00f3lo para alimentar el miedo de otros. No se puede ser tan tonto.","klass":0}
{"text":"Esto le recuerda una historia con mejor final. Mi mejor amiga de la uni es musulmana. Con estudios, trabajo y divorciada. Muy independiente siempre me chico que llevara pa\u00f1uelo pero ella se siente muy orgullosa de ser marroqu\u00ed. Nunca pidi\u00f3 la nacionalidad y dice que de mayor volver\u00e1 a Marruecos pero est\u00e1 aqu\u00ed porque all\u00ed las mujeres lo tienen muy dif\u00edcil para trabajarme buen hace poco le cont\u00f3 su historia. Ellos eran 6 hermanos y sus padres bastante liberales. Pero ten\u00edan un hermano sin hijos. Seg\u00fan la costumbre era normal que su hermano le cediera una hija en adopci\u00f3n. Le dio su palabra y le toc\u00f3 a ellas ten\u00eda 6 a\u00f1os. Su t\u00edo carnal no decidi\u00f3 nada con respecto a ella solo su t\u00eda. No la escolarizo y la tuvo de sirvienta m\u00e1s de 3 a\u00f1os. Le ten\u00eda odio por no haber podido tener hijos y la ve\u00eda como una intrusa. Cuando en una visita familiar se enteraron los padres exigieron su vuelta y le buscarlo un colegio. Empez\u00f3 la escuela a los 10 a\u00f1os. Me choc\u00f3 la historia pero al parecer en los pueblos era normal tener una ni\u00f1a de chacha y tambi\u00e9n normal en los 70 en Marruecos una ni\u00f1a sin escolarizar. Coment\u00f3 que con los a\u00f1os hab\u00eda prendido a perdonar a \"gente ignorante y miedosa\". Pero yo pienso que su t\u00eda lo que fue es una HDLGP y su t\u00edo igual por consentirlo. Siempre me sorprendoo mi amiga por eso el optimismo de mi amiga de que Marruecos est\u00e1 avanzando y que ella por ejemplo davchrals cuando va a su pa\u00eds porque tiene trabajo, estudios, est\u00e1 separada... Lo cierto es que si hubiera tenido unos padres cerrados no hubiera tenido oportunidad alguna.","klass":0}
{"text":"Lo de la izquierda, es de traka, toda la vida intentando que la iglesia desaparezca, y ahora le piden ayuda, lo de la Iglesia no se queda atr\u00e1s, porque est\u00e1n mas con la izquierda que con la derecha...!!!","klass":0}
{"text":"No los vio el open arms","klass":1}
{"text":"Le felicito por haber conseguido que se publicara su comentario sobre el ir armado, muchos pensamos lo mismo ante la indefensi\u00f3n ciudadana.","klass":0}
{"text":"\u00bfY si nos ponemos hablar de la gente que muere por el impacto que supone la inmigraci\u00f3n en la sanidad?\nSupongo que es mas triste que muera un morenito, que el vecino de al lado por falta de tratamientos. Como les pasa a muchos discapacitados.\nClaro, el vecino no es morenito, y lo que te da moral en esta sociedad podrida, es querer mucho al de fuera ignorando al de dentro.\n\u00bfTe das cuenta de lo buenas que habr\u00edan sido nuestras vidas sin tanto indigente mental cerca? Se entiende que un indigente mental no es consciente de lo que es.\nPuta vida.","klass":0}
{"text":"Me gustar\u00eda saber lo que t\u00fa har\u00edas, si te llegar\u00e1 a pasar a ti. Eres el t\u00edpico charlat\u00e1n de feria.","klass":0}
{"text":"Pues no s\u00e9, que no vengan.......","klass":0}
{"text":"El Papa se queja de las cuchillas que coronan las vallas fronterizas... Pues vale, que alg\u00fan voluntario pruebe a SALTAR EL MURO QUE CIRCUNDA EL VATICANO... ya ver\u00e1 que bien le \"acogen\"... (La guardia suiza no se anda con tonter\u00edas...). Por cierto, sr \"Papa\"... \u00bfpara qu\u00e9 sirve e muro ese? \u00bfpara que no entren, o para que no salgan? \u00bfporqu\u00e9 no lo derriba entonces...? Hay que predicar con el ejemplo, que las palabras \"se las lleva el viento\".","klass":0}
{"text":"La hucha de las pensiones no levanta porque Bankia lleva a\u00f1os dando beneficios y no suelta un duro. Si nos hubi\u00e9ramos gastado en atender refugiados la mitad de lo que nos hemos gastado en rescatar a la banca y las autopistas privadas habr\u00eda ardido Espa\u00f1a. ","klass":0}
{"text":"S\u00ed se puede hacer contrato, es una de las formas de conseguir papeles.","klass":0}
{"text":"curiosamente el karma les est\u00e1 penalizando, que es algo que no se ve\u00eda en men\u00e9ame desde tiempos inmemoriales.","klass":0}
{"text":"Est\u00e1 claro que no se quiere tomar medidas urgentes,","klass":0}
{"text":"Ya me dir\u00e1s t\u00fa qu\u00e9 nombre hay que poner a alguien que quiere criminalizar a millones de inocentes. \u00bfT\u00fa los llamar\u00edas \"inteligentes\", o \"defensores de la libertad y los derechos humanos\"? Pues t\u00fa mismo. Para m\u00ed eso es cosa de descerebrados m\u00e1s que de fachas, pero de todas formas ambos t\u00e9rminos son muy similares; y tal vez no te guste porque te sientes identificado en parte. No s\u00e9, ya me dir\u00e1s.","klass":1}
{"text":"y al d\u00eda siguiente vuelve a estar en la calle rob\u00e1ndole a otra anciana. No est\u00e1 mal que de vez en cuando estos elementos se lleven una buena raci\u00f3n de justicia ciudadana.","klass":0}
{"text":"preocupate por la anciana y no por esa mierda de tio. ojala necesites de la \"justicia\" para un caso de ocupacion o de robo en directo en tu casa a ver como te diviertes.","klass":0}
{"text":"esperate a que se acuerden de la cancion del ColaCao... van a flipar en colores  ","klass":0}
{"text":"vale, esa no me la esperaba xD","klass":0}
{"text":"Como les gusta el afeitado en seco a esta gente.","klass":1}
{"text":"No es este un gobierno progre y laico?  Que hace pidiendo a la Iglesia?","klass":0}
{"text":"C\u00f3mo estar\u00e1 el pa\u00eds para que ni los moros quieran estar","klass":0}
{"text":"Menas en chalets? Enserio? Jajajajaja viven mejor que nosotros ya, esto es el colmo... Hasta que no nos tiremos a las calles y la liemos esto no va a parar, que locura.","klass":0}
{"text":"Dios, vaya aquelarre hab\u00e9is montado en un momento. ForoCoches en estado puro! ","klass":0}
{"text":"Vale, lo que t\u00fa digas","klass":0}
{"text":"Los mas valientes, los pagapensiones ( a machetazos )","klass":1}
{"text":"Decir \"no vivimos en la selva\" es tan f\u00e1cil como decir \"vivimos en la selva\". Si la polic\u00eda lo apaliza en un calabozo dir\u00edas que se ha hecho justicia? Y si el apalizado ahora denuncia a los que le pegaron y un juez les condena? Y qu\u00e9 te hace pensar que la acci\u00f3n del juez va a ser inexistente. Robo con violencia y es mayor de edad. Tiene papeletas para ser empurado. La acci\u00f3n est\u00e1 mal.","klass":0}
{"text":"Somos un pa\u00eds con alma de imperio. Europa tiene cierta responsabilidad hist\u00f3rica, y regir el mundo es su don y su carga.","klass":0}
{"text":"si despu\u00e9s de lo que ha vivido la v\u00edctima y su hija piensan que el problema es que est\u00e1n mal atendidos y como un reba\u00f1o de cabras, es que esta sociedad ya no tiene remedio... lo siento pero parad que yo me bajo","klass":0}
{"text":"ojala sea verdad...","klass":0}
{"text":"\u00bfSaben que ning\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo es efectivo al 100%? \u00bfQue a algunas mujeres las violan? \u00bfQue algunos fetos, que a\u00fan NO son seres humanos cientificamente hablando, tienen pocas posibilidades de salir adelante despu\u00e9s de nacer y\/o que est\u00e1n condenados a grandes sufrimientos? \u00bfQue ha habido errores aplicando la pena de muerte a seres humanos inocentes? Podr\u00eda seguir, pero creo que son suficientes razones.","klass":0}
{"text":"Los que siguen los tramites legales llegan ilesos.","klass":0}
{"text":"no si yo estoy a favor de no pagar impuestos, me parece perfecto. Y as\u00ed deber\u00eda ser para todos no solo para los que no cumplen las ley porque es caro y enrevesado s\u00f3lo para justificar bur\u00f3cratas.","klass":0}
{"text":"A casi 2500 \u20ac por mena de alojamiento. Not bad","klass":0}
{"text":"Es un mantero africano vendiendo sombreros en la playa, y el impresentable este le dice que aquello es pirater\u00eda  . Si es que, el que es tonto es tonto y no hay nada que pueda remediarlo.","klass":0}
{"text":"si yo intento entrar en el chalet del marqu\u00e9s de Galapagar y en el trayecto me pega una paliza a los guardias civiles que est\u00e1n en la puerta de qui\u00e9n es la culpa mia o de el marqu\u00e9s?","klass":0}
{"text":"Es una pena y una raz\u00f3n m\u00e1s y de peso para acabar de una vez por todas con la inmigraci\u00f3n ilegal.","klass":0}
{"text":"Con lo dif\u00edcil que es cortar un filete con nervios, no s\u00e9 como cortan las cabezas tan bien.","klass":1}
{"text":"lo mismo, pero apuntado la catapulta un poco m\u00e1s abajo, de modo que impacten en el muro, en vez de pasar por encima xD","klass":0}
{"text":"Hombre aniquilar, no dir\u00eda tanto. Expulsi\u00f3n y prohibici\u00f3n de entrar en Espa\u00f1a de por vida. Yo soy rumano y estar\u00eda encantado si expulsan a los rumanos que delinquen, incluso delitos menores o hurtos. Por que crees que los gitanos rumanos est\u00e1n casi todos en Espa\u00f1a o Italia? B\u00e1sicamente por que la ley aqu\u00ed parece hecha para la guarder\u00eda.","klass":0}
{"text":"1- Punto uno. Eres un progre y como tal insolidario. Unicamente recurres a t\u00f3picos y lugares comunes en los que evidentemente no hay discusi\u00f3n pues todo el mundo esta de acuerdo, a partir de ah\u00ed te autoconcedes la licencia de ser superior moralmente a los dem\u00e1s y comienzas tu pr\u00e9dica inmoral y tu pontificado aberrante. Pero eso si, tu discurso disonante y paradogico enga\u00f1a a muchos, aunque cada vez a menos. 2- No aportas m\u00e1s que palabrer\u00eda hueca. 3- Comentarios como el por ti manifestado hace pensar no solo que estemos muy lejos de la soluci\u00f3n sino que vamos a ir a peor.","klass":0}
{"text":"Vienen los mejores","klass":1}
{"text":"Ya, hace a\u00f1os ve\u00edas montones de art\u00edculos de Alerta Digital compartidos en Facebook y muchos hasta picaban pensando que eran noticias reales, y eso que solo hablaban de amenazas de atentados inventadas y subvenciones que no exist\u00edan. A d\u00eda de hoy ya solo pican cuatro gatos que b\u00e1sicamente quieren creer lo que ah\u00ed pone. Por mucho que ahora lo cerrasen, ya cumplieron su funci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"RECIEN PUBLICADO: El juez procesa al expol\u00edtico del PP Rodrigo de Santos por violar siete veces a un preso en la ONG donde trabajaba. ....De Santos est\u00e1 acusado de amenazar a dos reclusos con informar a Prisiones para que no volvieran a salir de permiso ","klass":0}
{"text":"dais un poco de asco (en realidad, mucho) los que r\u00e1pidamente adivin\u00e1is lo que supuestamente vota alguien por un comentario. \u201cTodo lo que no concuerda con lo que yo pienso (si soy de izquierdas) es ultraderecha. Nazis!\u201d Entiendo que no servir\u00e1 de nada,\u2019ya que no vas a cambiar de opini\u00f3n, pero te lo digo por si te hace reflexionar: en mi vida he votado a ning\u00fan partido de extrema derecha, derecha o centro derecha, o incluso centro como se hac\u00eda llamar ciudadanos... Jam\u00e1s. Y ya he votado unas cuantas veces. Edit: y encima tienes Los Santos cojones de en #44 parapetarte en que hay leyes, y cuando yo propongo cambiarlas, soy \u201cde extrema derecha\u201d (con tono de insulto) As\u00ed que solo valen las leyes cuando dicen lo que t\u00fa quieres? Andalamierda....","klass":0}
{"text":"con esa gente no hay soluci\u00f3n que valga. A su pa\u00eds de origen que ya tenemos bastante por aqu\u00ed. Para m\u00ed es muy sencillo entender que si resides en un pa\u00eds extranjero y te las a machetazos que ese d\u00eda te deporten sin posibilidad de volver a entrar. Eso s\u00ed, que primero cumplan pena aqu\u00ed, a ser posible en las peores condiciones.","klass":0}
{"text":"Los mas valientes","klass":1}
{"text":"jajajjajajjaja mira lo que le comentan al tuit del periodista que comparte \"su noticia\" https:\/\/twitter.com\/Dezfuli\/status\/1151130838232264705","klass":0}
{"text":"Expertas en violencia de g\u00e9nero, me caigo de la risa de pura cataplexia. No hay que ser muy listo para saber que a algunas les van los machotes agresivos, lo llevan en los genes","klass":0}
{"text":"Shhh calla, que no se puede decir de forma evidente! ","klass":0}
{"text":"Y a todo eso, hay quienes quieren que se suprima la X de la declaraci\u00f3n de hacienda. Y que no se de religi\u00f3n en los colegios. Y no miro qui\u00e9n... ","klass":0}
{"text":"+1","klass":0}
{"text":"Yo siempre he visto la inmigraci\u00f3n con otros ojos, tienes un trabajador cualificado por el que no has tenido que pagar nada de educaci\u00f3n gratuita, ni sanidad... pagan impuestos directos e indirectos mientras trabajen y con suerte cuando se jubilen se van a sus pa\u00edses con lo cual no tendr\u00e1n que hacer uso ni de la sanidad, ni dem\u00e1s gasto p\u00fablico, solo su pensi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Mira colega, hay mucha gente que no progresa en la vida en un radio de 10 km de mi vivienda. Me importan de la misma forma que me importan los que mueren en el Mediterr\u00e1neo. Nuestro pa\u00eds debe poner los medios para que la gente de nuestro pa\u00eds tenga igualdad de oportunidades, nadie dice que no, y mantener una inmigraci\u00f3n controlada evidentemente. Y la UE en su conjunto debe ayudar a que esos pa\u00edses mejoren, presionando a sus gobiernos o como sea. En cualquier caso, no se debe permitir que mueran 57 personas en el mar, si tenemos los medios para evitarlo.\nSe van de sus pa\u00edses porque viven en la miseria y conf\u00edan en vivir mejor aqu\u00ed. Arriesgan sus vidas.\nMenuda sociedad individualista se nos queda chaval. La empat\u00eda nos la dejamos hace a\u00f1os, vivimos muy c\u00f3modos y nos importa 5 pepinos lo que pase a apenas unos kil\u00f3metros. Esta sociedad deber\u00eda volver a leerse el Evangelio, escrituras budistas y otros libros que abarcan una sabidur\u00eda que nos falta a muchos.","klass":0}
{"text":"Eso pretenden ustedes...ense\u00f1ar de quien deben enamorarse...de qu\u00e9 se extra\u00f1a?","klass":0}
{"text":"Que banco dices que se ha rescatado?","klass":0}
{"text":"57 muertes que llevan los progres a sus espaldas.","klass":0}
{"text":"a algunos las neuronas no les dan para mas.","klass":0}
{"text":"Ya estamos con el buenismo de derechas.... \"Que respeten su libertad de se\u00f1alar a colectivos minoritarios\". Pues no, no existe libertad para delinquir, mira t\u00fa por d\u00f3nde...","klass":0}
{"text":"No, no tiene raz\u00f3n. Porque su comentario, sin querer, est\u00e1 culpabilizando a la v\u00edctima. Quien mira a la v\u00edctima y piensa \"podr\u00eda haber sido m\u00e1s precavido\" en vez de mirar a los asaltantes es parte del problema, nunca ser\u00e1 una soluci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Hay usuarios de Meneame que me comparan con estos tipos que hacen estas salvajadas, por tener ideas pol\u00edticas diferentes a las suyas. Que me llaman fascista por ser independentista. Entonces a gente que hace este tipo de cosas, que calificativos les dais? ","klass":0}
{"text":"vaya, lo importante de la opini\u00f3n de la gente es una caracter\u00edstica \"2 meses\", el color de su piel, su sexualidad, etc. etc. Anda te imagino en la calle diciendo, perdona pero prefiero fiarme de ese blanco que de ti que eres negro. Finalmente sali\u00f3 la verdad, el racismo, la homofobia, y todo el resto de cosas repugnantes acaban siempre saliendo a la luz en las personas como t\u00fa. Gracias por dejar claro de que palo vas y ahora s\u00ed, te paso a ignorar, odio a la gente racista, homofoba, y que se\u00f1ala con el dedo a los dem\u00e1s por una caracter\u00edsica fisica, psiquica o de cualquier clase. Qu\u00e9 asco.","klass":0}
{"text":"\u00bfya te has convertido al ISLAM?\n\nSeguro que s\u00ed.\n\n\u00bfque tal lleva tu pareja ser una posesi\u00f3n tuya?\n\nAh.. que no tienes pareja.. ","klass":1}
{"text":"Dinnnnn","klass":0}
{"text":"Este suelo es nuestro porque lo pagamos los espa\u00f1oles, no te equivoques.\nSi tan comunista eres, ll\u00e9vate a unos cuantos a tu casa.","klass":0}
{"text":"Son organizaciones ladronas.","klass":0}
{"text":"Lo van a cambiar para que se vea 4 conguitos tirando una estatua de Col\u00f3n para que puedas llorar a gusto.","klass":1}
{"text":"la izquierda casposa de este sitio dir\u00e1 que son v\u00edctimas del estado espa\u00f1ol... y que les demos una paguita y la nacionalidad espa\u00f1ola.","klass":0}
{"text":" Se le mantendr\u00e1 en un centro , luego cuando sea mayor de edad se le enviar\u00e1 a casas tutelada, se les buscar\u00e1 un oficio pero la mayor\u00eda acabar\u00e1n reincidiendo cobrando una paga .... Expulsi\u00f3n a su pa\u00eds y que los mantenga su gobierno.","klass":0}
{"text":"Pillo infecci\u00f3n de Marruecos","klass":0}
{"text":"b\u00e1sicamente lo que est\u00e1s haciendo t\u00fa es marcar un nuevo target a la extrema izquierda: javier negre","klass":0}
{"text":"Eso es fake vamos no me jodas.","klass":0}
{"text":"A ver cuanto tardan en decir que se est\u00e1 lanzando una falsa sensaci\u00f3n de inseguridad desde los medios, que estos j\u00f3venes marroquies blabla...","klass":0}
{"text":"Lee bien. Necesitan que VOX vaya contra los ilegales para que est\u00e9n desamparados, sean culpables y poder as\u00ed exprimirlos mejor. El 100% de los empresaurios votan a VOX.","klass":0}
{"text":"ostras, no sabia esto, ya llego tarde, madre mia ","klass":0}
{"text":"4 a\u00f1os de pena por trata de seres humanos... se lo van a pensar dos veces estos tipos de delincuentes...","klass":0}
{"text":"Normas hay muchas, chuler\u00edas tambi\u00e9n y no todos son maltratadores o abusadores. Es como decir que todos los que han tenido una reyerta, los que suspenden, los que pasan mar\u00eda, los rockeros indisciplinados, TODOS son maltratadores, y no es as\u00ed.","klass":0}
{"text":"Vox","klass":0}
{"text":"Es algo m\u00e1s antiguo a\u00fan, es el \"usted no sabe con qui\u00e9n est\u00e1 hablando\" de toda la vida.","klass":0}
{"text":"Jeje sublime pole","klass":0}
{"text":"Correcto, pero tambi\u00e9n hay que entender que la libertad de uno termina cuando empieza la de los demas, y no somos quien para atacar a un colectivo porque en estos hay personas y muy diferentes entre ellas. Pero si, como dices vamos para atr\u00e1s, el otro d\u00eda a un amigo empezaron a insultarle por la calle por el.mero echo de ir tatareando una canci\u00f3n... Y por ser homosexual, insultos muy hirientes de un personaje a una persona que no conoc\u00eda de nada, una persona buena que nunca ha hecho mal a nadie... En pleno SXXI.. En fin...","klass":0}
{"text":"No te equivoques. No todos los dominicanos son as\u00ed, todos los que conozco tienen estudios, son cultos, educados y jam\u00e1s se han metido en ning\u00fan lio. De hecho son m\u00e1s educados que muchos aut\u00f3ctonos que he conocido que son anti inmigraci\u00f3n y no tienen ni la primaria.","klass":0}
{"text":"Lo siento por ellos, la verdad, pero el titular me parece sensacionalista.\nEs como yo voy a atracar un banco y me pegan un tiro y el titular fuera:\n\"Muere hombre so\u00f1ador intentando hacerse rico\"\nO sea, han muerto haciendo algo ilegal y peligroso, no hay m\u00e1s y toda la culpa la tienen los pol\u00edticos espa\u00f1oles que le dan esperanzas y les hacen ver que aqu\u00ed van a vivir muy bien","klass":0}
{"text":"En realidad entrar\u00e1 por la puerta del hospital y saldra por la del juzgado. ","klass":0}
{"text":"Los mas valientes","klass":1}
{"text":"Lo que eres es un racista y sino mira... www.meneame.net\/story\/amputan-dedo-machetazos-quejarse-ruido-hacen-par","klass":0}
{"text":"No quer\u00edan sue\u00f1o espa\u00f1ol?","klass":1}
{"text":"caballero \u00bfSabe usted lo que es una met\u00e1fora? Porque lo que puso est\u00e1 muy lejos de serlo. La met\u00e1fora puede ser una representaci\u00f3n o comparaci\u00f3n gr\u00e1fica con fines est\u00e9ticos de algo, por ejemplo: Las nubes como copos de algod\u00f3n. Usted est\u00e1 muy lejos de esa figura ret\u00f3rica","klass":0}
{"text":"Puedo ser algo corto o inocente pero nadie ha culpado a la cr\u00eda. Por favor, es como si uno \"de secano\" se ahoga en el Cant\u00e1brico y te preguntas por qu\u00e9 se meti\u00f3 al agua. Pues porque le dio la gana y el mar y la mala suerte se lo llevaron. Nadie culpa al ahogado... \u00bfverdad?","klass":0}
{"text":"xD me has hecho re\u00edr un rato.","klass":0}
{"text":"O sea, que seg\u00fan t\u00fa, en Espa\u00f1a no se le niega la nacionaldiad a nadie por mucho que \"tenga condenas\", pero en UK una condena superior a un a\u00f1o es motivo de expulsi\u00f3n y eso s\u00ed que se aplica siempre... Venga hombre, un poco m\u00e1s de pensamiento cr\u00edtico. Que luego ser\u00e1s de los que se quejan porque los espa\u00f1oles siempre ponen a parir a Espa\u00f1a respecto a otros pa\u00edses.","klass":0}
{"text":"El Papa vive mejor que un cura soltero!!","klass":0}
{"text":"Indican formas relacionales, el amor rom\u00e1ntico y t\u00e9rminos como visceralidad y pasi\u00f3n a relaciones de maltrato. Hablan de cambiar la forma de mirar el amor como una pauta para evitar el maltrato.","klass":0}
{"text":"No sere yo quien vote negativo la noticia, pero de votar negativo a defender abusos a menores abiertamente va muchisimo.","klass":0}
{"text":"lo que dicen los negros que eran ni\u00f1os en esa \u00e9poca en Espa\u00f1a es que daba pie a los chicos de la \u00e9poca a cantarles la m\u00fasica de los anuncios y hacerles burla... algo de da\u00f1o siempre hace. Creo que la sociedad actual intenta no hacer hincapi\u00e9 en las diferencias y respetarnos todos m\u00e1s o menos... hay 1000 maneras distintas de vender unos cachuetes con chocolate y no tener que basarlo en una caricatura de los negritos africanos.","klass":0}
{"text":"Ya han habido muertes (de las que poco se informa) y no pasa nada","klass":0}
{"text":"Joder, me descojono ","klass":0}
{"text":"Tu visi\u00f3n unidedireccional te impide ver que no intento manipular (no es tu caso que pones palabras en mi boca que no he pronunciado), y que lo que pronuncio est\u00e1 mucho m\u00e1s cerca del \"pensamiento cr\u00edtico\" que de la manipulaci\u00f3n. ","klass":0}
{"text":"Me parece bien. No es un mantero, son los miles de manteros que hay por toda Espa\u00f1a, y que venden delante del resto de comercios que s\u00ed pagan sus impuestos. Si los manteros fueran blancos os rayar\u00edais tela. Dejaos de gilipolleces.","klass":0}
{"text":"Entiendo que puedo parecer un testigo de Jehov\u00e1; puedo explicar las cosas pero no entenderlas por ellos. Solo espero que alguien que me lea tenga la bondad de tomarse el tiempo de reflexionar sobre ello y me conteste. Busco gente que me lleve la contraria y no me parezcan unos zopencos cuando me contesten... de momento las matan callando.","klass":0}
{"text":"Venid ya!!","klass":0}
{"text":"Ll\u00e9venlos a prisi\u00f3n, y una vez paguen la condena enviarlos a su pa\u00eds por deportaci\u00f3n.","klass":0}
{"text":" gasto in\u00fatil. Expulsi\u00f3n perpetua de Europa. Toleraancia cero con delincuentes importados.","klass":0}
{"text":"Penoso tu intento de vestir como patolog\u00eda psicom\u00e9dica lo que es pura y llanamente racismo, una ideolog\u00eda chovinista y perniciosa que es una puta lacra social a erradicar, y que encima actualmente se encuentra en auge debido al giro conservador de la mayor\u00eda de gilipollas del mundo. P.D.: La definici\u00f3n de \u201dgilipollas\u201d creo que me la puedo ahorrar, todos sabemos qu\u00e9 significa.","klass":0}
{"text":"Si, pero no tenemos playa. Un saludo desde Ronda, Malaga","klass":0}
{"text":"Yo voto porque el pueblo que compren sea al lado de Antananarivo","klass":0}
{"text":"Pero que cojones, el gobierno debe de poner inmediatamente barcos gratis, cruzando a \u00c1frica.","klass":0}
{"text":"no me extra\u00f1ar\u00eda, vistas las tonter\u00edas que se leen \u00faltimamente.","klass":0}
{"text":"Suenas exactamente igual que sus lideres, que nunca buscaban su beneficio, si no el de su comunidad y de toda la sociedad.","klass":0}
{"text":"Tan f\u00e1cil como hacer una campa\u00f1a en los pa\u00edses de origen y advirtiendo de las posibles consecuencias.","klass":0}
{"text":"Todo el que no sea un SJW que vote irrelevante. No deis bola a esta moda de decir que todo es racista.","klass":0}
{"text":"Vienen los mejores.","klass":1}
{"text":"La diferencia es que podemos no necesita poner a un negro para aparentar nada, no son racistas, en Vox si. Una peque\u00f1a gran diferencia. Pero entiendo que no la llegues a comprender viendo tus comentarios.","klass":0}
{"text":"Los partidos de derechas crean colegios a los que solo pueden ir personas con m\u00e1s recursos y al final los hijos de toda esta gente se quedan solos en colegios p\u00fablicos infradotados de medios y sin mezclarse con otra gente. Si analizas por qu\u00e9 existen estas bandas y en que ambientes reclutan la derecha crea el caldo de cultivo perfecto. El problema es que ni partidos de izquierda ni de derechas act\u00faan sobre estas bandas ni sobre su caldo de cultivo. La extrema derecha hace promesas que no puede cumplir, como deportaciones masivas de delincuentes de origen extranjero que vulneran ciertos derechos constitucionales. Lo que est\u00e1 claro es que hay que separar a estas personas para evitar que formen bandas. El asunto es que les hemos permitido hacerlo con nuestra pasividad.","klass":0}
{"text":"Como si me pones 30 graficos cocinados, llevan los socialistas en Asturias 40 a\u00f1os, el grafico es el general.","klass":0}
{"text":"y por que en Espa\u00f1a se paga tan poco? Porque el sistema laboral no los puede absorber y al existir sobre oferta baja el valor. Con m\u00e1s empresas compitiendo por los mismos ingenieros a la fuerza tendr\u00edan que pagar m\u00e1s. Y eso es Justo lo que se propone; aumentar la oferta de mano de obra barata que va a desencadenar en salarios bajos y malas condiciones.","klass":0}
{"text":"La izquierda agradece la existencia de las mafias que enga\u00f1an a los que mueren por el camino.\n\n\u00bfcontrolarlos?\n\nNO.. no hagamos eso.. permitamos que los \"pobres\" vengan a Espa\u00f1a jug\u00e1ndose la vida usando a estos criminales.\n\nGRACIAS PROGRES por esos 57 muertos y todos los que vendr\u00e1n por \"abrir puertas\" (que nunca son las vuestras, claro)","klass":1}
{"text":"los mas valientes sin duda","klass":1}
{"text":"Tal vez es el momento que la Iglesia plante pie en pared y echar cuentas al Estado, atenci\u00f3n a los necesitados, cuidado de obras de arte,obras culturales de todo tipo, patrimonio nacional... de forma desinteresada y por amor a los dem\u00e1s y sobre todo refugio del espiritual de la cultura cristiana espa\u00f1ola y europea. A lo mejor tiene que el Estado pagar a la Iglesia mucho dinero por su labor. mucho mas de lo que algunos piensan,  O quiz\u00e1s nos metemos en desamortizaciones destructivas que eso los espa\u00f1oles lo hacemos muy bien.","klass":0}
{"text":"Tanta paz lleven.. como descanso dejan","klass":0}
{"text":"Eso solo cuando alguien hace un comentario de gilipollas integral hombre, de esos para echarle de comer junto a los cerdos.","klass":0}
{"text":"Los habr\u00e1 que no denuncien por miedo, pero otros muchos porque, aunque no dan el salto a terroristas, est\u00e1n a favor y se alegran de sus actos.","klass":0}
{"text":"\u00bfLos problemas de convivencia vienen por el hecho de ser inmigrantes o por el hecho de ser pobres y vivir en malas condiciones y sin perspectivas? Porque si insin\u00faas que es por el hecho de ser extranjeros, es curioso que en Puerto Ban\u00fas eso no pasa, y mira que hay unos cuantos...","klass":0}
{"text":"Sin m\u00e1s se\u00f1as no s\u00e9 qui\u00e9n puede ser ese tal M. Rajoy.","klass":0}
{"text":"organizaciones sin \u00e1nimo de lucro, pero qu\u00e9 buen lucro!!!!!","klass":1}
{"text":"por culpa de estos twitter.com\/jason_howerton\/status\/1281327808833359875?s=09","klass":0}
{"text":"Son sus costumbres y hay que respetarlas","klass":1}
{"text":"En la noticia no dice de donde es el tigre. Si hubiese dicho \"tigre de bengala\", la habr\u00eda tirado por racismo. Al no decirlo, pod\u00eda ser un tigre de los de aqu\u00ed de toda la vida","klass":1}
{"text":"Vamos, vamos, hubi\u00e9ramos puesto el grito en el cielo si los comunistas nos sacan un anuncio de televisi\u00f3n comiendo ni\u00f1os espa\u00f1oles... \u00a1pero si pr\u00e1cticamente dec\u00edamos eso de ellos cuando en sus anuncios s\u00f3lo mostraban tractores, campesinos rusos contentos y naves espaciales! Y bueno, tengo mis dudas sobre este tema, pero deseo ampliar un poco la visi\u00f3n, porque en ocasiones las cr\u00edticas a los ofendiditos suenan tambi\u00e9n muy ofendiditas, cosa que no me parecer\u00eda relevante si al menos se dieran buenas razones. Lo de de Asterix en Espa\u00f1a es etnografia amable, s\u00f3lo veo descripciones t\u00edpicas y dicharacheras sobre los espa\u00f1oles de la \u00e9poca, no de la \u00e9poca romana (que vaya usted a saber como diantres se comportaban) si no de la \u00e9poca del comic o de la Espa\u00f1a del siglo XXI mismamente. Se ve que los autores no vivieron excesivo tiempo en Espa\u00f1a, como yo, o no quer\u00edan molestar a potenciales lectores con descripciones de comportamientos absurdos, rid\u00edculos o espeluznantes que aun vemos en el d\u00eda a d\u00eda. Y desde luego no aparece ning\u00fan franc\u00e9s comi\u00e9ndose a espa\u00f1oles!","klass":0}
{"text":"\"es m\u00e1s propio de un mermado que de un voxemita\" \u00bfCu\u00e1l es la diferencia?","klass":1}
{"text":"Ya les dio visibilidad Cola Cao en su canci\u00f3n, y por un hipercorrectismo mal entendido la cambiaron. \u00bfQu\u00e9 tiene de malo que un africano de color sea agricultor y publicite con entusiasmo un producto?","klass":0}
{"text":"Ma rruecos tiene una polic\u00eda omnipresente y, sin embargo, llegan aqu\u00ed misteriosamente...","klass":0}
{"text":"Lo que propones es la expulsi\u00f3n de toda persona musulmana en europa. Dilo as\u00ed y no disimules.","klass":0}
{"text":"Esto se ve\u00eda venir. La gente se est\u00e1 hartando ya de que se les detenga y a las dos horas est\u00e9n robando otra vez. La propia polic\u00eda est\u00e1 hasta las narices de andar deteniendo siempre a los mismos. Me quiere sonar que en fiestas de Santurce un a\u00f1o tiraron al puerto a uno de estos al que pillaron con la mano en el bolso de una chica.","klass":0}
{"text":"No hombre no. La gente llega a Espa\u00f1a y autom\u00e1ticamente toda lo que ha vivido anteriormente desaparece. Si vienes de un sitio donde es normal que te maten por robarte unas zapatillas no quiere decir que t\u00fa lo hagas al llegar aqu\u00ed. Pero si ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil que alguien de los que viene de all\u00ed si lo haga porque simplemente ya se dedicaba a ello all\u00ed. Lo que no entiendo es a lo que viene la propuesta de VOX, sobre la cual estoy totalmente en contra, si ya se ve que lo normal en este pa\u00eds es llevar machetes al parque.","klass":0}
{"text":"Aj\u00e1. Al final me imagino que es un problema de formas, que no ves bien que la marabunta les \"imponga\" el cambio.","klass":0}
{"text":"A ignorados e ya","klass":0}
{"text":"Si, y a d\u00eda de hoy tambi\u00e9n hay conguitos blancos, y no veo que se lie nada. Al final quien se quiere ofender se ofende. Siempre se han hecho logos que llamen la atenci\u00f3n. Lo que no entiendo es donde est\u00e1 el componente racista. El racismo, almenos yo, lo asocio a una denigrar o degradar a una persona por el simple hecho de ser de una raza diferente. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 esos componentes aqu\u00ed? Es por el hecho de que tienen los labios gordos y todo eso? Es una caricatura. Yo tengo una caricatura que me hicieron en el viaje de fin de estudios y exageran los rasgos porque es lo que llama la atenci\u00f3n. Al igual que entiendo que era la intenci\u00f3n de esta marca, captar la atenci\u00f3n de su p\u00fablico, no denigrarlo. Es m\u00e1s, ser\u00eda absurdo que quisieran llamar la atenci\u00f3n denigrando a los negros. \u00bfCon qu\u00e9 fin, que los racistas lo compren? Porque no veo yo a un racista disfrutando del hecho de estar meti\u00e9ndose en la boca algo que le recuerda a un negro. No s\u00e9, creo que se nos est\u00e1 yendo la olla.","klass":0}
{"text":"Pues Ve\u00f1a que es noite","klass":0}
{"text":"A estos putos animales sarnosos que los encierren y tiren la llave","klass":0}
{"text":"\u00danico comentario razonable por aqu\u00ed","klass":0}
{"text":"Que me da igual que sean marroquies, argelinos, italianos, espa\u00f1oles, cayetanos o gitanos, quiero a la gentuza fuera de circulaci\u00f3n, quiero que los detengan y los vendan como carne de ca\u00f1on en alguna guerra perdida de la mano de dios, donde su cometido no sea otro que obligar al enemigo a gastar municion.","klass":0}
{"text":"Al menos deber\u00edamos darle la oportunidad de intentarlo, los dem\u00e1s no hacen absolutamente nada. Quiz\u00e1 haya otras soluciones pero desde luego si vuelven a su marruecos de origen estos no van a dar problemas aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"que va, ten en cuenta que hay muchos coches patrullando, llam\u00e9 varias veces y cronometre, siempre menos de cinco minutos, eso s\u00ed, siempre despacito y con luces encendidas, se acercaban al bar donde ocurr\u00eda todo y como les ve\u00edan venir, se met\u00edan dentro y el due\u00f1o cerraba el cierre.","klass":0}
{"text":"Hombre, alguno que otro le pasa rozando nada m\u00e1s, pero otros le alcanzan de llleno... ","klass":0}
{"text":"Porque la nacional s\u00ed que es buena, \u00bfno es eso lo que quieres decir?","klass":0}
{"text":"Luego buscaran los delitos de odio contra ellos, y llorar\u00e1n. Y yo les hubiera defendido, pero viendo el fanatismo que hay entre ellos, no puedo evitar preguntarme si lo que necesitan es un par de cucharadas de \u201cjarabe democr\u00e1tico\u201d.","klass":0}
{"text":" por supuesto que vale, ni todos los de VOX son unos [unicornios], ni todos los del Pp son corruptos ni... bueno si, los guardia civiles violentos son violentos.","klass":0}
{"text":"Bueno, la fiscal\u00eda... veremos cuando lo diga un juez. Que aqu\u00ed hemos visto hasta fiscales y abogados del estado actuando como abogados de la defensa de la infanta por ejemplo. \"Informaciones manifiestamente falsas\" si ese es inaceptable, tendr\u00e1n que cerrar todos los peri\u00f3dicos.","klass":0}
{"text":"Que los mantengan el psoe y podemos junto con todos sus afiliados.","klass":0}
{"text":"\u201dNi siquiera te plantas por qu\u00e9 alguien esa racista\u201d. Porque al racismo se le combate primero. Como se combate el asesinato, el hambre, la corrupci\u00f3n, la homofobia y cualquier otra lacra social. Si luego quiere venir un pamplinas a plantearse por qu\u00e9 la mierda huele mal que lo haga, pero lo primero es limpiarla. De hecho s\u00ed me planteo el porqu\u00e9, y hasta te lo he escrito m\u00e1s arriba. Pero eres tan rid\u00edculo que te pones a buscarle vueltas y significados alternativos hasta a la palabra \u201dgilipollas\u201d.  Cualquier cosa con tal de negar la bazofia ideol\u00f3gica racista que campa por estos lares. P.D.: \u00bfTu tonito fariseo y condescendiente te ha funcionado alguna vez con alguien de m\u00e1s de cinco a\u00f1itos? Te lo pregunto porque pareces algo empecinado en proyectar tus complejos y tu carencia de sesera en los dem\u00e1s, y como mucho haces re\u00edr.","klass":1}
{"text":"en primer lugar los datos solo se habla de la inmigraci\u00f3n legal (lo cual ya demuestra que son datos sesgados) ignorando el gasto que supone los sin papeles. En segundo lugar en el 1% que reciben seg\u00fan el estudio, dudo mucho que est\u00e9n incluidos los gastos basicos del estado del bienestar que todos los espa\u00f1oles recibimos, como son los m\u00e9dicos, la educaci\u00f3n, medicinas, polic\u00eda, basureros, etc. Vamos a ver, que no enga\u00f1an a nadie, no hay que dudar de la veracidad, hay que entender de qu\u00e9 est\u00e1n hablando. Est\u00e1n hablando de los ingresos y gastos de la Seguridad Social. En primer lugar, los sin papeles no reciben nada de la Seguridad Social. En segundo lugar, os gastos b\u00e1sicos del estado del bienestar que no est\u00e1n cubiertos por la Seguridad Social obviamente no est\u00e1n inclu\u00eddos en los gastos recibidos por parte de la Seguridad Social.","klass":0}
{"text":"Pa\u00eds de progres, consecuencias progres.","klass":0}
{"text":"No, no lo entiendes. Todo eso no lo paga la Seguridad Social, que es de lo que est\u00e1n hablando aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"La fama que tuvi\u00e9semos me da igual, lo importante son los hechos, \u00bfy cu\u00e1ntos espa\u00f1oles la liaban en los pa\u00edses a los que emigraban?","klass":0}
{"text":"Equidistante no. Es un racista de mierda, bien detenido.","klass":0}
{"text":"Vaya, otro sheriff de internet de la moralidad. Venga, ah\u00ed te quedas. ","klass":1}
{"text":"Lo que deber\u00eda ser, es que en su pais si fuera posible. Visto que eso es muy dificil, quiz\u00e1s se deber\u00eda hacer la contemplaci\u00f3n de enviarlos a muchos paises repartidos en igualdad, y si tienen buena conducta ayudarles a reinsertarse.\nPero lo que no puede ser es que entren ilegalmente como pedro por su casa, vayan robando y haciendo el mal como si fuera el GTA, que los habr\u00e1 que no hagan nada y unicamente quieran vivir tranquilamente , no lo dudo. Yo veo bien que se les ayude. Pero tambi\u00e9n hasta cierto punto, en este pais es demasiado...\nRespecto a los menores, es un caso bastante complicado la verdad, pero se deber\u00eda hablar con el pais de origen para que ellos le pongan una familia y se encargen de mantenerlos. Si no se quieren hacer cargo, pues ya montamos una guerra o algo! (Lo de la guerra es broma, que aqu\u00ed se mal interpreta todo)","klass":0}
{"text":"nunca justifico la violencia pero llega un momento que se te pueden cruzar los cables si ves ciertos comportamientos. Y a\u00fan no sabemos pero igual es conocido del barrio por otras acciones y la gente est\u00e1 hasta la polla. En mi barrio hace a\u00f1os paso con un yonki asalta abuelos, hasta que dio con uno m\u00e1s chulo que \u00e9l y le dejo sin dientes","klass":0}
{"text":"Me genera bastante impotencia que siempre nos pongan a las mujeres como marionetas sin capacidad volitiva. Parece que nunca tomamos ning\u00fan tipo de decision y que son siempre circunstancias externas las que realmente explican nuestra conducta y decisiones. Es un parternalismo que ya me est\u00e1 hartando. Aqu\u00ed entre otras muchas cosas, dan a entender que las mujeres no nos enteramos de nada y sibilinamente sugiere que adem\u00e1s TODOS (es muy fuerte...) los hombres son potenciales maltratadores.","klass":0}
{"text":"Va a ser curioso el juicio: - Usted no puede informar de que los delincuentes son musulmanes. Cuando son musulmanes el resto de medio omiten la nacionalidad. - \u00a1Pero si es la realidad! - Informar de forma diferente a nuestra agenda es incitar al odio.","klass":0}
{"text":"Probablemente miedo a ser tachado de racista. Yo tuve una enganchada en la calle con un ladr\u00f3n y es la primera palabra que se sab\u00eda y se puso a gritarla. Supongo que querr\u00eda que la gente fuera a ayudarle del ataque de un monstruoso nazi blanco que lo hab\u00eda retendio para que se lo llevara la polic\u00eda. Lo cierto es que la gente que pasaba me ayud\u00f3 a mi y no a \u00e9l. Anteriormente hab\u00eda robado a una chica y recuperamos sus objetos. No le tocamos ni un pelo, por cierto, solo lo mantuvimos retenido y le hicimos vaciarse los bolsillos, de donde sali\u00f3 el m\u00f3vil robado y otros objetos.","klass":0}
{"text":"Al delincuente c\u00f3digo penal y listo, ni deseos de sangre ni de venganza ni de expulsiones (ah\u00ed es donde comienza a verse los trastornos racistas de algunos) etc.","klass":0}
{"text":"me has pillado con la guardia baja, cabr\u00f3n xd","klass":0}
{"text":"Estas cosas han ocurrido siempre en Espa\u00f1a, actuase o no la polic\u00eda. Si lo pilla quien no \"deber\u00eda\".","klass":0}
{"text":"Entregarnos solo a una fuente de conocimiento nos condena a una vision incompleta. La ciencia por si sola no es suficiente. La religion por si sola tampoco. Y si, la religion ha traido mucho males tal como tu dices, por culpa de lideres que la han usado para sus propios beneficios. La leccion deberia ser no fiarse de lideres salvadores y buscar consenso dentro de la diversidad. Y mientras que la ciencia deberia pesar mas en la toma de decisiones, hay que tener en cuenta otros elementos? ","klass":0}
{"text":"Ciertamente. Ha de ser como dices y no de otro modo.","klass":0}
{"text":"con la sutil diferencia q en la caso de las mujeres, la gran mayor\u00eda de las organizaciones y partidos est\u00e1n alineados en defender a la v\u00edctima. En cambio en este caso se blaquea y a cierto grupo de agresores, con argumentos de mierda policorrectistas, clamando por sus derechos y obviando que tambi\u00e9n tienen deberes. Venga ya hombre, si siempre son los mismos, es escandaloso ya.","klass":0}
{"text":"Y habr\u00e1 que ver si cumple algo de los cuatro a\u00f1os y la pena no es sustuida completamente por la expulsi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"son sus costumbres, cabrones racistas.","klass":0}
{"text":"Osea a VOX, que es el \u00fanico.","klass":0}
{"text":"Celebr\u00f3 enormemente que ya no quieres encarcelar a la gente por su ideolog\u00eda. No s\u00e9 muy bien en tu mundo imaginario como consideras posible meter en la c\u00e1rcel a un empresario que de forma real ha decidido no contratar a negros en su empresa, pero salt\u00e1ndote la fase de hablar con los racistas, tu optas por poder hacer esa aplicaci\u00f3n de las leyes, lo que me lleva a entender que t\u00fa no sabes muy bien que es una ley. Lo cual no me extra\u00f1a por qu\u00e9 si no te importa de donde viene el racismo tampoco te va a importar por qu\u00e9, para que y de d\u00f3nde salen las leyes. Es curi\u00f3so e interesante a partes iguales el conocerte, es dif\u00edcil encontrar elementos como t\u00fa que est\u00e9n dispuestos a conversar. Personas as\u00ed de obtusas y cerradas pero a la vez pagadas de si mismas para sin querer comprender el contexto desean aplicar de la misma y contundente forma sus ideas siendo est\u00e1s las \"en teor\u00eda\" opuestas pero que luego en \"la pr\u00e1ctica\" son las mismas, al final violencia. En este relato leer\u00e1s de donde viene el racismo, la homofobia, el maltrato... En un mundo donde todos queremos vivir en paz, aparecen personas que buscan emplear violencia para encontrar la paz... Aqu\u00ed te explican con detalle por qu\u00e9... app.box.com\/s\/is9rlq4pez","klass":0}
{"text":"un cabron compra una adolescente y pierdes el sentido del humor?.... ","klass":1}
{"text":"Estar\u00eda bien que se inmolasen en las propias pateras.","klass":0}
{"text":"Los mejores y los m\u00e1s valientes ","klass":1}
{"text":"y lo de repetir algo que sabes que no es cierto una y otra vez \u00bfc\u00f3mo lo llamas? Como por ejemplo, repetir que iglesias ten\u00eda el mando \u00fanico de las residencias de ancianos, en vez de decir, que pod\u00eda tomar decisiones por encima de los que ten\u00edan el mando.","klass":0}
{"text":"Pueden venir pero que no se le ocurra tocarla ni con un palo. Y evidentemente ella al colegio, no de esclava.","klass":0}
{"text":"La nacionalidad no, el permiso de residencia","klass":0}
{"text":"O construir m\u00e1s c\u00e1rceles y endurecer las penas. Luego t\u00fa te acuestas con ellos si quieres. Pero vas a llegar a la misma conclusi\u00f3n que yo, mal que te pese. Porque es irrelevante que ser racista sea efecto de ser gilipollas, lo relevante es que todo racista es gilipollas. Y eso lo sabe todo cristo que haya visto u o\u00eddo a alguno, no hace falta bucear en la mierda que tienen en la sesera. Cu\u00e1ntas rid\u00edculas vueltas das en tu in\u00fatil intento de negar que el racismo es una ideolog\u00eda. Y hasta debes pensar que los tontos son los dem\u00e1s, pobre.","klass":0}
{"text":"los mejores, los mas degolladores","klass":1}
{"text":"\u00bfA qu\u00e9 est\u00e1n esperando para expulsar o aniquilar a todos los extranjeros delincuentes y criminales? Como si no hubiera chusma local encima tener que aguantar a gentuza de Marruecos, Am\u00e9rica o Rumania Encima muchos malnacidos ( los verdaderos culpables de esto) empezar\u00e1n a decir que no hay culpar a los inmigrantes o algo asi, mira yo los culpo por sus actos, y si en algun pais hay un espa\u00f1ol criminal y violador ntiendo que lo expulusen de alli, aunque mejor que lo maten a que vaya a Espa\u00f1a. Recordad que los culpables de todo esto son los pol\u00edticos que hacen las leyes o que acatan las injustas que vienen de Europa.","klass":0}
{"text":"Claro, t\u00fa eres inmigracionista: clase media que usa el trabajo de los inmigrantes y quiere traerlos,  igual que la altam","klass":0}
{"text":"Me cuesta definirlo la verdad. En esta cuarta ola con la libertad sexual y los derechos ya conquistados a veces tengo la sensaci\u00f3n de que fuesen asuntos personales proyectados, expectativas....Por ejemplo, sin entrar en valoraciones judiciales, siempre me llama mucho la atenci\u00f3n que con tantas mujeres asesinadas, 47 el a\u00f1o pasado, algunas muy j\u00f3venes, delitos brutales que han pasado, los que m\u00e1s odian son la manada, a los que m\u00e1s, y unas gafas de sol han salido en portadas, muy por encima de hombres asesinos a sus mujeres o hijos, que tampoco hacen seguimiento de las penas. A mi se me hace rar\u00edsimo la verdad,.. Ha habido casos que me han parecido mucho m\u00e1s indignantes y dolorosos pero no parecen seguirlos o importarles tanto.","klass":0}
{"text":"Es curioso que determinados grupos se quejan continuamente de la privatizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos excepto cuando dicha privatizaci\u00f3n se traduce en dinero para sus asociaciones.","klass":0}
{"text":"YO SOY UNO.....pasa algo?????\nContrato de trabajo desde Espa\u00f1a\nCertificado de penales\nPermiso de residencia\nDocumentaci\u00f3n en regla\nSer mejor en mi trabajo que uno del propio pa\u00eds\nY el mejor consejo que no aparece en ninguna ley: en un pa\u00eds que no es el tuyo OIR, VER Y CALLAR.\nAhora me comparas con \u00e9stos individuos que se echan al mar sin papeles a sabiendas de que algo van a recibir","klass":0}
{"text":"Ya iba pagando pensiones por el camino. Si es que les puede la buena fe a esta gente","klass":1}
{"text":"Estoy intentando mandarle referencias de mujeres que violan a mujeres pero el consejo censor parece no verlo con buenos ojos...","klass":1}
{"text":"Pero que exigir v\u00edas legales! No entiendo por que los Espa\u00f1oles tenemos que hacernos cargo de todos los dem\u00e1s , que somos un pais o una ONG? Es que esto es increible.","klass":0}
{"text":"Adem\u00e1s es un dedo indispensable para poder hacer una pelota cuando te sacas un moco.","klass":0}
{"text":"Yo nac\u00ed en 1949 y sobre ser hijo de un pe\u00f3n, tuve la oportunidad de forjarme un porvenir, cosa que ahora es pr\u00e1cticamente imposible. Claro que sin ayuda de nadie ten\u00eda que poner ganas de trabajar. Nota: Para poder estudiar me tuve que ir voluntario como Especialista de la Marina cuatro a\u00f1os donde aprend\u00ed alectr\u00eccidad. Hoy jubilado de IBERDROLA y resido en Benidorm.","klass":0}
{"text":"Yo me iba a preguntar qu\u00e9 cojones hac\u00edan tres s\u00fabditos del Reino Alahuita emborr\u00e1chandose, agrediendo brutalmente a vecinos con palos y muletas y abusando sexualmente de una ni\u00f1a menor de edad; pero... \u00a1Oye! \u00a1Qu\u00e9 cojones! \u00a1Quiz\u00e1s soy un facha y un carca y no me he dado cuenta!","klass":1}
{"text":"Es que esa sentencia es la que ha sido recurrida la que pone #18. A la acusaci\u00f3n les parece mal la rebaja de penas.","klass":0}
{"text":"Siempre huyen de la miseria XD","klass":0}
{"text":"sin mano ultradura no van a cambiar. Adem\u00e1s de impunes se sienten protegidos por las leyes","klass":0}
{"text":"Aqui hay unos dominicanos que ponen altavoces de cientos de watios, y mientras los vecinos se preguntan si todos cortan dedos tal y pascual, pues nadie se acerca hasta les da miedo llamar la policia porque luego hay venganza, pero es lo que tu dices que no todos seran vengativos asi cortando dedos y eso todos todos no, si si para ti los altavoces con regueton cerquita de ti ","klass":0}
{"text":"Ser\u00e1 el gobierne pide al Marqueses de Galapagar, que acoja en su Casoplon:A los refugiados que rechaza la izquierda comunista.","klass":0}
{"text":"Culpa de los progres. Qu\u00e9 soluci\u00f3n aportan? Fletar aviones? Ma\u00f1ana autom\u00e1ticamente tienes 300 millones de africanos en Europa","klass":0}
{"text":"me refiero a ayudas a grandes terratenientes por el mero hecho de tener hect\u00e1reas cultivadas aunque sean cultivos ineficientes y mal gestionados.","klass":0}
{"text":"De hecho no lucha por proteger a una parte de la sociedad, lucha por competir y da\u00f1ar a otra parte. Yo he visto a chicas feministas que no intentaban ser mejores, intentaban que los chicos fueran tontos. Son una peste para la sociedad.","klass":0}
{"text":"Y el a\u00f1o pasado 146 yendo a trabajar y 506 trabajando ","klass":0}
{"text":"baia baia","klass":0}
{"text":"No me convencen los estereotipos y menos estos que vienen de psic\u00f3logas pertenecientes al lobby. No, los casos que yo conozco, tampoco son muchos, no se parecen en nada al dibujo que aqu\u00ed se hace, y adem\u00e1s cada uno tiene particularidades muy diferentes entre s\u00ed, de tal manera que cuesta hacer un modelo del tema. Lo que s\u00ed se da, m\u00e1s de lo que debiera, es que repiten con maltratadores, o con borrachos, o con gente t\u00f3xica y problem\u00e1tica. Es curioso, pero resulta dif\u00edcil establecer el porqu\u00e9, no creo que haya tantos como para que sea casualidad.","klass":0}
{"text":"\u00bfDe qu\u00e9 chacales hablas? Todos los comentarios est\u00e1n directamente relacionados con la noticia. Excepto el tuyo, que no aporta nada. \u00bfQuer\u00edas decir algo?","klass":0}
{"text":"Pues respecto a lo de emprendedores, quitando casos y casos, te dir\u00eda todo lo contrario, son m\u00e1s emprendedores y lo digo por lo que conozco. Y el motivo que veo es que como vienen a un pa\u00eds donde por defecto son estigmatizados, se les paga menos y normalmente les cuesta m\u00e1s conseguir empleo, tienen la obligaci\u00f3n de buscarse la vida y emprender, por lo que usan m\u00e1s el ingenio y aunque muchas veces empiezan con nada,  consiguen prosperar, otros ponen m\u00e1s empe\u00f1o en estudiar y destacar y obtienen buenos resultados acad\u00e9micos,etc... Por supuesto no todos los inmigrantes son iguales y no todos hacen las cosas bien... Supongo que depende de quienes, pero creo que de media se vuelven m\u00e1s emprendedores que los espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"Si se largan eso que nos quitamos, pagarles m\u00e1s","klass":0}
{"text":"No, en ronda no tenemos playa, somos del interior, somos de la serrania de ronda. Un abrazo","klass":0}
{"text":"El degollado tambi\u00e9n es muy tonto, mira que robar zumo a los dem\u00e1s, como si los dem\u00e1s no fueran a morirse de sed xd","klass":0}
{"text":"Eso es un buen zasca... aunque no hubiese dicho \u201ca nuestros ojos modernos\u201d ya que creo que es objetivamente racista y evidentemente deber\u00eda ser cambiado","klass":0}
{"text":":shit:","klass":0}
{"text":"A la c\u00e1rcel a su pa\u00eds, haciendo acuerdos diplom\u00e1ticos. Yo no quiero pagar mis impuestos para que los ladrones del mundo vengan a quedarse en la c\u00e1rcel aqu\u00ed. Y si su pa\u00eds no ve la acci\u00f3n como crimen pues ya podemos hablar de meterlos aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"En muy pocos a\u00f1os ,en Africa unos cinco paises tendr\u00e1n m\u00e1s de 400 millones de habitantes ,cada uno .Seguro que una porci\u00f3n importante querr\u00e1 venir.Entonces es cuando sentiremos el overbooking y los efectos de la presi\u00f3n migratoria. Entonces veremos los cambios de mentalidades.","klass":0}
{"text":"Recuerdo que en lo a\u00f1os 80 hab\u00eda una oleada de cr\u00edmenes y robos en Madrid relacionados con las drogas. Mi padre ten\u00eda un bar en el barrio de Moratalaz y se lo desvalijaban todos los meses. La polic\u00eda le dijo que no pod\u00edan hacer nada, que en cuanto los pillaban el juez los volv\u00eda a soltar. Un d\u00eda varios vecinos pillaron a los mismos chorizos atracando a un chica. Se juntaron mas de veinte y les metieron una paliza de cojones. La polic\u00eda lleg\u00f3 justo cuando estaban poniendo una cuerda en un \u00e1rbol para lincharlos. Nuca m\u00e1s volvieron a aparecer por el barrio.","klass":0}
{"text":"El problema es que solo ponen la nacionalidad cuando no es espa\u00f1ola, que es lo que toca los cojones. O Eurooccidental","klass":0}
{"text":"Vaya.. \u00bfte jode que de soluciones en vez de estar tocando los cojones y poniendo el culo como t\u00fa?","klass":0}
{"text":"Lo de los menores no lo hab\u00eda le\u00eddo. Obviamente a los ni\u00f1os hay que protegerlos. Nadie normal dir\u00eda nunca otra cosa. Los menores se entregan a sus padres.","klass":0}
{"text":"Vayan saliendo en orden se\u00f1ores, es el din","klass":0}
{"text":"Eso es lo que sospecho yo tambi\u00e9n. Pero si hablas de porcentajes, por favor incl\u00fayelo o a\u00f1ade un enlace que lo incluya.","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes. Me encanta ver c\u00f3mo viene a Europa a cobrar paguitas gente que en sus pa\u00edses deber\u00edan de estar pudri\u00e9ndose en una c\u00e1rcel de mierda. Es lo que necesitamos, ver a toda la peor gentuza de \u00c1frica por nuestras calles, psic\u00f3patas, ladrones, asesinos, violadores, sin ning\u00fan control. Cuantos m\u00e1s mejor.","klass":1}
{"text":"La raz\u00f3n de porqu\u00e9 las mujeres se encadenan relaciones t\u00f3xicas lo explica Woody Allen en una pel\u00edcula de Boris Grushenko. Actuando de soldado refiere que: \u201cen tiempos de guerra solo podr\u00eda ser prisionero\u201d, es el perfil deL inepto para un conflicto armado que cuando le preguntan si es el joven cobarde del que todo el mundo habla, refiere que no es tan joven.","klass":0}
{"text":"Otros dos paga pensiones que ten\u00edan un ratillo libre. Verg\u00fcenza de personajes, verg\u00fcenza de pol\u00edticos que lo permiten -s\u00ed lo permiten, porque cuando les conviene una ley no tardan cinco minutos en llevarla al congreso-, verg\u00fcenza de medios de comunicaci\u00f3n que intentan enga\u00f1ar con la noticia para acomodarla a lo que quieren en el r\u00e9gimen que se diga, verg\u00fcenza de ONG que les amparan,.... no tiene buena punta todo esto pero igual hasta los progres un d\u00eda despiertan y se dan cuenta en lo que est\u00e1n convirtiendo esto, los hay que no porque viven en chalet con vigilancia de la guardia civil 24 horas, pero el resto igual s\u00ed. ","klass":0}
{"text":"Que luego tengan los cojones para ayudar a los que vivimos aqu\u00ed, y no nos roben, violen, ataquen etc. Entonces, me dar\u00eda igual. Pero como no es as\u00ed... pondr\u00eda minas en el agua para que fuesen m\u00e1s","klass":0}
{"text":"Creo que si tiramos una o dos estatuas de Col\u00f3n esto se soluciona.","klass":1}
{"text":"Oumar piso y paguita ya, se lo oblig\u00f3 a hacerlo occidente, estaba lejos de su tierra...","klass":1}
{"text":"independientmente de los billetes, muchos te dir\u00e1n que no es pol\u00edticamente correcto","klass":0}
{"text":"Si los delincuentes , por ser menores, son intocables, que nos expliquen los mtivos. Y que nos expliquen tambi\u00e9n por qu\u00e9 no se les devuelve a su pa\u00eds, que deber\u00eda pagar gastos y hacerse cargo de los da\u00f1os causados. Que es lo normal...","klass":0}
{"text":"En Irak tienen una cura experimental que parece que va bien para estos casos, con un buen arbol, una soga y algo de gravedad se podria empezar","klass":1}
{"text":"A ti te ofender\u00e1 un torero y la palabra Espa\u00f1olitos, a mi la verdad me la trae al pairo. Es m\u00e1s si pones espa\u00f1olitos y un pastel con forma de cagarruta, me la sigue trayendo al pairo. S\u00e9 de sobra lo que es espa\u00f1a, como para que yo me tenga que sentir identificado con tonterias o con marketing. Por dios, a veces me pregunto si somos todav\u00eda adultos o estamos volviendo a la infancia.","klass":0}
{"text":"No hay puestos de trabajo. Un inmigrante en paro ayuda lo mismo que un espa\u00f1ol en paro: nada. Yo no s\u00e9 si esta gente es corta o busca desinformar.","klass":0}
{"text":"Te repito tu nombre me ofende, puedes cambiartelo por favor? No te cuesta nada.","klass":0}
{"text":"Lo que est\u00e1 claro es que ha llegado un ladr\u00f3n menos.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 perfil?","klass":0}
{"text":"uhhhh bien venido a la moda de lo \"lo dices basado en...\" Que creativo! Eso que ganar\u00edaa m\u00e1s como prostituto que como periodista \u00bfEn qu\u00e9 estudio lo basas?","klass":0}
{"text":"pobre destino de aquel que muere buscando algo mejor que lo que tiene!","klass":0}
{"text":"Claro, porque no ha muerto nadie \u00bfVerdad? Los tontos del pueblo son unicos capaces de atacar al gobierno por no actuar correctamente contra el coronavirus y a la vez decir que no pasa nada y que no hay porque preocuparse ni tomar medidas.","klass":0}
{"text":"Claro que s\u00ed, campe\u00f3n, encarcelar criminales es lo mismo que cometer un crimen.  Pareces creer que la habilidad dial\u00e9ctica le da sentido a toda gilipollez que se te ocurra. Pero por m\u00e1s vueltas que le d\u00e9s y \u201dad hominem\u201d que vomites, defender ideolog\u00edas racistas nunca va a tener sentido. Hay que tener la mente muy podrida.","klass":1}
{"text":"\u00bfCaso teal y pr\u00e1ctico de qu\u00e9? \u00bfDe tu tonter\u00eda aplicada fuera de tema? Tu enlace s\u00f3lo muestra que la polic\u00eda estadounidense tiende a ser violenta. No s\u00e9 qu\u00e9 crees que tiene que ver eso con el racismo, m\u00e1s all\u00e1 de que generalmente los polic\u00edas violentos suelen ser tambi\u00e9n racistas. Si quieres convencer a alguien de que no eres racista es bien f\u00e1cil, s\u00f3lo tienes que condenar la ideolog\u00eda racista. Pero t\u00fa claramente llevas el camino contrario, intentas blanquearla visti\u00e9ndola con rocambolescas alternativas que buscan negar su existencia. Por desgracia para tus tesis tenemos hasta partidos pol\u00edticos basados en ideolog\u00edas racistas. Vamos, que toda tu perorata tratando de confundir racistas con racismo para intentar negar la existencia de dicha ideolog\u00eda es totalmente f\u00fatil.","klass":0}
{"text":"Ma\u00f1ana lo trae open arma de regreso","klass":0}
{"text":"A no ser que en su pa\u00eds no sea ilegal. Me jode mas que pueda volver en 10 a\u00f1os...","klass":0}
{"text":"Eso es lo que dicen en el programa oficial, no sea que los legalicen. A t\u00edtulo personal, solo tienes que echarle un vistazo al twitter de algunos de sus concejales y miembros.","klass":0}
{"text":"\u00bfLo dices porque hay pocos nazis en la c\u00e1rcel? A m\u00ed tambi\u00e9n me parece que hay muy pocos. Deber\u00eda de haber m\u00e1s. Todos.","klass":0}
{"text":"\u00bfComo que es su \u00fanico objetivo, o crees que realmente buscan la salvaci\u00f3n espiritual, etc. etc.?","klass":0}
{"text":"Eso lo dices como popi fresco, un ser blanquito y alto prepotente. Hmmm y sabroso...","klass":0}
{"text":"Facha.","klass":0}
{"text":"La subnormaildad del d\u00eda, felicidades.","klass":1}
{"text":"Y eso lo hizo unos de los mejores y m\u00e1s preparados estando oprimido. Imagina lo que podr\u00eda hacer un blanco opresor violador y asesino solo por placer.","klass":1}
{"text":"Castigar a los opresores es clemencia, perdonarlos, barbarie. Que es m\u00e1s selva, la paliza que se ha llevado, o que hubiese salido a los 5 minutos de comisar\u00eda? Si no hay justicia tampoco hay civilizaci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Y si conseguimos la responsabilidad del pol\u00edtico o del funcionario que lo acept\u00f3, ese d\u00eda tendremos muchos menos de esos delincuentes ilegales en nuestro pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"es que justo al ponerlo, quise editar y le respond\u00ed... La arm\u00e9 ","klass":0}
{"text":"Mejor gente con machetes, si se\u00f1or, luego se te amenazan con un machete no te quejes","klass":1}
{"text":"Una medida l\u00f3gica, justa y elemental, ser\u00eda que no pudiera haber aqu\u00ed m\u00e1s mezquitas que iglesias all\u00ed.","klass":0}
{"text":"Lo gracioso es que la noticia salga en eldiario de Soros.","klass":0}
{"text":"El tema que la mayor\u00eda de esos delincuentes murieron en Sudam\u00e9rica tras una vida de delitos y corrupci\u00f3n. Por ejemplo R\u00edos Seoane","klass":0}
{"text":"Eso o lo dices desde el desconocimiento absoluto del sitio o desde motivaciones m\u00e1s espureas que me callo.","klass":0}
{"text":"Me parece bien que discrepes, s\u00f3lo me conmueve tu pretensi\u00f3n de que los dem\u00e1s se tengan que aguantar cuando no les gusta algo \u00a1alma de c\u00e1ntaro! \u00bfes que acabas de llegar a Internet? ","klass":0}
{"text":"Y los otros haci\u00e9ndose los traumados cuando no dudar\u00edan en hacer eso mismo","klass":0}
{"text":"ojocuidao con el brazo de gitano","klass":0}
{"text":"Y qu\u00e9 mas da que sean conguitos? Menuda tonter\u00eda. No veo d\u00f3nde est\u00e1 el racismo en un dibujo de un cacahuete con ojos. Est\u00e1n ricos son de chocolate y nadie pretende ninguna maldad contra nadie.","klass":0}
{"text":"Buen chaval","klass":0}
{"text":"Me da a mi que no la compr\u00f3 aqu\u00ed (en Espa\u00f1a), si no all\u00ed. Donde quiera que est\u00e9 all\u00ed.","klass":0}
{"text":"\u00bfMujeres que encadenan relaciones con maltratadores? \u00bfCuantos hombres sobre el total de la poblaci\u00f3n son maltratadores? \u00bfEs que son como aquel que le tocaba siempre la loter\u00eda? \u00bfO es que hay ciertos \"ambientes\" donde la probabilidad es mayor? \u00bfel maltratador nace o se hace? \u00bfEste art\u00edculo pareciendo ser feminista en realidad culpabiliza a las victimas?","klass":0}
{"text":"Los ofendiditos est\u00e1n llegando a tal nivel de absurdez que todav\u00eda no comprendo como se aguantan a si mismos. Desde luego la coherencia no es su fuerte.","klass":0}
{"text":"Puente de plata.","klass":0}
{"text":"sencillas s\u00ed... inteligentes, no estoy yo muy seguro","klass":0}
{"text":"Np, es que en realidad los inmigrantes sin papeles tambi\u00e9n afectan el resultado final de los datos de la Seguridad Social (solo que es mejor ignorarlos) si hablas de los inmigrantes y solo cuentas aquellos que te interesan es una burda manipulaci\u00f3n. Es como si hablamos del tanto por ciento de matrimonios homosexuales que hay en el mundo e ignoramos que en la mayor parte del pa\u00edses del mundo no pueden casarse (omitir datos es mentir por mucho que lo disfracen)","klass":0}
{"text":"\u00bfincitan al odio? primera noticia","klass":0}
{"text":"En Australia se acab\u00f3 con esto cerrando a cal y canto las fronteras. Los progre buenistas sois unos asesinos.","klass":0}
{"text":"Vienen los mejores!!los m\u00e1s valientes!!!","klass":1}
{"text":"El machismo es un peligro para las mujeres, para nuestra sociedad y para nuestra democracia.","klass":0}
{"text":"Lo que es rid\u00edculo es dar protecci\u00f3n a delincuentes ,se ten\u00eda que expulsar a esta gente que su forma de vida en su pa\u00eds era robar y aqu\u00ed se les trata mejor","klass":0}
{"text":"A una prisi\u00f3n de Colombia le llevaba yo, a que lo repita delante de sus funcionarios.","klass":1}
{"text":"Seguro que esta se\u00f1ora es de esas charos que se manifestaban por el feminismo el 8-M, de las que se pintan el pelo de morado y ve machistas por todos lados. Pues nada hija, y que no hay que mandarlos a su pa\u00eds, ll\u00e9vatelos a tu casa.","klass":1}
{"text":"Libertad digital es la misma mierda de ponzo\u00f1a.","klass":0}
{"text":"pero si Espa\u00f1a ha firmado un convenio internacional para no expulsar nunca a un menor de edad. Nunca.","klass":0}
{"text":"Maldito racista de mierda. Se dice migrante y las personas no son ilegales que me lo ha dicho la Marquesa de Galapagar.","klass":1}
{"text":"\u00bfNo estaban haciendo un curso de buceo en aguas cristalinas?","klass":0}
{"text":"Dejad que los menas se acerquen a m\u00ed.","klass":0}
{"text":"\u00bfSabes qu\u00e9 pasa? Que su mentalidad es la de \"si no lo veo no existe\". Les da igual que sean criminales, lo que no quieren es verlo. \u00bfQue hay cr\u00edmenes fuera de Espa\u00f1a? Que m\u00e1s d\u00e1, mientras no me afecte a m\u00ed directamente, me suda los cojones el resto de la humanidad. Ese es el nivel. Se desentienden del pr\u00f3jimo y cuando uno intenta entender y arreglar los problemas lo acusan de \"buenista\". Pues mira, prefiero ser buenista a ser un hijo de puta sin coraz\u00f3n. Prefiero cometer un error y dejar pasar a un delincuente que cometer el error de no dejar pasar a 99 personas honestas y trabajadoras.","klass":0}
{"text":"\u00bfQue libros del islam quieres prohibir? Si los encuentras, denuncialos y pide que se prohiban.","klass":0}
{"text":"y por 50\u20ac joder, al cambio es menos que un cerdo en el medievo!","klass":0}
{"text":"Desde esta cuenta os informaremos de toda la actualidad de VOX (Libertad, identidad, soberan\u00eda, familia, valores, justicia y democracia) https:\/\/twitter.com\/vox_es","klass":0}
{"text":"Los de Lacada deber\u00edan estudiar un poco de historia, noticia de la sentencia del litigio entre Conguitos y su \"copia\" Chimpancitos en 1965, \u00abEn el certificado \u2014t\u00edtulo de \u201cConguitos\u201d\u2014 del Registro de la Propiedad Industrial se describe el gr\u00e1fico de tres africanos, sin referencia a color o envase y la sentencia recurrida dice precisamente que esto \u00faltimo estaba registrado, por lo que comete error y ha de ser modificada\u00bb. Basicamente el creador de Conguitos(anterior a que lo comprase Lacasa) indica en el juicio que la imagen de su producto representa a 3 africanos. Imagen del peri\u00f3dico del d\u00eda, secci\u00f3n tribunales  ","klass":0}
{"text":"pero es q en este caso no se sabe si son inmigrantes de primera, segunda o tercera generaci\u00f3n. Est\u00e1 claro q hay mas problemas con las segundas y terceras generaciones que con la primera. Como bien has comentado, Francia es un claro ejemplo de una parte importante de la poblaci\u00f3n de padres o abuelos inmigrantes que no se sienten franceses pero lo son. Es un problema dif\u00edcil de atajar y Espa\u00f1a ha tenido de ejemplo a Francia para verlo pero no ha querido mirar.","klass":0}
{"text":"No todo iba a ser malo.","klass":0}
{"text":"Eso mismo. Vienen de forma ilegal porque saben que tarde o temprano adquirir\u00e1n estancia legal, adem\u00e1s de paguitas.","klass":0}
{"text":"En estos tiempos en los que discutimos sobre lo que es racismo y lo que no, es interesante ver situaciones de racismo puro, sin paliativos. Y ojo, no digo que que el baremo sea este energ\u00fameno.","klass":0}
{"text":"A mi solo me han mantenido mis padres con su trabajo desde ni\u00f1os dejando la escuela y desde los 18 a\u00f1os yo mismo con esfuerzo inhumano.\n\n\nEn la vida he percibido una sola ayuda estatal, ni beca ni nada parecido y hemos pagado seguro privado sanitario. Y impuestos, muchos impuestos.","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan la noticia habia cinco, de los cuales han detenido a cuatro. Dos de ellos pueden tener la misma edad y la cifra de ocho sale de llamadas de testigos al periodico, por lo que podr\u00eda estar equivocada o puede que si que estuvisen los ocho montando jaleo, pero que varios se marchasen antes de la agresi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Pues resulta que muchos de esos que llamas asquerosos machistas....somos mujeres.","klass":0}
{"text":"Estas cosas seguir\u00e1n pasando mientras en la izquierda no hagamos los deberes y sigamos usando el comod\u00edn de Vox.","klass":0}
{"text":"Entiendo que hay algo traumatico en que de peque\u00f1o te llamen \"Conguito\" y haya gente que ha crecido resentida con la marca, quiero recordarles que incluso aunque se borren los \"Conguitos\" de la existencia a los ni\u00f1os negros les seguiran llamando \"puto negro\" o \"mierda de cabra andante\" en vez de conguito, al alto \"puto espagueti\" a la gorda \"puta gorda\", al de gafas \"cuatro ojos\" y al de los granos \"carapizza\" y esto no va a cambiar nunca o al menos no va a cambiar quitando canciones y personajes de anuncios, pero ni un \u00e1pice, estoy totalmente convencido.","klass":0}
{"text":"s\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores","klass":1}
{"text":"Maldito mar Mediterr\u00e1neo... habr\u00eda que secarlo por completo para que no mate a m\u00e1s gente.","klass":0}
{"text":"Hablar\u00e1s por ti","klass":0}
{"text":"Entonces, lo de viajar en patera, que es un riesgo enorme, que se juegan la vida y que siempre nos han vendido que era una medida desesperada porque la situaci\u00f3n en sus pa\u00edses era inhumana.... Ahora que?? Para ellos el confinamiento que hay en Espa\u00f1a ya les parece una situaci\u00f3n extrema para jugarte la vida y pagar ese dineral? O es que la carta del drama, de la situacion desesperada, etc era solo para vendernos la moto?? Supongo que habr\u00e1 casos y casos, pero macho, menuda tomadura de pelo.","klass":0}
{"text":"Los espa\u00f1oles tendremos que ayudar primero a nuestros compatriotas que lo pasan mal, y si queda algo se ayudar\u00e1 a esos pa\u00edses, no tenemos ninguna obligaci\u00f3n y el que que crea tenerla que se vaya a esos pa\u00edses y ayude \"in situ\", como han hecho los misioneros toda la vida, aqu\u00ed ni los queremos ni los necesitamos.","klass":0}
{"text":"Un progre te dir\u00e1 que vienen a pagarnos las pensiones (que es una forma moderna y superiormente moral de esclavitud)  y una persona normal que problemas.","klass":0}
{"text":"a) Me niego a entrar a responder a un p\u00e1rrafo donde se habla de \"okupas\", gitanos, con brocha gorda. Me parece repulsivo. La brocha gorda la dejo para los lienzos. b) Los \u00fanicos que a mi me han robado y complicado la vida, son blancos gorditos. c) Tiene arreglo f\u00e1cil, si se quiere asumir como tal. Educaci\u00f3n y calidad de vida. Marginar eternamente como no espa\u00f1oles a gente que ha nacido aqu\u00ed, meterlos en un gueto, y esperar que salgan normales, no funciona. Para cuando nos damos cuenta ya tienen bandas. Como nuestros pol\u00edticos no supieron afrontar el problema en su momento ahora tenemos dos problemas. Antes ten\u00edamos un problema de integraci\u00f3n. Ahora tenemos uno de integraci\u00f3n y otro de criminalidad. El arreglo es tan f\u00e1cil como imposible. Porque toda la energ\u00eda se pierde en debates esp\u00fareos sobre niveles de melanina, y te aparece un gilipollas con barba y muchas de de de de frente sus apellidos, que con las matem\u00e1ticas de un borracho esquizofr\u00e9nico hace unas cuentas que hasta a alguien en un proceso de embolia le dar\u00edan verg\u00fcenza, y otros tan izquierdosos que se ofenden de si mismos creen que alentar \"la identidad cultural\" en vez de la fusi\u00f3n social es el futuro. As\u00ed tenemos un combo espectacular. Ni\u00f1o espa\u00f1ol, de padres inmigrantes, nacido en situaci\u00f3n de mierda. Se\u00f1alado constantemente como no espa\u00f1ol. Unos se empe\u00f1an en decirle \"ey t\u00edo, tienes tu propia identidad, of\u00e9ndete siempre que lo necesites\". Otros le a\u00f1aden \"inmigrante de mierda vu\u00e9lvete a tu pa\u00eds\". Es un c\u00f3ctel maravilloso del que s\u00f3lo pueden salir cosas buenas. Pero no pasa nada, lo hay por toda Europa. Vamos todos de la mano a tomar por culo porque nadie, absolutamente nadie, quiere afrontar el problema de verdad.","klass":1}
{"text":"Todo esta permisividad es fruto de esta izquierda del buen\u00edsimo pero las m\u00e1s c\u00ednica que hay, pues luego son ellos los que no ayudan a nadie viviendo mejor que cualquiera que va de frente y que se van millonadas en lobbies y en extranjeros peligrosos que no lo hacen en su pa\u00eds cuando se ha muerto tanta gente por no haber respiradores!!!!!!","klass":0}
{"text":"s\u00ed, un morlaco de 17 a\u00f1os, 1'80 y los brazos como tus piernas que te da una somanta de palos para quitarte el reloj debe de ser protegido, pobrecito. Y si viola a una ni\u00f1a m\u00e1s todav\u00eda. A resinsertarlo.","klass":0}
{"text":"Lo primero, mena o extranjero que c\u00f3mete un delito, expulsi\u00f3n inmediata.Esta gente no aporta absolutamente nada. Lo segundo, qu\u00e9 imagen m\u00e1s bochornosa de ese t\u00fanel, todo pintado. Multas fort\u00edsimas al que se le coja pintando con spray , en una fachada sea p\u00fablica o privada.","klass":0}
{"text":"los privilegios son un dibujo de la mascota de una chocolatina????","klass":0}
{"text":"Ok, puedo estar de acuerdo contigo.\nYo como liberal soy m\u00e1s de hacer negocios con ellos. Seguro que hay algo que puedan hacer en su pa\u00eds que nos beneficie a ambos.\nO sector primario o manufacturas. L\u00f3gicamente necesitan una inversi\u00f3n inicial que me devolver\u00e1n en c\u00f3modos plazos.\nDe esto, a que entren todos con paguitas, hay un universo que no hay progre que se lo crea.","klass":0}
{"text":"Visto lo visto no te falta raz\u00f3n","klass":0}
{"text":"Trafico de humanos del siglo XXI","klass":0}
{"text":"La inteligencia tiene bastante que ver con la toma de decisiones.","klass":0}
{"text":"Blablabla no tengo argumentos, blablabla pobrecitos, blablabla los m\u00e1s valientes.. Me dejo algo?","klass":0}
{"text":" La violencia es, seg\u00fan ambas expertas, sutil y silenciosa... O brusca, basta y ruidosa, que es generalmente la m\u00e1s peligrosa, como las guerras por ej. Que la soledad equivale a la solter\u00eda y que lo fundamental es tener pareja y formar una familia, la soledad equivale a solter\u00eda o divorcio o viudez, si no es que estas casada...y en una sociedad formar una pareja deber\u00eda estar en lo m\u00e1s alto de nuestra lista de prioridades. como especie, aun por delante de nuestro desarrollo personal como hombres o mujeres. Y gays tambi\u00e9n, adoptando ni\u00f1os. No veo qu\u00e9 tiene que ver con la violencia.  \"Que te diga c\u00f3mo tienes que vestir o maquillarte, que se impongan horarios o limitaciones a la hora de relacionarte con tus amigos...celos o coartar las aficiones y los placeres individuales... Todo eso, desterrado\". Pues mira, si sales vestida de menos, con tus amigos a disfrutar de tus placeres individuales...no cuentes conmigo para respetarte tus gustos, que el respeto es mutuo y seguramente si me voy por ah\u00ed ser\u00edas la primera en quejarte, te destierro yo antes...","klass":0}
{"text":"seguro que tiene mas dominio del bistur\u00ed que muchos cirujanos","klass":0}
{"text":"Tu comentario va en la buena l\u00ednea, pero la met\u00e1fora no es completa: lo que tienes que imaginar es que en el sitio donde venden los \"Espa\u00f1olitos\", los espa\u00f1oles sufren racismo, les dan peores empleos, les pagan menos, les insultan por la calle, la polic\u00eda les para y registra aunque no est\u00e9n haciendo nada malo, e incluso a veces les matan cuando creen que est\u00e1n haciendo algo sospechoso. Y ahora s\u00ed, en esas condiciones imagina que all\u00ed venden unos \"Espa\u00f1olitos\" con una imagen irreal y pat\u00e9tica de los espa\u00f1oles. Y que me venga alguien a hablar de ofendiditos.","klass":0}
{"text":"Yo tampoco, lo ver\u00e9 tengo resaca y ver el quien es quien de la mierda humana no me apetece. TE comprendo compa\u00f1ero.","klass":0}
{"text":"Aqui vendria bien el \" un d\u00eda mas\"\ud83e\udd23","klass":0}
{"text":"Ese parque est\u00e1 frente a la comandancia de la guardia civil.","klass":0}
{"text":"Cualquiera podr\u00eda entender que estamos ante una conducta fascista.\nPero luego te das cuenta que es un progre y lo descartas de inmediato. Ellos son buena gente, nunca matar\u00edan a nadie, y son super democr\u00e1ticos, aceptan siempre con tolerancia las opniones fundamentadas de los dem\u00e1s.\nQue poquito les queda, huele a mierda hace mucho tiempo.","klass":1}
{"text":"Antes de ayer, un ilegal guineano se col\u00f3 en un club y armado con una botella rota viol\u00f3 a 3 chicas. Ni he visto manifestaciones feministas, ni la publicaci\u00f3n de este grave hecho delictivo en los medios.","klass":0}
{"text":"el papa como todos se ocupa de los s\u00edntomas no de la causa del problema.","klass":0}
{"text":"Te recuerdo que tenemos cerca de 1 mill\u00f3n de ilegales en Espa\u00f1a. De antecedentes penales \u201cveteasabert\u00fa\u201d.","klass":0}
{"text":"Yo soy de los que abrir\u00eda fronteras, pero con dos condiciones.\n1. Quitar todas las ayudas sociales (tambi\u00e9n para espa\u00f1oles).\n2. O traes dinero, o tienes la obligaci\u00f3n de trabajar (lo pondr\u00eda para que no se ganasen la vida vendiendo porros aunque no tuvieran ayudas)\n3. Al primer delito, deportado y pagado con tu dinero. Si no lo tienes, se carga la factura a tu pais de origen.\n\nYa s\u00f3lo con eso, el 80% no ven\u00edan. Y los que vinieran, ser\u00eda gente honrada para trabajar.\n","klass":0}
{"text":"Vas por d\u00f3nde quieres, lo que tiene que haber seguridad p\u00fablica, no tener que dar la vuelta para no toparte con los dos personajes","klass":0}
{"text":"Es una victima, que diria elisa beni.","klass":0}
{"text":"El pulgar es el dedo m\u00e1s importante de manos y pies. Si te falta el del pie, cojeas. Si te falta el de la mano, no puedes coger cosas. Es el que hace de pinza.","klass":0}
{"text":"Viv\u00ed m\u00e1s de veinte a\u00f1os en el Bat\u00e1n y sin haber menas ni de co\u00f1a se me ocurri\u00f3 utilizar ese paso de peatones, en todo caso usaba el t\u00fanel de Villaman\u00edn y tampoco iba tranquilo. En fin hay gente muy valiente.","klass":0}
{"text":"Exactamente \u00bfCu\u00e1l es el problema en perder poblaci\u00f3n?","klass":0}
{"text":"Si, actuan defendiendo al delincuente de los vecinos que quieren darle su merecido. Con lo que el sinverguenza se va saludando al respetable como un torero. Por ahi anda un video de okupas de Euskadi gritando a los vecinos insultos de racismo y vivas a Franco.","klass":0}
{"text":"paliza totalmente merecida independientemente de que sea magreb\u00ed o de Alcal\u00e1 de Henares.","klass":0}
{"text":"dales un trabajo y dejar\u00e1n de robar. Bueno, a lo mejor no. Pero que pocas noticias con gente de etnia gitana y cuantas noticias con \"moros\" y \"negros\". Casualidad? ","klass":0}
{"text":"Todos estos medios *digital que solo se ocupan de verter mierda, odio, propaganda de ultraderecha y bulos sobre Podemos, da la casualidad que fueron creados entre 2014-2015 justo despu\u00e9s de la gran irrupci\u00f3n de Podemos en aquellas europeas \u00bfCasualidad o causalidad?","klass":0}
{"text":"como si se llamasen negritos, era solo un dato.","klass":0}
{"text":"Vamos a ver.. el tema no va de hombres atra\u00eddos por el lado oscuro...no va de eso el art\u00edculo.. por eso no se habla de hombres...sino de mujeres...no es por sesgo ideol\u00f3gico.. ya ve que problema","klass":0}
{"text":"A esta gente solo les interesa la pasta, su casopl\u00f3n y dar seis vueltas al mundo en preferente a cuenta del contribuyente. Y es que parece mentira que todav\u00eda haya gente que han superado la ni\u00f1ez y crean en los Reyes Magos.","klass":0}
{"text":"Si es menor es imposible aqu\u00ed y en cualquier pa\u00eds. Y no es tan complicado, repatriaciones se dan sino diariamente, semanalmente.","klass":0}
{"text":"Madre m\u00eda!!! Ya hay que tener imaginaci\u00f3n para hacer un comentario as\u00ed, pero bueno. \u00bfDe verdad que alguien se cree que esto es racismo?","klass":0}
{"text":"El S\u00e1bado iba corriendo por la orilla del Zapillo...y justo acababa de llegar una patera a las 22 de la noche. ","klass":0}
{"text":"NACIONALIDAD MAGREB\u00cd??? Eso no existe (salvo en la cabeza del redactor). Adem\u00e1s, la se\u00f1ora est\u00e1 MUY SEGURA que los que la atacaron son MARROQU\u00cdES. Por \u00faltimo: ella y su hija han perdido el oremus o sufren de estocolmitis... Hacen \"pi\u00f1a mental\" con esos delincuentes porque bla-bla-bla...","klass":0}
{"text":"Mira colega, hay mucha gente que no progresa en la vida en un radio de 10km de tu vivienda \u00bfEsos te importan algo?\nEn este pa\u00eds no se pueden arreglar las vidas de millones de inmigrantes, no podemos ni arreglar nuestros problemas \u00bfComo vamos ayudar a los dem\u00e1s? \u00bfComo cojones va progresar alguien de fuera cuando nuestros j\u00f3venes solo tragan miseria?\nTe digo yo, que no est\u00e1is bien de la cabeza, o que ignor\u00e1is muchas cosas, no lo se, no se que mierda os han metido en la cabeza para que se\u00e1is tan irracionales.\nCada uno que arregle los problemas de su casa, as\u00ed nadie se tiene que encargar de nadie \u00bfTu sabes por qu\u00e9 los inmigrantes se van de sus pa\u00edses?\nPor racismo, no quieren estar con su gente.","klass":0}
{"text":"Racismo, Xenofobia ? pero me estan tomando el pelo, osea unos delincuentes que da\u00f1an la vida a personas trabajadoras son las v\u00edctimas de da\u00f1ar a la sociedad, que es la base de nuestro esfuerzo ? Pero estamos todos locos ? Lo importante es que ac\u00e1 la culpa del estado un 40000% dejas entrar, le das alojamiento hasta los 18 y despu\u00e9s son problemas de la gente que paga impuestos a esos pol\u00edticos, vamos lo que realmente hacen funcionar al estado... porque es nuestro dinero el que lo hace andar... Y como ya son problema de la sociedad el ESTADO SE LAVA LAS MANOS, NO SE LOS DETIENE, TIENEN DERECHO POR ENCIMA DE TODO EL RESTO DE PERSONAS donde viven! Basta ya de tanta basura ideol\u00f3gica, y solucionar la vida a la GENTE de una vez... ESTADO.....","klass":0}
{"text":"Creo que nadie tiene nada en contra de inmigrantes legales, Crees muy pero que muy mal.","klass":0}
{"text":"Tranquilo, que tardaran poco en abrir otra web en la que soltar la mierda","klass":0}
{"text":"Lo dicho, expulsi\u00f3n inmediata. Siguiente pregunta.","klass":0}
{"text":"Y quien nos sac\u00f3 del retraso que comentas ?\n\nPor supuesto que hay que ayudarles..... Pero en sus pa\u00edses \/porcion de tierra o como lo quieras llamar.","klass":0}
{"text":"Responsabilidad directa de los partidos progres (PP-SOE, UP, C's) e indirecta de sus votantes. Dando paguitas y sanidad a costa de los impuestos de los espa\u00f1oles, dando papeles para todos, tolerancia extrema con la delincuencia... \u00bfC\u00f3mo no iban a querer venir? As\u00ed que espero que esas muertes les pesen en su conciencia, si es que tienen, porque en la m\u00eda desde luego, no.","klass":0}
{"text":"porque habr\u00eda que derogar la ley del menor y nuestros pol\u00edticos prefieren que llueva sangre (nuestra) antes de eso. Porque habr\u00eda que modificar las leyes de reunificaci\u00f3n familiar etc.. En general para la izquierda que sufran ciudadanos inocentes es un mal asumible para su causa. Y el PP pasa de que le tachen de fascista y acaba comulgando con ruedas de molino en inmigraci\u00f3n, feminismo, ocupaciones etc..","klass":0}
{"text":"Espa\u00f1oles con DNI regalado para tal fin ...hay que dejarlo claro.","klass":0}
{"text":"Muchas veces en sus carceles sobornan a gente y viven como reyes.","klass":0}
{"text":"Esa me la s\u00e9. Porque buscan un machote dominante promiscuo y quieren convertirlo en Bambi y s\u00f3lo para ellas. No es tan dif\u00edcil al principio de la relaci\u00f3n ver por d\u00f3nde van los tiros y m\u00e1s si has salido trasquilada.","klass":0}
{"text":"Vaya","klass":0}
{"text":"A seguir votando a los progres se\u00f1ores que viene la ultra derecha...","klass":1}
{"text":"No he hecho eso.","klass":0}
{"text":"Yo ya tengo uno al lado de casa a pleno rendimiento.\nY no escatiman en gastos..... unos 600 metros cuadrados de vivienda y unos 2500 metros de jardin con piscina, arbolado, etc.\nY todo pagado con nuestros impuestos.\nDisfrutando de lo votado....: meses antes de pillar el chalet hubo manifestacion del barrio con cientos de vecinos, cortamos hasta una nacional. Llega el 28A y el 40% PSOE.\nOk todo correcto: \"postureo a full pa salir en el feisbuk\" y redes clientelares operativas.","klass":0}
{"text":"\u00bfPor que? Parece una gesti\u00f3n de la cosa p\u00fablica un poco deficiente, \u00bfno?","klass":0}
{"text":"EL 95% de los ancianos vota al PSOE,\nA mi que un anciano vote al PSOE y al dia siguiente le robe un mena, le meta un navajazo, o le ocupe una casa, o le quite un % para pagar el chalet del mena, me sienta bien, huele mejor que el napalm por la ma\u00f1ana,\nLa gente es subnormal, pero bueno, cuando los 20 -30 a\u00f1eros nos hagamos mayores y paguemos las mierdas de decisiones de estas epocas, ya mataremos a alguien,\nMientras tanto, a pagar irpf, cotizar para no tener pension y cosas varias, que la musica siga sonando que demomento no pasa nada","klass":0}
{"text":"La cuesti\u00f3n de si funciona o no la justicia ya es otra cuesti\u00f3n. Lo que no puede hacer el ciudadano es tomarse la justicia por su mano ni convertirse en jaur\u00eda.","klass":0}
{"text":"Dinazo","klass":0}
{"text":"prueba a convocar una manifa feminista para apoyar a la chica, a ver si sale.","klass":0}
{"text":"Les da mucha pena el naufragio pero no que cientos de ni\u00f1os espa\u00f1oles no tengan nada que llevarse a la boca.\nMierda de progres que valoran mas a los de fuera que a sus propios vecinos.","klass":0}
{"text":"\u00bfHas visto el video donde Abascal lee apellidos de gente que cobra las ayudas? Considerando que no se pueden pedir ayudas si no tienes papeles, t\u00fa me dir\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Como nos est\u00e1n enga\u00f1ando esta gentuza a la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles, y esta visita al vaticano es para confundirnos y enga\u00f1arnos mas, yo cada d\u00eda que pasa me acuerdo mas de Franco, y vox es el que mas le parece.","klass":0}
{"text":"Se castra a los hombres..","klass":0}
{"text":"le pagabamos los dientes nuevos entre todos asi que no se que decirte","klass":0}
{"text":"Sigue votando a la ultraderecha, no lo lograr\u00e9is pero al menos divididos molest\u00e1is menos.","klass":0}
{"text":"Normalmente estar\u00eda de acuerdo, pero lo de esa gente no son ideas sino un apestoso v\u00f3mito digital clickbaitero que eleva a Inda a la categoria periodista serio.","klass":1}
{"text":"A esto ven\u00eda.","klass":0}
{"text":"CoVID es Coronavirus Disease, enfermedad del coronavirus. Es femenino.","klass":0}
{"text":"Este pa\u00eds no tiene soluci\u00f3n...la ley te la pasas por los cojines.","klass":0}
{"text":"precisamente los magreb\u00edes y pelirrojos son los que m\u00e1s racismo ejercen contra los subsaharianos. No me extra\u00f1a que se unan a acciones y protestas de este tipo.","klass":1}
{"text":"\u00bfPor qu\u00e9 no hay plataforma pol\u00edtica ninguna sugiriendo estas medidas?","klass":0}
{"text":"\u00abEl da\u00f1o f\u00edsico del largo camino con el tiempo desaparece. Pero cabezas s\u00f3lo tenemos una y aqu\u00ed hay muchos j\u00f3venes que la est\u00e1n perdiendo, que llegan al norte (de Marruecos) con un impacto migratorio en sus mentes que les hace mucho da\u00f1o y perturba sus sue\u00f1os\u00bb Vamos que estamos trayendo negros y encima locos. Mencion especial a la mujer que tiro por la borda a su bebe. Si total, sabe que va a tener otros 10.","klass":0}
{"text":"Estoy muy confuso, en serio. A ver, que alguien me lo aclare: \u00bfesto es una de esas bromas del tipo El Mundo Today o va la cosa en serio? Yo es que con esto del nuevo racismo que nos hemos sacado de la manga empiezo a tener dificultades para distinguir la realidad del sarcasmo.","klass":0}
{"text":"las famosas bandas callejeras de espa\u00f1oles de toda la vida d\u00f3nde est\u00e1n? Y los gitanos tampoco cuentan...","klass":0}
{"text":"Me gustar\u00eda saber cuantas personas de este hilo que llaman \"ofendiditos\" a quienes les molesta el racismo no son blancos, porque a mi me parece que lo que es de tener piel fina es ponerte a llorar porque se se\u00f1ale que algo es racista. Y encima la marca, en lugar de reconocer su historia (nadie les acusa a ellos de ser racistas, solo a una imagen de marca concreta debido a su antig\u00fcedad) nos tratan sobre todos de gilipollas.","klass":0}
{"text":"Por algo se empieza... esos no pasar\u00e1n hambre porqu\u00e9 no negociemos con ellos, pero hay que empezar a se\u00f1alar a quien financia y promueve esta masacre, menos mal que los de ayer eran cuatro ni\u00f1atos trasnochaos, por qu\u00e9 sino les llega a petar los explosivos en la casa de Alcanar, por una mala manipulaci\u00f3n de las bombonas de butano... y llega la furgoneta donde llego y peta, entonces si que hubiera sido Heavy Metal. \u00bfPara otros la soluci\u00f3n a todo esto son los Bolardos?....","klass":0}
{"text":"DE ESO SE TRATA, de procurar derivar el pensamiento de izquierda hasta reducirlo al rid\u00edculo m\u00e1s inane. Todos estos progres de nueva ola son los tontos \u00fatiles de la derecha.","klass":0}
{"text":"Porque hace falta un poco de valent\u00eda frente al politicorrectismo ciego. \u00bfQue te llaman racista? T\u00fa respondes que \"cree el ladr\u00f3n que todos son de su condici\u00f3n\", y que las redadas es contra bandas, no contra nacionalidades, y que hay otras redadas a grupos similares de gente espa\u00f1ola y punto. Si acusan tanto de racismo a lo mejor es que quieren limpiar su conciencia a base de tratar de compensar algo, que eso es en todo caso problema suyo y no m\u00edo. O sea, ni un paso atr\u00e1s en la idea de que no es racismo. \u00bfQue insisten? Pues insistes en tus argumentos, que no eres racista, que racista ser\u00eda hacer la vista gorda seg\u00fan razas o nacionalidades, que existen much\u00edsimos inmigrantes que hacen vida normal y que muchos de ellos son perjudicados por estas bandas, y que se est\u00e1n poniendo programas de integraci\u00f3n para evitar que los j\u00f3venes caigan en estas bandas de delincuentes. Como dije, ni un paso atr\u00e1s, si ven racismo es que a lo mejor lo son ellos. Y as\u00ed duro y dale hasta que se cansen. Y si hay que decirles #mel\u00f3n a la cara, se le dice eso, porque lo son, unos melones, porque como dije en el p\u00e1rrafo anterior, los primeros perjudicados por estas bandas son los propios inmigrantes, y que estas bandas hay que verlas como la hero\u00edna y punto, no se puede tolerar, porque destrozan las vidas de quienes captan, de sus familiares y del resto de la sociedad. Muchos politicorrectistas y oenejetas buscan autojustificarse creando una situaci\u00f3n de racismo que no existe. Ah\u00ed hay que luchar con datos, mostrando detenciones de bandas racistas y dem\u00e1s.","klass":0}
{"text":"En la noticia no habla de violaci\u00f3n en ning\u00fan momento, sino de abusos sexuales (por ejemplo, tocamientos). Que siguen siendo delito, s\u00ed, pero no de la misma gravedad. El comentario tambi\u00e9n iba para 69, pero me tiene ignorada.","klass":0}
{"text":"yo pensaba que hab\u00eda mas polic\u00edas de paisano en las mezquitas que musulmanes. Me equivoqu\u00e9, hay que endurecer y mucho la vigilancia de estos movimients que r\u00e1pidamente pueden desencadenar en violencia. Y lo que dices, igual con cualquier movimiento con papeletas de radicalizarse.","klass":0}
{"text":"1 - Punto uno, no se puede criminalizar a toda la inmigraci\u00f3n, pues hacerlo ser\u00eda incurrir en el mismo error de quienes dicen que todos los hombres somos unos violadores maltratadores. Hay inmigraci\u00f3n legal, integrada y muy necesaria. 2 - La inmigraci\u00f3n ilegal es un problema y la soluci\u00f3n se debe de acometer de forma valiente y desacomplejada. 3 - Comentarios como los manifestados por la propia v\u00edctima hacen pensar que estamos muy alejados de poder abordar una soluci\u00f3n acertada. ","klass":0}
{"text":"Hombre, la gente tiene miedo de opinar... solamente repiten las frases de los progres. Queda feo ser facha....","klass":0}
{"text":"O el derecho a la propuedad, a elegir la educaci\u00f3n de los hijos, a hablar y ser atendido en espa\u00f1ol...","klass":0}
{"text":"y luego reparti\u00f3 caramelos envenenados a los ni\u00f1os","klass":0}
{"text":" porque la gente hasta que no lo tiene a los pies de sus casas y parques no lo ve y cuesta mucho digerir que cierta gentuza al final algo de raz\u00f3n tienen.","klass":0}
{"text":"absolutely medievo! bueno, qu\u00e9 co\u00f1o, ni todos ser\u00edan as\u00ed en el medievo, es peor que en el medievo!","klass":0}
{"text":"Las millonadas se han gastado en otras cosas. Lo que los menas cuestan es irrisorio en comparaci\u00f3n al robo sistem\u00e1tico que se viene haciendo en los \u00faltimos 40 a\u00f1os de las arcas p\u00fablicas, y ese robo lo hacen pol\u00edticos espa\u00f1oles cuyos actos y sus consecuencias son asumidos, refrendados, tolerados y premiados por sus votantes. Durante 40 a\u00f1os. Y lo que queda.","klass":0}
{"text":"Los pol\u00edticos lo toleran todo lo que no va contra ellos, baste fijarse en Iglesias, con su casopl\u00f3n.","klass":0}
{"text":"\u00bfDar machetazos cuenta como cotizaci\u00f3n a la Seguridad Social?","klass":0}
{"text":"Si, y el decapitador est\u00e1 en M\u00e1laga, y estoy seguro que en breve saldr\u00e1 a la calle. A nuestras calles. O te crees que lo van a repatriar a Guinea? \n\nAs\u00ed que s\u00ed, que sigan trayendo mas inmigrantes as\u00ed... ","klass":0}
{"text":"Que guay que vengan de estos a camionadas","klass":1}
{"text":"os dais cuenta los que vais llamando 'ofendiditos' a gente que os habeis inventado... de que los ofendiditos sois vosotros? El nombre de conguitos no viene de una variedad de cacahuetes; viene de El Congo que es un sitio donde la poblaci\u00f3n es de raza negra. El grafismo de los conguitos muestra una car\u00edcatura con el estereotipo racista del hombre negro; hasta donde yo s\u00e9 los cacahuetes no tienen gruesos labios rojos ni ojos saltones; tampoco las personas negras. Si quereis buscar de d\u00f3nde viene esta imagen hiperracista, buscad 'minstrel show' en google. Si se os jode la infancia por reconocer algo tan obvio como el racismo del marketing de este producto, igual teneis que desarrollar una piel un poco m\u00e1s gruesa.","klass":0}
{"text":"No es una minor\u00eda. Buen parte del electorado de vox y del PP saltar\u00edan de alegr\u00eda si echaran del pa\u00eds a todos los inmigrantes de seg\u00fan que regiones, sean ilegales o no.","klass":0}
{"text":"Cierto, son 3000, que la resaca hace estragos.","klass":0}
{"text":"No es comparable a vender sombreros.","klass":0}
{"text":"Te diran que eres.un racista mientras el pais se llena de bandas latinas. Mira en sudamerica el problema que hay con ellas. Es una plaga llena de asesinatos, extorsion etc.","klass":0}
{"text":"Pues claro que es cierto lo que digo. Si el vecino viene a pedirme un martillo prestado y yo se lo dejo, yo no estoy perjudicando a la tienda de martillos, estoy siendo buena persona.","klass":0}
{"text":"La esposa no solo hacia lofts sin licencia sino que ni siquiera ten\u00eda la carrera de arquitectura. Detalles sin importancia.","klass":1}
{"text":"Roc\u00edo Monasterio (VOX) invita a D\u00edaz Ayuso (PP) a acompa\u00f1arla para conocer la realidad que se vive en la calle con los MENAs. Lo que para el PP de Madrid es populismo de VOX, para los vecinos es una emergencia. https:\/\/twitter.com\/madrid_vox\/status\/1283412384019775488","klass":0}
{"text":"Seguro que con la pol\u00e9mica ahora venden m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"M\u00e1s strikes ideol\u00f3gicos. No os va a funcionar.","klass":0}
{"text":"Yo me pongo la medalla y pido canonizaci\u00f3n y que otros lleven a t\u00e9rmino el trabajo.","klass":0}
{"text":"Haz que pase ya Pedro por Dios, porque a m\u00ed se me est\u00e1 haciendo eterno.","klass":0}
{"text":"ya coment\u00e9 que una posibilidad ser\u00eda llegar a acuerdos o convenios con el pa\u00eds de origen. Si ese ruso la l\u00eda parda en Espa\u00f1a se le juzga seg\u00fan las leyes de Espa\u00f1a y en caso de que su condena conlleve c\u00e1rcel pues en una c\u00e1rcel espa\u00f1ola. Otra cosa es que llegues a acuerdos como dije, con el pa\u00eds de origen y pasen parte de la condena en su pa\u00eds o que el pa\u00eds de origen pague los gastos derivados de tener ese ciudadano en Espa\u00f1a. Enviarlo a Rusia puede derivar en que la justicia rusa mire a otro lado y con mala suerte tienes a ese mismo ruso en Espa\u00f1a con una mala lecci\u00f3n aprendida. Los casos de trabajos ejercidos por reos no suelen salir bien porque generan otros delitos derivados de la corrupcion de las instituciones penitenciarias.","klass":0}
{"text":"En Zaragoza tienen un edificio de m\u00e1s de 5.000 metros cuadrados que lo usan para correrse unas juergas de p. madre. \u00a1Cuando quer\u00e1is pod\u00e9is comprobarlo!","klass":0}
{"text":"El gobierno de Rajoy es muy duro con Catalu\u00f1a y muy blando con Marruecos, toca un poco las narices. Y luego vienen con el rollo de la islamofobia, no es el Islam, son los marroqu\u00edes.","klass":0}
{"text":"tu de matematicas que tal?","klass":0}
{"text":"En el \u00e1tico del alto edificio se hab\u00edan reunido los jefes de marketing para decidir el nombre del nuevo producto. A trav\u00e9s de las grandes cristaleras ahumadas la visi\u00f3n de la ciudad era incre\u00edble, e incluso el paso ocasional de los aerodeslizadores contribu\u00eda a la espectacularidad. - A ver - dijo la directora. Tenemos un producto listo para el lanzamiento y necesitamos darle un nombre con gancho que maximice las ventas. En sus manos sosten\u00eda algo similar a un cuadrado de un color verdoso y con una silueta caracter\u00edstica. No es que resultara muy apetitoso a simple vista y su sabor aunque caracter\u00edstico no levantar\u00eda pasiones .... pero eso el m\u00e1rketing har\u00eda el milagro. - Podr\u00edamos llamarlo ecochips - Se\u00f1al\u00f3 el director regional de Eurasia. - No, la moda eco ya pas\u00f3 y s\u00f3lo falta poner \"chip\" en el nombre para que surja una teor\u00eda conspiratoria. - \u00bfQue tal verdipaps? - Propuso el representante de Latinoam\u00e9rica. - Sin referencias directas al color por favor. Eso no vende. - \u00bfY un nombre que no signifique nada como Unurux? - Se\u00f1al\u00f3 el delegado europeo. - No, eso tiene mucho parecido con una palabra malsonante en Swahili - indic\u00f3 el africano. - \u00bfSaben qu\u00e9? - dino la directora - A mi me recuerda mucho a los Bandell. - \u00bfSe refiere a la forma de vida reci\u00e9n descubierta en Marte?. - Si, es algo de moda, y es una forma de vida simple , que no creo que nos demande. Hac\u00eda ya miles de a\u00f1os que hab\u00eda desaparecido cualquier rastro de forma animal en la superficie de la Tierra, y la poblaci\u00f3n se manten\u00eda gracias a la ingesti\u00f3n de Bandells prote\u00ednicos. Todav\u00eda quedaban antiguos anuncios de Bandell repartidos entre las paredes de lo que ahora era una gran ciudad que cubr\u00eda casi por completo el planeta, aunque ya no hac\u00eda falta anunciar el alimento exclusivo. Una ma\u00f1ana sucedi\u00f3. Los ataques empezaron a primera hora y fueron propag\u00e1ndose r\u00e1pidamente por toda la superficie. La rendici\u00f3n terrestre lleg\u00f3 apenas 24h m\u00e1s tarde. El presidente se reuni\u00f3 con el l\u00edder de las fuerzas invasoras - - \u00bfPorqu\u00e9? - Porque llev\u00e1is miles de a\u00f1os despreci\u00e1ndonos comiendo reproducciones nuestras,","klass":0}
{"text":"Es curioso que en un caso de violaci\u00f3n o agresi\u00f3n de extranjeros metas con calzador la violencia machista. Pero cogiendo tu testigo dir\u00e9 lo siguiente: de las 22 mujeres asesinadas en 2020 \u00bfQu\u00e9 porcentaje piensas que han sido asesinadas por extranjeros? La respuesta te la puedes imaginar: elpais.com\/sociedad\/2020-03-27\/cronologia-de-victimas-mortales-de-viol","klass":0}
{"text":"Mi no habla tu idioma.","klass":1}
{"text":"Coger el toro por los cuernos.","klass":0}
{"text":"Si te leyeras el c\u00f3digo penal.. www.mundojuridico.info\/expulsion-de-un-extranjero-cuando-comete-un-del","klass":0}
{"text":"Y detr\u00e1s \u2018El Jueves \u2018!","klass":0}
{"text":"Algo bueno tiene eso. Al menos no somos USA, ni Brasil ni cualquier otro pa\u00eds donde la polic\u00eda tiene impunidad para matar.","klass":0}
{"text":"Algunas no son todas, y para prevenir eso no hace falta una \"ley mordaza para la religi\u00f3n\", sino usar la Ley actual que proh\u00edbe secuestrar a la gente. Y con el islam podr\u00eda ser igual, si hay ciertos elementos de su libro sagrado que contradicen las leyes espa\u00f1olas, que se proh\u00edba su ense\u00f1anza.","klass":0}
{"text":"No te cortes y di TU soluci\u00f3n. Arrojarlos al mar con una piedra en los tobillos para que no te estorben \u00bfverdad?","klass":0}
{"text":"si estoy muy tranquilo, ni tengo hija ni vivo en Espa\u00f1a... son conocidos los miles de espa\u00f1oles que acechan en parques para violar quincea\u00f1eras y dar palizas a los familiares que van a defenderlas... oh wait... :palm:","klass":1}
{"text":"Es que haces el contrato y eso te sirve para sacar los papeles, hasta que te saques los papeles no es \"v\u00e1lido\" Ese contrato, pero te hace falta. extranjeros.mitramiss.gob.es\/es\/informacioninteres\/informacionprocedim En la propia p\u00e1gina del Ministerio te dice que para solicitar residencia por arraigo social necesitas un contrato de trabajo. Arraigo social. Si ha permanecido en Espa\u00f1a al menos tres a\u00f1os, cuenta con un contrato de trabajo y acredite v\u00ednculos familiares con otros extranjeros residentes o presente un informe de inserci\u00f3n social","klass":0}
{"text":"es la visi\u00f3n totalitaria, suscribes punto por punto su pensamiento o eres un facha\/racista\/machista. Seg\u00fan algunos no hay t\u00e9rmino medio.","klass":0}
{"text":"Eso es","klass":0}
{"text":"Se arriesgan porque saben que si llegan se quedan. El buenismo provoca muertes.","klass":0}
{"text":"\u00bfCuales son las que han dicho \"le hemos fallado\" acerca de este? Defensores de delincuentes aqu\u00ed he visto muchas veces, defendiendo a Francisco Camps, Mario Conde, Carlos Fabra y dem\u00e1s.","klass":0}
{"text":"la culpa es de los que fomentan que vengan por esas v\u00edas,si vienes legalmente llegas a barajas y te comes algo en el BurryKin","klass":0}
{"text":"Racismo no, pero que se vayan a su pa\u00eds, s\u00ed","klass":0}
{"text":"s\u00ed, eso ser\u00e1, no como los delincuentes que se caracterizan por acatar siempre la ley ","klass":0}
{"text":"A estos imanes radicales, avi\u00f3n y deportados al Sahara o a Vladivostok, pero ya. No queremos esa gente aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"Tiempo de rojos...","klass":0}
{"text":"Si te sientes ofendido te haces as\u00ed con una esponja exfoliante que tienes la piel demasiado fina. Has visto 8 apellidos vascos? 8 apellidos catalanes ? Bienvenidos al sur ? Se\u00f1or dame paciencia ?......................... Sera que la comedia no tira de estereotipos y si tienes una piel y humor sano, te r\u00edes, por mucho que tiren de topicazos. Y por cierto, el gentilicio de los habitantes del Congo es congole\u00f1os, no conguitos.","klass":0}
{"text":"Tal vez la cosa fuera mejor para la mujer si no se obsesionaran tanto en que toda relaci\u00f3n sexual tiene que ir acompa\u00f1ada de romanticismo. El romanticismo muchas veces crea dependencias de unas personas bajo otras. A veces es mejor decir que \"se ha tenido un ligue o un rollo\" y ya est\u00e1. Y si no se est\u00e1 seguro o segura de querer tenerlo, que no se tenga","klass":0}
{"text":"Perfecto, pero mientras tanto te digo que elementos similares (pandillas de j\u00f3venes, y me da igual sin son magreb\u00edes o de Finlandia) casi matan a mi padre para robarle. Creo que tengo a derecho a decir que son unos indeseables.","klass":0}
{"text":"Dec\u00eda la agredida \u201c Lo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb, manifiesta la v\u00edctima\u201c Pues yo si quiero q se vayan a su pa\u00eds y se dediquen a comer pegamento o arena en su tierra porque aqu\u00ed ESTORBAN !!","klass":0}
{"text":"El problema del feminismo de cuarta ola es que se le ha ido la olla y para conseguir adscribir en Espa\u00f1a de repente a millones y millones a hecho un constructo social enemigo del hombre. Nos pasa mucho en Espa\u00f1a....","klass":0}
{"text":"Me da que usted no ha le\u00eddo nunca nada acerca de las causas y los motivos.... Eso de la atracci\u00f3n morbosa que sienten, seg\u00fan usted, algunas mujeres, tiene tanto fundamento como lo del aborto y los neardentales del hijo de Adolfo Su\u00e1rez. Va a ser que hay mucho boca chanclas que leen telenovelas de Corinto Tellado, y poco m\u00e1s","klass":0}
{"text":"Es lo que pasa cuando te saltas las leyes. Vas a salir mal parado (casi) siempre.","klass":0}
{"text":"Cuando se disuelve el principio de autoridad, no hay estado de derecho que pueda sobrevivir. Y si, adem\u00e1s, seguimos al pie de la letra el mandato de poner la otra mejilla, poco m\u00e1s se puede hacer. El \"hambre\" no deber\u00eda de ser una justificaci\u00f3n para estrangular a nadie. ","klass":0}
{"text":"Y si no le hubiesen robado el zumo, ahora ese animal andar\u00eda suelto por nuestras calles sin control.","klass":0}
{"text":"HAHAHAHAHAHAHAHAAHAH\nse me ha escuchado desde el Vaticano","klass":0}
{"text":"pues cuando no lo dicen tenia que \"darte\" por lo contrario ... osea que si que la compro en Espa\u00f1a, asi estamos, se consiguio la situacion que tanto temiamos","klass":0}
{"text":"Hombre, si vienes sin m\u00e1s dato que \"muchos hechos en muchos sitios\", lo normal es que te llamen racista al menos. \u00bfTen\u00e9is datos serios por ah\u00ed o no?","klass":0}
{"text":"Conozco el sitio, y no, no tengo ninguna motivaci\u00f3n espurea.","klass":0}
{"text":"No es lo que dice el ministerio...","klass":0}
{"text":"Y las violentas.","klass":0}
{"text":"\u00abLo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb. Dice la v\u00edctima. jajajajajajaj \u00bfDespu\u00e9s de que te hagan un matale\u00f3n hay que decir eso? \u00bfPor? \u00bfLos de la correcci\u00f3n pol\u00edtica nos lo imponen? jajajajajajaj Qu\u00e9 sociedad de in\u00fatiles!!!! jajajajjaa","klass":0}
{"text":"Vienen los mejores, los m\u00e1s preparados. En este caso ten\u00eda un master en decapitaci\u00f3n.","klass":1}
{"text":"Putos blancos!","klass":0}
{"text":"Eduardin: Poner comas no te exige pagar el IVA, y no estropeas la oraci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Pru\u00e9balo a solas porque una vez probado, si un amigo te pide un trago... se juega la vida.","klass":0}
{"text":"Tu comentario nada tiene que ver con que el m\u00e9todo de Israel sirva para parar los atentados terroristas. Lamento que quieras desviar la atenci\u00f3n pensando que cualquiera que te lleva la contraria tenga que ser automaticamente \"el enemigo\". Yo tambi\u00e9n simpatizo con Israel(aunque no con muchas cosas de las que hacen) y creo que les di\u00f3 pal pelo y que los vecinos tuvieron lo que se merec\u00edan. ","klass":0}
{"text":"Mire, ofensas, insultos, indirectas groseras y ese tipo de formas, en principio las puede combatir cualquier mujer. O no, pero de la misma forma que muchos hombres tampoco pueden frente a un perfil de car\u00e1cter m\u00e1s fuerte. S\u00f3lo el uso de la violencia f\u00edsica est\u00e1 desequilibrada entre hombre y mujer y puede exigir establecer un orden. Nada m\u00e1s. Como en el resto de Europa donde no hay ley expresa para esto. Basta de vulnerabilidad como bandera.","klass":0}
{"text":"A ver si los ma\u00f1os plantan cojones.. as\u00ed va ir a trabajar quien yo te diga.. El comercio censurando los comentarios que no les conviene, la exalcaldesa de Avil\u00e9s , del PSOEz va de puestin en puestin, de directora de los servicios sociales proponiendo traer a otro grupo a un chalet que era de proyecto hombre y ahora de directora en otro chiringuito... Se r\u00eden de la gente en su cara, es vergonzoso como lo tapa el peri\u00f3dico..","klass":0}
{"text":"Te suena COLECTIVO 33 de Castell\u00f3n?","klass":0}
{"text":"que haya descerebrados que defiendan la inmigraci\u00f3n ilegal <-- \u00bfQui\u00e9n la defiende?","klass":0}
{"text":"Estos no eran todos ingenieros industriales en paro en su pa\u00eds?","klass":0}
{"text":"Justo eso es lo que dice  VOX, as\u00ed que ya sabe a quien votar la pr\u00f3xima vez!! ","klass":0}
{"text":"Un cirujano shur, un cirujano","klass":0}
{"text":"Pues que sigan que sigan","klass":0}
{"text":"o la realidad del sectarismo, tambi\u00e9n.","klass":0}
{"text":"No puede ser, tiene que estar fallando la calculadora","klass":0}
{"text":"No s\u00e9 qu\u00e9 puedo decir que no est\u00e9 dicho en la primera p\u00e1gina. Honk honk!!! Sonr\u00edan!! El mundo se va a la mierda, pero no olviden sonre\u00edr! ","klass":0}
{"text":"es imposible hacer contrato de trabajo a una persona que est\u00e1 en el pa\u00eds de forma irregular","klass":0}
{"text":"D\u00edez a\u00f1os de c\u00e1rcel sin ning\u00fan tipo de permiso y despu\u00e9s, expulsi\u00f3n con prohibici\u00f3n de entrada al pa\u00eds","klass":0}
{"text":"A ver cu\u00e1ntos voxemitas se han quedado en el paro porque los inmigrantes les han quitado curro en las recogidas en el campo.","klass":0}
{"text":"En el Vaticano solo admiten a gente inteligente.","klass":0}
{"text":"3 minutos, debes vivir al lado de la comisaria, lo llam\u00e9 porque estaban dando una paliza entre 4 a un pobre diablo tirado en el suelo y tardaron m\u00e1s de 10 minutos. En el centro de Madrid.","klass":0}
{"text":"Quien lo iba a decir","klass":0}
{"text":"am\u00e9n, muy bien por tu asertividad","klass":0}
{"text":"Y nuestra legislaci\u00f3n es culpa de lo que votan los espa\u00f1oles, votan izquierda, pues mano ancha a Okupaci\u00f3n de viviendas por parte de delincuentes, entrada de menas y gente que deberian ser expulsados, TENEMOS LO QUE HEMOS VOTADO, no lo duden.","klass":0}
{"text":"Es vergonzoso","klass":0}
{"text":"No estoy de acuerdo. Podr\u00edan morir unos pocos al principio pero, a la larga, se evitar\u00edan muchas m\u00e1s muertes en cuanto los africanos se convencieran de que intentar llegar a Europa no tiene ning\u00fan tipo de premio. El premio que concede Europa al inmigrante ilegal es el que provoca el efecto llamada, y es este efecto llamada el responsable de la p\u00e9rdida de vidas en el mar.\n\nY mientras el inmigrante ilegal tenga un incentivo para entrar ilegalmente en Europa, seguir\u00e1n muriendo por cientos en el mar, un a\u00f1o, y otro, y otro, un suma y sigue constante, hasta que alguien con dos dedos de frente se plantee modificar el tratamiento de este problema.","klass":0}
{"text":"se supone que si vivimos en Espa\u00f1a, si no dicen la nacionalidad, es que es espa\u00f1ol el delicuente. Que ya parece que es querer buscar y ver lo malo y lo enrevesado, no? En cualquier caso, como dice #4, como si quiere ser del congo belga mezclado con sueco y ojos de asiatico... Alguien que atraca a un anciano, no se merece ni que le consideren persona.","klass":0}
{"text":"VOTX usa cualquier cosa para dar su discurso fascista contra cualquiera que puedan considerar enemigo de la patria, y de esa manera atraen el voto de todo tipo de escoria. El discurso contra la inmigraci\u00f3n (ilegal, dicen ellos), por ejemplo, sirve para atraer el voto de racistas. Esos racistas probablemente ni siquiera se considerar\u00e1n racistas. La mayor\u00eda ser\u00e1n del tipo \"yo no soy racista, pero...\". Todos esos racistas,  junto con los astroturfers de VOTX, no necesitan ya la coletilla \"ilegales\". Y el odio que generan todos juntos lo pagan los inmigrantes,  sean legales o no. Esto es fascismo por definici\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Por humindad y empatia.","klass":0}
{"text":"Porque tienen un negocio montado de tr\u00e1fico de personas y de desfalco de caudales p\u00fablicos. Lo que no comprendo es como nadie mete la nariz para averiguar qu\u00e9 est\u00e1 pasando.","klass":0}
{"text":"Necesitan lugares espaciosos donde almacenar la mercanc\u00eda robada y con jardines amplios donde esnifar pegamento tranquilos.","klass":1}
{"text":"+1","klass":0}
{"text":"Detenida nueva manada en Valencia","klass":0}
{"text":"A ver esa iglesia de lacito amarillo que hay por el nordeste de Espa\u00f1a, a ver si tambi\u00e9n colabora o s\u00f3lo ayuda a los puros de estirpe catalana. Habr\u00e1 que espabilar, que el periodo de rentas est\u00e1 en marcha y hay muchos indecisos....","klass":0}
{"text":"Macho... que cuando tu has respondido #18 ya habia adjuntado en su comentario la noticia con la nueva sentencia de los de la Arandina. No. No son 30. Y reconocido con un \"UPS. Acabo de ver esto\".","klass":0}
{"text":"Tufillo a voxer que tumba...todo el atraso de lo peor del siglo XX es un mochilas.","klass":0}
{"text":"el que te montes una pel\u00edcula de terror para criticar a un chaval a priori inocente dice mucho de ti y nada de \u00e9l.","klass":0}
{"text":"Eso ya pasa. Pero no se puede hacer el mismo d\u00eda.","klass":0}
{"text":"Pues la caridad que empiece por uno mismo, y lo mismo para los inmigantes. Si tan buenos son ellos y tan malos somos nosotros \u00bfPor qu\u00e9 no se quedan en su pueblo con su gente buena? Pobre gente, quieres que vivan aqu\u00ed con los malvados espa\u00f1oles? Con lo mal que los tratamos.\nTe lo vuelvo a repetir, se limpia la mierda de casa y se recoge todo antes de tener visitas. Y tu dices que una panda de ladrones y psic\u00f3patas como la UE y los gobiernos espa\u00f1oles tienen que poner remedio a esto? Pero hijo mio, sin son ellos los que est\u00e1n destrozando el pa\u00eds, que yo he vivido 30 a\u00f1os con la puerta de mi casa abierta y hoy d\u00eda no puedes ni dejar a tu hijo en un parque 2 minutos sin vigilancia.\nNo se, yo quiero salir a la calle (que es donde me gano la vida) y tratar con iguales, con mi gente \u00bfTan malo es eso?","klass":1}
{"text":"57 paguitas menos ","klass":0}
{"text":"Hay un gran problema cuando preocupa m\u00e1s el nombre de la marca que las condiciones laborales de los ghaneses y de los costamarfile\u00f1os a la hora de cultivar el cacao.","klass":0}
{"text":"Prefieres mirar para otro lado?","klass":0}
{"text":"se que est\u00e1s de co\u00f1a pero emigrante es el que se va, independientemente de otros factores e inmigrante es el que llega, es decir para nosotros son inmigrantes, de verdad hay pe\u00f1a que dice eso en serio?","klass":0}
{"text":"mucho exigir pero seguro que nunca los acogen gastandose su dinero, si no que piden al estado que les de todo, dejamos entrar a 1000 millones y nos vamos todos a la mierda o como va la cosa?","klass":0}
{"text":"A ver, eso de que Javier Negre solo \"trata de ganarse la vida sin hacer da\u00f1o a nadie\"... perm\u00edteme que discrepe. ","klass":1}
{"text":"Negocio redondo, quiza haya que extender esto para que se acaben de pirar todos","klass":1}
{"text":"Yo creo que no hay que dejarse llevar por lo que dicen los otros. Claro que hay quien quiere hacerse un hueco en la pol\u00edtica exacerbando el odio. Claro que hay quien quiere mejorar su rentabilidad empresarial abusando de los trabajadores y manteniendo un mercado laboral (y empresarial) tercermundista. Pero no cuesta nada ignorar a unos y a otros y dar nuestras ideas propias y personales que sean contrarias a ambos. Yo creo que se puede hacer. Alguna vez se recibir\u00e1n cr\u00edticas infundadas de un lado, otras veces del otro, pero eso es inevitable. Cuando uno da su opini\u00f3n se arriesga a recibir cr\u00edticas.","klass":0}
{"text":"Pues puede ser porque el juez sea de ultraderecha. Muy f\u00e1cil: cuanta m\u00e1s delincuencia haya en la calle, m\u00e1s f\u00e1cil pueden calar los discursos basados en el miedo. \u00bfQu\u00e9 hacen entonces? Retorcer las leyes hasta el l\u00edmite (o directamente saltarse las leyes) para perdonar todo y evitar que este tipo de delincuentes sean retirados de la calle durante unos meses.","klass":0}
{"text":" No te digo que no, que desde nuestr punto de vista es despreciable. Pero para ellos muchas veces somos aliens, sin posibilidad de poder llegr a integrarse (en alguns casos ni tampoco quieren, por que es lo que viven toda su vida). Quiero decir, que aunque no lo parezva, estoy de acuerdo contigo y deberia castigarse y tratar esto. Solo quiero que esto no se convierta en otro mastil de QUEMALO SON LOS MENAS que es la boya que algunos necesitan dentro de las ayusadas y otras mierdas que tenemos en este pais que tambien son jodidamente graves.","klass":0}
{"text":"Religi\u00f3n de paz","klass":1}
{"text":"Pero que lo haga el gobierno y saqu\u00e9 pasta, vamos gilipollas, que os pod\u00e9is forrar","klass":0}
{"text":"Ojal\u00e1 la lucha de clases en Espa\u00f1a se dividiese entre las personas que han estudiado y las que no. Pero creo que est\u00e1s terriblemente confundido.","klass":0}
{"text":"Pero por qu\u00e9 con mis impuestos tengo que estar manteniendo a semejante gentuza por mi que ponga un muro m\u00e1s grande que el de Trump y todo el que lo salte deportado de nuevo, si es que no hay m\u00e1s misterio, s\u00f3lo traen problemas. Y saldr\u00e1n los listos, que si los espa\u00f1oles nos fuimos en los 60, si claro, a trabajar, con contrato de trabajo firmado antes y no a delinquir.","klass":0}
{"text":"En Mediterr\u00e1neo digital ya est\u00e1n empezando a cargar blando...","klass":0}
{"text":"No hay que indicar ni\u00f1a \"blanca espa\u00f1ola\" ni nada? ","klass":1}
{"text":"Los marroqu\u00edes no se integran. Y la mayor\u00eda son delincuentes ya en Marruecos.","klass":0}
{"text":"Esto es ficci\u00f3n. Me imagino libros imaginativos.","klass":0}
{"text":"Anda...Lo mismo decimos algunos con los asesinatos de mujeres, que ya llevamos veintidos en lo que llevamos de a\u00f1o y a muchos les importa una mierda. Qu\u00e9 cosas...","klass":0}
{"text":"Descansen en Paz.","klass":0}
{"text":"Pues nada se\u00f1ora... ahora vaya usted y le pone la otra mejilla, pero eso s\u00ed, no se le olvide llevar el m\u00f3vil encima o alg\u00fan objeto de valor, estamos ya tan acomplejados frente a esta \"gente\" que hagan lo que nos hagan nos parece poco, ademas \u00bf porque ir aclarando que la denuncia \"no es por racismo \" ?, \u00bf acaso se trata de una raza a qui\u00e9n usted denuncia ?, los espa\u00f1oles necesitamos urgentemente una terapia de grupo, estamos muy tocados psicologicamente .","klass":1}
{"text":"la expulsi\u00f3n es una soluci\u00f3n definitiva a una delincuencia importada, no tiene nada de racista, cualquier persona que conviva como una persona humana civilizada es bienvenida, venga de donde venga. El resto, si tienen un sitio donde devolverlos, pues no. Ni bienvenidos, ni queridos ni tienen que ser soportados, se les conmina a volver por donde vinieron y no se les deja volver a convivir en europa jam\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Todav\u00eda me sorprendo lo acomplejados que somos los espa\u00f1oles. En Reino Unido se dice perfectamente en la prensa m\u00e1s izquierdista tipo BBC o The Guardian que hay que expulsar a los inmigrantes ilegales. Incluso entra en el debate pol\u00edtico si necesitan inmigrantes legales para profesiones no esenciales. Ayudar a inmigrantes ilegales a venir a Espa\u00f1a con una tasa de paro de m\u00e1s del 20% es un suicidio como pa\u00eds. Por eso emigr\u00e9. A mi no me ver\u00e9is el pelo si segu\u00eds viviendo en los mundos de Yupi.","klass":0}
{"text":"Huele a embrague  Me sobra el dinero","klass":0}
{"text":"Hay gente con actitudes negativas, hombres y mujeres, lo que se critica es que el feminismo s\u00f3lo ve la de los hombres...es m\u00e1s...a veces no son delito esas actitudes...s\u00f3lo que no les parecen bien y las condenan","klass":0}
{"text":"Que compren un pueblo abandonado del pirineo y si lo amurallan pongo hasta dinero.","klass":0}
{"text":"creo que a estos seres no les asusta una c\u00e1rcel espa\u00f1ola, lo que les asustar\u00eda es saber que un delito en Espa\u00f1a tendr\u00edan que pagarlo en una c\u00e1rcel de su pa\u00eds","klass":0}
{"text":"Es una mezcla de exceso de oferta y escasez de demanda. Un ingeniero con 10 a\u00f1os de experiencia se paga en Espa\u00f1a a los mismos precios ahora que hace diez a\u00f1os, cuando empez\u00f3 (es decir, con cero experiencia). Y no tienen casi nada que ver en cuanto a habilidades profesionales. Mientras tanto, seguimos produciendo ingenieros, claro. Y abogados. Y dentistas. Todos con idiomas y sin miedo a viajar. \u00bfPor qu\u00e9 no se van a ir de Espa\u00f1a si aqu\u00ed las oportunidades son escasas y generalmente mal pagadas? Realmente lo que se necesita en Espa\u00f1a son planes a 15 a\u00f1os educativos,  industriales, etc. Planificaci\u00f3n: a d\u00f3nde quieres ir y c\u00f3mo crees que puedes llegar. Ahora bien, eso obliga a que los partidos pol\u00edticos, esos que buscan la forma m\u00e1s ingeniosa de insultarse a diario, se pongan de acuerdo en algo as\u00ed. Una utop\u00eda y una l\u00e1stima.","klass":0}
{"text":"Disfrutad lo votado","klass":0}
{"text":"s\u00f3lo hay que pinchar en el usuario...y Tachan Junio 2020, Voxianos al poder","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 r\u00e1pido defend\u00e9is a la casta jejeje","klass":0}
{"text":"Negocio redondo.\nTodas las ONG son de los partidos p\u00f2l\u00edticos y de los sindicatos.","klass":0}
{"text":"El meollo no es ayudarlos aqu\u00ed, sino ayudarlos all\u00e1, crear infraestructuras, empresas, trabajo, en sus pa\u00edses. Porque si no, la mayor\u00eda quieren venir, y ning\u00fan pa\u00eds aguanta una inmigraci\u00f3n desbordada, como est\u00e1 ya pasando y que va cada vez a m\u00e1s y m\u00e1s. ","klass":0}
{"text":"Pobrecitos estos chicos, que ten\u00edan que robar violentamente por necesidad a ancianos, probablemente lo jodiendoles lo que les queda de vida.","klass":1}
{"text":"Eso no lo vamos a ver, porque para ver eso hay que tener POLITICOS CON COJONES, y no la sarta de pusil\u00e1nimes que tenemos. Pero oye, que en la segunda guerra mundial pas\u00f3 igual. Todo estaba gobernado por pusil\u00e1nimes, y cuando la situaci\u00f3n se fue ya de las manos, entonces salieron en occidente los l\u00edderes de verdad, que pasaron a la historia no por ganar elecciones ni aglutinar votos, sino porque hicieron lo que ten\u00edan que hacer. Ese es su puto trabajo y no otro.","klass":0}
{"text":"No, los lideres de los movimientos sociales, sean religiosos o no, se mueven mayoritariamente motivados por el ego, el ansia de poder, influencia y hambre de trascendencia. En algunas ocasiones si hay lideres que han traido progreso para la mayor parte de la sociedad de forma inclusiva y sin hacerlo a costa de otros. Pero me temo que no seguian propuestas parecidas a la tuya.","klass":0}
{"text":"y que despu\u00e9s de la c\u00e1rcel echen a su pa\u00eds al mutilador. Bastante mierda tenemos en Espa\u00f1a como para importarla de fuera","klass":0}
{"text":"Entrara por una puerta y saldr\u00e1 por la otra, porque nuestra justicia no merece su nombre. Pero la tunda se le quedar\u00e1 de recuerdo.","klass":0}
{"text":"Parte de ella es as\u00ed. Y por eso hay tanto inmigrante ilegal de baja cualificaci\u00f3n en Espa\u00f1a y millones de parados de baja cualificaci\u00f3n tambi\u00e9n (la mayor\u00eda de los paradod): Esto es bueno para la clase media con estudios y para la alta, y muy negativo para la obrera.","klass":0}
{"text":"Puede que no sea votante de Vox, s\u00ed, pero la probabilidad es la que es. Vox y sus votantes no tienen fama de racistas porque s\u00ed.","klass":0}
{"text":"vamos a ver si te enteras ... el delincuente al trullo. el trullo debe servir para reinsertar, no para cronificar...no lo digo yo, lo dice la constituci\u00f3n. Y , por supuesto, ciertas politicas y actitudes solo sirven para empeorar el problema... esos delincuentesy el resto de ciudadanos han de tener alternativas a la delincuencia, acceso a la aducaci\u00f3n etc. En ese sentido, se puede decir que \"se les ha fallado\", en el sentido que cualquier delincuente es un fracaso de la sociedad. Es bien sabido que una sociedad potente tiene mucha menos delincuencia. Y el que no se adapte...al trullo. Pero de ahi, a ser un racista de extrema derecha...pues eso","klass":0}
{"text":"!!!Fascistas!!! que no le dej\u00e1is expresarse !! libertad de expresi\u00f3n!!! intolerantes!!!! que nos quieren convertir en una dictadura comunistaaaa!!..... vale ya me he tomado la medicaci\u00f3n y he dejado de de soltar las idioteces del votante medio de vox","klass":1}
{"text":"\u00bfY a los del Cor\u00e1n?.... silencio en la noche.","klass":1}
{"text":"ElJueves es un arma fundamental de propaganda, que no me lo toquen!!.","klass":0}
{"text":"Los ofendiditos atacan de nuevo.","klass":0}
{"text":"Tengo 20 a\u00f1os de experiencia como agente mar\u00edtimo y si abres un Atlas y se\u00f1alas un pa\u00eds, el que quieras, te dir\u00e9 un profesional y una empresa que tuvo reparando su buque en mi ciudad, profesionales altamente cualificados que vinieron con su Visado Schengen y cumplieron los requisitos de entrada,dando trabajo a contratas locales y dejando dinero en nuestro pa\u00eds. Como directores koreanos de Daewoo que hicieron 4 buques dando m\u00e1s de 20000 puestos de trabajo durante casi una d\u00e9cada. Te repito, TODOS vinieron con Visado Schengen y fue simplemente para tener reuniones y cerrar los acuerdos\nAprende a diferenciar la inmigraci\u00f3n legal, de la ilegal.\nTu que quieres que me de pena una persona que se muere por intentar entrar ilegalmente en mi pa\u00eds a vivir de mis impuestos?\nSi no quieres que mueran en el mar, no les alientes a entrar ilegalmente en un pa\u00eds en busca de una paga por existir.......\nRacista dice...... Lo que soy es una persona coherente\nSi a ti te matasen por intentar entrar ilegalmente en cualquier pa\u00eds, TE LO HAS BUSCADO por Darwin\nEdit : a los que piensan como tu, se les ve r\u00e1pido que no han salido de su pueblo, si hubieras viajado lo m\u00ednimo, no vuelo de Ryanair de 20 euros en Europa, sabr\u00edas y entender\u00edas que cada pa\u00eds tiene unas normas muy claras, tanto de entrada, como de estancia","klass":0}
{"text":"y jugar con ni\u00f1os... no lo olvide...","klass":1}
{"text":"ser xen\u00f3fobo es ser mala persona, se sea de vox o no.","klass":0}
{"text":"A costa de los trabajadores espa\u00f1oles. Dilo todo.","klass":0}
{"text":"Y con sus datos biom\u00e9tricos para que no pueda volver a entrar nunca m\u00e1s en la UE.","klass":0}
{"text":"Seguro que cobran la paguita all\u00ed y todo","klass":0}
{"text":"No digo que en uk se eche a todos pero gente de ilegal con mantas y que la polic\u00eda no haga nada... no se. www.freemovement.org.uk\/what-is-the-law-on-the-deportation-of-non-eu-f Estos son los motivos por los quepodrias apelar. Como ves, a no ser que lleves de siempre aqui o tengas una relacion con alguien que sea brit\u00e1nico o de residencia permanente, o hijos jodido lo llevas. En Espa\u00f1a creo que con lo de alegar arraigo vale.","klass":0}
{"text":"Son victimas.","klass":0}
{"text":"Me parece que est\u00e1s equivocado por completo, t\u00fa tienes tu opini\u00f3n yo tengo la mia pero no te falto al respeto, si no sabes respetar, pasa de mi","klass":0}
{"text":" No te creas. Ese hombre que vende sombreros en una manta, puede ser contratado por los due\u00f1os de los vi\u00f1edos para hacer la vendimia si necesitan gente. Se est\u00e1 buscando la forma de comer mientras no encuentra algo mejor, y s\u00f3lo pretende subsistir. Es algo as\u00ed como denunciar a una persona que rebusca entre la basura a ver si encuentra algo que pueda vender porque no va a pagar impuestos.","klass":0}
{"text":"la derecha le debe unas disculpas al Gobierno de sanchez-iglesias, ni Trump en sus mejores sue\u00f1os","klass":0}
{"text":"por complementar to comentario: Distinto delito. Este es por venta y distribuci\u00f3n de mariguana.","klass":0}
{"text":"M\u00e1s 1000. Es su culpa, es lo que fomentan.","klass":0}
{"text":"Ol\u00e9 sus huevos morenos (los del periodista). Si hablas de expulsar del pais a alguien, porque omites la nacionalidad.","klass":0}
{"text":"Y a\u00fan as\u00ed, este foro est\u00e1 lleno de cu\u00f1ados de izquierdas que justifican el linchamiento a este ladr\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Los que han votado negativo son despu\u00e9s los que mandan enlaces a La\u00daltimaHora, hacen apolog\u00eda de la extrema izquierda y acusan a Men\u00e9ame de estar lleno de fascistas. Es el totalitarismo y la propaganda que se consiente y aplaude en este sitio a radicales partidistas disfrazados de progresistas bienintencionados.","klass":0}
{"text":"este \u201cindividuo\u201d va a ser un mu\u00f1eco roto a no mucho tardar","klass":0}
{"text":"Los sindicatos subvencionados \u00bfno colaboran? No hab\u00edan quedado en que la Iglesia cat\u00f3lica era muy mala?","klass":0}
{"text":"Esto es s\u00faper peligroso, imagina millones de personas a las que se les dice que la vida que est\u00e1n sufriendo es la \u00fanica que hay y que tienen que resolver sus problemas por ellos mismos. Imagina un pa\u00eds como la India d\u00f3nde hay millones de personas en castas inferiores que no protestan aunque los trates como ratas","klass":0}
{"text":"No solo eso, los mutilan y asesinan.","klass":0}
{"text":"Tanto en el desarrollo de la conquista de los territorios que formaron el imperio espa\u00f1ol como en las primeras etapas de la formaci\u00f3n de la propia Espa\u00f1a, desde los primeros asentamientos fenicios y cartagineses, el mestizaje ha sido la constante en la formaci\u00f3n del pueblo espa\u00f1ol. Los espa\u00f1oles que alardean de actitudes racistas o que act\u00faan como tales, adem\u00e1s de burlarse del mandato divino se burlan tambi\u00e9n de la propia esencia de su hispanidad e implantan como pretende hacer VOX , modelos procedentes del mundo anglosaj\u00f3n tanto en lo econ\u00f3mico , ultraliberalismo salvaje pretendiendo convertir a nuestra Patria en un siervo del capitalismo mundial","klass":0}
{"text":"Gracias por la correcci\u00f3n. ","klass":0}
{"text":"Un casopl\u00f3n que tiene hipotecado a 30 a\u00f1os y que ha sido, primero, geolocalizado por los medios, y pintado y amenazado por descerebrados como t\u00fa, que ten\u00e9is menos sentido cr\u00edtico que una ameba con lo que os cuentan. Supongo que de las viviendas de Ribera o Casado, tambi\u00e9n sabemos todos d\u00f3nde viven y c\u00f3mo se las ha pagado, no?","klass":0}
{"text":"en tiempos modernos no se. Pero si le hubiese robado algo a alguien, no digo ya a una se\u00f1ora mayor, la guantada que me da mi padre es tan grande, que hubiese preferido esa paliza. No esta bien darle una paliza a alguien. Eso esta claro. No esta bien robar a una anciana. Eso tambien. No habiendo robado, no se produce la paliza. Habiendose robado, se debe recibir un castigo. Quizas no este. Pero este se lo ha llevado.","klass":0}
{"text":"y mira qu\u00e9 bien les ha salido que tienen unos 30 partidos alternativos que encuentra la manera de saltarse la ley. lo de prohibir alegor\u00edas al nazismo es un lavado de cara que ellos mismos saben que es in\u00fatil pero no pod\u00edan m\u00e1s que implementarlo. no sirve para nada","klass":0}
{"text":"Si es culpable o no,todav\u00eda no se sabe, pero el expediente lleva abierto desde el 2011, as\u00ed que bulo no es. De lo que s\u00ed deber\u00eda de ser culpable es de construir esa edificaci\u00f3n (una torre con un reloj tipo big ben) en la cima de un entorno natural con construccione de casa de piedra.","klass":0}
{"text":"Y no olvides esas ONG's que se har\u00e1n cargo de ellos \"sin \u00e1nimo de lucro\"","klass":0}
{"text":"Si no se les dejara quedarse en el pa\u00eds entrando sin papeles, probablemente no se jugar\u00edan la vida de esa forma.","klass":0}
{"text":"Como para no votar a Vox. Hijos de puta 300.000 con la que se nos vien encima.","klass":0}
{"text":"Black Lies Matter...jajajaja","klass":1}
{"text":"El Gobierno tiene SECUESTRADOS a m\u00e1s de 10.000 ciudadanos magreb\u00edes (Menas) que deben volver a su pa\u00eds inmediatamente. Con el gasto social que supone mantenerlos se podr\u00edan subir las pensiones mas bajas de nuestro pa\u00eds. Basta de gasto social in\u00fatil.","klass":0}
{"text":"No conozco budistas dedicandose a poner bombas, s\u00f3lo las ponen en nombre de Al\u00e1. Si cualquier otra religi\u00f3n se dedicase a predicar las barbaridades que dicen esta gente las prohibir\u00eda tambi\u00e9n.","klass":0}
{"text":"Pues p\u00e1galo tu. Que no me diga la superioridad moral del todo a 100 de nadie , de lo que debemos ocuparnos\nHay millones de cosas a la que dar preferencia para mejorar nuestra calidad de vida, no la de negros a los que necesitamos lo mismo que un ojo del culo en el codo\nSi la gente luchase por sus derechos laborales en lugar de por amamantar negros ilegales.......","klass":0}
{"text":"el problema con la ley y el orden es precisamente en que muchas veces a la hora de la verdad no existe.","klass":0}
{"text":"la nueva subnormalidad","klass":0}
{"text":"La doble moral de la derecha es escalofriante al tratar temas de ayuda humanitaria. de refugiados, de Bienestar social, de derechos humanos.... de humanidad, en fin. El Humanismo Cristiano se ha diluido en el egocentrismo del liberalismo salvaje.","klass":0}
{"text":"Nooooo. El que considera mal el morbo es usted, y sus 50 sombras de Grey. Datos cient\u00edficos y avalados los que suele manejar","klass":1}
{"text":"Si U\u00a1un periodista se hace viral por explicar una verdad, es que estamos acostumbrados a todo lo contrario.","klass":0}
{"text":"Y mientras en jap\u00f3n 0 menas y aumentando la natalidad de los nativos ","klass":0}
{"text":"igual necesitaban el m\u00f3vil para felicitar a la abuelita.","klass":1}
{"text":"Si que perjudica a la sociedad. Solo cambia la escala. \u00bfQue pasa si lo hacen 1000? \u00bfY si lo hacen 10000? \u00bfY si lo hacen todos los negocios en la costa? Aqui hay dos personas que estan haciendo algo manifiestamente ilegal. Uno saltandose las normas de cuarentena y otro con un negocio de venta sin licencia (No una ONG de prestamo de sombreros). Ser imbecil no es ilegal, desafortunadamente, asi que a negre solo lo investigaran por estar en galicia. El caso es que no hay porque disculpar un comportamiento para atacar otro. Ambos son insolidarios y por eso hay que cumplir con las leyes.","klass":0}
{"text":"Por lo visto tendremos que esperar a que a estos simp\u00e1ticos y ultraprotegidos menores (algunos no tanto) se les vaya la mano y haya alguna muerte. S\u00f3lo entonces se tomar\u00e1n en\u00e9rgicas medidas, como trasladar su albergue a otro punto de Madrid o realizar un par de detenciones. Mientras tanto otro barrio atemorizado por la inmigraci\u00f3n ilegal, violenta y con delincuencia asociada.","klass":0}
{"text":"Cierto, que cumplan la condena aqu\u00ed y despu\u00e9s de vuelta a su P___ pais. Lo veo. Si asumo que de cara a los chupi guays soy xen\u00f3fobo por pensar as\u00ed, pero me la trae al pairo.","klass":0}
{"text":"\u00a1Cu\u00e1nta hipocres\u00eda!. Propaganda pura y dura de los partidos de ultraizquierda.","klass":0}
{"text":"Vaya costumbres que tienen en Extremadura.","klass":0}
{"text":"No lo podr\u00eda haber definido mejor.","klass":0}
{"text":"Joder, s\u00ed que es verdad lo de que ven\u00edan los mejores y m\u00e1s preparados. Hay que tener mucho fondo para violar a alguien y acto seguido moler a palos a otro.","klass":1}
{"text":"pero traer inmigraci\u00f3n para suplir la falta de ingresos fiscales es aplazar el problema, si es que logra mitigarlo, M\u00e1ximo una generaci\u00f3n. Y eso ser\u00eda atacar el s\u00edntoma y no la enfermedad. Como bien dices es un mal end\u00e9mico y estructural y solo se resolver\u00e1 cuando alguien con altura de miras reforme el sector productivo. Pero bajo mi punto de vista dejar las cosas como est\u00e1n y pretender que un problema estructural se arregle solo es algo bastante estupido.","klass":0}
{"text":"Por causas como esta, yo voto a Vox","klass":0}
{"text":"\u00a1Qu\u00e9 islam\u00f3fobos! La polic\u00eda no se ha enterado que el Islam no tiene nada que ver con el atentado? ","klass":1}
{"text":"porque se escribe Wi-Fi","klass":0}
{"text":"seguramente es australiano hombre.","klass":0}
{"text":"Creo que ya captas la idea. En un futuro tus pensamientos no ser\u00e1n tan b\u00e1sicos y valoraras conceptos m\u00e1s complejos, menos simples, dejando a un lado tu ideolog\u00eda dualista sobre el comportamiento humano (buenos contra malos). Un placer haber hablado contigo. Que pases una buena tarde.","klass":0}
{"text":"Lo he le\u00eddo antes y joder... Pobre gente","klass":0}
{"text":"Es lo que pasa con los \"vendedores de humo\" al final la \"iglesiona\" es la que se hace cargo de esta gente, los progres son \"otra cosa\",lo de ellos son los comentarios contra la iglesia, pero alaban el Islamismo, anda que durar\u00e1n mucho si mandaran los islamistas, no quiero ni pensar lo que pasar\u00eda con los gays, lesvianas ctr.... en esos pa\u00edses los cuelgan sin m\u00e1s, pero los yupis de izquierdas los defienden.....","klass":0}
{"text":"Yo tambi\u00e9n estoy felizmente casada con un hombre estupendo...","klass":0}
{"text":"est\u00e1s comparando vender en la manta con cortar un dedo porque le llamaron la atenci\u00f3n?","klass":0}
{"text":"Es curioso porque los que piden lo que dices, que b\u00e1sicamente es aplicar un principio de presunci\u00f3n de culpabilidad con los inmigrantes, son los mismos que luego se quejan de que la LIVG es injusta con los hombres. Vamos, que piden para los dem\u00e1s lo que no quieren para ellos.","klass":0}
{"text":"Si ten\u00e9s huevos (cerebro ya s\u00e9 que no ten\u00e9s) m\u00e1rcame d\u00f3nde dije yo en mi comentario todo lo que est\u00e1s insinuando\n\nTe lo resalto para que sepas cu\u00e1l es la consigna\n\nwww.meneame.net\/c\/30811816","klass":0}
{"text":" poco le han dado, no justifico la violencia pero si es uno de esos \u201cconocidos\u201d pues igual la gente est\u00e1 hasta la polla","klass":0}
{"text":"\u00bfAh si? T\u00fa que est\u00e1s tan bien informado, que es lo que dicen los musulmanes que iban a diario a la mezquita esta de Ripoll y sab\u00edan de qu\u00e9 pie cojeaba el iman? Porque no he leido en ning\u00fan sitio que se fueran a denunciarlo para evitar que mataran a nadie.","klass":0}
{"text":"menuda gilipollez de criajo retrasado que te acabas de marcar, campe\u00f3n. Por supuesto que me considero moralmente superior a un xen\u00f3fobo repugnante como el de esta noticia. Tambi\u00e9n me considero moralmente superior a los nazis, los terroristas y a ti. Cu\u00e1nto da\u00f1o est\u00e1 haciendo el buenismo de subnormales a las mentes mononeuronales.","klass":0}
{"text":"Bueno, con un poco de comprension de la sociedad con sus costumbres (sexuales incluidas), una paguita de 800 al mes y un pisito de proteccion oficial, seguramente se reinserten y se lien a trabajar como animales para pagarnos las pensiones","klass":1}
{"text":"Ni puta gracia.","klass":0}
{"text":"Pobre gente, \u00bfDonde esta el Open arms cuando se le necesita?","klass":1}
{"text":"No, no les engordo porque soy neutro ante esta campa\u00f1a. Mi opini\u00f3n es que es una idiotez, algo de personas #mel\u00f3n que buscan sentirse salvadores del mundo. Sobre Lacasa, mi opini\u00f3n es que los consumidores tenemos la opci\u00f3n de evitar muchos cierres solo mediante el Consumo Guiado Consciente Inteligente.","klass":0}
{"text":"me cago en su puta madre","klass":0}
{"text":"Eso es una paliza? Venga hombre....","klass":0}
{"text":"Que pena que se acose de esta manera a medios de comunicaci\u00f3n. Los que lo aplauden desde la izquierda est\u00e1 claro que no son muy listos, o se creen que el gobierno siempre va a ser de su gusto.","klass":0}
{"text":"Porque un pol\u00edtico espa\u00f1ol us\u00f3 esa frase para disculpar a un puto terrorista ni m\u00e1s ni menos. Con esa mentalidad acabaremos extintos (pero moralmente superiores, eso si).","klass":0}
{"text":"Prohibirla no se podr\u00e1. Con educaci\u00f3n subes el primer pelda\u00f1o. Sac\u00e1ndola de las escuelas el segundo. Ya no quedan tantos pelda\u00f1os.","klass":0}
{"text":"Vamos que un amigo del presidente lo va a meter en si casa abandonada del pueblo y se lo va a llevar calentito","klass":0}
{"text":"eso que tiene que ver. Estas atacando las leyes espa\u00f1olas. Si no te gusta la ley, pues la intentas cambiar...pero las leyes se ACATAN. Si alguien menor de 18 a\u00f1os es menor, pues se acata, que por algo tenemos un marco legal al que atenernos.","klass":0}
{"text":"est\u00e1s permitiendo que los \u00c1RBOLES te impidan ver el BOSQUE, AMIGO","klass":0}
{"text":"A los que hay que joder son a las mafias, esa gente viene aqu\u00ed en busca de una vida mejor, pero no es culpa de Espa\u00f1a. Las mafias son los que les cobran por soltarle en una barquita a su suerte. Las cosas tambi\u00e9n est\u00e1n jodidas aqu\u00ed, no hay trabajo para nadie","klass":0}
{"text":"\u00bfunicamente por 10 a\u00f1os? \u00bfy los que vendieron a la esposa?","klass":0}
{"text":"Es que no comprendemos que las chicas que van sin velo, con minifalda o ense\u00f1ando \"m\u00e1s de la cuenta\", est\u00e1n pidiendo a voces ser violadas. Al menos en su cultura.\nY como estos individuos no han sido educados aqu\u00ed, hacen lo que les han ense\u00f1ado a hacer.\nQue, alguien se anima a hacer talleres de igualdad para musulmanes en Espa\u00f1a? Para qu\u00e9 narices tiene que hacer un espa\u00f1ol un cursillo de igualdad si ya la hemos aprendido desde la cuna?\nNos mean y decimos que llueve. Pa\u00eds...","klass":1}
{"text":"No voy a defender a agricultores que tienen semiesclavos por cuatro perras, pero la soluci\u00f3n no es \u00fanicamente castigar con c\u00e1rcel. Hay que hacer algo para facilitar que ofrezcan mejores condiciones de trabajo, porque si se ven obligados a vender por debajo del precio de producci\u00f3n es muy dif\u00edcil. El agricultor puede intentar cambiar de intermediario, pero es el mismo perro con otro collar. Abusan de posici\u00f3n de poder negociador (si no compras a este precio se lo compro a un pa\u00eds extranjero).","klass":0}
{"text":"pues no se si se han pasado o no, la patadita a la cara que le lanza uno igual sobra, pero ya diras tu como se le retiene sin emplear ningun tipo de violencia.","klass":0}
{"text":"Al pa\u00eds de donde salen ,se la pela tambi\u00e9n, por si no lo sab\u00edas.","klass":0}
{"text":"Yo lo tengo claro, si tengo un cesto con 10 manzanas y una esta podrida y no se cual es, tiro el cesto entero. Lo siento por los inmigrantes que sean honrados, ellos arrastran a otros que no lo son tanto y se camuflan entre ellos. Por esa regla de tres habr\u00eda que haber gaseado todo Madrid y matado a todos sus habitantes durante la crisis del coronavirus. \"Lo siento por los madrile\u00f1os que est\u00e9n sanos, ellos arrastran a otros que no lo son tanto y se camuflan entre ellos\", \u00bfno? Pero qu\u00e9 puto asco. Y encima pretender\u00e1s que eso no es ser racista. Tratar a toda una etnia como si fueran agresores violentos por cuatro que lo son. Ojal\u00e1 te hagan a ti mismo eso alg\u00fan d\u00eda para que sepas lo que es. Iba a ser gracioso verte quejarte y calificarlo de injusticia.","klass":0}
{"text":"300.000 \u20ac \/ 121 = 2.479 \u20ac","klass":0}
{"text":"Tendr\u00edan m\u00e1s valor quedarse en su pa\u00eds para intentar mejorarlo. En cambio oyen las paguitas que se dan en Europa por ni hacer nada y es como la loter\u00eda.","klass":1}
{"text":"Le hemos fallado y se lo han follado ","klass":1}
{"text":"si, lo dice gente como #2 que se cree que est\u00e1 escribiendo algo muy inteligente en plan ir\u00f3nico. Pero no.","klass":0}
{"text":"Creo que buscan casos que creen que podr\u00e1n sacar m\u00e1s r\u00e9dito para sus intereses, o que ser\u00e1n m\u00e1s medi\u00e1ticos para su exposici\u00f3n. Una vez explotado el tema de las mujeres asesinadas y viendo que no daba m\u00e1s de s\u00ed, ni los asesinatos bajaban tras a\u00f1os de la ley de violencia de g\u00e9nero, decidieron explotar los delitos sexuales...adem\u00e1s con esos delitos cuelan mejor la reeducaci\u00f3n en ideolog\u00eda de g\u00e9nero y la ingenier\u00eda social a practicar en los colegios","klass":0}
{"text":"en ningun momento he culpado a la ni\u00f1a AMIGO","klass":0}
{"text":"\" pero no sobre delincuentes no extranjeros a pesar de que \u00e9stos suponen el 70% de la poblaci\u00f3n reclusa y cometen muchos m\u00e1s delitos\" Creo deber\u00edas aprender la palabra \"proporci\u00f3n\"","klass":0}
{"text":"los que ten\u00e9is tan claro el racismo en los conguitos. Nos lo pod\u00e9is explicar a los que no. Porque yo puedo ver estereotipos, pero racismo donde. Lo de Apu era racismo o no","klass":0}
{"text":"las mujeres no pueden ser reeducadas para que no las maltrates.... Et voil\u00e0. Esa es una de las clave del feminismo de cuarta ola. \u00bfC\u00f3mo es una mujer educada para no ser maltratada? Mucho m\u00e1s fuerte. \u00bfC\u00f3mo es una mujer preparada para marcar su territorio y no quedarse en silencio? \u00bfC\u00f3mo es una sociedad donde los hombres tienen que evaluar y adaptarse? Ya te lo digo, m\u00e1s dulce y mucho m\u00e1s d\u00f3cil. De qu\u00e9 si no iban a darles tantos y tantas dinero y cobertura para masificar la idea.","klass":0}
{"text":"Como si son 500. \n300K ser\u00e1 el presupuesto anual que tiene para esos 7 chalets.\nY te salen 3.500 euros al mes por chalet.\nLas paguitas de los subhumanos van a parte.","klass":0}
{"text":"Por favor, que a \u00e9ste le se\u00f1or le metan a vivir en casa de alg\u00fan pol\u00edtico.","klass":0}
{"text":"El Pais...seguro que es mentira la noticia","klass":0}
{"text":" Vienen los mejores (sicarios) y los mas valientes (convictos) =- \"pero no todos son iguales\" =- \"hurr durr me he cagado encima hurr\"","klass":1}
{"text":"Cumple y se le expulsa. Y al nacional pues nos toca com\u00e9rnoslo, a no ser que habilitemos un territorio supranacional donde todos los pa\u00edses podamos colocar a los deportados.","klass":0}
{"text":"O este mismo incluso. youtu.be\/baRogIEg930","klass":0}
{"text":"Los mandan para librarse de sus problemas sociales  , los delincuentes juveniles para Espa\u00f1a ","klass":0}
{"text":"Acto seguido fue a la Caixa a ingresar un par de pensiones","klass":0}
{"text":"\u00bfHacemos? \u00bfQui\u00e9nes? No, ETA no ten\u00eda relaci\u00f3n con los vascos, en general. La mayor\u00eda somos y siempre hemos sido gente de bien y democr\u00e1tica. Solo tiene relaci\u00f3n con la izquierda abertzale. Y en efecto, como bien dices, odio las ideolog\u00edas fascistas y violentas tanto de unos como de otros. ?Por supuesto. Una cosa no quita la otra.","klass":0}
{"text":"Entonces tambien cualquiera que lo este pasando mal en ese pais, que vamos a traer a todo el mundo aqui\u00bf?","klass":0}
{"text":"El Javier Negre es un zoquete... Eso nadie lo duda... Ahora bien, \u00bfincrepar a alguien por hacer algo ilegal? Pues oye.., no me parece lo peor. Eso s\u00ed, grabar un v\u00eddeo para colgarte la medalla es bastante triste... Dicho lo cual... \u00bfQue la subdelegaci\u00f3n del Gobierno le va a investigar por no mantener la distancia de 1,5m sin mascarilla? Por ese lado lo tienen jodido. Si os fij\u00e1is en las baldosas del suelo... Son de 30cm al menos. ","klass":0}
{"text":"en Arag\u00f3n estamos jodidos, mucho parguela votando a la izmierda","klass":0}
{"text":"Estaba rico el zumo, worth","klass":1}
{"text":" Dep, es triste morir as\u00edTe creo en serio, pero una pregunta? Esos ni\u00f1os de acogida que trajiste vinieron por cauces legales o en una patera? La diferencia es considerable.","klass":0}
{"text":"Entonces, \u00bfdamos por tomada esa zona de la ciudad? ","klass":0}
{"text":"Como usted, muchos vieron ficci\u00f3n en la Manada, s\u00ed.","klass":0}
{"text":"Tenemos leyes, si quieres justicia medieval monta la m\u00e1quina del tiempo y vete al medievo.","klass":0}
{"text":"El dinero p\u00fablico no es de nadie https:\/\/eldebatedehoy.es\/politica\/frases-de-carmen-calvo\/","klass":0}
{"text":"Lo normal es que se tiren entre ellos por la borda en vez de ponerse a cortarse la cabeza. Especialmente si son musulmanes que saben que hay cristianos a bordo.","klass":0}
{"text":"los mejores, los m\u00e1s valientes, los m\u00e1s preparados. este apuntaba a verdugo, cre\u00eda que aqu\u00ed hab\u00eda pena de muerte","klass":1}
{"text":"Espa\u00f1a no es un pa\u00eds de multinacionales que generen puestos de trabajo de calidad. Es un pa\u00eds de microempresas.","klass":0}
{"text":"Laultimahora, Elsaltodiario o Kaosenlared.,","klass":0}
{"text":"No defiendo nada. Lo que digo es que hay barrios que son la selva y la ley no est\u00e1 funcionando all\u00ed. Obviamente el peligro de que pase algo como lo que has comentado es real y preocupante. Dicho esto, en mi opini\u00f3n, endurecer las leyes contra este tipo de \u201churtos\u201d continuados podr\u00eda ayudar para que el pueblo no acabe haciendo una estupidez.","klass":0}
{"text":"Un ladron menos.","klass":0}
{"text":"Buff totalmente en desacuerdo. He conocido y colaborado con inmigrantes majisimos. No quisiera que no hubieran pasado por mi vida.","klass":0}
{"text":"ni siquiera cononaviricos.","klass":0}
{"text":"Culpa de los progres por decirles que lo hagan","klass":0}
{"text":"Que lo t\u00f3xico de verdad son las patra\u00f1as del feminismo que propaga este diario","klass":0}
{"text":"Pues se han lucido con los n\u00fameros. Son el 15% de la poblaci\u00f3n y aportan el 10% de los ingresos a la seguridad social. Eso, con una edad media de 30 a\u00f1os frente a los 44 de media en Espa\u00f1a, cuando se hagan viejos veremos a ver el aporte \/ gasto..","klass":0}
{"text":"Ahora cotizar\u00e1 40 a\u00f1os para pagarme mi pensi\u00f3n","klass":0}
{"text":"Cortocircuito buenrrollista, pobres inmigrantes vs chica atacada sexualmente.","klass":1}
{"text":"aqui impide el matrimonio, pero si estan casados en un pais que lo permita y vienen aqui, como funciona ahi la ley?","klass":0}
{"text":" no te creas. Le han dado a base de bien. Seguro que ha aprendido m\u00e1s que cuando le llevan a comisar\u00eda.","klass":0}
{"text":"Son los mismos miserables de siempre, porque sera que siempre votan negativo a este tipo de noticias.......","klass":0}
{"text":"Yo no soy racista, pero ... (ya he cumplido el t\u00f3pico, ahora sigo) s\u00ed pienso que hay culturas de mierda que no son compatibles con la nuestra. No es la raza. Son algunas mentalidades las que me repugnan. Para m\u00ed no es comparable quien delique porque est\u00e1 en una situaci\u00f3n desesperada de la que quiere salir, y quien lo hace como modo de vida. mayoritaria.","klass":0}
{"text":"La hibristofilia es una parafilia conocida por los psic\u00f3logos y que afecta fundamentalmente a las mujeres. Supongo que est\u00e1 relacionada con la preferencia por los maltratadores.","klass":0}
{"text":"Creo que Abascal contesta de manera magistral a esta noticia de meneame en este video... www.youtube.com\/watch?v=6R9XWHY5XSw","klass":0}
{"text":"Espero ansioso que empiece a pagarme la pension","klass":1}
{"text":"A mi lo \u00fanico que me interesa de ese dato es saber si l rescate de esos cuerpos ha sido con dinero de mis impuestos o no, de ser que s\u00ed, quisiera que la deuda la contrajeran sus familiares y de no poder pagar vetarles la entrada al pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"Experiencia...se\u00f1ora...sus datos...los estoy esperando","klass":0}
{"text":"a Primark, que tributa en Irlanda. Ya era hora de que alguien tuviese el valor de enfrentarse a los putos negros que con sus sobres, sus sobornos y sus chiringuitos financieros han vendido el pa\u00eds. Es iron\u00eda por si alg\u00fan subnormal me reporta.","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan las mismas Naciones Unidas, 80% de los inmigrantes que llegan a Europa no son refugiados, y eso era en la \u00e9poca de la guerra en Siria. En el pueblo donde yo vivo hay unos chicos provenientes de Marruecos y otros de \u00c1frica Subsahariano. Para llegar desde la Africa Subsahariana se tiene que pagar a las mafias la friolera de$3000. En un pa\u00eds del Tercer Mundo, uno que cuenta con $3000 para viajar a Europa y poner su vida en peligro de morir ahogado en el Mediterr\u00e1neo no es refugiado.","klass":0}
{"text":"Los que tienen cojones son los que hacen todos sus tr\u00e1mites y emigran dignamente, esto son ratas huyendo...\n\nY si, Espa\u00f1a pertenece a los espa\u00f1oles, y a quien reside legalmente.","klass":0}
{"text":"entre los detenidos por apedrear a los delincuentes hay un subsahariano. Tambien diran que el subsahariano es racista ??","klass":1}
{"text":"Para nada. A menudo son tipos encantadores al principio, tanto que a veces cuando la v\u00edctima se queja de algo su entorno puede hacer que ella piense que ella misma exagera, que la que 'falla' es ella, va perdiendo la autoestima, la situaci\u00f3n empeora, y a lo que se da cuenta de que es grave, est\u00e1 tan asustada y la situaci\u00f3n es tan grave que no puede salir de ella. Y eso se da incluso en mujeres que antes eran seguras.","klass":0}
{"text":"\u00bfNo pueden cambiar las formas y manejos de los medios de comunicaci\u00f3n en la cultura actual de occidente, mas con respecto a todo tipo de hecho criminal o delictivo? Porqu\u00e9, lo primero, por las horas, d\u00edas y semanas en portadas de la prensa y telediarios, se hace mas en este tiempo este terrorismo, si se diera nada mas que la puntual noticia y con el menor relieve, no les merecer\u00eda la pena; el problema, pero, \u00bfComo se les mete en la cabeza a pol\u00edticos y medios a que no se haga?  \u00bfEs de sentido com\u00fan pol\u00edtico no se legisle, y se permita en occidente vestimenta propia de otros tiempos, culturas y climas, como habituales? El colmo, ya se ven hasta en lo publico y creen es su derecho, en el caso de la mujer adem\u00e1s su uso las degrada --y son las que mas las usan--, denota fanatismo y poder dogm\u00e1tico de unas creencias irracionales, y mas por los hombres que imponen esa \"moda\" --ellos no la usan tanto--, o ritos y costumbres ancladas en el tiempo, y sin evoluci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Va en serio, no veas la que tienen montada los del Frigodedo y el Frigopie.","klass":0}
{"text":"O, alternativamente, ilegalizar VOX.\nDe hecho, ser\u00eda bastante mejor.","klass":0}
{"text":"Ya, y si fuese al reves unas negras insultando a un blanco que pasaria\u00bf? pues nada de nada, ni seria delito de odio ni ostias en vinagre. Vendria la policia y aun le increparia al blanco por discutir con las mujeres y ademas negras, como ya ha pasado con casos de pareja donde el es el agredido verbalmente y se preocupan por la agresora. Delito de odio es un cachondeo para mandar a la carcel a los que van contra los votantes de la izquierda.","klass":0}
{"text":"Lo que hay que hacer con estos individuos es retornarlos a su pa\u00eds de origen, y despu\u00e9s cobrarle el retorno al rey moro. Ya ver\u00e1s como dejan de venir.","klass":0}
{"text":"Aqu\u00ed les traigo otra marca sobre la cual volcar su impostada ira a los ofendiditos profesionales. De paso que se la apliquen.  ","klass":0}
{"text":"Yo los mandaba a todos para Gibraltar!.","klass":0}
{"text":"No. Lo que s\u00ed que veo es que he algunos tirar\u00edais los menores al mar y a tomar por culo el problema.","klass":0}
{"text":"Y ese mismo diputado se qued\u00f3 acongojado cuando vi\u00f3 los nazis que siguen a su partido. Hay personas que no se enteran de nada, y que no entienden que es postureo el tener una persona de color, el tengo un amigo negro de mierda y no soy racista de toda la vida. Si ese es tu \u00fanico argumento y obvias todos los comentarios racistas que ha realizado Vox, bueno , te iba a decir lo que pienso de ti, pero ya te imaginas.","klass":0}
{"text":"As\u00ed sin cabras ni camellos? Y las costumbres?","klass":0}
{"text":"Y vuelta la burra al molino. No odio a nadie. Porque les deseo lo mejor,  desear\u00eda lo mejor para ellos,  que es que no tuvieran que salir de su pa\u00eds, que se quedaran con su familia y que s\u00f3lo si se la sale de las santas narices,  emigraran para mejorar. Pero no por subsistencia, viniendo de pa\u00edses que son ricos. Pero es que los mismos que dicen que est\u00e1 bien que vengan (desde el Gobierno) son los mismos que dicen que aportan el 10% a la seguridad social pero reciben solo el 1%. \u00bfPodr\u00eda verse mayor descaro,  dando datos de su explotaci\u00f3n? Es que no me cabe en la cabeza. Se les explota, pero criticar este sistema de mierda te hace racista. Perfecto. Me parece que les haces el juego. Y luego est\u00e1n los locos que odian a la gente por su color. Pues vale.","klass":0}
{"text":"Seguro que era de religi\u00f3n budista.","klass":1}
{"text":"Este ... mentir no s\u00e9 si mientes, pero de entrada te olvidas de Luc Andre Diouf Dioh, diputado canario del PSOE (y en su momento inmigrante ilegal) www.congreso.es\/portal\/page\/portal\/Congreso\/Congreso\/Diputados\/DipCirc","klass":0}
{"text":"A Dios rogando y con el mazo dando. Literal.","klass":0}
{"text":"No, deber\u00edamos deshacernos ya de lo inservible, la religi\u00f3n se ha utilizado siempre para manipular ignorantes e imb\u00e9ciles. \u00bfmis normas? no, la l\u00f3gica, sentido com\u00fan y ciencia \u00bfmis deseos? pues si, no te lo voy a negar \u00bfmis fobias? el que un subnormal de estos con el cerebro lavado por su \"lider religioso\" acabe con la vida de la gente que puede estar aportando cosas a la humanidad y sembrar el terror, si, me da miedo, pero no huyo de \u00e9l, si puedo acabo con \u00e9l.","klass":0}
{"text":"yo no apostar\u00eda a que no...","klass":0}
{"text":"Ya, pero eso es marca registrada. Wifi no, es como decir kl\u00ednex :-D","klass":0}
{"text":"Es una cuesti\u00f3n estad\u00edstica.","klass":0}
{"text":"la extrema derecha es lo peor que puede haber nunca. En Espa\u00f1a adem\u00e1s son corruptos, ya lo has visto. Puedes estar tranquilo que estos casos son puntuales. Lo de menas supongo que te lo inventas","klass":0}
{"text":"la ley dice que si es extranjero se le expulsa. No s\u00e9 cuales son las excepciones. El problema lo tenemos con los delincuentes patrios. A esos no se les puede expulsar y muchos son peores.","klass":0}
{"text":"La explicaci\u00f3n de la v\u00edctima es para salir corriendo. La acaban de atracar y todav\u00eda tiene la desfachatez de perdonar a los delincuente. No comprendo c\u00f3mo es posible que trate de disculpar una cosa como esa.","klass":0}
{"text":"Sin animo de lucro... 300.000 al mes... claro claro, sin animo de lucro.","klass":1}
{"text":"La estrategia de muchas mujeres es hacer saltar a su pareja para obtener una posici\u00f3n de superioridad moral y algo con lo que manipularle, algo que echarle en cara. Resulta natural que alguna de dichas provocaciones acabe en drama.","klass":0}
{"text":"Que si que los nazis est\u00e1n encantados de que se proh\u00edba el nazismo, y los cristianos el cristianismo...yo ya no se que fumais algunos...","klass":0}
{"text":"Parece imposible que el censor acepte un comentario agradeciendo que en la noticia se informe de la procedencia de los delincuentes. Algo que regularmente se esconde con intencionalidad pol\u00edtica. Pues insisto en agradecer que se informe de que son magreb\u00edes. A cada cual lo suyo.","klass":0}
{"text":"Si las ayudas a la inmigraci\u00f3n ilegal se descontaran de las subvenciones a los partidos pol\u00edticos no pasaban el Estrecho ni las cig\u00fce\u00f1as.","klass":0}
{"text":"Este tipo de cosas son las que hacen que un movimiento social que en un principio cuenta con el apoyo general de la sociedad, termine recibiendo el rechazo por querer ir demasiado lejos. Lo hemos visto en partidos pol\u00edticos, en la defensa de otros colectivos, y dir\u00eda que en otros lugares tambi\u00e9n. Lo cual es un problema, por que con esto que es una tonter\u00eda, la gente puede pasar de la aceptaci\u00f3n a la aversi\u00f3n. No se si me explico. Espero que no se me malinterprete.","klass":0}
{"text":"Viva la libertad de expresi\u00f3n, si se\u00f1or.","klass":0}
{"text":"hombre pues mira, cuando esta gente acumula decenas de detenciones por robo, pues a mi me parece bien y hasta deseable, a ver si as\u00ed aprenden visto que con los m\u00e9todos civilizados no saben o no quieren aprender","klass":0}
{"text":"Es asombroso el nivel de estupidez-robotizaci\u00f3n del adoctrinamiento progre.","klass":0}
{"text":"claro, claro, no existen delincuentes espa\u00f1oles... cinco veces me han atracado o intentado atracar en plena calle y las cinco delincuentes espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes...","klass":1}
{"text":"pues ya va siendo hora de cambiar esa din\u00e1mica no? O el futuro es traer mano de obra barata sin ning\u00fan valor a\u00f1adido y competir en salarios bajos ? Que es mejor, un ingeniero que cobra una pasta y le retienen el 42% o tres peones cobrando el SMI y estando explotados ?","klass":0}
{"text":"El racista tiene miedo, es la v\u00edctima del sistema y por eso act\u00faa de forma agresiva, por que se siente superado por el entorno y necesita protecci\u00f3n. Alg\u00fan d\u00eda espero que se trate con garant\u00edas a los que hoy en d\u00eda llamamos delincuentes, pues precisamente los delincuentes son las personas d\u00e9biles y amedrentadas que explotan en contra de un entorno que no entienden y en el que no pueden sobrevivir en condiciones pac\u00edficas de estabilidad mental. Es de vital importancia que se entienda esto para conseguir como humanidad progresar, y todos juntos y unidos conformar un mundo digno de ser habitado y disfrutado por todos y todas.","klass":0}
{"text":"Lo que no son responsables es Delos actos ajenos, que es lo que pretenden ustedes. El culpable de cualquier delito es siempre el autor, las v\u00edctimas nunca. Por mucho que se empe\u00f1en en culpabilizar a las v\u00edctimas por estos foros","klass":0}
{"text":"Partiendo de la nada, estamos alcanzando las m\u00e1s altas cimas de la estupidez humana","klass":0}
{"text":"la delincuencia tiene un fuerte componente cultural, pi\u00e9nsalo fr\u00edamente y te dar\u00e1s cuenta","klass":0}
{"text":"A lo mejor hay que empezar a tomar medidas contra determinados imanes salafistas antes, y no despues, de que esparzan su veneno. Ya est\u00e1 bien de muertos inocentes.","klass":0}
{"text":"\u00bf\u00bf\u00a1\u00a1Te das cuenta que tu comentario demagogo sobre la violencia machista lo has hecho en una noticia sobre una violaci\u00f3n grupal a una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os!!?? Y encima acusando a otros de que no les importa la violencia machista. Te has lucido. :palm:","klass":0}
{"text":"Ah\u00ed ah\u00ed, protegiendo a tus ni\u00f1os. A los mejores. \u00bfA cuantos tienes metidos en casa?","klass":1}
{"text":"Ya se ha ido de madre. Muchos hechos aislados en muchos sitios.","klass":0}
{"text":"La libertad de pensamiento sola no te garantiza nada m\u00e1s que poder creer lo que quieras sin represalias. Eso solo no sirve absolutamente de nada sin sentido cr\u00edtico. Tu puedes tener la libertad de pensar que los unicornios existen. Pero la libertad de pensamiento no te aleja de creer cosas imposibles o en ideas mutuamente exclusivas.","klass":0}
{"text":"Es tremendo que un acto as\u00ed no se juzgue como intento de asesinato pues como controlan los cobardes el tiempo y la fuerza qu\u00e9 ejercen? Pueden matarte o dejarte en coma irreversible. Nuestra justicia es simplemente deplorable. Que desastre de pa\u00eds...","klass":0}
{"text":"FRAGATAS hechas en una ciudad cuyo alcalde de medallas a trozos de madera, y no le parece mal armar a esa tiran\u00eda, que entre otros cosas est\u00e1 machacando a Yemen. No es del Podrido precisamente.","klass":0}
{"text":"\u00bfPorque cuando uno se refiere a hechos reproblables cometidos por extranjeros inmigrantes hay que decir previamente que \"no se trata de racismo?. Un delito no tiene raza y si lo comete un espa\u00f1ol, pues es un espa\u00f1ol y si lo comete un inmigrante, pues es un inmigrante. Y para hablar de ello de forma objetiva, no hace falta pedir esa especie de perd\u00f3n previo. ","klass":0}
{"text":"\u00a1me encanta veros tan escociditos! tiene que joder ver que la realidad no se corresponde con vuestras paranoias","klass":0}
{"text":"Te veo tenso.\n\n\u00bfNo te han ingresado a\u00fan la paguita?","klass":0}
{"text":"La derechita cobarde meti\u00e9ndose con los d\u00e9biles, como siempre. Con el hijo de puta del comisionista, putero, mataelefantes y borracho campechano no se meten, claro. Y ha robado m\u00e1s a todos los espa\u00f1oles que todos los impuestos que puedan dejar de pagar los manteros en d\u00e9cadas.","klass":0}
{"text":"Los inmigrantes han estado entrando de manera imparable con la connivencia total de todos los medios de comunicaci\u00f3n que han decretado un apag\u00f3n informativo absoluto. Esta noticia solo puede significar que las avalanchas de inmigrantes no solo est\u00e1n entrando por el estrecho en pateras si no que tambi\u00e9n est\u00e1n entrando por los pirineos en masa, desde alemania, grecia e italia, o sea, que el resto de paises est\u00e1n mandando en silencio por los pirineos a los millones de inmigrantes que les entraron desde hace 3 a\u00f1os a sus paises desde turquia. Ya adverti en su momento que esto e suna operaci\u00f3n globalista muy bien planificada cuyo ultimo objetivo es la destrucci\u00f3n total de espa\u00f1a mediante una invasi\u00f3n masiva de inmigrantes, mayoritariamente musulmanes, provenientes de oriente medio , somalia, sudan y eritrea, que entraron por grecia hacia alemania, y los que entraron por italia que provienen,adem\u00e1s de esos paise,de nigeria, mas lo que nos est\u00e1n entrando desde senegal, tambien musulmanes en su mayoria, como los que se rebelaron en lavapies. El vaticano est\u00e1 tomado por la masoneria jesuita, con bergoglio a la cabeza, quiene stambi\u00e9n est\u00e1n contribuyendo para la destrucci\u00f3n de espa\u00f1a y del vaticano. Disfrutad ahora de lo que habeis votado, por que el futuro que se avecina para espa\u00f1a va a ser dantesco, con un hundimeinto economico total gracias al despilfarro de los gobiernos de izquierdas que est\u00e1n manteniendo a estos millones de parasitos con nuetsras pensiones, y con la conivencia de CIUDADANOS y el PP. O ya nadie se acuerda a albert ribera hace mas de 2 a\u00f1os en la frontera entre grecia y turquia dando la bienvenida a los inmigrantes o a casado recien elegido dando la mano a senegaleses recien desembarcados de las pateras en almeria? Todos los que habeis votado a PSOE, PODEMOS, CIUDADANOS y PP sois responsables directos con vuestros votos de la futura destrucci\u00f3n de espa\u00f1a y del futuro exterminio y violacioens de vuestras familias. Ahora mucha gente entender\u00e1 el oscuro mensaje del estado islamico que pas\u00f3 desapercibido en los emdios de comunicaci\u00f3n hace unos dias y en el que amenazaba a espa\u00f1a con su destrucci\u00f3n y la venta a la esclavitud de nuestras mujeres e hijas.  DISFRUTAD DE LO VOTADO, IDIOTAS !!","klass":0}
{"text":"No, ojal\u00e1 fuera tan facil... si est\u00e1s de manera ilegal en Espa\u00f1a no puedes hacer contrato alguno, para eso necesitas tener tus papeles en regla y la manera m\u00e1s f\u00e1cil es por arraigo tras demostrar que llevas dos a\u00f1os en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Y me sale the AD: Te llevamos tu mochila y tu bolso gratis?\nSoy de Zaragoza y encima ilitri se me pitorrea...","klass":0}
{"text":"Normal.","klass":0}
{"text":"Tan r\u00e1pido te fuiste del debate? Creatividad? Preguntarme por un estudio en el que basar una met\u00e1fora? Perdona pero yo no tengo tiempo ni para ni\u00f1er\u00edas ni para juegos de trilero. Madura.","klass":0}
{"text":"El mundo que te inventas a partir de una frase es bastante inmenso y falso. Ante lo que yo digo de \"Comprender por qu\u00e9 la gente piensa como piensa\" Tu dices \"por sus ideas habr\u00eda que meterlos en la c\u00e1rcel\" No tengo mucho m\u00e1s que decir sobre tus intenciones, si t\u00fa, ves bien meter en la c\u00e1rcel a la gente por sus ideas, supongo que decirte facha, totalitario, dictador... Ser\u00e1 para ti un piropo.","klass":0}
{"text":"los canariones tienen un barrio que se llama El Salto del Negro yo hay lo dejo jajajaja.","klass":0}
{"text":"calla, calla, que la siguiente ser\u00e1 filipinos, que degrada a las personas de filipinas, ya veras ya.","klass":0}
{"text":"T\u00fa ya comes, est\u00e1s usando una computadora de de m\u00e1s de 500 \u20ac, y tienes un smartphone de 200 \u20ac.","klass":0}
{"text":"Si la religion fuese inservible habria desaparecido hace centenares de anyos por seleccion natural. La religion por si no es culpable de nada. Es la gente que la utiliza para sembrar barreras entre la gente, delimintando los mios de los tuyos. Divide a la gente y luego enfrentalos. Y que gana la gente que lidera estos odios? Poder e influencia. Eso es lo que quieren. Y usan la religion tal como usarian cualquier otro sistema que les permitiese trepar y no ser cuestionados. No todos los lideres que han sembrado miseria han usado la religion para alcanzar sus objetivos, pero si todos han usado el odio. Tu propuesta no es mejor que la de ellos.","klass":0}
{"text":"No se pa que te molestas, de verdad!!","klass":0}
{"text":"Esa es una de las consecuencias, a costa de nuestra flaca econom\u00eda. La subvencion a costa de que partida sera, ense\u00f1anza, pendion, investigaci\u00f3n, maltrato, seguridad vial, dependiente... Pues yo propongo del salario de los pol\u00edticos que son los que nos llevan a este caos ","klass":0}
{"text":"Se\u00f1ora, que se mejore, pero creo que cada pa\u00eds se deber\u00eda ocupar de sus s\u00fabditos, si aqu\u00ed est\u00e1n mal, imagine en su pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"Hay que cerrar cualqueir medio que informe de la alta tasa de delincuencia de los mejores, los m\u00e1s valientes.","klass":1}
{"text":"Saldr\u00e1n los ongi etorris impidiendo que regresen a su pa\u00eds... Como premio por quedarse les subir\u00e1n la paguita","klass":1}
{"text":"habr\u00e1 que ver si se confirma si era el im\u00e1n, pero si asi resulta la solucion es sencilla, no se como se decide quien est\u00e1 al frente de una mezquita o no, pero si es una organizaci\u00f3n o algo asi acabar con ella, echarla de todas las mezquitas o disolverla, cortar el dinero que tengan y sobre todo, los vinculos y financiacion que tengan desde ya sabemos donde, y no estoy se\u00f1alando a Arabia Saud\u00ed, Qatar.... que va","klass":0}
{"text":"Poco negocio hay cuando no hay lucro alguno sino subsistencia.","klass":0}
{"text":"ea, pues el cortacabezas a la c\u00e1rcel a que viva de puta madre a costa del contribuyente Espa\u00f1ol y a los restantes una paguita por la depresi\u00f3n que han cogido al ver una cosa as\u00ed.","klass":0}
{"text":"A enemigo que huye puente de plata.Ahora solo espero que investiguen y se les proh\u00edba la entrada de por vida.","klass":0}
{"text":"Algunos pierden la cabeza por llegar a Paguitalandia.","klass":0}
{"text":"Donde pones el ojo pones la bala, si se\u00f1or!","klass":0}
{"text":"Ser\u00e1 que ya tengo una edad, pero que hace una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os a la una de la madrugada en la calle, y sola??","klass":0}
{"text":"Te compro casi todo lo que dices, pero tu diagn\u00f3stico \"educaci\u00f3n y calidad de vida\" no me parece suficiente. Los inmigrantes reciben la misma educaci\u00f3n que los nacionales, por ejemplo. Y la calidad de vida que muchos tienen es similar a la de muchos espa\u00f1oles, los cuales no por vivir en un barrio obrero y tener un sueldo bajo atacan a machetazos a alguien que les llama la atenci\u00f3n. Creo que el enfoque cultural es muy concreto y certero. Por mucho que eduques y des calidad de vida, si en la cultura de alguien est\u00e1 arraigada la ley del m\u00e1s fuerte como forma de solucionar los conflictos, que el que tiene una religi\u00f3n distinta es inferior y se puede abusar de \u00e9l, o que las mujeres han de obedecer al hombre y punto pelota, eso no se cambia f\u00e1cilmente. Quiz\u00e1s el problema de traer inmigraci\u00f3n que culturalmente est\u00e1 muy atrasada, pero que as\u00ed les podemos pagar sueldos bajos, tiene estas consecuencias. Y trayendo m\u00e1s inmigraci\u00f3n de este tipo no vamos a solucionar nada, m\u00e1s bien al rev\u00e9s. Adem\u00e1s est\u00e1 el tema demogr\u00e1fico, que no hace m\u00e1s que agravar las cosas. Lo de \"okupas, gitanos, con brocha gorda\" pues disculpa si te ofendi\u00f3. Creo que el mensaje se entiende bien, y tampoco voy a hacer un ensayo de veinte folios para explicar algo que es evidente. Particularmente m\u00e1s repulsivo me parece tener que poner la otra mejilla con esta gente que se la suda todo y que carece de cualquier resquicio de respeto o empat\u00eda hacia los que no son de su \"clan\". Para mi es gentuza y no me importar\u00eda vaciar Espa\u00f1a de este tipo de gente, vengan de donde vengan.","klass":0}
{"text":"Demuestra iniciativa. Que le den dos pagas.","klass":1}
{"text":"Tienes raz\u00f3n, es intolerable que salga a la luz que el 95% de los homicidios son perpetrados por hombres. Ah, qu\u00e9 ese sesgo te incluye? Pues nada, fen\u00f3meno, lo cambiamos por otro, si ser\u00e1 por estad\u00edsticas... Lo que est\u00e1 claro es que es totalmente indiscutible que \"los malos son los otros\". El 100% de los fascistas de todo el mundo no pod\u00e9is estar equivocados ","klass":1}
{"text":"Cierto. No existe ning\u00fan tipo de problema de convivencia entre locales y for\u00e1neos en los barrios y pueblos donde su presencia en m\u00e1s elevada. Disculpas por haber inventado.","klass":1}
{"text":"no acostumbro a tragar con ninguna basura, ni ajena ni propia. Lo que no entiendo yo es que algunos os eleg\u00eds como portavoces de todos los ciudadanos para decir qui\u00e9n es y quien no es bienvenido por todos los espa\u00f1oles","klass":0}
{"text":"Tanto cuesta echarles de \u00e9ste pa\u00eds cuando cometan un delito? Los espa\u00f1oles nos lo comemos, pero extranjeros cometiendo delitos ?","klass":0}
{"text":"Yo no quiero que est\u00e1 gentuza entre en Espa\u00f1a. No quiero que est\u00e9n en Espa\u00f1a, y quiero que se les expulse. Debemos ser libres para expresar nuestra opini\u00f3n, para votar a Partidos pol\u00edticos sin complejos, y debemos ser libres frente al miedo. Debemos tener libertad y seguridad en nuestras casas, en nuestros barrios y en nuestro pa\u00eds. No podemos tener miedo, debemos ser libres. Por eso, es necesario un partido pol\u00edtico como VOX.","klass":0}
{"text":"No has contestado la pregunta, solo has soltado un slogan, segun el cual por cierto #7 tiene todo el derecho del mundo a opinar sin condena que en tus propias palabras \"la libertad de expresi\u00f3n est\u00e1 por encima de todo\"","klass":0}
{"text":"RECIEN PUBLICADO: El juez procesa al expol\u00edtico del PP Rodrigo de Santos por violar siete veces a un preso en la ONG donde trabajaba. ....De Santos est\u00e1 acusado de amenazar a dos reclusos con informar a Prisiones para que no volvieran a salir de permiso si no manten\u00edan relaciones sexuales con \u00e9l....  Por contra, el PP est\u00e1 encantado con los refugiados...... a la vista est\u00e1......","klass":0}
{"text":"Es famoso el caso del diario en papel \u2014y, por supuesto, la versi\u00f3n digital\u2014 El D\u00eda, de Tenerife, que tuvo que afrontar diversas indemnizaciones por una l\u00ednea editorial similar. En cierta ocasi\u00f3n, uno de los colaboradores public\u00f3 un art\u00edculo en el que ped\u00eda que se colocara una linea de ca\u00f1oneras en la costa de las islas para hundir pateras. Como ven, descerebrados neonazis hay en todos sitios.","klass":0}
{"text":"Pobrete, lo que habr\u00e1 sufrido para llegar a eso, le ofrezco la casa del shur de arriba para que puedo degollar tranquilo","klass":1}
{"text":"ni yo. En Catalunya es el EAIA. Los manda la asistenta y ellos hacen una valoraci\u00f3n. Sin juzgado. Sin poder grabar la conversaci\u00f3n por si hay abusos etc ..bsin garant\u00edas y gente muy humilde que no puede defenderse o pierden los nervios. Claro que a veces se ponen violentos pero porque les llegan diciendo que les van a quitar a los ni\u00f1os y son gente sin estudios que no saben gestionar la situaci\u00f3n y pierden a veces los papeles. Hace a\u00f1os que hay quejas.","klass":0}
{"text":"Los mejores los m\u00e1s preparados para cortar cabezas","klass":1}
{"text":"Mujeres que violan a hombres. ","klass":0}
{"text":"AESA,  la ESA es la de los cohetes. Y fabricar ... m\u00e1s bien se hacen algunas piezas. Y no est\u00e1n faltos de personal precisamente.","klass":0}
{"text":"por que se considera racismo la cr\u00edtica de vender menores como ganado.","klass":0}
{"text":"Una cosa son las ideas y otra las acciones.","klass":0}
{"text":"Na hombre, que eso es de racistas. Ayer me lo soltaron unos cuantos lumbreras por aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"Que critica a la iglesia del comunista, Paco, si ellos mismos van a buscar ilegales a las costas de Italia o Malta ,quitan las concertinas para que salten mejor ,la valla en las fronteras de Africa.,","klass":0}
{"text":"No s\u00e9 si me enternece o entristece ver grandes explicaciones sensatas de este tipo. Podemos pasar al siguiente paso, m\u00e1s productivo, de no discriminar a los negritos de la selva por su origen y permitir que la marca se llame as\u00ed por su parecido chocolatero, mientras desde\u00f1amos simplemente la mentalidad denigrante de aquellos que realizan tales formas despectivas? De verdad es necesario pasar por estos tramites avergonzantes para demostrar la discriminaci\u00f3n end\u00e9mica? No veas que six pack de tableta de chocolate me est\u00e1 saliendo ...","klass":0}
{"text":"Pues que se ampl\u00ede el confinamiento hasta que no quede uno","klass":0}
{"text":"pues mira c\u00f3mo est\u00e1 Suecia, y no parece que funcione del todo el efecto boomerang (nivel de violaciones, ataques con granada, armas largas, etc)","klass":0}
{"text":"Y esta correcci\u00f3n de la sentencia es el TSJ de CyL. Queda el supremo... Por cierto, al juez que les mete 200 a\u00f1os y despu\u00e9s le corrigen a 4 no le pasa nada????","klass":0}
{"text":"Ojo, no se vota tanta izquierda, el caso es que la actual ley electoral beneficia a determinadas opciones","klass":0}
{"text":"Ese negativo es de un masoca espa\u00f1ol o de un progre \u00bf no se ? adivina ","klass":0}
{"text":"Eduardo Inda, calienta que sales!","klass":0}
{"text":"servicios del menor puede hacerse cargo de un menor en riesgo SIN mediaci\u00f3n de un juez. Luego su quieren recuperar al ni\u00f1o han de ir a juicio y son a\u00f1os. Esto es bueno y malo. Malo porque se han dado abusos, yo s\u00e9 de unos amigos que tardaron dos a\u00f1os en recuperar sus hijos y lo cierto es que no era. Malos padres se los hab\u00edan quitado por no tener una casa fija y eso es ilegal en Espa\u00f1a.. Bueno para casos como este","klass":0}
{"text":"Abre tu casa y empieza a mantener algunos.\nLo de ni\u00f1os no me vale. Estos son adultos.","klass":0}
{"text":"Ha dicho marroqu\u00ed {0x1f64a}","klass":0}
{"text":"bueno, existen los delitos de injurias, calumnias o atentados al honor que precisamente regulan el hecho de que puedas sentirte ofendido por algo que digan... (con esto no defiendo esta gilipollez de los conguitos, pero legalmente nadie puede ofenderte gratuitamente).","klass":0}
{"text":"Muy com\u00fan entre las victimas de la progres\u00eda. Tiene duda de si la responsabilidad de lo sucedido es suya por formar parte de esta sociedad tan denostada y maltratada por el mundo progre.","klass":1}
{"text":"Son un 15% de la poblaci\u00f3n, un 10% de la poblaci\u00f3n activa. Aportan el 10% y reciben el 1%. Esos son los datos objetivos. Los espa\u00f1oles son un 85% de la poblaci\u00f3n, un 90% de la poblaci\u00f3n activa. Aportan el 90% y reciben el 99%. Eso son los datos objetivos. Que si cobran por tal, que si me invento que los espa\u00f1oles cobran tal y los inmigrantes no, que si la abuela fuma y en el futuro andar\u00e1 en bicicleta...que si sumo datos que no tengo para decir tal o cual.... pon datos reales y se podr\u00e1n comparar. * Sobre mis cuentas, yo no he dicho que aporten 10 veces m\u00e1s que los espa\u00f1oles. He dicho lo que has puesto tu. Que incluso, con tus trampas que son muy burdas, a\u00fan as\u00ed los inmigrantes aportan m\u00e1s (un 20%). Pero ya te digo, eso aceptando tus trampas. Sin trampas,  los datos son los que he puesto.","klass":1}
{"text":"\u00bfY el ate\u00edsmo no? Porque tambi\u00e9n han matado los ateos, aqu\u00ed nadie est\u00e1 libre de culpa. \u00bfQu\u00e9 tal si lo dejamos en prohibir la intolerancia, sea la que sea? Porque a mi este rollito de \"s\u00f3lo mis ideas est\u00e1n bien\" no me gusta nada. Es como los que dicen \"se han despilfarrado millones de dinero p\u00fablico en aeropuertos sin aviones, soterramientos, bibliotecas sin libros, l\u00edneas de alta velocidad que luego cierran que podr\u00edan haber sido gastados en construir esta autov\u00eda para poder ir a mi pueblo\", y se quedan tan anchos.","klass":0}
{"text":"Pues yo soy delincuentofobo, integrista-religiosofobo, kamikaze-del-volantefobo, negacionista- clim\u00e1ticofobo entre otros ( la lista es larga). Que le vamos a hacer, a cada uno nos toca vivir con nuestros defectos.","klass":0}
{"text":"Tu no has criado al shur que citas. Ni lo has mantenido obviamente.\nLO HAN HECHO SUS PADRES\nes que no te da para mas, tu retraso mental es impresionante","klass":0}
{"text":"\u00a1Qu\u00e9 amor rom\u00e1ntico ni qu\u00e9 roles! Hay mujeres que les van los hombres posesivos, celosos y agresivos. Y punto","klass":0}
{"text":"Ah\u00ed le has dao compadre, que ambos est\u00e1n cometiendo una ilegalidad al parecer; uno por vender sin licencia y el otro por difundir im\u00e1genes sin el permiso expreso del que aparece (a no ser que le diera 10 pavillos al hombre que falta le hacen pa comer, puestos a imaginar, aunque a este miserable no le veo yo con tanta empat\u00eda). Tanto amarillismo ya harta. Un saludo.","klass":0}
{"text":"El problema es que muchas veces, el origen del que proceden te hace sospechar que esa gente no ha venido aqui a ganarse la vida honradamente. Yo lo tengo claro, si tengo un cesto con 10 manzanas y una esta podrida y no se cual es, tiro el cesto entero. Lo siento por los inmigrantes que sean honrados, ellos arrastran a otros que no lo son tanto y se camuflan entre ellos y muchas veces los inmigrantes no problematicos suelen ser complices al no delatarlos.","klass":0}
{"text":"La falange entonces? Pues si no ves un problema con #3 quiz\u00e1s deber\u00edas.","klass":0}
{"text":"Lucha de clases, clase media universitaria,  clase obrera.\u2026 creo que el \u00fanico clasista que hay aqu\u00ed eres t\u00fa. Creo que aqu\u00ed todo el mundo escamotea impuestos si puede,  tanto medio, obrero, como universitarios. Hacia tiempo que le\u00eda un comentario tan lleno de prejuicios.","klass":0}
{"text":"Si, seguro que el resto estaba en shock, si...","klass":1}
{"text":"asciendan a ese hombre. Y una paga de 2.880 leuros. Los mejores, los m\u00e1s preparados. Los quiero aqu\u00ed.","klass":1}
{"text":"S\u00ed es morito no hay delito","klass":0}
{"text":"Ya ven\u00eds en manada a quejaros, anda a tomarte una mArandina.   ","klass":1}
{"text":"Se comenta que Vox va a recaudar dinero para este heroe.","klass":0}
{"text":"Pues esta tradici\u00f3n tan arraigada la deber\u00edan declarar BIC para protegerla, adem\u00e1s, si se pierde esta tradici\u00f3n, las ni\u00f1as de 13 a\u00f1os podr\u00edan extinguirse. ","klass":1}
{"text":"Ay, que ricos los del gobierno.... y que ladinos..... porque despu\u00e9s. los que consiga incrustar en las iglesias querr\u00e1n que se asigne como mezquita una parte de ella.. y el gobierno de S\u00e1nchez aludir\u00e1 a la libertad de culto para obligar a la Iglesia a que lo haga... por no mencionar que la siguiento oleada tambi\u00e9n ir\u00e1 a alguna Iglesia, o incluso puede que decida incrustarlos en el Valle de los ca\u00eddos... en el 34 als quemaban, ahora las van a hacer arder desde dentro....","klass":1}
{"text":"una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os no es una ni\u00f1a, es una adolescente. Solo faltar\u00eda que no pudiese ir sola por la calle. Y encima sois tan bocazas que ni la noticia os le\u00e9is. Iba con un familiar, que es a quien han zurrado. Pero oye, la culpa a lo mejor era que la ni\u00f1a iba provocando con pantalones cortos.","klass":0}
{"text":"Putas costumbres de follacabras","klass":0}
{"text":"\u00bfHasta cuando, Catilina abusar\u00e1s de nuestra paciencia?","klass":0}
{"text":"En este pa\u00eds no se imputa a ning\u00fan juez. A menos que est\u00e9s investigando la G\u00fcrtel, claro est\u00e1.","klass":0}
{"text":"Aqui lo mismo, solo que hay pocos menas y negritos.\nAqui es otro tema, la poblaci\u00f3n y el futuro esta vendido gracias a la izquierda, que se dedico a prejubilar y usar fondos mineros para contentar a los votantes y hacer metros y carreteras entre pueblos de coste millonarios en vez de usarlo para fortalecer la industria.\nPero bueno, es otro tema que ya saldra en los periodicos en 40 a\u00f1os, cuando se muera el utimo prejubilado de la zona\nDa para novela, si tienes tiempo googlea: La muerte dulce de asturias, en el confidencial","klass":0}
{"text":"Hice toda la EGB en el colegio al que se accede por ese parque. Vi mi primer cad\u00e1ver en ese parque (un yonki con la chuta en la mano muerto entre los setos que hab\u00eda entre el camino y la tapia del colegio).","klass":0}
{"text":"Claro, que solo ha pasado con extranjeros e inmigrantes. Nahhh lo que pasa es que a la gente al final se le inflan las pelotas de ver a los mismos haciendo siempre lo mismo. \u00bfLas patrullas que se organizaron en el metro de Barcelona te sirven como ejemplo? No es cuestiona de raza si no de reincidencia e impunidad","klass":1}
{"text":"muy duro era ese dedo... \u00bfcuantos machetazos necesit\u00f3 para cortarlo?","klass":1}
{"text":"Totalmente de acuerdo, son ponzo\u00f1a y odio puro, deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel.","klass":0}
{"text":"un palo no es un arma, un palo escoba, un palo escobilla water.","klass":0}
{"text":"De los inmigrantes deber\u00edan hacerse cargo las ONG\u00b4s que los traen, como las del Aquarius y los del Open Arms por ejemplo, despu\u00e9s de traerlos, no solo soltarlos en el puerto, si no que tendr\u00edan que seguir haciendo todo lo que fuera necesario por ellos, como ropa, comida, alojamiento, trabajo, todo ello a cargo de la ONG de turno, y no pedir ahora que se hagan cargo otros, tu los traes, tu los mantienes.","klass":0}
{"text":"No se en que pa\u00eds vives tu, yo en el mio he visto inmigrantes recogiendo cultivos, paseando abuelos, poniendo tela asf\u00e1ltica,  instalando calderas, en empresas de limpieza, de cocineros o pinches en bares, de cocineros, de camareros,  repartiendo con una furgoneta, trabajando de inform\u00e1tico, trabajando en la construcci\u00f3n, montando cocinas, pintando viviendas, en galer\u00edas de alimentaci\u00f3n. Hay inmigrantes en todos los sitios donde pueden trabajar no solo en el campo o limpiando culos. As\u00ed que eso se lo cuentas a otro.","klass":0}
{"text":"El mundo al rev\u00e9s, ojal\u00e1 se fueran todos para no volver","klass":0}
{"text":"Y que nadie se plantee que lo que habr\u00eda que hacer es buscar soluciones en sus pa\u00edses de origen. Que son monarqu\u00edas absolutistas y despiadadas que no proporciona ni migajas a su poblaci\u00f3n. Por otro lado  la otra cara es disponer de grupos que puedan hacer in\u00fatil el paro obrero como m\u00e9todo de presi\u00f3n. Con una poblaci\u00f3n en necesidad extrema o casi la marginalidad  siempre encontrar\u00e1s quien no participe de una huelga. Capacidad de negociaci\u00f3n del trabajador anulada. A mi eso de que vienen a pagar las pensiones y a mantener la natalidad me parece de una mezquindad sublime. Mejor estar\u00edan en su pa\u00eds  con sus familias y en su tierra como todo hijo de vecino. Y que s\u00f3lo emigraran PARA MEJORAR o porque le nace de sus adentros. Pero no por supervivencia.","klass":0}
{"text":"Espera que te van a llamar facha y de vox.","klass":0}
{"text":"Oye, que he puesto lo datos. Tu hazte con ellas las pajas que quieras. Es decir el 42,5% de poblaci\u00f3n activa no inmigrante aporta el 90% y recibe el 11%. Esos datos te los sacas de la manga y obvias esos datos para extranjeros. Pero a\u00fan as\u00ed...... te compro esa trampa. El 10% de la poblaci\u00f3n activa es inmigrante. Y aporta el 10%. Y recibe..... sin restar historias como haces con los espa\u00f1oles, el 1%. Ya ves, a\u00fan con tus trampas, los inmigrantes reciben 10 veces menos que lo que aportan. Ni haciendo trampas te salen las cuentas ajjajaja","klass":0}
{"text":"Que casualidad que siempre se os \"olvide\" mencionar que muchos de esos curas pederastas son tambi\u00e9n homosexuales... de ah\u00ed quiz\u00e1s tu menci\u00f3n a que son hom\u00f3fobos... pero ya no cuela. Ha llegado la hora de llamar a las cosas por su nombre y mandar la correcci\u00f3n pol\u00edtica a tomar por saco. Esa censura mal llamada correcci\u00f3n pol\u00edtica que hace que los supuestamente de izquierdas te llamen facha por insultar a una religi\u00f3n en concreto, a esa religi\u00f3n tan progresista por la que suspiran muchos tarados...","klass":0}
{"text":"Por cosas como esta VOX es necesario!!!! Adelante VOX!!! VOX Aurrera!!!! Siempre fuertes!!!! Beti sendoak!!!!!","klass":0}
{"text":"Mejor obedecer a Soros que ser como VOX , el lacayo de Vladimir Putin ","klass":0}
{"text":"Verter odio sobre inmigrantes y otros grupos no es libertad de expresi\u00f3n los l\u00edmites existen y los jueves est\u00e1n para dirimirlos","klass":0}
{"text":"57 de casi 30.000 que han llegado este a\u00f1o es todo un \u00e9xito","klass":1}
{"text":"Y qu\u00e9 pasa porq sean negros tribales? Ser\u00e1 un topicazo pero no creo q halla racismo ni maldad.","klass":0}
{"text":"VIENEN A PAGAR NUESTRAS PENSIONES. Son ciudadanos 10, tan v\u00e1lidos o m\u00e1s que t\u00fa. Debemos de darles m\u00e1s paguitas, para que se integren y nos ayuden como personas que somos","klass":1}
{"text":"la religi\u00f3n es mas bien una prueba de la ineficiencia de la evoluci\u00f3n a corto plazo. El pensamiento m\u00edstico- religioso era necesario para intentar comprender el mundo y nuestros cerebros y cultura reci\u00e9n empezamos a quitarnos este polvo de encima","klass":0}
{"text":"Ser\u00e1 verdad?","klass":0}
{"text":"A ver. Si \"prohibes el Islam en Europa\" est\u00e1s \"prohibiendo que haya personas musulmanas en Europa\". Que entiendo que te parece muy razonable expulsar a millones de personas de europa y que crees que se lo van a tomar bien y que \"prohibiendo el Islam en Europa\" ya nunca nunca nunca ning\u00fan terrorista isl\u00e1mico podr\u00e1 entrar en europa. Muy l\u00f3gico todo.","klass":0}
{"text":"Nos ha quitado la oportunidad de tener a otro pagando pensiones y encima le vamos a tener que pagar a \u00e9l la manutenci\u00f3n.","klass":1}
{"text":"Meto a una empresa grande para hacer constar que, es diferente un negro vendiendo sombreros para poder comer, de una gran empresa cuyos directivos y accionistas conducen coches de 50.000 \u20ac. Que este hombre venda sombreros en una playa, no va en contra de mi voluntad, porque este hombre es pobre. El derecho a comer prevalece sobre las obligaciones fiscales. Y que este hombre pueda comer no va en contra de mis intereses.","klass":0}
{"text":"Ya dec\u00eda yo que ve\u00eda menos moros","klass":0}
{"text":"Les pagamos para que nos roben, violen y apu\u00f1alen, incre\u00edble!","klass":0}
{"text":"s\u00ed, se les ve preocupadisimos por la cr\u00eda, nada de venir aqu\u00ed a hablar de su libro.","klass":0}
{"text":"Solo una voz debe ser o\u00edda","klass":0}
{"text":"Los de Vox estaban a favor del hispanismo en detrimento de las culturas ibericas. Ahora que se jodan ellos y sus votantes.","klass":0}
{"text":"\u00bfsi solucionas la pobreza \"en origen\" c\u00f3mo mantienes el sistema capitalista y el tren de vida ultraconsumista del Primer Mundo?","klass":0}
{"text":"De puta madre ","klass":0}
{"text":"Muy de acuerdo con el OP. Personalmente voto a VOX, y porque rechace la inmigraci\u00f3n ilegal, no significa ni que sea racista, ni que me den igual los inmigrantes que vienen a nuestro pa\u00eds irregularmente. Me dan pena, pero no se les puede dar documentaci\u00f3n as\u00ed como as\u00ed habiendo entrado ilegalmente. Lo mismo va para los que vienen con un visado de turista, se les caduca y se quedan aqu\u00ed, eso tambi\u00e9n me parece mal y deber\u00edan ser expulsados.","klass":0}
{"text":"Si ella los acept\u00f3 que ella se los coma, es muy f\u00e1cil echarle a los dem\u00e1s las propias irresponsabilidades.","klass":0}
{"text":"1.- YO NO ME METER\u00cdA EN ESE T\u00daNEL 2.- Yo no pienso ni pensar\u00eda que esos \"pobres chavales\" necesitan comprensi\u00f3n y contenci\u00f3n: son delincuentes 3.- Evitar\u00eda que mi cerebro escapara por el WC como te ha sucedido a t\u00ed","klass":0}
{"text":"Jajajaja","klass":0}
{"text":"es alucinante que la gente no entienda esto. Ponen los alemanes algo as\u00ed de los espa\u00f1oles y estamos aqu\u00ed todos ofendid\u00edsimos, porque es para estarlo, es un insulto racial, una ridiculizaci\u00f3n. Pero al izquierdista de mediana edad de men\u00e9ame, no le toques sus privilegios que entonces se molesta y no entiende nada.","klass":0}
{"text":"Pero los malos somos los blanquitos. Y por supuesto, este tipo pasar\u00e1 dos a\u00f1itos en la carcel y luego en nuestras calles, con nacionalidad, paguita y plan de reinserci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Lo s\u00e9, yo s\u00f3lo digo c\u00f3mo creo que deber\u00eda de ser.","klass":0}
{"text":"Tu obsesion maniquea de la que Ciencia es maravillosa y no esta sujeta a manipulacion. Como ateo que soy sinceramente me preocupa que no veas como la ciencia ha dado terribles respuestas y se ha utilizado para decisiones aterradoras.","klass":0}
{"text":"\u201cPobres ni\u00f1os inmigrantes\u201d que se juegan la vida para entrar en otro pa\u00eds donde se les da de todo y se les mima y a cambio siguen delinquiendo igual que del pa\u00eds que vienen pero con m\u00e1s beneficios. Mientras esto sucede y a los ciudadanos de a pie nos dan la del pulpo, en Galapagar no cabe un polic\u00eda m\u00e1s cubri\u00e9ndoles las espaldas al que ven\u00eda a luchar contra la casta. Eso si, de la delincuencia de los inmigrantes poca informaci\u00f3n en los medios porque somos muy \u201cracistas\u201d pero si el delito es cometido por espa\u00f1oles, la nacionalidad va por delante.","klass":1}
{"text":"no existe porque gente como tu cree conveniente que la ley no va con el","klass":0}
{"text":"Donde esta ahora la hist\u00e9rica podemita andaluza que en alusi\u00f3n a los menas gritaba:;;...\".Dejad en paz a nuestros ni\u00f1os..no molestes a nuestros ni\u00f1os \",,,,,","klass":0}
{"text":"justo iba a comentar eso, pero al final decid\u00ed pasar porque discutir con esa gente es como chocarte contra un muro. Es que ya ni disimulan m\u00ednimamente para tapar ciertas noticias, \"spam\" cuando tengo 2 env\u00edos de esa web de un total de 88. No s\u00e9 ya qu\u00e9 clase de gentuza hay que ser para defender abusos a menores abiertamente y no ca\u00e9rseles la cara de verg\u00fcenza.","klass":0}
{"text":"Las armas que se fabrican en este pais no deberian salir de este pais. Y deberian ser unicamente para uso de los cuerpos que nos defienden. En ningun caso para ventas. De ningun tipo. Hay que hacer leyes nuevas.","klass":0}
{"text":"No funciona as\u00ed. Ellos son responsables de sus vidas, igual que nosotros somos de las nuestras. Mezcl\u00e1is churras con merinas. Lo que critico es que vuestra perspectiva nacionalista, clasista y en algunos casos, xen\u00f3foba.","klass":0}
{"text":"Puede que solo con el contrato no te baste, pero es una de las cosas a aportar para conseguir los papeles, seguramente debas llevar 2 a\u00f1os o m\u00e1s en el pa\u00eds, conozco casos de trabajadoras dom\u00e9sticas que se les ha hecho contrato para sacarse los papeles.","klass":0}
{"text":"este Vaticano, peor que la izquierda ...","klass":0}
{"text":"Las cosas se hacen bien o no se hacen. Cuando estuve viviendo en la zona de la Costa Brava empezaron a venir desde Francia j\u00f3venes Argelinos que la liaban parda y luego se marchaban, un d\u00eda o\u00ed que hab\u00edan violado a una muchacha de all\u00ed, lo siguiente fue que varios coches con matricula francesa quedaron abandonados, parece ser que sus ocupantes desaparecieron misteriosamente y tambi\u00e9n misteriosamente las cuadrillas de Argelinos dejaron de venir. En estos casos lo mejor es hacer magia.","klass":1}
{"text":"No, nadie nace tan gilipollas, pero algunos escal\u00e1is r\u00e1pidamente en esa categor\u00eda intentando blanquear el racismo. Y permite que me cisque en el conocimiento de la mente humana que debe tener alguien que pide comprensi\u00f3n hacia los racistas.","klass":0}
{"text":"B\u00e1sicamente lo que este asqueroso hace es marcar un nuevo target a la extrema derecha: los manteros.","klass":0}
{"text":"Con sinceridad,  jam\u00e1s he escuchado a un solo partido, ni si quiera vox, en contra de que esos trabajos, u otros, los hagan inmigrantes legales. Si hay fresa que necesita ser recogida y contratas inmigrantes legales para hacerlo no creo que nadie te criticara. Las criticas empiezan y con razon cuando los quieres ilegales para darles 3 chavos.","klass":0}
{"text":"Me pongo en su situacion y no puedo mas que desearles una vida mejor.\nMe pongo en la mia, y no veas lo afortunado que me siento.","klass":0}
{"text":"Porque todo es pura fachada.. y cuando se cae y se ve la realidad, sus votantes miran a otro lado.. ese al que se\u00f1ala el l\u00edder.","klass":0}
{"text":"Porque buscan lo peor o dinero f\u00e1cil...","klass":0}
{"text":"La culpa es de los welcome refuges.","klass":0}
{"text":"Cualquier ilegalidad, como el marqu\u00e9s de Valtierra y su esposa con lofts sin licencia.","klass":0}
{"text":"Pues yo s\u00ed quiero que se vayan de mi pa\u00eds, no se ad\u00f3nde pero que se vayan.","klass":0}
{"text":"te disfrazan una opini\u00f3n de noticia y en el cuerpo te empujan a que pienses lo que ellos quieren que pienses: David Cantero se hace viral por 27 segundos. Muchos est\u00e1n siendo los que est\u00e1n aplaudiendo a los presentadores de informativos, que en tiempos de coronavirus han abandonado la figura de meros bustos parlantes para contar la actualidad con sus propios estilos. (parece ser que la figura del periodista imparcial ha pasado a la historia) David Cantero se est\u00e1 llevando el aplauso de las redes por un v\u00eddeo que se ha hecho viral en los \u00faltimos d\u00edas. En \u00e9l, el presentador de Informativos Telecinco desmonta el discurso racista reivindicando el papel de los inmigrantes en nuestro pa\u00eds. esto se llama adoctrinamiento","klass":0}
{"text":"No tardar\u00e1n mucho... ya est\u00e1n expropiando y obligando a alquilar casas","klass":0}
{"text":"NI menores ni nada. menos guante blanco y de patitas a sus paises!","klass":0}
{"text":"No me gusta hacer le\u00f1a del troll caido, pero... vaya hostia te acabas de comer no? campe\u00f3n? ","klass":1}
{"text":"Si no existen protocolos de extradici\u00f3n con su pa\u00eds de origen, \u00bfpara qu\u00e9 lo vas a echar? \u00bfpara que se libre de la c\u00e1rcel y vuelva a entrar? \u00bfEstamos tontos o qu\u00e9 pasa?","klass":0}
{"text":"piensan que deben sacrificar un alma a cambio de sobrevivir. El otro d\u00eda una mujer lanz\u00f3 al mar a su beb\u00e9 de pocos meses, como sacrificio","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan tu la necesidad es lo que marca la diferencia de lo que est\u00e1 bien y lo que esta mal.","klass":0}
{"text":"fijate, todo tiene su lado bueno, hasta el puto coronabicho","klass":1}
{"text":"Si comparamos sentencias de casos distintos, podemos llegar a donde quer\u00e1is. Otra cosa es cuanta verdad habr\u00e1 all\u00ed donde lleguemos.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, una repercusi\u00f3n horrible. No hace falta que te vayas a rusia, nos vamos aqu\u00ed al lado a Francia. Mira que bonita imagen de los espa\u00f1oles esta en sus tebeos: www.elconfidencial.com\/cultura\/2019-01-15\/asterix-en-hispania-topicos- Y no en cualquiera, sino uno de los m\u00e1s importantes de Francia. Como bien sabes, hemos tenido miles de manifestaciones contra Francia por publicar estas cosas, y ofendernos en el alma. Y por perpetuar el estereotipo de espa\u00f1a, sol, siesta y toros. Si t\u00fa quieres escuchar tonter\u00edas de ofendiditos, me parece genial, pero las ruedas de molino tragatelas t\u00fa solito, no vengas a contarnos pel\u00edculas a los dem\u00e1s. Te dejo un plus: www.mundiario.com\/articulo\/a-fondo\/gallego-insulto-prejuicio\/201410251. Ahora por favor, ponnos a todos los miles de manifestantes que se est\u00e1n quejando cada d\u00eda de estas cosas en espa\u00f1a. Ni pu\u00f1etero sentido tiene la queja.","klass":1}
{"text":"Viene ya roto de fabrica","klass":0}
{"text":"Alucinante lo del EP. Contesto exactamente con las misma palabras que utiliza un comentario y mi comentario no pasa.","klass":0}
{"text":"De eso nada. Lo parar\u00e1 la ciudadania, con firmeza y ateni\u00e9ndose a la ley. Los menores, con sus padres o al consulado. Y la cuenta de los da\u00f1os causados, a.los responsables de su custodia, como en cualquier otro pa\u00eds. Si los marroqu\u00edes o de otro pa\u00eds concreto son especiales e intocables, que nos expliquen por qu\u00e9.","klass":0}
{"text":"D\u00f3nde est\u00e1 el Open Arms cuando se le necesita?","klass":1}
{"text":"Europa deber\u00eda tener un canal de televisi\u00f3n en todos esos pa\u00edses para entrevistar y hacer documentales con las experiencias de todas estas personas. Seg\u00fan salen de la patera se llena un barco y de vuelta a sus pa\u00edses, all\u00ed pueden contar todo este drama para que sus compatriotas vean lo complicado que es llegar y, por ejemplo, vivir en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Pues ya sabes te coges el barco de Playmobil y te vas a recogerlos para llevarlos a tu casa, si es que tienes y mantenerlos de tus ingresos","klass":1}
{"text":"\u00a1Al Vaticano, al Vaticano todos!","klass":0}
{"text":"Los menas son el nuevo negocio p\u00fablico, aun mejor que el feminismo, y mira que era dif\u00edcil mejorarlo","klass":0}
{"text":"Es que no es nuestro problema. Son gente criada y educada en otros lugares. Nosotros no podemos resolver los problemas de toda la humanidad.","klass":0}
{"text":"La nacional es escoria del pa\u00eds lo que no le veo sentido es a tener que soportar a la de pa\u00edses vecinos.","klass":0}
{"text":"Los mas valientes","klass":1}
{"text":"Pero si lo tienen f\u00e1cil. Pillas a los que se mueren este mes que tengan grandes fincas, se las valoras por 100 millones de euros para que los herederos tengan que pagar 10, y como no podr\u00e1n hacer frente al impuesto de sucesiones les embargas y metes a los MENAS. \u00bfNo se les ha ocurrido a los se\u00f1ores chorizos del gobierno aragon\u00e9s? Pues me choca mucho, la verdad.","klass":0}
{"text":"Me has hecho llorar shur, a partir de ahora todo lo que gane lo voy a dar al Estado para que mantenga a todos los necesitados del mundo, soy una persona nueva y porqu\u00e9 no decirlo, mejor que esos malditos contribuyentes que quieren que se respeten sus derechos, qu\u00e9 se han cre\u00eddo? Que su dignidad vale lo mismo que el de cualquiera que lo \u00fanico que ha aportado a este pa\u00eds es haber pagado a una mafia para que lo traigan hasta aqu\u00ed? PUES NO! sus derechos van antes, porque son m\u00e1s pobres, y por lo tanto mejores personas, m\u00e1s puros, m\u00e1s nobles, el problema es que no trabajamos lo suficiente, si trabajaramos m\u00e1s podr\u00edamos mantener a muchos m\u00e1s, tenemos aeropuertos, deber\u00edamos ir a recogerlos en sus pa\u00edses y traerlos con trabajo, ayudas y casa, que para eso no son espa\u00f1oles, que asco les tengo desde que te he le\u00eddo shur a esos fachas, no puedo con el C\u00f3digo Civil racista que tenemos, nadie es espa\u00f1ol por haber nacido en Espa\u00f1a, eso no funciona as\u00ed, eso funciona a que yo trabajo hasta los 65 para que me llamen xenofobo a la cara, y yo tengo que estar callado, eso es ser espa\u00f1ol, basta ya de privilegios.\n\nGracias shur gracias, me has ense\u00f1ado el camino, ahora todo est\u00e1 mucho m\u00e1s claro en mi cabeza, estaba ciego pero ya veo.","klass":1}
{"text":"muy bien visto, cabe esa posibilidad","klass":0}
{"text":"Alquiler, manutenci\u00f3n, cuidadores \/ educadores, etc...\nMucho m\u00e1s barato devolverlos a Marruecos","klass":0}
{"text":"Seguro, y Viriato. Aunque el Cid tampoco se quedar\u00eda manco.  L\u00e1stima que estemos en el siglo XXI y a todos ellos, inclu\u00eddo Vox, se los llev\u00f3 el viento, como a Mar\u00eda Sarmiento.","klass":0}
{"text":"los hechos dicen que dar soporte te\u00f3rico, gasolina ideol\u00f3gica, a este tipo de comportamientos es patrimonio de la ultraderecha. En este pa\u00eds ese papel pertenece a Vox.","klass":0}
{"text":" Los racistas no necesitan nada. Son mala gente, lo peor que uno se puede echar a la cara. Ahora van de ofendiditos. Una noticia as\u00ed y ya se exaltan. Penoso. Lo sabemos bien los espa\u00f1oles, que sufrimos racismo en el Reino Unido, Austria, Suiza,... Es gentuza, est\u00e9n donde est\u00e9n. Si hay alguien de los que habr\u00eda que librarse, es de ellos. Solo tienen odio.","klass":0}
{"text":"En promedio se engendran 80,000 beb\u00e9s por d\u00eda en \u00c1frica, (50+ ahogados por temerarios ech\u00e1ndose al mar, es \u00ednfimo realmente,much\u00edsimos menos que los miles de abortos diarios en Europa) y m\u00e1s del 80%nacen en extrema pobreza y en familias numeros\u00edsimas. Y se siguen reproduciendoy con antibi\u00f3ticos y vacunas sobreviven la mayor\u00eda. Planificaci\u00f3n familiar ya yd\u00e9jense de aceptar invasiones por exceso de hij@s en otros lares, de madres ypadres irresponsables y gobiernos corruptos y malvados.","klass":0}
{"text":"A los inmigrantes ilegales no les puedes hacer contrato, conozco de primera mano el caso de una chica colombiana que gracias a una academia donde trabaja de recepcionista sin contrato puede salir adelante \u00bfSi no como quieres que se gane la vida los inmigrantes ilegales hasta que regularicen su situaci\u00f3n? Trabajar sin contratos, no queda otra.","klass":0}
{"text":"No si a este hombre eso le permite comer. Si es una empresa o un trabajador que se enriquece a costa de ello, eso s\u00ed que nos perjudica a todos.","klass":0}
{"text":"Vaya combo de zascas te has comido, chaval... Menuda humillaci\u00f3n... Si tuvieras algo de dignidad cerrar\u00edas tu cuenta en Men\u00e9ame, dar\u00edas de baja tu l\u00ednea de ADSL, y no volver\u00edas a usar internet en tu vida, \"campe\u00f3n\". junio de 2020 ten\u00edas que ser... ","klass":1}
{"text":"Qu\u00e9 curioso. He estado unas 8 veces en el Vaticano y no he visto ninguna persona negra","klass":0}
{"text":"Es de un pa\u00eds multicolor www.youtube.com\/watch?v=dAzzvHvISCg","klass":0}
{"text":"casos hay, aunque tengan otros m\u00e9todos, un par de ejemplos, uno de pp y otro de podemos\n\nwww.eldiario.es\/politica\/rodrigo-santos-pp-malversacion-sexuales_1_202\n\nSu prometedora carrera pol\u00edtica acab\u00f3 cuando se destap\u00f3 que hab\u00eda gastado 50.000 euros de dinero p\u00fablico en prost\u00edbulos gays y droga\nTambi\u00e9n fue condenado por abusar de dos menores a los que conoci\u00f3 en los encuentros del Camino Neocatecumenal, una facci\u00f3n ultra dentro de la Iglesia\nEl Supremo rebaj\u00f3 a cinco a\u00f1os la pena porque entendi\u00f3 que uno de los menores, de 14 a\u00f1os, no se hab\u00eda opuesto a mantener relaciones con \u00e9l\n\n\nelpais.com\/espana\/madrid\/2020-05-27\/detenido-un-edil-de-unidas-podemos\n\nDetenido un edil de Unidas Podemos de Becerril por abuso sexual a una menor\nLa denuncia fue interpuesta en la ma\u00f1ana del lunes por una chica de 17 a\u00f1os que acudi\u00f3 al cuartel de la Guardia Civil acompa\u00f1ada por su madre","klass":0}
{"text":"Si no se toman medidas urgentes y serias esto se descontrolar\u00e1 pronto..","klass":0}
{"text":"bueno si consume y tiene hijos...a la larga seran sus hijos quienes pagaran nuestras pensiones ya que los espa\u00f1oles no tenemos.","klass":0}
{"text":"Lo mismo iba comentar. Ahora perdonamos todo .","klass":0}
{"text":"No ser\u00e1 delito penal, pero que el presidente del gobierno de un pa\u00eds cobre sobornos de empresas indica que trabaja para esas empresas, con lo que la democracia es una farsa. No ser\u00e1 delito penal porque son ellos los que legislan sobre esto. O igual el disco duro de b\u00e1rcenas ten\u00eda la respuesta","klass":0}
{"text":"Lo le\u00ed. Muchas de esas mujeres con m\u00e1s estudios estaban trabajando con estos temas. Siento mucho tener que decir que a pesar de 'tener m\u00e1s estudios' reglados, algo ha fallado en otras partidas educativas para ese umbral de tolerancia. Y me temo, que si son universitarias, el sistema 'heteropatriarcal', no ha sido. A mirar para dentro toca.","klass":0}
{"text":"Eso es segun tu forma de pensar, que automaticamente tomas como la verdad absoluta y todos los demas son traidores mugrosos por lo que veo. @Tonto es poco.","klass":0}
{"text":"Llaman medio a cualquier panfleto. Cualquier d\u00eda llaman medio a la publicidad del Carrefour.","klass":0}
{"text":"Lo primero, es novedoso que ahora aparezcan noticias cr\u00edticas con quien no quiere acoger refugiados, cuando la t\u00f3nica habitual era criticarlo... \"el efecto llamada\". Y adem\u00e1s como titular. Dicho esto, hay que tenerlos cuadrados para decir que Carmena y Colau no quieren acoger refugiados, cuando atienden anualmente miles de solicitudes de refuigiados en tr\u00e1nsito y crean plazas en centros especif\u00edcos para estancias superiores. En Madrid hay 400 nuevas plazas, desde la puesta en marcha del Centro de Acogida en Vivero. Eso sin contar que la afirmaci\u00f3n del titular dicen que no ha querido acorgerlos, pero parece una informaci\u00f3n sin confirmar. Pero bueno, estamos en campa\u00f1a y el marketing pol\u00edtico est\u00e1 muy bien pagado.","klass":0}
{"text":"Esto de nos quitan el trabajo es m\u00e1s bien en malos tiempos. Es decir, si no hay mucho paro no se suele escuchar, pero en cuanto hay mucho paro es algo m\u00e1s com\u00fan o\u00edrlo.","klass":0}
{"text":"Pero si VOX quiere poner muchas mas medidas para que no lleguen y quiere expulsar a los que est\u00e1n aqu\u00ed. Quieren expulsar pero quieren exprimir??? Poneos de acuerdo anda.","klass":0}
{"text":"Poca gente conoces tu. Nota: Creci en un barrio obrero. El numero de espa\u00f1oles delincuentes frente a extranjeros es como 9 veces mayor, y a menudo son los que pillan a los extranjeros para \"trabajitos\" por desesperados","klass":0}
{"text":"Que alg\u00fan shur se ofrezca a llevarlos gratis, no vaya a ser que el precio sea un impedimento para nadie","klass":0}
{"text":"Espero que est\u00e9s orgulloso de tu testarudez, porque de tu inteligencia desde luego no deber\u00edas.","klass":0}
{"text":"Lo curioso es que encima en la \u00e9poca en que est\u00e1 basada el c\u00f3mic ni siquiera exist\u00eda Espa\u00f1a  .","klass":0}
{"text":"Son los mejores","klass":1}
{"text":"Lo he dicho muchas veces por aqu\u00ed. El Islam no es una Religi\u00f3n sino un Sistema Pol\u00edtico. El m\u00e1s agresivo de sus postulados lo defienden los Salafistas financiados por Arabia Saud\u00ed que a su vez financia la construcci?n de mezquitas Salafistas por todo el mundo. Es incre\u00edble que jam\u00e1s se haya establecido ning\u00fan control sobre los ulemas de mierda salafistas que vierten su veneno desde los p\u00falpitos de las mezquitas... parece como si \u00e9sto fuera parte de un plan. Aunque claro... tambi\u00e9n vemos c\u00f3mo por toda Europa se reedita el Mein Kampf como si se tratara de una novela!!. EEUU es la organizaci\u00f3n supraterroristas creadora de los Talibanes, Al Qaeda y Estado Isl\u00e1mico. Tambi\u00e9n han colaborado en esta macabra creaci\u00f3n Gran Breta\u00f1a, Arabia Saud\u00ed y Qatar... y en cierto modo, con el tr\u00e1fico de petr\u00f3leo del IS, Turqu\u00eda. Para acabar con los mercenarios hay que ir a la ra\u00edz... a quien los financia. Hay que pedir responsabilidades a los creadores, colaboradores e intermediarios. Hay que acabar con la presencia del Salafismo en las mezquitas. Hay que hacerlo ya!!... hay que exigirlo ya!!.","klass":0}
{"text":"Un alto porcentaje de estos migrantes son de la religi\u00f3n de Nahoma, pues que los acojan sus fieles, ellos se sentiran m\u00e1s agusto y lo mismo los protestantes de cualquier tendencia. ","klass":0}
{"text":"est\u00e1 claro, medidas preventivas las que quieras. Pero dime que con el uso de tecnolog\u00edas poner a 12 o 20 personas de acuerdo desde el extranjero tampoco es posible? Prefiero monitorizar una mezquita que una conexi\u00f3n cifrada","klass":0}
{"text":"Acojonante lo de la progres\u00eda, pagamos una barbaridad por alojar escoria mejor con unos servicios que ya quisieran nuestros mayores","klass":0}
{"text":"Cierto, es igual de condenable plantar marihuana que violar ni\u00f1as, manda cojones :palm:","klass":0}
{"text":"ya caus\u00f3 pol\u00e9mica nextshark.com\/spain-chocolate-biscuits-called-filipinos\/","klass":0}
{"text":"Pues entonces tenemos una idea diferente sobre que es la izquierda, estimado compatriotas.","klass":0}
{"text":"No, una vez aqui es complicadisimo repatriar a un ilegal. Para empezar se niegan a identificarse, muchos paises no tienen convenio con Espa\u00f1a para aceptar las devoluciones, si es menor es imposible, ect...","klass":0}
{"text":"Efectivamente.  el efecto llamada es el que producen los que se saltan la ley. Si esos inmigrantes estuvieran dados de alta en la seguridad social con un contrato de trabajo legal  ser\u00edan inmigrantes legales desde hace tiempo. Lo que pasa es que es m\u00e1s rentable mantenerlos en la ilegalidad. En cualquier caso el gobierno siempre puede legalizarlos si quiere y ya se hizo en el pasado.","klass":0}
{"text":"La mitad de personas de Aragon teniendo que vender su vida y alma yendo a MAdrid por 1.000\u20ac mientras pagan zulos de 750\u20ac mientras que en su ciudad natal esta mohammed viviendo gratis en un adosado por 3.500\u20ac al mes, Como me gusta que disfriteis lo votado","klass":1}
{"text":"A3 peligra. ? ","klass":0}
{"text":"Co\u00f1o, como si tu te vas a EEUU con visado de turista y te quedas all\u00ed. Tan f\u00e1cil como eso. Ahora si, olv\u00eddate de tener un trabajo decente sin papeles.","klass":0}
{"text":"es que el Islam (el Cor\u00e1n) es, en esencia, el discurso del odio. Predicar el Islam es predicar el odio. No hay Islam radical o moderado. El propio Cor\u00e1n es un manual del yihadista. Este video sobre una charla resume bastante bien lo que quiero decir:","klass":0}
{"text":"Nada extra\u00f1o se pone las medallas pero que lo haga otro.","klass":0}
{"text":"Se te olvida que el Papa no los invit\u00f3, ni les puso pancarta de bienvenida como los populacheros de aqu\u00ed. ","klass":0}
{"text":"Hasta sin an\u00edmo de lucro las ONGs ah\u00ed deje de leer.","klass":0}
{"text":"Contra la desinformaci\u00f3n datos. En el INE ten\u00e9is los datos de los inmigrantes. Delitos, cotizaciones, prestaciones, etc","klass":0}
{"text":"al joven magreb\u00ed o a la anciana aut\u00f3ctona?","klass":0}
{"text":"No entiendo cu\u00e1l es el fundamento legal que autoriza a retener fuera de su pa\u00eds a menores que deben estar bajo la tutela de sus padres o la del Estado del que proceden.  \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si menores espa\u00f1oles entrar\u00e1n ilegalmente en Inglaterra, Francia o Alemania? No me cabe la menor duda de que el Estado espa\u00f1ol los reclamar\u00eda inmediatamente y asumir\u00eda su tutela, y que, por supuesto, a sus padres se les caer\u00eda el pelo. Entonces, \u00bfcu\u00e1l es la diferencia? \u00bfQu\u00e9 nos autoriza a \"quedarnoslos\"? ES ABERRANTE.","klass":0}
{"text":"Que ser\u00e1 de aquella respuesta podemita del: son sus costumbres y hay que respetarlas... mire se\u00f1ora Progre (pol\u00edticamente correcta), que no es racismo?, pues claro que no lo es se\u00f1ora, NO es ning\u00fan racismo, lo que pasa es que les hicieron creer que si lo es, e incluso se lo han grabado a la derechita cobarde, y es tienen que irse a sus paises, si o si, y no hay m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Lo que importa en realidad es sentirse mejor con uno mismo. Sumar karma. A los putos negros les pueden joder bien.","klass":0}
{"text":"This","klass":0}
{"text":"Fuerte con el debil. Eso resume ese video.","klass":0}
{"text":"Anoche mientras dorm\u00eda \/ So\u00f1\u00e9, bendita ilusi\u00f3n,  \/ Que el censor no me borraba \/ Opini\u00f3n tras opini\u00f3n ","klass":0}
{"text":"con motivos ideol\u00f3gicos, efectivamente. Todav\u00eda esperamos detenciones por las concentraciones de los barrios pijos de Madrid pas\u00e1ndose el estado de alarma por...","klass":0}
{"text":"Hong Kong","klass":0}
{"text":"La verdadera solidaridad y el amor fraterno no es aquel que se usa con fines de campa\u00f1a electoral. Es muy f\u00e1cil abrir las puertas de cara a la galer\u00eda, pero cuando las cuentas no salen \"s\u00ed te vi, no me acuerdo\" ","klass":0}
{"text":"Pues yo vine como inmigrante a Espa\u00f1a hace ya 18 a\u00f1os y he logrado progresar tras much\u00edsimo esfuerzo, pago mis impuestos y quiero que este pa\u00eds mejore y que todos los espa\u00f1oles est\u00e9n mejor ma\u00f1ana que lo que est\u00e1n hoy. Ahora mismo vivo bien, Espa\u00f1a me ha dado much\u00edsimas cosas y yo no quiero hacer otra cosa que devolver a la sociedad lo que me ha dado, y eso despu\u00e9s de haber sufrido la xenofobia en carne propia y haber pasado momentos muy jodidos. Espa\u00f1a es un gran pa\u00eds y la gran mayor\u00eda de los inmigrantes que venimos aqu\u00ed es para trabajar honestamente y labrarnos un futuro. Si aqu\u00ed s\u00f3lo hay delincuencia o precariedad no es por que haya inmigrantes. Es porque hay unos pocos que se llevan demasiado y demasiados que se llevan muy poco. Yo s\u00f3lo quiero que la gente se d\u00e9 cuenta de verdad qui\u00e9n es el que le est\u00e1 jodiendo el futuro a ellos y a sus hijos, y ya te digo yo que no es el inmigrante que trabaja en Glovo por cuatro duros para intentar sobrevivir.","klass":0}
{"text":"Que los meti\u00f3?? Se metieron ellos y adem\u00e1s a cambio de un pastizal y haciendo al puto asesino mafioso rico. Que yo no tengo 2500 euros y cada uno de los iban en esa patera s\u00ed . Y con 2500 euros en \u00c1frica haces much\u00edsimo m\u00e1s que aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"Hombre, no digo imputar, pero al menos apercibir, sancionar, un carnet de juez por puntos,... No s\u00e9, algo. Yo en mi trabajo digo que es 1,2 millones de euros y viene otro y dice que son 12 millones y me cae un puro seguro. Y a la tercera a la calle.","klass":0}
{"text":"Pero eso no va a acabar con el machismo. Habr\u00e1 que hacer algo con las mujeres machistas o con las mujeres que adoran a los machistas y exigen comportamientos machistas.","klass":0}
{"text":"Porque metes en tu argumentaci\u00f3n a una empresa grande violando la ley? Cuando obviamente no estoy defendiendo esa postura? Eres muy predecible. Que el vendedor ambulante lo haga por hambre o por el motivo que sea no le exime de que sea una ilegalidad. Y al ser una ilegalidad es un acto cometido contra la voluntad de los ciudadanos de este pa\u00eds. Que sea por hambre est\u00e1 bien saberlo porque nos hace concentrarnos en el origen del problema, pero jamas hay que obviar que la acci\u00f3n sigue siendo en contra de los intereses del resto de ciudadanos.","klass":0}
{"text":"Que le pregunten a Francia...","klass":0}
{"text":"Gurtel?...mezclando? A ver si espabila el PP","klass":0}
{"text":"Tiene Vd. raz\u00f3n. Lo \u00fanico culto es achacar todo al \"heteropatriarcado\". Eso es lo \u00fanico que demuestra gran preparaci\u00f3n y cultura, achacar todo al machismo imperante en la sociedad durante siglos, ja ja. Nada de aberraciones psicol\u00f3gicas y espirituales de las personas, sean del sexo que sean. El alma humana no existe ni las alteraciones mentales tampoco, todo es sociol\u00f3gico, nunca individual. Todo es simple en la \u00f3ptica \"progresista\" y feminista. Es como algunos que quieren explicar toda la delincuencia, asesinatos, robos, etc, exclusivamente desde la \u00f3ptica de \"la lucha de las clases\" y el marxismo cultural. Todo es simple y los dem\u00e1s somos unos ignorantes reaccionarios. Perfecto.","klass":1}
{"text":"este tema es terreno minado y entiendo que las cosas,  entre que no se expresan bien y que los matices son dif\u00edciles de explicar, lleven a malentendidos. Mi primera cr\u00edtica y casi \u00fanica ha ido hacia los gobiernos y hacia el poder en general. El mercado laboral es m\u00e1s bien un coto de caza, en el que los trabajadores tienen las manos atadas. Los nacionales seguro. Los ilegales ni te cuento. Pero no se hace nada para solucionarlo, salvo decir que hay que \"aceptarlos\". Muy bien, pero eso no mejora ni a unos ni a otros. El racismo y la xenofobia se usan como arma para evitar el debate de fondo. Que la gente deber\u00eda de poder quedarse donde quiere, no salir huyendo para poder vivir. El abuso del mercado tiene como pieza que vengan trabajadores inmigrantes pero que no tengan acceso a los derechos laborales. Es condici\u00f3n indispensable. Tienen que permanecer en la marginalidad, sin llegar a la miseria, para que sean \u00fatiles al sistema. Es sencillo de ver: bajas los precios de la mano de obra nacional\/local,  como prefieras, impides la uni\u00f3n de todos los trabajadores, expolias a los inmigrantes generando beneficios econ\u00f3micos de los que no reciben ninguna parte, etc etc. De ah\u00ed que no los critique a ellos. Sino al discurso de \"vienen para pagarnos las pensiones\", \"aportan el 10% pero reciben el 1%\", \"la natalidad\", en fin, cosas que a nadie benefica en realidad, salvo al poder. Un discurso absolutamente vac\u00edo, pero cada vez se compra m\u00e1s y se polariza el debate entre el odio o el amor hacia el inmigrante.","klass":0}
{"text":"Creo que habr\u00eda sido mejor no decir nada por mi parte. Si no puedo decir que me parecen unos indeseables sin que alguien diga que soy racista o se saque el tema de lo malos que son otros, no tiene sentido expresar aqu\u00ed mi opini\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Estoy totalmente de acuerdo, el tema es que eso significa un bofetada en el hocico a Arabia\/Catar y eso parece que no es lo que desean nuestros amados lideres y sobre todo sus intereses econ\u00f3micos. Otra v\u00eda fundamental es cortar el flujo de financiaci\u00f3n, que no va por los conductos que empleamos los ciudadanos, va por los \"para\u00edsos fiscales\" y eso tampoco interesa a nuestros amados lideres. ","klass":0}
{"text":"Si van a cerrar medios por manipular, no queda uno.","klass":0}
{"text":"Ehhh...con afan un poco troll. Si hablamos en femenino si...la primera diputada ha sido de Podemos, pero.... www.elplural.com\/regreso-al-futuro\/diputados-guineanos-cortes-franco_2. Que alla por el 1960 ya habia guineanos ejerciendo de \"aquella forma\" en la dictadura. Saludos","klass":0}
{"text":"Sale casi a 2500\u20ac\/mes cada mena. A disfrutar lo votado. En todos los casos la edificaci\u00f3n \u00abse corresponder\u00e1 con la de una vivienda unifamiliar aislada, pareada o adosada\u00bb, dotada de sistemas de climatizaci\u00f3n y aire acondicionado \u00abque garanticen el confort t\u00e9rmico de los menores y del personal\u00bb. Entre otras condiciones, se establece tambi\u00e9n que el mobiliario de esos chal\u00e9s \u00abse guiar\u00e1 por criterios de confort, calidez, comodidad, durabilidad y seguridad\u00bb.","klass":1}
{"text":"Ah, yo cre\u00eda que hablabas de frenar la inmigraci\u00f3n, porque lo de expulsar a los inmigrantes delincuentes ya lo prev\u00e9 la ley desde 2015.","klass":0}
{"text":"Ya est\u00e1 personalizando. A las v\u00edctimas de un delito de que hay que culpabilizarlas? Que usted se sienta identificado cada vez que sale un var\u00f3n maltratador es su problema. Si por qu\u00e9 publican una noticia se siente perseguido es cosa suya..... Pero es como decir que al que le roban el coche es culpable, por compr\u00e1rselo, pero el ladr\u00f3n no. Es que le criminalizan. Siempre identific\u00e1ndose con delincuentes, por qu\u00e9 ser\u00e1?","klass":0}
{"text":"Si fuera \"el muerto\", \u00edbamos bien... Pero es \"el vivo\", y come, calza y viste. De todas las maneras, hay un \"chalet\u00f3n solidario\" en Galapagar, que caben un mont\u00f3n de refugiados de esos. Al due\u00f1o no le importar\u00e1, ya que quiere que entren libremente todos los que vengan. Salvo que sean espa\u00f1oles... a esos no los soporta.","klass":0}
{"text":"y es que al iman de Ripoll como a los demas, mayormente le pagan el sueldo los \"mahometanos moderaos\"","klass":0}
{"text":"As\u00ed me gusta que venga gente preparada y educada en las m\u00e1s rancias y refinadas tradiciones.","klass":1}
{"text":"Claro, claro. ''La culpa es de los malvados buenistas y los que no apoyan la violencia...''","klass":0}
{"text":"Eres un maleducado. Si tanto hubieras sudado tanto como dices para venir a Espa\u00f1a no estar\u00edas hablando as\u00ed de inmigrantes y mucho menos me estar\u00edas hablando de esa forma. Es m\u00e1s, apuesto a que t\u00fa no eres quien ha emigrado, sino tus padres. Adem\u00e1s de maleducado, maquillas tu realidad para dar a entender que has pasado penurias.","klass":0}
{"text":"Identificas mal al enemigo. Yo soy uno m\u00e1s del baby boom de los 60 que tiene estudios universitarios y con ellos y un bizcocho ya tengo para desayunar. Llevo a\u00f1os viviendo de mi trabajo manual y mis enemigos son los mismos que los de cualquier trabajador. Adem\u00e1s, no es precisamente el segmento de poblaci\u00f3n con estudios superiores el que m\u00e1s apoya a los fascistas.","klass":0}
{"text":"Se volvi\u00f3 loco en unas 14 horas que dur\u00f3 el viaje...","klass":0}
{"text":"Me gustar\u00eda saber si paga lo que le corresponde.","klass":0}
{"text":"Lo que ha calado es el mensaje FALSO de que la izquierda tolera la delincuencia. Algo que no ha ocurrido jam\u00e1s y que es mentira. Seguid haciendo la ola y propagando la propaganda de VOX, ver\u00e1s qu\u00e9 pa\u00eds m\u00e1s majo nos va a quedar intentando resolver problemas que no tenemos para que nos terminen jodiendo la vida los problemas que hay de verdad.","klass":0}
{"text":"Esto es una jodienda. Manda huevos que nos veamos confusos e incapaces de distinguir la la realidad de la caricatura ante situaciones tan simples.","klass":0}
{"text":"Claro, usamos la excusa de la impunidad para crear nuestras propias leyes. No te enga\u00f1es. Los que se toman la justicia por su mano son guano, peor que el ladron.","klass":0}
{"text":"Pero a ese tio hay que castigarlo, es un abuso que por un BIC tan preciado solo pague 50 \u20ac ","klass":1}
{"text":"Extrema y dura, bueno en serio. Hay muchos pa\u00edses p\u00f2bres asi\u00e1ticos, y no tan pobres, que hacen cosas as\u00ed o muy parecidas. como a un jeque o emir de 75 u 80 a\u00f1os se encaprichje con una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os o menos, lo consigue, de pende de su poder econ\u00f3mico.Nuestreo \"amigos\" \u00e1rabes reparos pocos, y en Nepal solian vender ni\u00f1as para circos de India, noera raro, raro.","klass":0}
{"text":"Que les pongan unos chalecicos en montecanal y que siga la fiesta. Y una l\u00ednea directa que vaya de montecanal al casco con horario nocturno para facilitarles los robos.","klass":0}
{"text":"Se les da un papel donde pone que estan expulsados. Cuando no dicen de que pais son, solo queda confiar en que se vayan por si mismos","klass":0}
{"text":"Como cualquier simp\u00e1tico defraudador no?","klass":0}
{"text":"Las ong estar\u00e1n preocupadas.\nPerdieron la paguita europea de 57 cabezas, que no pudieron \"rescatar\" ...\nSeguramente, ahora ver\u00e1n si pueden hacer los entierros y sacar alg\u00fan dinerillo con ello.\n","klass":1}
{"text":"Am\u00e9n","klass":0}
{"text":"Eso parece","klass":0}
{"text":"Paguita a todos y a vivir la vida, que estan traumados. Los mejores y mas valientes","klass":1}
{"text":"en Espa\u00f1a si act\u00faan. Tenemos la mayor tasa de poblaci\u00f3n carcelaria de Europa.","klass":0}
{"text":"Bueno.. as\u00ed es la izquierda.. desviando la responsabilidad de sus actos.. pero cargando el coste a los afectados. Si.. la progres\u00eda.. LA PROGRESIA.. chicos.","klass":0}
{"text":"sin pensar en que el cualificado aportar\u00e1 el mismo dinero pero no ir\u00e1 tres veces al m\u00e9dico, ni cobrar\u00e1 tres pensiones m\u00ednimas que suman bastante m\u00e1s gasto que una pensi\u00f3n decente.","klass":0}
{"text":"Se le ve un t\u00edo afable, tolerante y campechano. Seguro que siempre saluda a los vecinos ","klass":0}
{"text":"As\u00ed es la democracia... Han votado a unos partidos que defienden que esos menores, marroqu\u00edes, en vez de devolverlos a su pa\u00eds de origen,  se tienen que quedar aqu\u00ed. Y esto es as\u00ed con el PSOE, con el PP, con Podemos y vaya usted a saber con cuantos partidos m\u00e1s. Todos estos partidos y mogoll\u00f3n de medios de comunicaci\u00f3n tienen prohibido pronunciar la palabra \"Marruecos\".  Pero les sobran y de ello presumen, palabras como derechos humanos, integraci\u00f3n, solidaridad, acogida... ","klass":0}
{"text":"Aparca mal y ver\u00e1s que eficacia.","klass":0}
{"text":"diso m\u00edo. Levitas 20 cm por encima del suelo despu\u00e9s de ese comentario? En la democracia caben ideas que yo no comparto pero no cabe cualquier idea. Hay tantos ejemplos de ideas que no caben en una democracia que te voy a dejar como ejercicio encontrar unos cuantos","klass":0}
{"text":"el dia que hagan un rebranding se van a pique, la gente que quiere cambiar el nombre y la marca solo quiere ver el mundo arder, no va a empezar a comprarlos, \u00bfY una marca as\u00ed de reconocible la van a sacrificar para contentar a cuatro pelagatos? Es tirar dinero","klass":0}
{"text":"Por cierto, aqu\u00ed quien se beneficia son las mafias de la inmigraci\u00f3n y las ONG\u00b4s.","klass":0}
{"text":"en el primer enlace que aporta no dice nada de eso. De hecho pide lo que ya hizo el gobierno cuando despleg\u00f3 a la UME. \u00bfEs el gobierno actual fascista por ello? TOdas juntas podr\u00edan convertirte en fascista si a\u00f1adiera otros principios fundamentales de tal ideolog\u00eda, pero resulta que todas ellas, en mayor o menor medida, son aplicables a muchos otros partidos. De hecho, como ya le he se\u00f1alado antes, ni en vox se dan todas ellas juntas. Muy bien. No me pienso leer las cien medidas pero le he echado un ojo por encima y no veo qu\u00e9 puede ser eso que los convierta en fascista. Si es usted tan amable de concretar un poco. La 59 niega el acceso gratuito a los inmigrantes irregulares, como la abrumadora mayor\u00eda de pa\u00edses de mundo (excluyendo urgencias sanitarias) y a los regularizados que tengan menos de 10 a\u00f1os de permanencia. Eso es como decir que lleven 10 a\u00f1os pagando impuestos, ni tan siquiera diez a\u00f1os de regularizados, sino que lleven 10 a\u00f1os aportando a las arcas en igualdad de condiciones que los dem\u00e1s ciudadanos. Podr\u00e1 parecerle una medida desproporcionada o est\u00fapida pero desde luego no es una medida racista ni xen\u00f3foba: no indica que se les prohiba por raza o por extranjeros sino por aportaci\u00f3n al fondo com\u00fan. Contra el acuerdo Schengen tambi\u00e9n estaba p\u00e0blo iglesias y podemos. Es m\u00e1s contra la UE. NO s\u00e9 si habr\u00e1n cambiado de opini\u00f3n. Lo que s\u00ed s\u00e9 es que eso no les convierte en fascistas. Es m\u00e1s el argumento es similar: nos quita soberan\u00eda, un ejemplo es la soberan\u00eda monetaria como cuando el hermano del ministro garz\u00f3n pretend\u00eda solucionar los problemas de deuda con la estrategia andy y lucas. Estar contra el matrimonio homosexual no implica estar contra los homosexuales. Yo estoy contra el matrimonio, todo, pero no estoy contra el amor, son categor\u00edas relacionadas pero no id\u00e9nticas. Est\u00e1n contra el matrimonio homosexual porque consideran que es una instituci\u00f3n religiosa (e hist\u00f3ricamente y tradicionalmente lo es). Es como pretender una comuni\u00f3n laica o un bautizo laico; leg\u00edtimo, pero absurdo. EL estado en lo \u00fanico que deber\u00eda intervenir respecto a la uni\u00f3n de dos personas en registrarlo en un documento. As\u00ed de as\u00e9ptico. Y estar en contra del matrimonio homosexual no te convierte en fascista, estar contra la homosexualidad tampoco (insisto con castro). Vale, con su frase: El rechazo a la homosexualidad les viene de su faceta ultrarreligiosa, otro aspecto que les une a otras grandes fascistas de la historia. Y ya llevamos unos cuantos. se ha cubierto usted de gloria. No, el fascismo no es ultrarreligioso. De hecho el fascismo deslegitima a la religi\u00f3n porque es uno de sus grandes competidores como directores de la sociedad; el fascismo pretende fagotizar toda la vida social, religi\u00f3n incluida. COmo el comunismo, por cierto: nada m\u00e1s all\u00e1 del estado. Lo que pasa es que confunde usted nacional catolicismo con fascismo. COnfusi\u00f3n habitual en espa\u00f1a pero no por ello menos err\u00f3nea. Yo dudo. Es parte de mi idiosincrasia. TIene cosas buenas y cosas malas. Pero es como soy y no puedo evitarlo. Y como dudo, investigo. Respecto a este asunto le invito a que dude usted. A que se pregunte qu\u00e9 es el fascismo, acuda a las fuentes originales, y contraste con sus ideas preconcebidas. Apuesto a que se lleva m\u00e1s de una sorpresa","klass":0}
{"text":"Blindar el Mediterr\u00e1neo ser\u00eda una tragedia. Muchos m\u00e1s morir\u00edan que ahora.","klass":0}
{"text":"ues entonces los metes en tu casa y todos contentos. Me parece bien que vengan, pero de forma legal, lo que no puede ser que el que pise espa\u00f1a tenga premio.","klass":0}
{"text":"La gente es tonta... Lo siguiente sera prohibir los huesos de santos... o los \"huevos estrellados\"...","klass":0}
{"text":"el gobierno deber\u00eda organizar vuelos de repatriaci\u00f3n a 2500\u20ac el billete","klass":0}
{"text":"Este es un razonamiento de una persona normal, pero aqu\u00ed el amigo tiene una pedr\u00e1 dada.","klass":0}
{"text":"Las mismas atribuciones de siempre a la misma parte de siempre. M\u00e1s invento imposible. Ens\u00e9\u00f1ame el programa de qu\u00e9 partido promueve abrir nuestras fronteras a cualquiera. O unas declaraciones donde se diga eso de alg\u00fan pol\u00edtico de cabecera de alguna formaci\u00f3n. Hasta los cojones de vuestros hombres de paja xen\u00f3fobos (aunque m\u00e1s bien aporof\u00f3bicos).","klass":0}
{"text":"Le hemos fallado...","klass":1}
{"text":"si te pones a vender martillos en una manta delante de una peque\u00f1a ferreter\u00eda de familia que paga un huevo de impuestos SI les est\u00e1s haciendo competencia desleal por mucho que seas un inmigrante sin recursos. Las cosas como son.","klass":0}
{"text":"Hombre claro, pero si llamas que a las 23:30 de la tarde hay unos latinos molestando sin mas te van a mandar a tomar por saco. Otra cosa es que les digas que van con cuchillos o algo asi. Ademas que vas a hacer? Irte a una esquina para que no te vean llamar y volverte?","klass":0}
{"text":"Te habr\u00e1s quedado a gusto con la comparaci\u00f3n de mierda que has hecho. Deber\u00edamos recaudar dinero para comprarte un babero y pa\u00f1ales, pedazo de deficiente mental.","klass":0}
{"text":"c\u00f3mo se consigue ese milagro de convertir a un raterillo del tres al cuarto en un yihadista aspirante a ocupar una plaza en ese para\u00edso lleno de v\u00edrgenes prep\u00faberes? Pues no hace falta ser Premio Nobel para entender que todo el entramado de la yihad ha sido creado y financiado por los jeques saud\u00edes a los que muchos en Occidente adulan y otros como nuestro campechano rey em\u00e9rito se han enriquecido m?s que sobradamente. Y luego vemos a su hijo Felipe compungido y llamando asesinos a esos dementes, cuando bien podr\u00eda usar ese calificativo con su propio padre que lleva d\u00e9cadas negociando los con autores intelectuales de los atentados yihadistas. ","klass":1}
{"text":"y si mataramos a todos los ni\u00f1os que nacieran en julio no habr\u00eda delincuentes nacidos en julio de 2020. Ya puestos...","klass":0}
{"text":"no tengo una soluci\u00f3n, obviamente, y no tengo por qu\u00e9 tenerla. A los pa\u00edses de origen y a sus sistemas de mierda les hacemos el gran favor de aceptar a los que, si se quedaran all\u00ed,  les montar\u00edan un pollo de tres pares de narices en un momento dado porque son las fuerzas m\u00e1s j\u00f3venes y desencantadas. Los tiranillos de turno est\u00e1n encantados de que se puedan ir. Por otro lado, yo no cerrar\u00eda fronteras a nadie que quiera mejorar su vida,  creo que cada uno tiene que buscarse la vida donde mejor pueda, pero respetando las leyes de all\u00ed a donde va. Los gobiernos suelen salt\u00e1rselas, por cierto. Y que cada pa\u00eds se ocupe de sus asuntos lo mejor que pueda o sepa. No creo que debamos de preocuparnos de lo que ocurre ni en Marruecos ni en Alemania, si podemos valernos por nosotros mismos. Igualmente, en el caso de Espa\u00f1a, por supuesto que perseguir\u00eda implacablemente el fraude laboral que supone poner a trabajar a gente sin contrato o papeles, sea de donde sea.","klass":0}
{"text":"Deje, deje, evite perder el tiempo con un marxista. En Espa\u00f1a se lee poco, y adem\u00e1s, casi toda la generaci\u00f3n despu\u00e9s de la transici\u00f3n est\u00e1 adoctrinada por esa izquierda radical. Beben de las mismas fuentes y la Universidad, m\u00e1s las televisiones est\u00e1n al servicio de ellos. ","klass":0}
{"text":"Yo siempre que veo j\u00f3venes de esa zona me cambio de sitio. Va bien para la salud.","klass":0}
{"text":"Tal vez hay pasta de UE, y ha saber cuantos se est\u00e1n beneficiando con las cuentas del Gran Capit\u00e1n.","klass":0}
{"text":"Pero huian de las guerras decian. Estos hdp se largan ahora, pero cuando pase volveran, porque desde luego las ladillas solo van de huesped a huesped al que puedan parasitar. Ahora en espa\u00f1a por una larga temporada poca hostia van a poder hacer.","klass":0}
{"text":"Ya sab\u00e9is, a doblar el lomo que los menas necesitan muebles que les den calidez!","klass":1}
{"text":"Compro chalet en Aragon. Urgente ","klass":0}
{"text":"Un equidistante m\u00e1s. Y adem\u00e1s notablemente retrasado, lo de su padrino jefe de los notarios tiene co\u00f1a","klass":0}
{"text":"\u00abEl da\u00f1o f\u00edsico del largo camino con el tiempo desaparece. Pero cabezas s\u00f3lo tenemos una y aqu\u00ed hay muchos j\u00f3venes que la est\u00e1n perdiendo, que llegan al norte (de Marruecos) con un impacto migratorio en sus mentes que les hace mucho da\u00f1o y perturba sus sue\u00f1os\u00bb, explicaba a Cr\u00f3nica un camerun\u00e9s rastafari.","klass":0}
{"text":"No he probado nunca ese sabor pero si estas dispuesto a llegar a ese extremo ahora tengo curiosidad.","klass":0}
{"text":"Si a\u00fan con lo que le han hecho los defiende. Me parece bien, all\u00e1 ella. Pero cuando le toque a otra persona? una violaci\u00f3n o algo peor? Leer las declaraciones de la mujer realmente incomprensibles. ","klass":0}
{"text":"Cierto que ahora el radicalismo islamico esta en auge, pero no por ello hay que tolerar los otros movimientos de odio. El radicalismo islamico ha de perseguirse, y por su propia naturaleza ha de hacerse desde dentro de las comunidades, apoyando a quienes lo denuncian y teniendo informantes en todos sitios. Y a pesar de eso no se podra evitar que siga habiendolo, de la misma forma que no se ha podido evitar que siga habiendo asociaciones de ultra-derecha que siembran el odio por los cuatro costados. No se puede erradicar. Solo podemos educar a la sociedad para que denuncie y no tolere ni apoye esos movimientos, sean de la bandera que sean.","klass":0}
{"text":"No lo he calculado, pero te puedo garantizar una cosa: el porcentaje de asesinatos \"machistas\" cometidos por extranjeros es muy superior al porcentaje de extranjeros en Espa\u00f1a, m\u00e1s del doble, y creo que si me mojase diciendo que el triple a\u00fan me quedar\u00eda corta. Pd: lo que no quiere decir que los extranjeros sean asesinos de mujeres, hablamos de n\u00fameros muy peque\u00f1os.","klass":0}
{"text":"Caz\u00e9moslos. ","klass":0}
{"text":"Pienso que hay que poner a toda esta gentuza clerical vive-del-cuento en su sitio, aunque ahora toca llamar al orden a los imanes, y a los imanes de origen marroqu\u00ed, desde luego. No basta con una declaraci\u00f3n de alg\u00fan im\u00e1n (o de toda la comunidad) diciendo que condena los atentados, no basta ya con eso, es preciso que se revisen sus discursos ","klass":0}
{"text":"Pues como cuando los miembros de colectivos en peligro de exclusion social van con los pitbull sueltos y sin correa y no les dicen ni pio, y luego a una se\u00f1ora que esta con un caniche en un parque le ponen una multa.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 empresa muy grande ni qu\u00e9 ni\u00f1o muerto. Una tienda de souvenirs de sombreros que paga la ostia de impuestos para vender sombreritos tiene que soportar que un mantero se ponga delante en la acera a hacerles competencia desleal. Es muy injusto y no deber\u00edamos normalizarlo.","klass":0}
{"text":"te ha picado que te hayan pillado en un supuesto q te has sacado de la manga","klass":0}
{"text":"El mas valiente, pa espa\u00f1a","klass":1}
{"text":"L\u00f3gico ser\u00eda que se los llevaran a sus casas S\u00e1nchez, Iglesias, Carmena y Colau a partes iguales. A todos ellos les sobra espacio.","klass":0}
{"text":"No la violaron, s\u00f3lo abusaron de ella sexualmente. \u00bfEntonces no pasa nada? \u00bfes igual de leve que trapichear con hierba?","klass":0}
{"text":"Yo se lo voy a explicar, amigo. Es tanto el bombardeo jiliprogre que existe a todos los niveles que las propias v\u00edctimas acaban sinti\u00e9ndose culpables. O esto o es que somos una sociedad tan DECADENTE Y ENFERMA que ya no tenemos remedio.","klass":0}
{"text":"A los hijos de puta de las ONG que mandan a morir en una patera los met\u00eda en un avi\u00f3n y los tiraba al mar de 3000m. No se merecen otra cosa.","klass":0}
{"text":"Ahora toca preguntarse si \"estar mal de la cabeza\" ha de ser considerado un delito o no.","klass":0}
{"text":"Es lo que siempre digo. Mucha gente que fuma no muere de c\u00e1ncer pero muchos s\u00ed. Por eso el m\u00e9dico te proh\u00edbe el tabaco. Sabemos que permitir que haya menas en Espa\u00f1a es, s\u00ed o s\u00ed, hacer nuestro pa\u00eds m\u00e1s inseguro y con m\u00e1s violencia. Que si es porque los pobres tienen poca educaci\u00f3n o porque saben que tenemos leyes de mierda ni lo se yo ni lo sabes tu ni importa. Los hechos son los hechos. \u00bfTenemos que permitir que en nuestro pa\u00eds aumenten los atracos y las violaciones permitiendo menas? ","klass":0}
{"text":"Es lo que dejan tras de si, estas dos alcaldesas, paro, miseria, mentiras y manipulaci\u00f3n en todo lo que tocan, pues nada habr\u00e1 que volver a \"Botarlas\" de nuevo.....","klass":0}
{"text":"Bien expulsado, me falta que cumpla condena en su pa\u00eds... Pero supongo que el mundo no es justo.","klass":0}
{"text":"Las ra\u00edces de nuestra civilizaci\u00f3n no son cristianas, son grecorromanas. Es por ello que nuestro sistema legal, por ejemplo, est\u00e1 basado en principios independientes de libros de fantas\u00eda, al contrario de lo que sucede en la gran mayor\u00eda de pa\u00edses musulmanes. Pero es hora de entender que si Europa est\u00e1 por encima moral y culturalmente no es gracias al cristianismo, sino gracias precisamente a habernos librado de \u00e9l y de su influencia pol\u00edtico-social. ","klass":0}
{"text":"ya hizo rebranding, les quit\u00f3 las lanzas y los morros. Luego les volvieron a aumentar los labios, igual perdieron reconocimiento o parec\u00edan demasiado simples sin ellos.","klass":0}
{"text":"yo prohibiria las religiones en general, no traen nada bueno","klass":0}
{"text":"a mi me parece muy bien que le hallan dado un buen par de ostias. Si llega a ser mi abuel@ y me pilla a mi con ellos, me iba a encargar de que comiese pure con pajita y le limpien el culo hasta que se muera","klass":0}
{"text":"Este va para casa de que politicucho? ya esta adjudicado, o se lo rifan?","klass":0}
{"text":"A mi me conmueve y me da pena, mucha, intentar argumentar con una persona que se inventa algo para mantener su cuadratura mental, porque los productos reales que ya existen, no le confirman su sesgo. Pobrete, te contesto ya por pena m\u00e1s que por ganas.","klass":0}
{"text":"Tuya es!!","klass":0}
{"text":"No s\u00e9 yo ... el t\u00fanel seguro que ha hecho algo","klass":0}
{"text":"Cita:\nEl Gobierno aragon\u00e9s est\u00e1 buscando siete chal\u00e9s en los que alojar a un total de 121 menores extranjeros no acompa\u00f1ados, los conocidos como menas. Esas viviendas ser\u00e1n facilitadas y gestionadas por entidades sin \u00e1nimo de lucro, ONG que cobrar\u00e1n por encargarse de alojar, atender y educar a esos menores inmigrantes.\nCita:\nTras reconocer su incapacidad para atender por sus propios medios a estos menores, el Gobierno aragon\u00e9s ha optado por derivar esa atenci\u00f3n a organizaciones sin \u00e1nimo de lucro, a las que pagar\u00e1 unos 300.000 euros al mes por ese servicio. En concreto, los conciertos se firmar\u00e1n para los meses de noviembre y diciembre, pero con vocaci\u00f3n de continuidad, ya que se contemplan pr\u00f3rrogas anuales.","klass":0}
{"text":"A ver yo no soy racista no , pero me gusta el ORDEN as\u00ed que cada uno a su pa\u00eds. ","klass":0}
{"text":"Este breve relato de historias varias en torno a lo que sucede en las pateras te lo has debido saltar:\n\nCita:\n\u00abLa gente est\u00e1 muy desesperada por llegar a salvo a Europa. El mar es duro y conocemos historias de personas que, ante el miedo que les genera verse rodeados de agua, piensan que deben sacrificar un alma a cambio de sobrevivir. El otro d\u00eda una mujer lanz\u00f3 al mar a su beb\u00e9 de pocos meses, como sacrificio, mientras iba en una patera. Y tambi\u00e9n un amigo desapareci\u00f3 de una barca hinchable que rescat\u00f3 Salvamento Mar\u00edtimo. Estaban todos los que subieron excepto \u00e9l... nos dicen que le obligaron a tirarse de la barca porque se hund\u00eda y era el que m\u00e1s pesaba\u00bb\n\nEl t\u00edo seria el mafioso y el que llevaba el barco, pero ah\u00ed lo tienes en M\u00e1laga. Igual pensaba establecerse aqu\u00ed con lo que le cobr\u00f3 al resto.","klass":0}
{"text":"Los inmigrantes ilegales son ,por definici\u00f3n, criminales al no acatar las leyes que controlan la, valga la redundancia, inmigraci\u00f3n.\nNo s\u00e9 que pel\u00edcula tienes montada en la cabeza pero ni huyen de una guerra, en tal caso ser\u00edan desertores ya que muchos est\u00e1n en edad de servir, ni pasan tantas penurias que no pueden rellenar unos documentos..\nLa inmigraci\u00f3n debe estar controlada y la inmigraci\u00f3n ilegal debe estar fuertemente penada, as\u00ed evitamos el efecto llamada y solo viene gente que aporte al pa\u00eds, navajeros y chusma ya hay bastante en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Exacto, a mi me ofende que la gente coma cabello de angel, porque me llamo Angel y me he quedado sin cabello. Este es mi cuarto a\u00f1o afeit\u00e1ndome la cabeza   ","klass":0}
{"text":"Esto es basura informativa. Hay que ser m\u00e1s consciente de la responsabilidad que tenemos trabajando como periodistas y difundiendo determinadas noticias, con este tipo de titulares tendenciosos.\nxDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD\nsi un negro degolla a otro no se puede decir.","klass":0}
{"text":"y si no me lo invento, oiga. Muy eficaz","klass":0}
{"text":"La condena es con las leyes de nuestro pais. No digas bobadas.","klass":0}
{"text":"Todo eso no es problema del pa\u00eds que recibe, que culpa tienen ellos de que tu gobierno o situaci\u00f3n sean penosas?\nLa inmigraci\u00f3n debe ser legal, todo lo que no lo sea fuera.","klass":0}
{"text":"No, te lo explica a ti. Te dice que, aunque raras, hay violaciones de mujeres a hombres. Esterilizaci\u00f3n para ellas.","klass":0}
{"text":"no se como andar\u00e1 la cosa por ah\u00ed, pero si tengo q bajar a la calle con un grupo de t\u00edos liandola y encima te dicen q bajes... O bajas con palo o con cuchillo, y no a negociar, directamente a hacer da\u00f1o, en dos palos bien dados y dos t\u00edos en el suelo el resto empieza a pensarselo. El problema es la policia primero y el resto de d\u00edas que tienes q salir mirando por las esquinas. Eso se soluciona solo bajando 10-15 vecinos con cara tapada y repartiendo fuerte, pq la policia en barrios medio que, hace poca cosa hasta q hay drama, y ya es demasiado tarde.","klass":0}
{"text":"Carmena y Colau, mucho hablar, poco hacer,..","klass":0}
{"text":"Que hayan metido un negro para disimular no hace que deje de ser un partido racista, xen\u00f3fobo y machista. Y que el negro sea tan tonto como para militar en un partido que parece el KKK.","klass":0}
{"text":"Con alguien se tiene que desfogar Apastar si la novia de queda en Madrid, no? Luego se contagian entre ellos y nos preguntamos porque, cuanto m\u00e1s macho aparentas ser, m\u00e1s plumas tienes.","klass":0}
{"text":"T\u00edpico cateto espa\u00f1ol que no ha salido ni de la esquina de su pueblo\nEl d\u00eda que veas que los pa\u00edses tienen unas normas de entrada, te explota la cabeza\nYo te meto en ignorados que me da aut\u00e9ntico asco leer a gentuza, y eso de que no lo conseguiremos..... 52 esca\u00f1os. JODETE\nEste es de los t\u00edpicos que luego har\u00e1 orgulloso su visado para entrar en Usa o cualquier pa\u00eds, y luego exige que en Espa\u00f1a no haya control fronterizo.","klass":0}
{"text":"la gente de espa\u00f1a emigr\u00f3 para trabajar y ganarse la vida no para cobrar paguitas","klass":0}
{"text":"A todos los que defend\u00e9is el apalizamiento de criminales a manos del pueblo, entiendo que las noticias que salen cada X tiempo tipo \"Habitantes de tal pueblo de Am\u00e9rica del Sur linchan y prenden fuego a un padre y su hijo al confundirlos con ladrones\" os parecen da\u00f1os colaterales aceptables de estas pol\u00edticas de ojo por ojo, \u00bfno? Porque esas cosas tarde o temprano pasan si apostamos por ese tipo de justicia popular.","klass":0}
{"text":"Exacto: yo mismo. La opini\u00f3n que un ente como t\u00fa pueda tener respecto a con qui\u00e9n me compara por mi forma de hablar, me resulta cuanto menos risible. A mi por ejemplo me parece que sea cual sea el motivo que creas tener, t\u00fa sin embargo hablas exactamente igual que un retrasado mental de los peores. Pero de aqu\u00ed a Huelva, vamos. T\u00fa mismo.","klass":0}
{"text":"Donde esta el Aquarius ahora? Dej\u00e1ndolos a su suerte?","klass":0}
{"text":"\u00bfY qu\u00e9 les importa a los de la generaci\u00f3n del Call of Duty?\nLos muertos africanos son como los muertos de videojuego, no cuentan.\nLa generaci\u00f3n m\u00e1s egoista y egoc\u00e9ntrica que ha habido nunca.","klass":0}
{"text":"Shur, a\u00f1os de entrenamiento....sabes cuantas cabezas cortan desde los 10 a los 15 a\u00f1os?","klass":0}
{"text":"S\u00f3lo faltaba que ahora fueran receptores netos siendo poblaci\u00f3n de reciente llegada y joven... No eran el 15% de la poblaci\u00f3n hace 67 a\u00f1os, que son los que estar\u00edan cobrando ahora, son el 15% ahora. Y si ahora son el 15% y aportan el 10% parece que son menos efectivos aportando que los aut\u00f3ctonos, ahora deber\u00edan aportar el 15% y de hecho incluso m\u00e1s, siendo como son un grupo de poblaci\u00f3n m\u00e1s joven. As\u00ed que no s\u00f3lo no aportan en relativo a su % demogr\u00e1fico y grupo de edad sino que luego hay que contar los gastos extras que requieren en ayudas sociales, educaci\u00f3n. No s\u00e9 entre qui\u00e9n se ha hecho viral esto, pero parece que hay mucho anum\u00e9rico en este pa\u00eds al que le gusta un buen discurso populista buenista. La inmigraci\u00f3n de pa\u00edses pobres viene con muchos problemas asociados, asumidlo ya.","klass":0}
{"text":"Y comida ,estudios ,sandad y dinero de bolsillo para gastos particulares, si les falta algo ya ellos se lo buscan en la calle.","klass":0}
{"text":"Por eso hay que poner las medidas en sus pa\u00edses de origen.","klass":0}
{"text":"realmente no entiendo vuestro razonamiento. Entiendo por racismo el ridiculizar y menospreciar a una raza. Sacar un producto con el nombre de los habitantes de un pa\u00eds por su similitud f\u00edsica no es menosprecio de nada, ni siquiera un t\u00f3pico. M\u00e1s racismo es el meterse con los Murcianos y a\u00fan as\u00ed lo vemos totalmente normal porque es algo que nos tomamos a co\u00f1a y ellos tambi\u00e9n (o eso creo), pero ah\u00ed si que se ridiculiza a un pueblo.","klass":0}
{"text":"Los inmigrantes que trabajan son lo mejor que puede tener un pa\u00eds, alguien que viene a aportar es alguien a quien debemos todo, y hay que ayudarles a que vengan. Por desgracia hay una porci\u00f3n de inmigrantes que vienen a robar, que aunque sea menor respecto a los inmigrantes que vienen a trabajar, son una puta lacra y habr\u00eda que tener pol\u00edticas mucho m\u00e1s duras con ellos, los propios inmigrantes que trabajan son los primeros que estar\u00edan m\u00e1s que encantados si expulsasen a todos esos.","klass":0}
{"text":"A saber lo que les prometen... ah s\u00ed, sanidad gratis y paguitas con 0\u20ac cotizados.","klass":0}
{"text":"lo primero es que la inmigracion es buena, los pa\u00edses m\u00e1s ricos del mundo son los que m\u00e1s poblaci\u00f3n inmigrante tiene. Segundo la inmigracion tiene q ser legal, y para eso tenemos una serie de procesos legales que hay que cumplir.","klass":0}
{"text":"Pues que culpen a los que dicen bienvenidos, venid ya y pocos son. Yo me levanto a las 5 todos los d\u00edas para llevar mi casa y a mi familia y mantener a los par\u00e1sitos aut\u00f3ctonos. Lo dem\u00e1s me importa bien poco","klass":0}
{"text":"\u00bfc\u00f3mo vas a combatir la violencia del estado? La violencia no lleva a nada bueno, pero a veces, lamentablemente, es necesaria.","klass":0}
{"text":"Son sus costumbres.","klass":1}
{"text":"Pues que me llamen lo que quieran, que me importa un bledo. YO S\u00cd QUE QUIERO QUE SE LES DEVUELVA A SU PAIS, DONDE DEBEN ESTAR","klass":0}
{"text":"Rita Bosaho, fu\u00e9 la primera diputada de color que hemos tenido, y de Podemos. Deber\u00edas informarte mejor, y dejar de vender propaganda falsa y de decir mentiras, es bastante pat\u00e9tico y facilmente demostrable que mientes m\u00e1s que hablas, supongo que est\u00e1 en el ADN de los voxemitas mentir como hacen sus dirigentes, para que informarse bien si se puede ir haciendo el rid\u00edculo por las redes. Venga campe\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Din","klass":0}
{"text":"Una cosa no quita la otra. Las empresas que evaden impuestos hacen mal, pero el peque\u00f1o vendedor que no paga impuestos tambi\u00e9n hace mal. Lo cual, por descontado, no quita que el hombre sea un gilipollas, si presencias una actividad ilegal de cualquier tipo y quieres que cese coges el tel\u00e9fono y se lo comunicas a la polic\u00eda y que esta act\u00fae como sea pertinente.","klass":0}
{"text":"\u00bfen ambos casos, son bombas siempre puestas por los musulmanes, por que \"inteligentes\" no pueden ser?","klass":1}
{"text":"se dice nueva normalidad","klass":0}
{"text":"Dep por ellos, 0 culpa de Espa\u00f1a, que parece que a los progres les gusta echar culpas","klass":0}
{"text":" Vamos, que vender (si fuera el cado) dices que vender sin licencia y cobrando en negro no perjudica a nadie... no hay mas preguntas se\u00f1oria...","klass":0}
{"text":"Otro que tiene el consolador de Vox metido muy adentro. Hay vida mas alla despues de Vox. Es mas, hay mas opciones politicas aparte de la de Vox. Dejad ya de dar la barrila con Vox y cada uno que vote a quien le de la gana.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, para que lo suelten a la media hora. Alguien que hace eso s\u00f3lo aprende de una manera.","klass":0}
{"text":"No te preocupes, ya eres lo suficientemente salafowahabita, y pones mucho esfuerzo yihadista, que no pilles cacho es otra cosa. Aunque vete a saber, porque con lo buen im\u00e1n que eres...","klass":1}
{"text":"Si ya saben c\u00f3mo se pone para que lo invitan","klass":0}
{"text":"Poco me gusta hablar de izquierda y derecha yo que uso las dos manos para escribir... Tu espera que la derecha vea y proclame lo rid\u00edculo que es esto y luego analice sus propias ideolog\u00edas, no veas la de cortocircuitos...","klass":0}
{"text":"Son sus costumbres y hay que respetarlas...","klass":1}
{"text":"Cada d\u00eda tengo m\u00e1s claro lo que son y para que est\u00e1n los comunistas antisistema podemitas. Destruir es sistema. Un sistema que con fallos, nos ha llevado a gozar de una calidad de vida envidiada en medio mundo. Por eso quieren destruirnos. S\u00f3lo hay que ver que protege Podemos, siempre est\u00e1 a favor del mal. Protege a los Okupas, a los morosos, a los delincuentes, a los inmigrantes ilegales, se posicionan en contra de la Guardia Civil, Polic\u00eda y cualquier cosa que sea la Ley y el Orden. Apoyan a los independentistas. Tambi\u00e9n a los proetarras. Est\u00e1n defendiendo a los agresores de Alsasua, 50 delincuentes dando una paliza a dos guardias civiles con sus parejas. All\u00e1 donde est\u00e1 el mal, all\u00ed estar\u00e1 Podemos. No comprendo c\u00f3mo el PSOE ha perdido la dignidad y el honor, y a cambio de un sucio sill\u00f3n, les ha puesto en el Gobierno. Yo he sido votante socialista m\u00e1s de 20 a\u00f1os, ahora, el PSOE me ha perdido para siempre. ","klass":0}
{"text":"Tampoco le han dado tan fuerte. Unas bofetadas y unas collejas, bien merecidas por cierto. Ni siquiera le han hecho sangre, vamos. Que aqu\u00ed se habla de \"linchamiento\" y el titular dice \"paliza\" y ninguna de las dos cosas son ciertas. Si le hubieran dado una paliza los t\u00edos que se ven en el v\u00eddeo, de 75kg el que menos pesa, ese chaval\u00edn habr\u00eda acabado intubado en la UCI. Y ni siquiera tiene un puto rasgu\u00f1o de un pu\u00f1etazo, s\u00f3lo la cara roja.","klass":0}
{"text":"Haberse quedado en casa","klass":0}
{"text":"es un tema de falta de conciencia y mucho progre pijerio","klass":0}
{"text":"En serio ya: t\u00fa cobras por poner estas cosas \u00bfverdad?","klass":0}
{"text":"Quien puede arreglar este penoso asunto no es la Iglesia que bastante hace con Caritas. El \u00fanico que podr\u00eda arreglarlo es VOX","klass":0}
{"text":"\u00bf\u00bf\u00bf\u00a1D\u00f3nde est\u00e1is, FEMINISTAS DE MIERDA!???","klass":0}
{"text":"Pobre gente de VOX, no les dejan expresarse en libertad.","klass":1}
{"text":"S\u00ed, Espa\u00f1a est\u00e1 llena de oportunidades para todos esos talentos tan enormes... Lo que no entiendo entonces es por qu\u00e9 se van.","klass":0}
{"text":"Me temo que los ni\u00f1os inmigrantes no tienen la suerte de que les den padres de acogida. Yo normalmente he tenido a ni\u00f1os con sus padres en la c\u00e1rcel, o drogadictos, o que se los han quitado temporalmente.\n\nHasta el caso de los ni\u00f1os se tienen m\u00e1s derechos por ser espa\u00f1ol.\n","klass":0}
{"text":"Y esperen que crezcan , no solo van a desmayar a las v\u00edctimas y no solo van a robar celulares !!!","klass":0}
{"text":"El dibujo no representa a un cacahuete, representa a un aborigen del Congo. Si bien es cierto que por lo que mencionan no tendr\u00edan intenciones racistas, la mascota no es un cacahuete. es.wikipedia.org\/wiki\/Conguitos La imagen del producto, aborigen ficticio negro, sonriente y de buena vida, bautizado por Jos\u00e9 Luis Izaguerri como Conguito, naci\u00f3 en 1961 del veterano publicista espa\u00f1ol Juan Tudela F\u00e9rez como su primer trabajo de ilustrador para una agencia de Zaragoza. La idea naci\u00f3 bajo la influencia de la reciente independencia del Congo belga.","klass":0}
{"text":"Existe el de pertenencia a banda armada, el de organizaci\u00f3n terrorista y el de asociaci\u00f3n criminal. Hay que entender que el t\u00e9rmino \"banda\" que usamos coloquialmente o en la prensa no siempre se traduce en el concepto jur\u00eddico de banda armada. Una pandilla en la que algunos miembros tengan armas o machetes no siempre es una banda armada. Legalmente, si son espa\u00f1oles de pleno derecho, deben cumplir la pena impuesta como cualquier otro. En el caso de extranjeros con permiso de residencia (por ejemplo por trabajo) cuando la pena es superior a un a\u00f1o se debe decretar la expulsi\u00f3n salvo en casos de arraigo (tener familia, trabajo, propiedades y que la persona est\u00e9 establecida en el pa\u00eds) donde el juez tendr\u00e1 que valorar cada caso. La expulsi\u00f3n sustituye la pena y suele durar muchos m\u00e1s a\u00f1os, aunque excepcionalmente se puede obligar al cumplimiento de la pena o parte de ella antes de la expulsi\u00f3n y la norma es m\u00e1s relajada con los europeos.","klass":0}
{"text":"no me siento identificado en nada. T\u00fa te has montado esa pel\u00edcula. Yo solo te he agradecido ya que tu comentario viene muy bien para ilustrar lo que dec\u00eda originalmente.  Y no voy a entrar a discutir otra vez lo mismo una vez y otra y otra y otra, lo siento pero lo que argumentas ya ha sido contestado demasiadas veces. Si no tira de historial y ahi tienes mis opiniones y la tuya pues no mebhace ver nada nuevo, es siempre lo mismo (por ambas partes, no es nada personal). Ten un buen dia.","klass":0}
{"text":"Queremos m\u00e1s dominicanos y m\u00e1s moros, S\u00e1nchez trae m\u00e1s.!!!!","klass":1}
{"text":"ZP les daba visado al igual que Aznar y Felipe anteriormente. Una vez dentro se mezcla todo y mal, era la \u00fanica manera de regularizar sin entrar en conflicto con el pa\u00eds de origen. El problema de ahora es la falta de visado que las autoridades espa\u00f1olas no conceden para viajar porque saben que no vienen como turistas. Adem\u00e1s toda Sudam\u00e9rica est\u00e1 en crisis profunda con una lucha de clases de terror. Mejor se queden hasta mejores tiempos.","klass":0}
{"text":"Y esto es lo que pasa con la impunidad y el buenismo mal entendido y peor practicado. La impunidad trae consigo que la gente, hasta los mismos cojones, se acabe tomando la justicia por su mano (completamente comprensible). Como dicen por ah\u00ed arriba, moro o del mismo M\u00f3stoles da lo mismo. Si se permite una vez, por qu\u00e9 no lo van a hacer dos, tres, cuatro.....si no les pasa nada y luego salen como Pedro por su casa....","klass":0}
{"text":"Si hubiera sido zumosol, hubiera venido el primo y lo reventaba. (Broma apta para mayores de 30)","klass":0}
{"text":"Mira, en esto estoy de acuerdo contigo. Hay que dotar de presupuesto para tener m\u00e1s casas de acogida, personal de seguridad para las que est\u00e1n en riesgo de vida y m\u00e1s psic\u00f3logos para que no vuelvan con el mismo tipo de hombre una y otra vez.","klass":0}
{"text":" \u00bfsi vende droga para poder comer?","klass":0}
{"text":"Si antes lo digo.....","klass":0}
{"text":"Algo bueno tiene la crisis del coronavirus","klass":0}
{"text":"los t\u00edpicos cacahuetes con pelo y tetas.","klass":0}
{"text":"los que votasteis progredumbre en arag\u00f3n, joderos muertos de hambre, ojal\u00e1 den m\u00e1s dinero para esto y mientras vosotros teng\u00e1is una mierda de vida, a mamarla muertos de hambre","klass":0}
{"text":"Ya, pero eso tiene soluci\u00f3n: en vez de ir una pareja, que vayan varios coches. Si yo de esto tambi\u00e9n tengo mi historia... que casi me multan por la hebilla del cintur\u00f3n, mientras estos van con objetos espec\u00edficos para hacer da\u00f1o por ah\u00ed y casi nunca les pasa nada.","klass":0}
{"text":"La culpa de los progres, que creen que si los pa\u00edses europeos invierten all\u00ed es un saqueo y una neocolonizacion. Luego se van al Starbucks del barrio chic de su ciudad y no piensan que los norteamericanos nos est\u00e1n saqueando ni colonizando.","klass":0}
{"text":"Dep","klass":0}
{"text":"Que f\u00e1cilmente confunde la extrema derecha propaganda con periodismo.","klass":0}
{"text":"S\u00ed s\u00ed. Es el nuevo orden y la cuarta ola feminista unas grandes esbirras como las plagas de beatas en tiempos religiosos.","klass":0}
{"text":"La libertad de expresi\u00f3n no contempla un supuesto \"derecho\" a mentir, difamar o calumniar. Tratar de relacionar la \"libertad de expresi\u00f3n\" con esto, aparte de victimista, es torticero y falaz.","klass":0}
{"text":"Para los que hablan mal de la Iglesia los sindicatos tienen unas propiedades grandes y c\u00e9ntricas donde alojar inmigrantes, v\u00e9ase la del Paseo del Prado de CCOO o la de Avda. Am\u00e9rica de UGT sin ir m\u00e1s lejos. Las ceden para el bien com\u00fan y se van a los pol\u00edgonos industriales a estar m\u00e1s cerca de sus afiliados, aunque les pille m\u00e1s lejos para las mariscadas.","klass":0}
{"text":"Si claro, y cuando sale un moro violando a una ni\u00f1a salen los progres a decir que no hay que meterlos todos en el mismo saco, vaya hipocresia..","klass":0}
{"text":"Eso tiene nombre: ingenier\u00eda social. \"Olvida TU forma de sentir, la buena y sana es la que te proponemos nosotros\". Desde el colegio\/instituto y continuado luego por medios afines.","klass":0}
{"text":"La soluci\u00f3n es inculcar la libertad de pensamiento, que no la libertad de expresi\u00f3n que estos hacen.","klass":0}
{"text":"Luego si empiezan a aparecer los cad\u00e1veres de esta basura alguien se echara las manos a la cabeza.","klass":0}
{"text":"No se que parte de tu mensaje es mas chorra. De verdad que no lo se.","klass":0}
{"text":"Cuando salgan asociaciones e ideolog\u00edas pol\u00edticas decir \"le hemos fallado\" a Rodrigo Rato, hablamos.","klass":0}
{"text":"A ver. Como sucede en la mayor parte de Europa esta gente no son \"inmigrantes\". Lo fueron sus padres o incluso sus abuelos as\u00ed que no hay donde expulsarlos. Es como decir que expulsen a un pandillero negro de Brooklyn \u00bfA d\u00f3nde? No son distintos a los problemas sociales de los 80 con los yonkis, por poner otro ejemplo. Solo que estos imitan patrones de un pa\u00eds que a lo mejor han pisado cuatro veces en su vida y de turismo. ","klass":0}
{"text":"hazquepase","klass":1}
{"text":"Toda la raz\u00f3n, por desgracia en este pa\u00eds hay muchos que se creen todas las mentiras del rojerio......, SOE= Paro y Miseria","klass":0}
{"text":"Ya estamos tardando.\n\nO mejor no, que cuesta dinero. Que lo hagan otros. M\u00e1s barato que se ahoguen en el mar y nos re\u00edmos desde un foro.","klass":1}
{"text":"Ya estamos con los argumentos sentimentaloides? Ego\u00edsta eres t\u00fa, que te importan mas los de fuera que los de dentro. Ya te digo, que si tan malos somos \u00bfQue haces que no te vas para Africa a vivir? A ver si se te mete en la cabeza que los buenos o malos pa\u00edses los hacen sus gentes, por eso son lo que son.\nA ver si me puedes responder algo \u00bfQue ha tra\u00eddo de bueno a este pa\u00eds la inmigraci\u00f3n?\nSolo una cosa te pido, que han tra\u00eddo ellos y ha hecho mejorar nuestra sociedad.","klass":0}
{"text":"Ong..... Por mis cojones","klass":0}
{"text":"hombre, si est\u00e1n dando por culo, lo suyo es llamar a la polic\u00eda, que pa' eso st\u00e1n Ram\u00f3n. Vamos, digo yo","klass":0}
{"text":"Yo no dije nunca a todas...aqu\u00ed se debat\u00eda wue hay mujeres que se sienten atra\u00eddas por el lado oscuro..nada m\u00e1s...como siempre ustedes contaminan el debate tergiversando y ridiculizandolo","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 tiene de curioso? Protege la vida del inocente y condena al culpable. \u00bfDe qu\u00e9 tiene la culpa un feto? Aparte de fastidiarle los planes a la imprudente mujer, claro...","klass":0}
{"text":"y color de cabello?","klass":0}
{"text":"pues deb\u00ed poner \"casi nadie\" porque puede que haya un problema pero es una minor\u00eda por mucho que les guste inflarlo. Y lo digo siendo mi madre una inmigrante que vino a este pa\u00eds legalmente a trabajar y consigui\u00f3 la nacionalidad. Creo que se integr\u00f3 bien en la cultura y nunca vi\u00f3 xenofobia o \"nos-quitan-el-trabajo-fobia\".","klass":0}
{"text":"Est\u00e1n los mugrosos del hilo desbocados. Igual es porque cargan en su conciencia estas muertes, por el efecto llamada de los partidos a los que votan.","klass":0}
{"text":"Inmigrantes de calidad. Perd\u00f3n... Migrantes de calidad.","klass":1}
{"text":"Repasa el concepto de \"soberan\u00eda nacional\".","klass":0}
{"text":"traficante de personas \u2260 inmigrante ilegal","klass":0}
{"text":"Los espa\u00f1oles que se declaran racistas o que act\u00faan como tales, adem\u00e1s de burlarse del mandato divino, lo cual entra dentro de sus m\u00faltiples derechos, se burlan tambi\u00e9n de la propia esencia de su hispanidad","klass":0}
{"text":"Dales tiempo.... Tambi\u00e9n a los del Imperio Romano les parec\u00eda imposible la invasi\u00f3n de los b\u00e1rbaros, con lo superiores que se cre\u00edan.","klass":0}
{"text":"xD","klass":0}
{"text":"Es que mujeres atra\u00eddas por el lado oscuro las hay; como hombres, pero usted solo generaliza con las mujeres. Se cree usted que ha descubierto algo?","klass":0}
{"text":"Pues c\u00e9deles un pedazito de tu casa","klass":0}
{"text":"A ver Mar\u00eda, tu que me has votado negativo..si est\u00e1 noche,por ejemplo,viene una manada de hijos de puta y te est\u00e1n violando a reventarte, que prefieres? Que si aparece alguien levante las manitas ? Que baile?Con su coreograf\u00eda y todo,ehh..que llam\u00e9 a la polic\u00eda? O que les den unas pocas ostias y luego llamen a la polic\u00eda? Medita tu respuesta si prefieres el baile, la llamada,la coreograf\u00eda,el comod\u00edn o cuatro valientes que te los quiten de encina y de paso les quiten las ganas?","klass":1}
{"text":"Ojo, se vuelven ellos, sus mujeres con siete larvas siguen aqu\u00ed (mamando del Estado, C\u00e1ritas, ONG's y ayudas vecinales).","klass":0}
{"text":"Interesante tu postura shur, pero yo es lo que le digo a mis amigos, tenemos nuestra ideolog\u00eda basada en gran parte por la experiencia en nuestra vida, y a mi, que me ha tocado hacer miles de visados psra marinos, de tr\u00e1nsito, ya ni de larga estancia, no entiendo como por otro lado, una serie de delincuentes en su mayor\u00eda, entran ilegalmente con cobertura social, sanitaria y economica salt\u00e1ndose a la torera la ley de extranjer\u00eda en vigor, cuando las personas de bien y trabajadoras deben hacerlo mediante el cauce legal establecido\n\nBuen puente!","klass":0}
{"text":"Joder me he metido en la web de alerta digital y estoy flipando. Est\u00e1n muy mal de la cabeza.","klass":0}
{"text":"Digamos que sus victimas siempre sin de otros colectivos perfectamente diferenciados, \u00bfeso no es racismo?.","klass":0}
{"text":"No se puede frivolizar con el maltrato. El art\u00edculo es extenso, da detalles, puede haber mujeres maltratadoras, pero son casos mucho menos frecuentes. Estoy muy de acuerdo en la retorcida visi\u00f3n que hay del romanticismo, querer a t\u00fa pareja es otra cosa.","klass":0}
{"text":"Hay que acostumbrarse a llamar a la polic\u00eda en estos casos.","klass":0}
{"text":"\u00bfle hemos fallado a Rodrigo rato? No se yo esa man\u00eda de, cada vez que sale un delincuente inmigrante, de soltar la coletilla y los topicazos","klass":0}
{"text":"En mi comentario ni he mencionado tal cosa. \u00bfPor qu\u00e9 interpretas que mi opini\u00f3n es esa? \u00bfEs que tengo que decir expl\u00edcitamente que me parece mal el linchamiento para que quede claro?","klass":0}
{"text":"No. Pero sobre si es un supuesto... La mayor\u00eda de yihadistas que atentan en Europa son europeos. Uno de los asesinos de Bataclan, por ejemplo, a duras penas hablaba \u00e1rabe. Son fen\u00f3menos perversos de identificaci\u00f3n cultural que requieren un trabajo muy complejo. Pero soltar el expulsi\u00f3n para que te aplaudan es m\u00e1s f\u00e1cil.","klass":0}
{"text":"Claro que hay que hacer algo. Pero no hay que precipitarse ni dejarse llevar por el miedo. Habra que analizar como se radicalizaron, quien pago a ese iman, cuantos mas imanes hay similares, apoyar a las comunidades para que informen y expulsen a los radicales. Hay que poner todas las puertas posibles al salafismo y el wahabismo, asi como otras ideologias del odio. Hay que hacer mucho. Pero no hay que precipitarse ni buscar soluciones milagrosas. No hay que escuchar los cantos de sirena de quienes siembran odio contra unos u otros. Hay que ser mejor que eso.","klass":0}
{"text":"Hace ya 60 a\u00f1os que dej\u00f3 de usarse el t\u00e9rmino raza para referirse al color de la piel de los humanos. Este periodista tendr\u00eda que hacer mejor los deberes, o no hablar de lo que no sabe.","klass":0}
{"text":"Los mejores y los m\u00e1s valientes.","klass":1}
{"text":"Es una  verg\u00fcenza no poder salir de paseo por  tener  miedo. Estos menores son los criminales asesinos de ma\u00f1ana. ","klass":0}
{"text":"Te aseguro que estas confundido completamente, tu en Espa\u00f1a no puedes formalizar un contrato laboral sin que esa persona tenga residencia legal en Espa\u00f1a para hacer un contrato de trabajo necesitas un numero de la seguridad social el cual solo lo tenemos los ciudadanos Espa\u00f1oles, no se puede, no hay manera... Primero son los papeles y luego el contrato y no al rev\u00e9s. Tu puedes trabajar en la econom\u00eda sumergida dos a\u00f1os sin papeles y sin contratos y luego si, solicitar a los dos a\u00f1os arraigo y ni si quiera de esta forma te garantizan que te los den... Es absurdo por que para solicitar arraigo necesitas llevar dos a\u00f1os residiendo en Espa\u00f1a, y se supone que esos dos a\u00f1os no has vivido del aire y has tenido que trabajar sin contratos ni cotizar. De igual manera ocurre con el resto de pa\u00edses, si yo me voy con un visado de turista fuera de la UE por ejemplo a Estados Unidos, anad\u00e1 o Australia por mucho que quiera trabajar ah\u00ed no puedo conseguir un contrato de trabajo con un simple visado de turista si no que tengo que haber seguido los tramites legales para conseguir la nacionalidad.","klass":0}
{"text":"Estoy esperando a que salga publicada en eldiario.es para profundizar m\u00e1s al respecto y leer las divagaciones sobre el racismo del juntaletras del panfleto.","klass":0}
{"text":"Pues vamos a censurar todas las series y pel\u00edculas donde aparece un espa\u00f1ol con m\u00fasica flamenca de fondo o tocando la guitarra, y donde salgan franceses con un bigote alargado y con una baguette bajo el brazo, y donde salga un chino haciendo alusi\u00f3n a algo relacionado con arroz o pato, y donde salga un ruso musculoso que le da por bailar y luchar contra un oso.","klass":0}
{"text":"Nadie les obliga a pagar por el asiento en la patera.\nVeo que pides respeto a los dem\u00e1s. Con todo el respeto te invito a que me chupes la polla, pedazo de ignorante de los cojones.\nDisfruta defendiendo el tr\u00e1fico de personas. \/\/widget.playoncenter.com\/video\/frontex-detects-mother-boat-smuggling-people\/3013265\/8982\/1 \/\/widget.playoncenter.com\/video\/people-trafficking\/1965908\/8982\/1 PD: S\u00ed, este suelo tiene unas ra\u00edces, valores y cultura directamente incompatibles con las de tu MENA de confianza. Cuanto antes aceptes la realidad, menor te ser\u00e1 el trago a la hora de admitirlo.","klass":1}
{"text":"Los cerdos mugrosos han sido los culpables de esas muertes con su efecto llamada.","klass":0}
{"text":"A lo mejor era un antifa, esos seres preciosos que matan estatuas.","klass":0}
{"text":"Llegar\u00edan igualmente. No hay nada que se pueda hacer, salvo dispararles o meter fondos europeos en sus pa\u00edses. Y no va a pasar ninguna de esas cosas, lo primero porque es una barbaridad y lo Segundo porque hay intereses pol\u00edticos en los paises de origen que complican una intervenci\u00f3n. F\u00edjate que la inmigraci\u00f3n ilegal bajo hace un par de meses porque Espa\u00f1a llego a un acuerdo con Marruecos...","klass":0}
{"text":"Que se vayan, pero con bicho","klass":0}
{"text":"Claro..si el culpable es la v\u00edctima, lo que ocurre es que ustedes no s\u00f3lo culpabilizan a la v\u00edctima, sino a todo un.entramado social y de relaciones","klass":0}
{"text":"Te pensar\u00e1s que PP es de derechas.... [@QUOTE=Kastilla;351951301]El tonto de FC. \u00bfCon el PP no se pod\u00eda abortar?[\/QUOTE]","klass":0}
{"text":"Se empe\u00f1an en contradecir la realidad, y al final cuando se la muestras se quedan sin argumentos, porque viven en el mundo irreal que han creado con sus teor\u00edas. Ver\u00e1 cuando empec\u00e9 a leer de este tema top\u00e9 con un art\u00edculo de un f\u00edsico catedr\u00e1tico de Univesidad en EEUU, que dec\u00eda que a las feministas nafie las tomaba en serio fuera de sus c\u00edrculos porque se negaban a debatir con nadie sus teor\u00edas...son un mundo endog\u00e1mico, temeroso de enfrentarse con la realidad porque saben que perderian el combate...por eso viven de gritar y no dejar hablar al contrario...lo curioso es que hayan llegado tan lejos, pero claro gozan del apoyo de los poderes","klass":0}
{"text":"Uyyy pidi\u00e9ndome mi n\u00famero! Tu lo que quieres es que te coma el tigre brib\u00f3n \u00a1","klass":0}
{"text":"Patera sale de Espa\u00f1a con marroqu\u00eds, patera llega a las costas de Marruecos, patera no puede desembarcar por oleaje, barco de openarms rescata patera, barco trae inmigrantes a Espa\u00f1a, marroquies lloran.","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes","klass":1}
{"text":"Delincuencia de los Menas. estas marcando a un colectivo como delincuentes. Y deshumanizandolos .... MENORES, son menores, y que, legalmente, han de tener la tutela del estado (si no tienen padres). Es verdad que yo bajar\u00eda la edad penal a los 16 a\u00f1os, o menos, pero la ley es la ley, y la ley del menor es similar a las que hay en el mundo occidental. Te aseguro que me dan mucho m\u00e1s miedo y grima la extrema derecha que los delincuentes que puedan haber entre los menas. Van a tardar nada en matar a alguien y formar un grupo terrorista.","klass":0}
{"text":"Ning\u00fan gobierno tiene derecho a meter gentuza en nuestro pais para que violen, roben y asesinen a los espa\u00f1oles y todo pagado con el dinero de los impuestos de las v\u00edctimas, porque aqu\u00ed en realidad, lo que est\u00e1 pasando es que los primeros que deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel son los pol\u00edticos que acogen y protegen a delincuentes y son c\u00f3mplices de de sus delitos, porque los fomentan y los subvencionan. Si son sus ni\u00f1os, que los metan en sus casas y que violen a sus hijas y les roben y les maten a ellos.","klass":0}
{"text":"casi todos los acabados en digital exceptuando alguno que lleva a\u00f1os arrepinti\u00e9ndose de haber elegido ese nombre ","klass":0}
{"text":"No sabia ni regatear el idiota, 50 euros? pero si aun esta verde... ni pa follar sirve, 30 euros y te estoy haciendo un favor que hasta un lustro son todo gastos        ","klass":0}
{"text":"300.000e menos en ayudas a los j\u00f3venes. Pero luego porque nuestros j\u00f3venes no tienen una familia...","klass":0}
{"text":"Pero si contemplan que sigan con \u00e9l. Eso dice: \"Si se sigue conviviendo con el agresor, la experta recomienda varios. \" Ya me dir\u00e1s..","klass":0}
{"text":"Lo importante es haber parado a la ultraderecha","klass":0}
{"text":"Quiz\u00e1s a\u00fan no te has dado cuenta pero eres un reaccionario asustado. Si no has votado ya a la ultraderecha te queda poco porque el discurso que manejas ES EL MISMO. Asco da tener ese discurso de miedo, tu mismo.","klass":0}
{"text":"De alguien capaz de tragarse el feminismo me creo esto y m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"As\u00ed luego entran en patera, dan otro nombre, y tienen otra paguita","klass":0}
{"text":"\u00bfentonces, mejor ignoramos los problemas, hacemos como si no existieran? Si me preguntas, NO tengo la soluci\u00f3n (y sospecho de los que afirman tenerlas), pero le\u00f1e, algo habr\u00e1 que hacer, que ya se han cruzado muchas l\u00edneas rojas... Toca poner sobre la mesa un problema latente, y dejar de mirar hacia otro lado, siempre acorde a las leyes obviamente","klass":0}
{"text":"Podemos jugar al despiste, pero lo de conguito viene de Congo, y si ves los dise\u00f1os anteriores est\u00e1 bastante claro que representan negros tribales: phantom-marca.unidadeditorial.es\/93c94d0104235f3257aec4a8c2d90860\/resi Para m\u00ed la pol\u00e9mica es una chorrada, pero me sorprende que Lacasa no haya hecho un rebranding hace ya a\u00f1os, como Colacao.","klass":0}
{"text":"Es que apuntar que son malos, ok. Pero lo que quiero se\u00f1alar es que esta gente es mala, muy mala, por que muchas veces no tienen opcion. Pero no vemos a la misma gente que los critica diciendo malos muy malos a gente que ha dejado morir ancianos en su jeriatricos y ahora esta echando balones fuera por que NUNCA les juzgaran. Y creo que es importante poner las cosas en perspectiva, \u00bfno?","klass":0}
{"text":"\u00bfCu\u00e1nto llevas sin ver un telediario? Porque todos los d\u00edas hay noticias sobre \u201cmigrantes\u201d en TVE1, Telecirco y LaSecta...","klass":0}
{"text":"Claro, lo mismo que alguien lo haga voluntariamente que comprar, literalmente, a una menor de tan solo 13 a\u00f1os para que sea tu esclava sexual. \u00bfAcaso no os dais cuenta de las tonter\u00edas que dec\u00eds?","klass":0}
{"text":"Es este otro hilo donde se recomienda a la gente disfrutar de su voto?? Pues eso, otra oportunidad.","klass":0}
{"text":"Ley de la soluci\u00f3n simple: Si tienes una soluci\u00f3n simple y evidente a un problema que sufren miles de personas por todo el mundo, es que no entiendes el problema. asihablociceron.blogspot.com.es\/2015\/11\/la-ley-de-la-solucion-simple.h","klass":0}
{"text":"Venia a esto","klass":0}
{"text":"Cuando los refugiados eran espa\u00f1oles os pareceria mal que Francia o argentina os tratase mal x ser inmigrantes pero s\u00ed se trata de refugiados que llegan a Espa\u00f1a que les jodan y olvidamos la historia pronto. Hipocres\u00eda en estado puro y no me veng\u00e1is con que no huyen de guerras","klass":0}
{"text":"Cuando el tonto del pueblo insultaba a alguien, acababa llevando en los dientes, por muy tonto que fuese. La ultraderecha no se discute, se combate. Son escoria, y su lucha no es digna, no es democr\u00e1tica. Aceptar a los antidemocr\u00e1ticos en el juego democr\u00e1tico destruye la democracia en s\u00ed misma.","klass":0}
{"text":"Claro, estaba ante un caso aislado.","klass":0}
{"text":"y que no vuelvan","klass":0}
{"text":"Cada vez que leo en prensa LACOVID con fibra y bifidus activo, me supuran los ojos. DEL covid co\u00f1o, huyen del covid","klass":0}
{"text":"no call\u00e9, si quer\u00e9s te otorg\u00f3 lo que gustes. Mi objetivo en la vida no es tener raz\u00f3n. Otra noticia, de hoy... f\u00edjate cu\u00e1l es la nacionalidad que ponen. www.ultimahora.es\/sucesos\/ultimas\/2020\/09\/01\/1193151\/narco-detenido-ki","klass":0}
{"text":"Cuando hagas esa relaci\u00f3n, no olvides mencionar que nuestro rey em\u00e9rito lleva cobrados 2200 millones del r\u00e9gimen salafista m\u00e1s poderoso del mundo, y sigue cobrando.","klass":0}
{"text":"Cr\u00e9eme que no vas a encontrar a gente mas xen\u00f3foba que a los que tu defiendes. Se odian hasta entre ellos","klass":0}
{"text":"Viuda espa\u00f1ola: 426 euros\/mes de pensi\u00f3n. Mena (Menores Extranjeros No Acompa\u00f1ados): 664 euros\/mes + habitaci\u00f3n + comida. El Parlamento de Catalu\u00f1a aprueba con los votos favorables de PP + C's la ampliaci\u00f3n de las 'paguitas' para MENAS hasta los 23 a\u00f1os. https:\/\/twitter.com\/rubnpulido\/status\/1140539748689285120","klass":0}
{"text":"y que sugieres? La creaci\u00f3n de una \"ley de violencia inmigrante\" que castigue m\u00e1s duramente los delitos cometidos por extranjeros?","klass":0}
{"text":"Son sus costumbres","klass":1}
{"text":"pero pero pero, si en meneame me han dicho que en espa\u00f1a no se expulsa a los delincuentes.","klass":0}
{"text":"estaba urdido y premeditado el plan para desestabilizar y hundir espa\u00f1a","klass":0}
{"text":"Que pueblo sometido? Sometido a quien, chavalin?","klass":0}
{"text":"\u00bfY de d\u00f3nde sacan el dinero si en la tele dicen que viven en la miseria? Yo no tengo 5.000\u20ac ","klass":0}
{"text":"desde luego que yo como espa\u00f1ol no me sentir\u00eda representado por un totero... Pero en fin.","klass":0}
{"text":"Que narices pinta la religi\u00f3n aqu\u00ed? Sabes cuantos maltratadores de mujeres y asesinas han sido de misa y comuni\u00f3n diaria? Los curas pederastas tambi\u00e9n sacan sus patrones morales de la religi\u00f3n?","klass":0}
{"text":"Si tantos cojones tienen porque no levantan su pa\u00eds antes de irse a otro donde ya est\u00e1 todo hecho?\nCada pa\u00eds tiene infraestructura y recursos para un n\u00famero limitado de gente, si viene gente que no aporta algo distinto de los que ya est\u00e1n aqu\u00ed o cuyo trabajo no tiene valor a\u00f1adido perdemos en calidad de vida\nComo si en tu casa ten\u00e9is comida para 4 y se plantan otros 3 a comer de la misma olla sin aportar nada.","klass":0}
{"text":"Por favor que sea en Teruel","klass":0}
{"text":" S\u00ed mientes s\u00ed es.wikipedia.org\/wiki\/Luc_Andr\u00e9_Diouf","klass":0}
{"text":"Cuando crees que la ficci\u00f3n no puede superar a la realidad y te llevas la lecci\u00f3n de humildad de tu vida.","klass":0}
{"text":"Esto ya no para ni el \u201cHombre Lobo\u201d !","klass":0}
{"text":"En los 50 era es exotismo de lo lejano y remoto (tribus africanas), en los 80 aprovecharon el tir\u00f3n de artistas negros. \u00bfQu\u00e9 hacemos ahora, cambiamos todo porque determinadas personas encuentran similitudes con el racismo? C\u00f3mo mucho podr\u00edamos acusar a la marca de anticuada pero parece que la pol\u00e9mica tiene que ir por otro lado.","klass":0}
{"text":"Es un tema tab\u00fa que nunca dar\u00e1 un paso atr\u00e1s. En Euskadi PNV, Bildu, PSOE y PP van de la mano.en ese sentido. Ah\u00ed ves claro que es imposible hacer que pase algo decente.","klass":0}
{"text":"Como siempre las ratas son las primeras en huir.","klass":0}
{"text":"\u00bfY cuando la izquierda va a devolver todo lo robado y destruido a la Iglesia? que por cierto, no repartieron a los pobres. En los pa\u00edses donde mas pobres hay, son los gobernados por dictaduras proletarias de izquierda, son una maquina de producir pobres, y luego, la culpa la Iglesia, como dicen los progres, espabilad ya que estamos en el siglo XXI, que no os enga\u00f1e mas la progres\u00eda con sus mentiras.","klass":0}
{"text":"creo que es l\u00f3gico que la gente se sienta ofendida. Pero preferir\u00eda que no cambiasen nada. youtu.be\/wFOXOeBbhD8 Por si la gente piensa que los conguitos son s\u00f3lo cacahuetes. Es cierto que es un producto que a nuestros ojos modernos es racista.","klass":0}
{"text":"La pluma, lo que se me ve a m\u00ed es la pluma.","klass":0}
{"text":"Comparar fakenews racistas con chistes es no pillarlos. U ofenderse porque se r\u00eden de uno, claro.","klass":0}
{"text":"CUANDO VA A DESAPARECER LA IGLESIA CATOLICA Y REPARTIR SUS RIQUEZAS AL PUEBLO SOMETIDO ???","klass":0}
{"text":"Los MENAS a sus pa\u00edses, y los delincuentes a la c\u00e1rcel, menores o mayores, hay que tratarlos como lo que son DELINCUENTES.","klass":0}
{"text":"ya y la tierra es del viento\nel dinero publico no es de nadie\nbrotes verdes\nla culpa es de occidente por eso no les queda mas remedio que inmolarse\ntodas esas frases son de \"ilustrisimos\" de espa\u00f1a..la elite intelectual del pais\nya ves que el nivelazo nos deja al resto de los mortales como simples retrasados \nsuerte que tu estas por encima del resto de mortales...sigue disfrutando de tu tremenda ignorancia jodido paleto","klass":0}
{"text":"Esperando estoy las manifestaciones feministas contra la manada del Wifi.","klass":0}
{"text":"Bla bla bla, dice el art\u00edculo: \u201cse abalanzaronsobre elle por la espalda\u201d, \u201cestrangul\u00e1ndola por medio de la t\u00e9cnica del(malet\u00f3n) hasta hacerla perder la consciencia\u201d. \u00bfC\u00f3mo supo que eran extranjerosy sobre todo marroqu\u00edes si el ataque era por la espalda y la dejaroninconsciente? Adem\u00e1s, este  t\u00fanel est\u00e1siempre transitado  por los vecinos, enfin \u2026.","klass":0}
{"text":"Le han dado por lo que habr\u00e1 robado antes y por lo que robar\u00e1 cuando salga del hospital.","klass":0}
{"text":"Esto el PP no tiene bemoles para resolverlo... La \u00fanica soluci\u00f3n es Vox, y si no a llorar a la llorer\u00eda. ","klass":0}
{"text":"Din","klass":0}
{"text":"Algunos os olvid\u00e1is de que Espa\u00f1a es pa\u00eds de emigrantes: https:\/\/www.moonmagazine.info\/menas-espanoles-ninos-de-la-guerra\/?fbclid=IwAR39y8oo8jOKiYrThqBbwwNhZ3UPK0Ly8Z6jjJvbN4bM-wsuaCAIML90izQ","klass":0}
{"text":"vaya, que raro que nunca me hayan detenido ni denunciado ni nada, el sistema no funciona, tendr\u00e9 que ir a entregarme a la polic\u00eda porque patatas.","klass":0}
{"text":"Respecto de conguitos, estoy de acuerdo. Respecto de la serie que dices, yo no la vi entera, vi alg\u00fan capitulo. Cuando lo importante en una serie o pel\u00edcula no es la historia que se cuenta, si no poner al personaje X que cumpla la cuota necesaria para no ofender a nadie, lo que acaba provocando es que lo que importa es el personaje X, y todo se pierde en ese personaje. Tenemos ejemplos claros de heroes y heroinas que han sido exitos, se han reeditado para cumplir la cuota y son un fracaso, en cambio tenemos heroes y heroinas reeditados que no se ha hecho para cumplir ninguna cuota y son un exito. Por qu\u00e9? Sencillo, cuando tu intentas agradar con una cuota, para que nadie se te ofenda, desprecias el gui\u00f3n y la historia. Provocando lo que t\u00fa mismo describes como horrible. Respecto de si Zeus o Aquiles eran negros o no, pues sinceramente y en base de lo que se sabe hasta ahora, la respuesta es que no, no lo eran. Y por qu\u00e9? Es sencillo, los griegos adem\u00e1s de esculpir estatuas, pintaban muchas de ellas, y la pintura que se usaba para cubrir la piel de sus estatuas no era negra, ni de tonos oscuros. Y esto es entendible desde el punto de vista de que los griegos tantos los actuales como los antiguos no son de piel oscura, y los dioses y mitos nacieron de la antigua grecia, la cual se fue expandiendo y colonizando otras areas. Por lo tanto elegir a gente negra para representar estos papeles solo provoca 2 cosas, lo primero les est\u00e1s eligiendo por su color de piel para cumplir una cuota (lo que es muy, pero muy racista) y segundo est\u00e1s poniendo el foco en estos personajes, no en la historia, ni en el gui\u00f3n, lo que provoca lo que tu mismo has descrito, una serie horrible y sin sentido. Saludos, ","klass":0}
{"text":"Lo sucedido es un acto criminal y por tanto debe ser juzgado como tal sin tener en cuenta la nacionalidad de quien lo ha cometido. Si son menores la instituci\u00f3n que los custodia debe responder por ello y creo que todo acto criminal debe ser juzgado y castigado y si los que lo cometen no son nacionales deben ser extraditados a su pa\u00eds, sea el que sea. Si no nos ponemos serios ante actos as\u00ed, gobiernos, ciudadanos, polic\u00eda, legisladores, educadores, padres nos vamos a convertir en el antiguo oeste americano","klass":0}
{"text":"Una ONG no tiene porqu\u00e9 ser una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro. Una ONG es una \"organizaci\u00f3n no gubernamental\".\nCita:\nPara esos dos meses iniciales, el importe m\u00e1ximo que pagar\u00e1 el Gobierno aragon\u00e9s ser\u00e1 de 617.495 euros y comprender\u00e1 el funcionamiento de esos siete chal\u00e9s con capacidad para un total de 121 menas, adem\u00e1s de un servicio de intermediaci\u00f3n para tramitar la documentaci\u00f3n administrativa de esos menores\nSale a 83\u20ac por mena y d\u00eda, son 2500 pavos por mena al mes. Ni de co\u00f1a cuesta eso mantener a esta gente, ah\u00ed hay lucro s\u00ed o s\u00ed. Unos cuantos se lo llevan calentito aprovech\u00e1ndose de unos y de otros.","klass":0}
{"text":"As\u00ed que decir que no quieres inmigraci\u00f3n problem\u00e1tica es de ser un fachafranco, pues vaya.","klass":0}
{"text":"Buenas noticias","klass":0}
{"text":" Que necesiten tener carrera universitaria, de esos dudo que haya ningun con machete o haciendo crimenes sin ton ni son. Pero porque tenemos que acoger a un tio que no le dejan ser homosexual en su pais, que somos una ong?","klass":0}
{"text":"Hay muchas leyes que se han hecho basandose en principios cientificos. Y hay cuestiones que la ciencia no es capaz de responder. La ciencia te puede decir que se puede aplicar CRISPR para curar enfermedades, eliminar malformaciones y seguramente incluso alcanzar inmortalidad. Ahora bien, es algo deseable. Que impilicaciones tendria. La sociologia y la neurologia no tiene respuesas concluyentes. Y si eres cientifico tambien aceptaras que las certidumbres absolutas son limitadas y sujetas a matizaciones con descubrimientos posteriores.  Asi que puedes proponer una hipotesis magnifica y acabar con resultados inesperados. Es la grandeza de la ciencia, que aprende. No que sirva para preveer todo cual oraculo de delfos.","klass":0}
{"text":"Pues si hay una mujer que encadena repetidas denuncias por maltrato contra diferentes hombres, lo que hay que plantearse es que son denuncias falsas.","klass":0}
{"text":"Me gusta esta observaci\u00f3n: \"su autoconstrucci\u00f3n de superhombre aunque sea un mindundi\" la comparto. A ver si desde su escrito, y no desde mis opiniones m\u00e1s cr\u00edticas con esta cuarta y masiva ola feminista lo entienden: NO, no tiene porque ser el maltratador el perfil 'machito' 'chulito' que dicen.","klass":0}
{"text":"Estoy enfermo yo? O los que quer\u00e9is dinamitar acuerdos internacionales en materia de protecci\u00f3n del menor?\nBonita sociedad individualista se nos est\u00e1 quedando. Ya ni la moral cat\u00f3lica, no tenemos moral ninguna salvo la de \u201cyo, yo, yo y yo\u201d.","klass":0}
{"text":"\u00bf Me pregunto si esta victima pensar\u00e1 lo mismo el d\u00eda que estos individuos agredan sexualmente a su hija o nieta ?. Supongo que como es tan buena comprender\u00e1 la violencia de estas personas.","klass":0}
{"text":"Pero vamos a ver, realmente, en serio, alguien se cree que el Im\u00e1n va por ah\u00ed soltando gilipolleces en los sermones? Estos t\u00edos lo que hacen es mirar, ver quien es m\u00e1s vulnerable y atacar luego en privado para llevarlos a su causa. Como con las sectas, que te empiezan con el buenrollismo, localizan a los d\u00e9biles y una vez alejados del grupo atacan. Lo que se deber\u00eda de controlar es qui\u00e9n manda esos imanes y los designa.","klass":0}
{"text":"Porque quejarte de cierta gentuza se ha convertido en cosas de fachas. Qu\u00e9 ganas tengo de que venga el efecto boomerang con todo el buenismo actual.","klass":0}
{"text":"Yo s\u00ed. Me parece de puta madre y ojal\u00e1 fuese pr\u00e1cticta habitual. Es m\u00e1s, para m\u00ed gusto poco le han zurrado. Casualmente estos hijos de puta se han aficionado a robos con violencia a turistas y abuelos en Barcelona porque saben que no les va a pasar nada y no los van expulsar. Este es el \u00fanico idioma que hablan.","klass":0}
{"text":"Claro que sonamos igual, eso es lo que dicen para convencer a toda esa piara de imb\u00e9ciles, otra cosa es que lo hagan, que durante siglos han demostrado que no, se llama pol\u00edtica. La diferencia es que yo no soy pol\u00edtico, soy cient\u00edfico activo y mi labor si aporta de verdad, sin parafernalias, teatro y mentiras.","klass":0}
{"text":"Por eso toda la vida ha sido una mierda desde el neol\u00edtico. Adem\u00e1s de perseguir el delito hay que hacer pol\u00edticas que lleven a minimizar la comisi\u00f3n de dichos delitos.","klass":0}
{"text":"Una pena que tus padres no hubiesen abortado contigo","klass":0}
{"text":"Pues lo dicho, tu con tu convencimiento y sin aprender nada de lo observado en la historia y a confiar ciegamente en lo que tu crees correcto, hasta que se demuestre lo contrario.","klass":0}
{"text":"ah, que te riges por los votos? vale, pens\u00e9 que lo hab\u00edas puesto porque era una opini\u00f3n tuya, ya veo que lo importante son los votos. Tranquilo, la gente vota cualquier cosa que ponga cualquiera, no hace falta m\u00e1s que ver que votan tu comentario aunque de pena y sea una mentira inventada.","klass":0}
{"text":"El neopuritanismo no busca tu explicaci\u00f3n o justificaci\u00f3n sino que te adaptes a su perspectiva e interpretaci\u00f3n. Si no haces lo que ellos te dictan entonces est\u00e1s en el extremo opuesto.","klass":0}
{"text":"\u00bfEran de los que le peqaron un tiro en la nuca al m\u00edo por pensar diferente entonces?\nAs\u00ed de solucionaba el paro de golpe.","klass":1}
{"text":"A una carcel con negros. Que pasar\u00eda?  Quiz\u00e1 le destrocen a \u00e9l otra cosa","klass":0}
{"text":"La noticia aqu\u00ed es que haya un parque que se llama Wifi. Habr\u00eda que entrevistar al que le puso el nombre....","klass":0}
{"text":"No s\u00e9 yo si son una turba, al lado, en Matar\u00f3, hay miles de vecinos que se conectan por facebook porque estas bandas son un problema serio. La impunidad es m\u00e1xima, no hay polic\u00eda, y hacen lo que les da la gana. Lo raro es que no haya pasado nada m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Ahora resulta que la Iglesia es de utilidad. Y los de la coleta, tan tan del lado de la gente m\u00e1s desfavorecida resulta que ahora no caben en su programa. Pues estamos de elecciones se\u00f1ores podemitas.","klass":0}
{"text":"El mundo al rev\u00e9s","klass":0}
{"text":"los mejores mas preparados para cortar calabacines, este trabaja nada mas tocar tierra.","klass":1}
{"text":"\u00bfEse razonamiento tambi\u00e9n vale para votantes de VOX, pol\u00edticos del PP o guardias civiles violentos? \u00bfVas a argumentar lo mismo cada vez que alguien haga una generalizaci\u00f3n sobre cualquier cosa?","klass":0}
{"text":"no no, se culpa a los delincuentes... el tema es que delitos como este de la noticia los suelen cometer inmigrantes, simplemente","klass":0}
{"text":"El problema es la generalizacion. \u00bfTodos los dominicanos forman parte de bandas y van por ahi cortando dedos? A ESTOS tipos pues que le metan un puro del carajo, pero no por ser dominicanos o de la cochinchina, sino por hacer lo que han hecho","klass":0}
{"text":"Que majos nuestroh ni\u00f1oh","klass":0}
{"text":"Puede, pero al menos no se dedican a cosas turbias. Aunque los dos fueran panfletos, que no te lo confirmo, uno es inofensivo y el otro es todo lo contrario.","klass":0}
{"text":"No lo dije por los dominicanos, me refer\u00eda m\u00e1s bien a la gente que hace ruido a las 3 de la ma\u00f1ana sin importarles una mierda molestar a quien sea. Yo he tenido varios altercados con gente as\u00ed y siempre eran espa\u00f1oles. Y no veas qu\u00e9 r\u00e1pido se ponen agresivos.","klass":0}
{"text":"4 a mi todo marroquies :-(","klass":0}
{"text":"Para las pensiones o para la dependencia no hay dinero, sin embargo tenemos que hacernos cargo de gente extra\u00f1a a la que nadie invit\u00f3, y que no aportan nada a la sociedad espa\u00f1ola.\nAhora mas que nunca mi voto para Vox","klass":0}
{"text":"que motivos ideol\u00f3gicos pueden haber para no actuar contra los delincuentes? \u00bfme lo puedes explicar? Y no me vengas con lo de la izquierda bolivariana, que quieres a todos los delincuentes inmigrantes","klass":0}
{"text":"sois bastantes miserables culpando a la chica de lo que han hecho unas bestias. Ademas esta claro que no sab\u00e9is leer, porque en la noticia deja claro que la familia estaba presente en la zona. \"Un familiar de la menor que se encontraba en la zona acudi\u00f3 de inmediato en ayuda de la chica, pero el grupo de agresores lo consiguieron rodear y con ayuda de palos y un muleta comenzaron a golpearlo. Todo ello acompa\u00f1ado de una lluvia de pu\u00f1etazos y patadas por todo el cuerpo.\"","klass":0}
{"text":"Lo se, pero piensa que las leyes son para todos. Hay que hilar MUY fino. Y aunque hiles muy fino probablemente se te cuelen jetas....","klass":0}
