{"text":"Negocio redondo, quiza haya que extender esto para que se acaben de pirar todos","klass":0}
{"text":"No creo que \"los agricultores\" pidan eso. En cualquier caso, si alguno lo pide, como es contrario a los principios de igualdad y solidaridad m\u00e1s elementales, se ignoran esas peticiones. Pero se les articulan opciones para trabajar de otra manera: que puedan ganar m\u00e1s, as\u00ed pagar m\u00e1s y salir de esa pseudoesclavitud a la que aludes. Y controles para ver que se hacen las cosas m\u00e1s decentemente. Desde mi punto de vista, el que m\u00e1s abusa es el intermediario, que es quien estrangula a todos los que van antes en la cadena productiva.","klass":0}
{"text":"Lo importante es que no vuelvan ni de visita.","klass":0}
{"text":"Ten\u00edas que haber puesto que la fuente es el Pa\u00eds. Me habr\u00edas ahorrado leerme la noticia.","klass":0}
{"text":"1- Punto uno. Eres un progre y como tal insolidario. Unicamente recurres a t\u00f3picos y lugares comunes en los que evidentemente no hay discusi\u00f3n pues todo el mundo esta de acuerdo, a partir de ah\u00ed te autoconcedes la licencia de ser superior moralmente a los dem\u00e1s y comienzas tu pr\u00e9dica inmoral y tu pontificado aberrante. Pero eso si, tu discurso disonante y paradogico enga\u00f1a a muchos, aunque cada vez a menos. 2- No aportas m\u00e1s que palabrer\u00eda hueca. 3- Comentarios como el por ti manifestado hace pensar no solo que estemos muy lejos de la soluci\u00f3n sino que vamos a ir a peor.","klass":1}
{"text":"Ll\u00e9venlos a prisi\u00f3n, y una vez paguen la condena enviarlos a su pa\u00eds por deportaci\u00f3n.","klass":1}
{"text":"Uno de los juguetes, no EL juguete :-)","klass":0}
{"text":"Correcto. Es muy raro una violaci\u00f3n de mujer a hombre, pero aqu\u00ed se trata de maltrato. Se trata de personas vulnerables. Se trata de controlar. Se trata de celos. Se trata de anular. Y de esto hay de los dos sexos en las dos partes. Es claro que el hombre puede utilizar la violencia f\u00edsica, pero el problema del maltrato sicol\u00f3gico asuela a los dos g\u00e9neros.","klass":0}
{"text":"\u00abEl da\u00f1o f\u00edsico del largo camino con el tiempo desaparece. Pero cabezas s\u00f3lo tenemos una y aqu\u00ed hay muchos j\u00f3venes que la est\u00e1n perdiendo, que llegan al norte (de Marruecos) con un impacto migratorio en sus mentes que les hace mucho da\u00f1o y perturba sus sue\u00f1os\u00bb, explicaba a Cr\u00f3nica un camerun\u00e9s rastafari.","klass":1}
{"text":"los mejores, los mas degolladores","klass":1}
{"text":"No, no les engordo porque soy neutro ante esta campa\u00f1a. Mi opini\u00f3n es que es una idiotez, algo de personas #mel\u00f3n que buscan sentirse salvadores del mundo. Sobre Lacasa, mi opini\u00f3n es que los consumidores tenemos la opci\u00f3n de evitar muchos cierres solo mediante el Consumo Guiado Consciente Inteligente.","klass":0}
{"text":"quiero decir bastante y caritas","klass":0}
{"text":"No siempre es tan sencillo. Digamos que eres de una ciudad de \"provincias\". Cerca de casa, tienes trabajo cualificado en \"Talleres Pepe\" y en \"Talleres Juanjo\", que te pagan con cacahuetes. As\u00ed que tienes tres opciones: - Te quedas en una de esas empresas. Al final es un trabajo de lo tuyo y los cacahuetes te dan para (sobre)vivir. - Te vas a Madrid\/Barcelona, donde hay m\u00e1s oferta laboral y tienes un sueldo digno, pero est\u00e1s lejos de casa, pierdes tiempo en transporte a diario y la vida es m\u00e1s cara. - Te vas a otra ciudad europea, con los mismos inconvenientes que Madrid\/Barcelona, pero el triple de sueldo.","klass":0}
{"text":"No se de que pobreza hablas, en mi mundo han subido el SMI. han creado la semilla de una RU y seguimos avanzando hacia el modelo de sociedad que queremos, otra cosa es que a ti no te guste pero si\u00e9ntete libre de bajarte cuando quieras.","klass":0}
{"text":"Claro, porque no ha muerto nadie \u00bfVerdad? Los tontos del pueblo son unicos capaces de atacar al gobierno por no actuar correctamente contra el coronavirus y a la vez decir que no pasa nada y que no hay porque preocuparse ni tomar medidas.","klass":0}
{"text":"Pues si no quiere que se vayan, que los busque, los meta en su casa y trate de hacer algo bueno por ellos, por ejemplo decirles: ni\u00f1os eso que hicieron est\u00e1 muy mal, miren yo les doy todas mis pertenencias y as\u00ed pueden ir vendi\u00e9ndolas y por un tiempo no tendr\u00e1n que robar.","klass":1}
{"text":"Odio la Espa\u00f1a racista, xen\u00f3foba, injusta e intolerante que quer\u00e9is imponer.\nUna sociedad en la que no merecer\u00e1 la pena vivir. Suerte que no lo vais a conseguir.","klass":0}
{"text":"Si el im\u00e1n es el inductor (directo o indirecto) cosa que casi NO dudo ","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 bien. Hay que ver con los ingenieros, doctores y dem\u00e1s cracks que nos llegan...","klass":1}
{"text":"Encadenan relaciones t\u00f3xicas porque tienen perfil de maltratadas, poca seguridad en s\u00ed mismas, pocas iniciativas para buscar medidas y solucionar el asunto, d\u00e9biles de car\u00e1cter y demasiado cohibidas. Por otro lado muchos hombres tambi\u00e9n son proclives a acumular relaciones t\u00f3xicas basadas en el maltrato psicol\u00f3gico que de mayor abundamiento ejerce la mujer sobre el hombre y del que poco se habla, esto, junto a unas leyes discriminatorias en caso de divorcio contra el hombre, que le llegan a quitar casi todos sus bienes, parte de la n\u00f3mina y le privan de poder educar y casi ver a sus hijos, hacen que la situaci\u00f3n del hombre en Espa\u00f1a sea desesperada, y su actitud de intentar formar una familia sea por lo dem\u00e1s irresponsable adem\u00e1s de con amplias posibilidades de fracasar - hasta un 50%- aboc\u00e1ndolo a veces a un comportamiento violento o al suicidio.","klass":1}
{"text":"+1","klass":0}
{"text":"Tan f\u00e1cil como hacer una campa\u00f1a en los pa\u00edses de origen y advirtiendo de las posibles consecuencias.","klass":0}
{"text":"Jajaja Acoj\u00e1mosles","klass":0}
{"text":"prueba a convocar una manifa feminista para apoyar a la chica, a ver si sale.","klass":0}
{"text":"Por cierto, aqu\u00ed quien se beneficia son las mafias de la inmigraci\u00f3n y las ONG\u00b4s.","klass":0}
{"text":"No. Lo que s\u00ed que veo es que he algunos tirar\u00edais los menores al mar y a tomar por culo el problema.","klass":1}
{"text":"Lo que hay que hacer con estos individuos es retornarlos a su pa\u00eds de origen, y despu\u00e9s cobrarle el retorno al rey moro. Ya ver\u00e1s como dejan de venir.","klass":1}
{"text":"No lo podr\u00eda haber definido mejor.","klass":0}
{"text":"Cuando la vuelvan a robar una y otra vez, se dar\u00e1 cuenta que la culpa no son de los centros sino m\u00e1s bien de el gobierno que permite todo todo. (Ser\u00eda muy f\u00e1cil de parar poniendo c\u00e1maras) que no se olvide que podr\u00edan haberla matado. ","klass":0}
{"text":"Quiz\u00e1 ahora comiencen a reflexionar. \u00bfNo dieron prioridad a los africanos musulmanes en contra de los hispanos de Am\u00e9rica, para que aprendieran el catal\u00e1n? La serpiente ha mordido a quien la amparaba. Y no me alegro en absoluto.","klass":0}
{"text":"pasa algo parecido con el tema de ocupas, ya hemos visto movilizaciones.","klass":0}
{"text":"Aqu\u00ed tienes a VOX pidiendo que el ej\u00e9rcito se haga cargo \"de todas las actividades esenciales del estado\": twitter.com\/vox_es\/status\/1244944749913612291. Dices que envolverte en la bandera no te hace fascista. Y tienes raz\u00f3n, cada una de las cosas que te he dicho, de por s\u00ed, no te convierten en fascista. Pero todas juntas deber\u00edan hacerte dudar al menos. Aqu\u00ed tienes las 100 medidas de VOTX para salvar Espa\u00f1a: www.voxespana.es\/biblioteca\/espana\/2018m\/gal_c2d72e181103013447.pdf La 59 pretende negar la sanidad p\u00fablica a inmigrantes ilegales y hacerla de copago para los legales. Que trabajen y se la paguen dos veces. Tambi\u00e9n est\u00e1n en contra del acuerdo de Schengen, ya que eso \"les quita soberan\u00eda\" para decidir qui\u00e9n va y qui\u00e9n viene. Todo un brexit a la espa\u00f1ola. No te consta que est\u00e9n en contra de homosexuales: Abascal, sobre el matrimonio gay: \"Es una uni\u00f3n civil como la que podr\u00edan tener dos hermanas viudas\": www.antena3.com\/programas\/espejo-publico\/noticias\/santiago-abascal-mat. Te costar\u00e1 comprenderlo, pero imagina por un momento que de un d\u00eda para otro, tu matrimonio se convierte en una uni\u00f3n como \"de dos amigas viudas\" porque este retrasado as\u00ed lo decide. El rechazo a la homosexualidad les viene de su faceta ultrarreligiosa, otro aspecto que les une a otras gransdes fascistas de la historia. Y ya llevamos unos cuantos. \u00bfA que no te hago ni dudar?","klass":1}
{"text":"A esta gente solo les interesa la pasta, su casopl\u00f3n y dar seis vueltas al mundo en preferente a cuenta del contribuyente. Y es que parece mentira que todav\u00eda haya gente que han superado la ni\u00f1ez y crean en los Reyes Magos.","klass":0}
{"text":"Es que PP es izquierda, es el PPSOE, y no se de donde sacas que vino mas de estas gente con el PP","klass":0}
{"text":"Yo nac\u00ed en 1949 y sobre ser hijo de un pe\u00f3n, tuve la oportunidad de forjarme un porvenir, cosa que ahora es pr\u00e1cticamente imposible. Claro que sin ayuda de nadie ten\u00eda que poner ganas de trabajar. Nota: Para poder estudiar me tuve que ir voluntario como Especialista de la Marina cuatro a\u00f1os donde aprend\u00ed alectr\u00eccidad. Hoy jubilado de IBERDROLA y resido en Benidorm.","klass":0}
{"text":"No es cierto. Desde esos pa\u00edses no es tan f\u00e1cil llegar ni como turista, muchas veces no tienen ni pasaporte. Tienes que pagar el avi\u00f3n y los tr\u00e1mites lo que hay detr\u00e1s, ya que efectivamente, para entrar legalmente hay que pagar m\u00e1s. No se discute que est\u00e9n cometiendo una ilegalidad, pero igual que el que comete una ilegalidad robando pan para comer.....","klass":0}
{"text":"0 respeto con la inmigraci\u00f3n ilegal, y con los que la alientan, subnormal","klass":1}
{"text":"En Mediterr\u00e1neo digital ya est\u00e1n empezando a cargar blando...","klass":0}
{"text":"Estoy esperando a que salga publicada en eldiario.es para profundizar m\u00e1s al respecto y leer las divagaciones sobre el racismo del juntaletras del panfleto.","klass":1}
{"text":"Si fuese verdad se lo estar\u00eda pagando el gobierno y les dar\u00edan una paga para que no tengan problemas econ\u00f3micos.","klass":1}
{"text":"No les des ideas............","klass":0}
{"text":"Es este otro hilo donde se recomienda a la gente disfrutar de su voto?? Pues eso, otra oportunidad.","klass":0}
{"text":"ya caus\u00f3 pol\u00e9mica nextshark.com\/spain-chocolate-biscuits-called-filipinos\/","klass":0}
{"text":"b\u00e1sicamente lo que est\u00e1s haciendo t\u00fa es marcar un nuevo target a la extrema izquierda: javier negre","klass":0}
{"text":"En Francia hay manzanas podridas, pero hay miles de descendientes de inmigrantes perfectamente integrados. Generalizar no suele ser f\u00e1cil. Y la cruda realidad es que seguimos necesitando inmigraci\u00f3n, condiciones dignas para los que vengan e integraci\u00f3n para los que est\u00e1n. Y nadie ha dicho que vaya a ser f\u00e1cil.","klass":0}
{"text":"Cabron me he reido, voy a ir al infierno  , pero tu iras con honores xD","klass":0}
{"text":"Cuidado con el expediente impoluto. No podrias dar asilo politico a gente que lo necesita. Hay paises donde ser homosexual, o pertenecer a partidos politico de la oposicion es ilegal.","klass":0}
{"text":"\u00bf Me pregunto si esta victima pensar\u00e1 lo mismo el d\u00eda que estos individuos agredan sexualmente a su hija o nieta ?. Supongo que como es tan buena comprender\u00e1 la violencia de estas personas.","klass":0}
{"text":"Para que no delincan, estos jovenes necesitan claramente una paguita, como se viene realizando desde hace muchos a\u00f1os con otros. Adivienen de quienes hablo, 500 a\u00f1os en Espa\u00f1a y siguen sin adaptarse a nuestra cultura y son un \"colectivo en riesgo de exclusi\u00f3n\". Y con vivienda gratis. Ahi es nada.","klass":1}
{"text":"de hecho cuanto m\u00e1s gente ha venido d este tipo ha sido bajo gobiernos del PP.","klass":0}
{"text":" No te tienes que explicar sobre a quien has votado o a quien no has votado, eso solo es problema tuyo, el que tiene un problema es el personaje este, no t\u00fa.","klass":0}
{"text":"Aqu\u00ed les traigo otra marca sobre la cual volcar su impostada ira a los ofendiditos profesionales. De paso que se la apliquen.  ","klass":0}
{"text":"Y dec\u00edan que \"es un hecho puntual\" jajaja, los que dicen \u00e9sto no tienen problemas, van rodeados de guardaespaldas.","klass":0}
{"text":"mejor que le hayan medido el lomo un poco. As\u00ed la pr\u00f3xima vez mirar\u00e1 que no haya gente en los alrededores con lo que su probabilidad de cometer delitos se reducir\u00e1.","klass":1}
{"text":"por bastante menos se han parado en seco otras sectas. Pero hoy estamos hablando de esto, en dos semanas el pol\u00edtico que m\u00ednimamente insin\u00fae algo parecido, caba su tumba pol\u00edtica por vfacha","klass":0}
{"text":"Y m\u00e1s barato a\u00fan hacer un agujero y...\nVale vale, ya me callo se\u00f1or abogado","klass":1}
{"text":"Las opiniones vertidas aqui son insignificantes. La realidad es otra. A la gran mayoria de la gente no le importan estos hechos, les da igual. C","klass":0}
{"text":"sin la mano de obra esclava en Almeria no se podrian comprar 3 kilos de tomates por un euro en los super de Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Para los que hablan mal de la Iglesia los sindicatos tienen unas propiedades grandes y c\u00e9ntricas donde alojar inmigrantes, v\u00e9ase la del Paseo del Prado de CCOO o la de Avda. Am\u00e9rica de UGT sin ir m\u00e1s lejos. Las ceden para el bien com\u00fan y se van a los pol\u00edgonos industriales a estar m\u00e1s cerca de sus afiliados, aunque les pille m\u00e1s lejos para las mariscadas.","klass":0}
{"text":"No se encarcela a nadie por tener ideas, sino por ser racista. Si t\u00fa no distingues un delincuente de una persona normal, el C\u00f3digo Penal puede ayudarte. Que t\u00fa pretendas negar que existe un ideario racista (adem\u00e1s penado por la ley) no es ning\u00fan problema que tengamos los dem\u00e1s, chiquit\u00edn, es tu lucha personal contra la realidad. Como he dicho, los racistas no sois precisamente los listos de la clase. Y repito que si quieres convencer a alguien de que no eres racista es bien f\u00e1cil, s\u00f3lo tienes que condenar la ideolog\u00eda racista. Por cierto, tiene guasa que un mediocre mental que va por la vida intentando blanquear el racismo pretenda llamar a nadie \u201dfacha, totalitario, dictador...\u201d","klass":1}
{"text":"Si tantos cojones tienen porque no levantan su pa\u00eds antes de irse a otro donde ya est\u00e1 todo hecho?\nCada pa\u00eds tiene infraestructura y recursos para un n\u00famero limitado de gente, si viene gente que no aporta algo distinto de los que ya est\u00e1n aqu\u00ed o cuyo trabajo no tiene valor a\u00f1adido perdemos en calidad de vida\nComo si en tu casa ten\u00e9is comida para 4 y se plantan otros 3 a comer de la misma olla sin aportar nada.","klass":0}
{"text":"Usar la t\u00e9cnica del matale\u00f3n para robar deber\u00eda de penarse como intento de asesinato.","klass":0}
{"text":"Momentos antes del ataque, una joven se top\u00f3 con los dos menores, que le pidieron dinero a la entrada del t\u00fanel, sin que la situaci\u00f3n llegara a m\u00e1s. Nuria pas\u00f3 por delante de los tres y se adentr\u00f3 en el paso subterr\u00e1neo, convirti\u00e9ndose en la v\u00edctima perfecta. Ese es el problema de esta sociedad que pasamos por delante del que esta sufriendo un problema sin mirar, queriendo aparentar que no vemos nada pero en un giro c\u00ednico y dram\u00e1tico de la situaci\u00f3n el problema se vuelve hacia nosotros. El no hacer nada, es lo que hace que esta gente se crezca. No teng\u00e1is la menor duda de que en Bat\u00e1n como en muchos otros sitios la situaci\u00f3n va a ir a peor porque el encargado de arreglarla se pone del lado del delincuente y se esfuerza en hacernos creer que somos nosotros los culpables insinuando que somos racistas.","klass":0}
{"text":"Han jugado con su vida y la han perdido. Es su elecci\u00f3n. No hab\u00eda ninguna guerra en el puerto del que partieron.","klass":0}
{"text":"Este bestia mostr\u00f3 c\u00f3mo era. Pero lo cierto es que cada d\u00eda llega gente sin referencia alguna de pa\u00edses violentos en los que la vida no vale nada. Mientras disfrutando lo votado del efecto llamada de Falconetti.","klass":1}
{"text":"Como ver\u00e1s en mi comentario, yo no digo que haya en ello racismo o maldad, solo digo que ni el usuario al que respondo ni Lacasa pueden negar lo obvio, que es que \"Conguito\" es una alusi\u00f3n directa al congo, y que \"la mascota\" de la marca representaba un negro. Cc #99, que no s\u00e9 qu\u00e9 me est\u00e1 contando.","klass":0}
{"text":"Es de un pa\u00eds multicolor www.youtube.com\/watch?v=dAzzvHvISCg","klass":0}
{"text":"la nueva subnormalidad","klass":0}
{"text":"Mira colega, hay mucha gente que no progresa en la vida en un radio de 10 km de mi vivienda. Me importan de la misma forma que me importan los que mueren en el Mediterr\u00e1neo. Nuestro pa\u00eds debe poner los medios para que la gente de nuestro pa\u00eds tenga igualdad de oportunidades, nadie dice que no, y mantener una inmigraci\u00f3n controlada evidentemente. Y la UE en su conjunto debe ayudar a que esos pa\u00edses mejoren, presionando a sus gobiernos o como sea. En cualquier caso, no se debe permitir que mueran 57 personas en el mar, si tenemos los medios para evitarlo.\nSe van de sus pa\u00edses porque viven en la miseria y conf\u00edan en vivir mejor aqu\u00ed. Arriesgan sus vidas.\nMenuda sociedad individualista se nos queda chaval. La empat\u00eda nos la dejamos hace a\u00f1os, vivimos muy c\u00f3modos y nos importa 5 pepinos lo que pase a apenas unos kil\u00f3metros. Esta sociedad deber\u00eda volver a leerse el Evangelio, escrituras budistas y otros libros que abarcan una sabidur\u00eda que nos falta a muchos.","klass":0}
{"text":"Ajajajjajaajjajajaajajajjaaja Sssiiiiiiiiiiiiiiuuuuuuuuu","klass":0}
{"text":"organizaciones sin \u00e1nimo de lucro, pero qu\u00e9 buen lucro!!!!!","klass":0}
{"text":"No, ver\u00e1s, el problema es que piensas que como es un problema muy complicado es mejor no afrontarlo, ceder ante los poderosos, y que se jodan los d\u00e9biles. Y gente que piense as\u00ed, lamentablemente, hay demasiada, y por eso no logramos avanzar sino que volvemos para atr\u00e1s. El fascismo se ten\u00eda que haber quedado en la segunda guerra mundial, en cambio somos imb\u00e9ciles, no aprendemos, y volvemos a caer en el mismo discurso. Soy muy consciente de lo que suponen mis ideas en cuanto a cosas a las que tendr\u00e9 que renunciar, y soy consciente de las cosas que puedo ganar. Estoy dispuesto a arriesgarme por un futuro mejor para todo el mundo. \u00bfT\u00fa prefieres que el mundo siga yendo cada vez a peor con tal de no perder las pocas comodidades que tienes? De coraz\u00f3n espero que no sea as\u00ed.","klass":0}
{"text":"No solo nos pagar\u00e1n las pensiones, sino que vienen a solucionar el problema de la obesidad en Europa...\n\nJugada maestra","klass":1}
{"text":"es que dijiste que mi argumento no colaba. Pero los foristas con m\u00e1s criterio del hilo si que lo han aprobado. Prefiero fiarme de ellos que de un meneante an\u00f3nimo de dudosa procedencia y escaso recorrido, que ha llegado hace dos meses.","klass":0}
{"text":"Es su cultura y hay que respetarla. Un abrazo desde Ronda, M\u00e1laga.","klass":1}
{"text":"no hay ning\u00fan partido pol\u00edtico en el arco parlamentario que haya dicho algo contra la inmigraci\u00f3n legal. O yo no lo conozco","klass":0}
{"text":"Me encantar\u00eda saber desde que lugar est\u00e1s hablando, cu\u00e1l es tu experiencia, cu\u00e1l tu contacto con confianza con gente que viene de lugares peligrosos. Si, cuando la gente llega a Espa\u00f1a lo vivido en otros lugares desaparece, primero porque no conoc\u00e9s el entorno, segundo porque las leyes ac\u00e1 son muy distintas a otros lugares, tercero porque la polic\u00eda resuelve un alto porcentaje de delitos, a esto agr\u00e9gale que ac\u00e1 el mercado negro de armas no es masivo y que nadie se va a jugar por un desconocido. Conozco muchos que en Argentina robaban para sobrevivir y en Espa\u00f1a son trabajadores normales, no es necesario el delito para tener d\u00edas tranquilos y la panza llena. Con el tiempo todo cambia para el inmigrante, a veces para mejor, en la mayor\u00eda de los casos, y a veces para peor, el inmigrante que se mete en el c\u00edrculo del delito inevitablemente va a usar los m\u00e9todos que conoce, pero insisto, ninguno de ellos tiene armas, su peligrosidad es bastante menor que en otros lados. Con respecto a la propuesta de vox lo que digo es que si vos normaliz\u00e1s el uso de armas ese mercado se descontrola como pasa en Sudam\u00e9rica, EEUU, u otros lugares del mundo. En Espa\u00f1a no hay muertos en tiroteos o robos porque no hay armas en la calle. Otro tema es que muchos de estos menores, hijos de inmigrantes o llegados de peque\u00f1os a Espa\u00f1a hoy sean delincuentes, pero guste o no eso es algo m\u00e1s personal que por su condici\u00f3n de inmigrantes. Yo conoc\u00ed en Asturias un polic\u00eda que se estaba por jubilar y el tipo disparaba su arma una vez por a\u00f1o en un pol\u00edgono, y nunca la us\u00f3 en la calle. En la Argentina los polic\u00edas a diario est\u00e1n en tiroteos y a veces se quedan sin balas por no llegar a reponer las usadas. Son realidades distintas, de pa\u00edses distintos, con normas sociales distintas. La Argentina de los anterior a los 90 era m\u00e1s parecida a la Espa\u00f1a de hoy. La pobreza trae consecuencias indeseables a veces","klass":0}
{"text":"Hay unos dulces tipicos de vitoria que se llama \" vasquitos y neskitas\"","klass":0}
{"text":"Que va a estar bien. Si lleva tiempo con las articulaciones hechas un asco y las gotas de los ojos le traen por la calle de la amargura.","klass":0}
{"text":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-inmigracion-confinamiento-18-pateras-y-829-inmigrantes-202004171335_noticia.html?ref=https:%2F%2Fwww.google.com%2F Inmigraci\u00f3n en un mes de confinamiento: 18 pateras y 829 inmigrantes","klass":0}
{"text":"Si las ayudas a la inmigraci\u00f3n ilegal se descontaran de las subvenciones a los partidos pol\u00edticos no pasaban el Estrecho ni las cig\u00fce\u00f1as.","klass":0}
{"text":"Espa\u00f1oles con DNI regalado para tal fin ...hay que dejarlo claro.","klass":0}
{"text":"+1","klass":0}
{"text":"A enemigo que huye puente de plata.Ahora solo espero que investiguen y se les proh\u00edba la entrada de por vida.","klass":1}
{"text":"Solo una voz debe ser o\u00edda","klass":0}
{"text":"Pues ya est\u00e1 todo dicho","klass":0}
{"text":"Creo que buscan casos que creen que podr\u00e1n sacar m\u00e1s r\u00e9dito para sus intereses, o que ser\u00e1n m\u00e1s medi\u00e1ticos para su exposici\u00f3n. Una vez explotado el tema de las mujeres asesinadas y viendo que no daba m\u00e1s de s\u00ed, ni los asesinatos bajaban tras a\u00f1os de la ley de violencia de g\u00e9nero, decidieron explotar los delitos sexuales...adem\u00e1s con esos delitos cuelan mejor la reeducaci\u00f3n en ideolog\u00eda de g\u00e9nero y la ingenier\u00eda social a practicar en los colegios","klass":0}
{"text":"no podia esperar a llegar a tierra para ponerse manos a la. obra","klass":1}
{"text":"Hay que dejarles hacer y deshacer a su antojo. Otra cosa ser\u00eda racismo y xenofobia. Menos mal que a\u00fan quedamos personas no racistas que lo primero que hacemos es mirar si son \u201cracializados\u201d para exculpar sus actos.","klass":1}
{"text":" si porque si el negro llega a darle la hostia que se merece el otro lo habr\u00eda denunciado y capaz que lo deportaran","klass":1}
{"text":"Paguita a todos y a vivir la vida, que estan traumados. Los mejores y mas valientes","klass":1}
{"text":"Porque buscan lo peor o dinero f\u00e1cil...","klass":0}
{"text":"Indican formas relacionales, el amor rom\u00e1ntico y t\u00e9rminos como visceralidad y pasi\u00f3n a relaciones de maltrato. Hablan de cambiar la forma de mirar el amor como una pauta para evitar el maltrato.","klass":0}
{"text":"Cada vez que leo en prensa LACOVID con fibra y bifidus activo, me supuran los ojos. DEL covid co\u00f1o, huyen del covid","klass":1}
{"text":"El \u00daltima Hora era el diario sensacionalista por excelencia. Ahora no s\u00e9. El Diario de Mallorca era\/es algo m\u00e1s objetivo.","klass":0}
{"text":"Posiblemente s\u00ed viene alguien del Congo y ve un paquete se sienta igual de ofendido que si yo me encontrase un paquete de lo que sea con la imagen de un torero pat\u00e9tico y que la marca fuese \"Espa\u00f1olitos\". Y seguro que si la marca fuese catalana habr\u00eda mucho ultracentista quej\u00e1ndose de racismo contra los espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"\u00bfY no est\u00e1s agradecido de haber nacido en un pa\u00eds que te ha podido proporcionar todo eso? \u00bfDe verdad crees que lo tendr\u00edas de haber nacido en Nigeria? Lo que tendr\u00edas es HAMBRE y DESESPERACION.","klass":0}
{"text":"A ver... en el momento que est\u00e1 en el suelo protegi\u00e9ndose la cabeza con las manos... yo creo que ya puedes parar.","klass":0}
{"text":"Los inmigrantes que trabajan son lo mejor que puede tener un pa\u00eds, alguien que viene a aportar es alguien a quien debemos todo, y hay que ayudarles a que vengan. Por desgracia hay una porci\u00f3n de inmigrantes que vienen a robar, que aunque sea menor respecto a los inmigrantes que vienen a trabajar, son una puta lacra y habr\u00eda que tener pol\u00edticas mucho m\u00e1s duras con ellos, los propios inmigrantes que trabajan son los primeros que estar\u00edan m\u00e1s que encantados si expulsasen a todos esos.","klass":1}
{"text":"Pero si VOX quiere poner muchas mas medidas para que no lleguen y quiere expulsar a los que est\u00e1n aqu\u00ed. Quieren expulsar pero quieren exprimir??? Poneos de acuerdo anda.","klass":0}
{"text":"La anciana est\u00e1 bien?","klass":0}
{"text":"Lo que no se es como no pone varias lineas de ferry,\n2500 pavos cada uno y llenan.","klass":1}
{"text":"He o\u00eddo quejas indicando que tienen el morfotipo propio de la raza negra. Y supuestamente eso es una queja, en la que precisamente indica lo mismo que quiere atacar. En fin... Qu\u00e9 vivan los conguitos y basta de gilipollas del prohibicionismo actual.","klass":1}
{"text":"La libertad de expresi\u00f3n no existe en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Me da que Vd. est\u00e1 dando con la clave, es una especie de atracci\u00f3n morbosa que sienten algunas mujeres hacia los psic\u00f3patas, algo de masoquismo mezclado con otro tipo de locuras.","klass":0}
{"text":"te falta el tio de SOS Racismo llamandote racista a ti y al que le han cortado el dedo","klass":0}
{"text":" Los racistas no necesitan nada. Son mala gente, lo peor que uno se puede echar a la cara. Ahora van de ofendiditos. Una noticia as\u00ed y ya se exaltan. Penoso. Lo sabemos bien los espa\u00f1oles, que sufrimos racismo en el Reino Unido, Austria, Suiza,... Es gentuza, est\u00e9n donde est\u00e9n. Si hay alguien de los que habr\u00eda que librarse, es de ellos. Solo tienen odio.","klass":1}
{"text":"Castigar a los opresores es clemencia, perdonarlos, barbarie. Que es m\u00e1s selva, la paliza que se ha llevado, o que hubiese salido a los 5 minutos de comisar\u00eda? Si no hay justicia tampoco hay civilizaci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"a mi me parece muy bien que le hallan dado un buen par de ostias. Si llega a ser mi abuel@ y me pilla a mi con ellos, me iba a encargar de que comiese pure con pajita y le limpien el culo hasta que se muera","klass":1}
{"text":"Que pena me da.","klass":0}
{"text":"Yo siempre que veo j\u00f3venes de esa zona me cambio de sitio. Va bien para la salud.","klass":0}
{"text":"Pablo Iglesias y sus secuaces podr\u00edan albergar MENAS, y que tanto los apoyan... y tan poco caso hacen de los estragos que causan a la poblaci\u00f3n de a pie. El chalet de Iglesias, con piscina y casa de invitados da para una docenita de estos prendas...","klass":1}
{"text":"2.500 pagaba cada uno al corta cabezas. Esto es lo que fomentan los progres y las ONG's","klass":0}
{"text":"Los ofendiditos est\u00e1n llegando a tal nivel de absurdez que todav\u00eda no comprendo como se aguantan a si mismos. Desde luego la coherencia no es su fuerte.","klass":0}
{"text":"Hay que darle cari\u00f1o.","klass":1}
{"text":"Que tomen esos riesgos para derrocar a la mierda de gobiernos que tienen y les ir\u00e1 mejor.","klass":1}
{"text":"Yo los expulsaba pero en una caja de pino","klass":1}
{"text":"No pasa nada, al bajar dice que tiene 14 a\u00f1os y a vivir la vida midugis juejuejejejeuejjejj","klass":1}
{"text":"Soy al unico al que le ha rallado la cabeza mucho el que el primer comentario est\u00e9 contestando al segundo?","klass":0}
{"text":"\u00bfDe verdad? \u00bfSon chocolates? Menos mal, ahora podr\u00e9 comerlos sin recargo de conciencia. Antes pensaba que me estaba comiendo cabezas de negros fundidas y reducidas y no estaba del todo a gusto con la sensaci\u00f3n. \u00a1Ufff! \u00a1Qu\u00e9 alivio!","klass":1}
{"text":"que haya descerebrados que defiendan la inmigraci\u00f3n ilegal <-- \u00bfQui\u00e9n la defiende?","klass":0}
{"text":"Merece una paga y un piso, almenos nos libr\u00f3 de un negro m\u00e1s","klass":1}
{"text":"Chimpancitos est\u00e1 muy bien porque todos venimos del mono. Excepto los cat\u00f3licos. Entonces ellos tampoco se sentir\u00edan ofendidos.","klass":0}
{"text":"y si no me lo invento, oiga. Muy eficaz","klass":0}
{"text":"los t\u00edpicos cacahuetes con pelo y tetas.","klass":0}
{"text":"El degollado tambi\u00e9n es muy tonto, mira que robar zumo a los dem\u00e1s, como si los dem\u00e1s no fueran a morirse de sed xd","klass":1}
{"text":"\u00bfAhorro del gasto econ\u00f3mico que supone su mantenimiento en prisi\u00f3n? Respondo sin quitarme el palillo de la boca.","klass":0}
{"text":"Yo solo espero que la condena para los agresores del atracador sea la misma que la que le hubiera puesto al atracador. Porque lo m\u00e1s probable es que el atracador se fuera de rositas. \u00bfQue la anciana se queda con heridas para un mes? No importa. \u00bfQue pierde una joya de valor sentimental y econ\u00f3mico? Tampoco importa. Ese es el problema de la justicia en Espa\u00f1a, que este tipo de delincuentes por lo general nunca son castigados, siempre acaban buscando alguna justicia para exculparlos","klass":0}
{"text":"es imposible hacer contrato de trabajo a una persona que est\u00e1 en el pa\u00eds de forma irregular","klass":0}
{"text":"los mas valientes, los mejores, los mas preparados vienen a pagarnos las pensiones daga en mano","klass":1}
{"text":"Dep. Aqu\u00ed les esperaba una dulce paguita y un pisito","klass":1}
{"text":"no hay esos problemas de convivencia, no inventes.","klass":0}
{"text":"claro, claro, como un producto real no cumple con tu cuadratura mental, te inventas un producto para contarnos a todos una pel\u00edcula muy bonita. Me alegro que tengas tanta imaginaci\u00f3n, pero no cuela. Si te ofenden los conguitos, te aguantas, si te ofende Asterix, te aguantas, si te ofende respirar, te aguantas. Pista.","klass":0}
{"text":"Claro, estaba ante un caso aislado.","klass":0}
{"text":"Eso mueren en accidentes de tr\u00e1fico en unos meses intentando llegar a sus destinos y no hacen tanta tragedia","klass":0}
{"text":"Resumiendo...nos inundar\u00e0n de sexo, con la ideolog\u00eda de g\u00e9nero, y de drogas recreativas, ya se ven los movimientos internacionales de legalizaci\u00f3n de la marihuana, y el estado nos proveer\u00e1 de lo indispensable para tenernos contentos y entretenidos en.nuestra jaula de cristal porque as\u00ed no nos quejaremos cuando no haya trabajo, tendremos pocos hijos y no echaremos tan en falta el consumir....todo...para,que los de arriba puedan seguir viviendo como.hasta ahora.","klass":0}
{"text":"Que los pague. Y que nos los devuelvan. Igual que nosotros tenemos que devolver a miles de ellos.","klass":0}
{"text":"y que est\u00e1 gente act\u00fae impunemente en su pa\u00eds... Por caridad humana tienen que pagarlo aqui","klass":0}
{"text":"Yo por ejemplo abogo por una dictadura que impida ir diciendo por ah\u00ed que los ni\u00f1os son violables. Ll\u00e1mame opresor si quieres.","klass":1}
{"text":"Encajan muy f\u00e1cil. Los salafistas, wahbitas, radicales... tienen otros enemigos, a parte de occidente. B\u00e1sicamente todo el que no piense EXACTAMENTE igual que ellos. Y luego est\u00e1n las v\u00edctimas colaterales.","klass":0}
{"text":"Demuestra iniciativa. Que le den dos pagas.","klass":1}
{"text":"La izquierda agradece la existencia de las mafias que enga\u00f1an a los que mueren por el camino.\n\n\u00bfcontrolarlos?\n\nNO.. no hagamos eso.. permitamos que los \"pobres\" vengan a Espa\u00f1a jug\u00e1ndose la vida usando a estos criminales.\n\nGRACIAS PROGRES por esos 57 muertos y todos los que vendr\u00e1n por \"abrir puertas\" (que nunca son las vuestras, claro)","klass":1}
{"text":"\u00bf Entonces a que viene esa pancarta en el Ayto de Madrid ? ","klass":0}
{"text":"Sin desmerecer el asunto, \u00bfa nadie le parece que hayan dicho que eran 4 y den las edades de solo 3, y luego los ciudadanos digan que hab\u00eda 8?","klass":0}
{"text":"No se porque tanta violencia innecesaria. Se le corta una mano y punto. Asunto resuelto.","klass":1}
{"text":"Se\u00f1or... no puedo seguir m\u00e1s con esto porque os desvi\u00e1is mucho. Pero reflexionad un poco m\u00e1s vuestras palabras. Ya que deshumaniz\u00e1is de una forma bestial a esta gente. Suerte tenemos nosotros de no tener que pasar por lo que pasan ellos. Ni siquiera t\u00fa, coolhansel, creo que has tenido que cruzar en patera.\nQue pena, que palabras m\u00e1s ego\u00edstas shures. No voy a seguir hablando m\u00e1s del tema, pero por favor, pensad mejor algunas cosas que dec\u00eds porque est\u00e1is siendo muy c\u00ednicos para un tema que trata de humanidad y no solo dinero.","klass":0}
{"text":"Creo que nadie tiene nada en contra de inmigrantes legales, Crees muy pero que muy mal.","klass":0}
{"text":"lo dif\u00edcil de entender es que con esos antecedentes sigan campando a sus anchas. #1 no ha hecho ning\u00fan comentario generalizando sobre los moros, se ha referido a algo que incluso a mi, \"progre buenista\", me parece absurdo, manifestarse para defender a unos ladrones, abusones, cobardes y violentos. Precisamente la permisividad con este tipo de cosas es lo que da alas a generalizar y al hartazgo de la poblaci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"y jugar con ni\u00f1os... no lo olvide...","klass":1}
{"text":"Le hemos fallado y se lo han follado ","klass":1}
{"text":"Si claro, comparas a ni\u00f1os espa\u00f1oles educados en el cristianismo que vienen con sus padres y que no romp\u00edan un plato, a marroqu\u00edes que se han criado como hijos de la calle, que no est\u00e1n supervisados por adultos y que delinquen continuamente.","klass":1}
{"text":"Les da mucha pena el naufragio pero no que cientos de ni\u00f1os espa\u00f1oles no tengan nada que llevarse a la boca.\nMierda de progres que valoran mas a los de fuera que a sus propios vecinos.","klass":1}
{"text":"no veo razonable que la casa De Alba cobre un paston en ayudas por tener hect\u00e1reas y hect\u00e1reas de olivos mal aprovechados. Por ah\u00ed van los tiros, no a las ayudas puntuales.","klass":0}
{"text":"Dialogar, con gente de su nivel? Que basa sus argumentos en 50 sombras de Grey, los malotes y que les va el morbo a las mujeres? Me resulta imposible, con tanto prejuicio, clich\u00e9s y datos sacados de la barra del bar ","klass":1}
{"text":"y porque no le pidieron dinero a VOX?","klass":0}
{"text":"Dep por ellos, 0 culpa de Espa\u00f1a, que parece que a los progres les gusta echar culpas","klass":0}
{"text":"Ya recurrieron esa sentecia de la Arandina hay que esperar a ver que pasa al final. Madre m\u00eda, los chacales c\u00f3mo saltan en noticias como estas: que si feminismo caca, que si pobres chavales los de la Arandina, que de qu\u00e9 nacionalidad ser\u00e1... Y si tienes toda la raz\u00f3n no hay proporcionalidad. Los puedes comparar tambi\u00e9n con los de la Manada. 4 a\u00f1os vs 30 a\u00f1os.","klass":0}
{"text":"tu de matematicas que tal?","klass":0}
{"text":"Compro chalet en Aragon. Urgente ","klass":0}
{"text":"En vez de fomentar trabajo y que la gente gane m\u00e1s pasta lo que hacen es pagar a otros.","klass":0}
{"text":"FRAGATAS hechas en una ciudad cuyo alcalde de medallas a trozos de madera, y no le parece mal armar a esa tiran\u00eda, que entre otros cosas est\u00e1 machacando a Yemen. No es del Podrido precisamente.","klass":0}
{"text":"Alguna cosa hay en su cultura que les lleva a formar bandas. En mi barrio lo he visto dos veces y la polic\u00eda lo cort\u00f3 las dos veces. Menos mal.","klass":1}
{"text":"As\u00ed luego entran en patera, dan otro nombre, y tienen otra paguita","klass":1}
{"text":"Joder esta gente saca 5000 pavos de la nada de un d\u00eda para otro, cosa que muchas familias espa\u00f1olas tardan a\u00f1os en ahorrar, da que pensar.","klass":0}
{"text":"Y a m\u00ed que me est\u00e1s contando. Pr\u00e1cticamente nadie de los que est\u00e1 comentando est\u00e1 hablando del problema que supone que en sus pa\u00edses de origen haya corrupci\u00f3n como sistema monetario, de gobierno y de todo. Solo se dedican a decir \u201cAH PUES QUE NO INTENTEN ENTRAR Y NO MORIR\u00c1N, CARGA FISCAL, MUGROSO, NEGROS\u201d...\nLa soluci\u00f3n pasa por una cooperaci\u00f3n internacional y presione sobre esos pa\u00edses. Presiones que no van a llegar de momento porque \u00c1frica est\u00e1 usada por macroempresas para obtener beneficios, y con respaldo de los gobiernos de turno.","klass":0}
{"text":"Y los tonticos de esta comunidad votando a Lamb\u00e1n ","klass":0}
{"text":"Contra la desinformaci\u00f3n datos. En el INE ten\u00e9is los datos de los inmigrantes. Delitos, cotizaciones, prestaciones, etc","klass":0}
{"text":"un palo no es un arma, un palo escoba, un palo escobilla water.","klass":0}
{"text":"Pero si lo pone en la entradilla","klass":0}
{"text":"Ol\u00e9 sus huevos morenos (los del periodista). Si hablas de expulsar del pais a alguien, porque omites la nacionalidad.","klass":1}
{"text":"Es ah\u00ed donde trabajan. O te crees que estos atracan a subsaharianos que parecen gladiadores de trabajar en el campo, o a los quinquis del barrio de toda la vida... Van a por los abuelos.","klass":0}
{"text":"Vaya otro con problemas mentales.Que se integre en alguna peluquer\u00eda","klass":1}
{"text":"Plus del plus: A los antifascistas les repudian los fascistas","klass":0}
{"text":"Que los metan en la Moncloa y en el chalet del coleta.","klass":1}
{"text":"DEP, que putada llegar a una situaci\u00f3n en la que te compensa dejarte tus ahorros en jugarte la vida para intentar tener una vida decente","klass":0}
{"text":"Con todo es racismo pasar\u00e1 como todo es facha...que al final perder\u00e1 el significado y ya veremos","klass":0}
{"text":"Pues yo soy delincuentofobo, integrista-religiosofobo, kamikaze-del-volantefobo, negacionista- clim\u00e1ticofobo entre otros ( la lista es larga). Que le vamos a hacer, a cada uno nos toca vivir con nuestros defectos.","klass":0}
{"text":"\u00bfPero he dicho yo algo generalizando sobre los magreb\u00edes? Est\u00e1is dando por hecho que me he puesto de parte de la turba que quiere lincharlos.","klass":0}
{"text":" gasto in\u00fatil. Expulsi\u00f3n perpetua de Europa. Toleraancia cero con delincuentes importados.","klass":0}
{"text":"Interesante que una persona que no ha vivido de cerca la violencia de las bandas latinas y las maras, haciendo uso de su ideario siempre trate de defender ciegamente a un segmento poblacional amplio, del cual comete el error de generalizar positivamente. La mayoria de estas bandas est\u00e1n compuestas por personas descendientes de trabajadores inmigrantes que han reunificado a su hijos despu\u00e9s de estar 5-10 a\u00f1os subsistiendo pero paralelamente en sus paises de origen estas personas han crecido en un entorno de cultura de barrio con educaci\u00f3n y perspectivas limitadas, por lo que al llegar a este pa\u00eds es f\u00e1cil que se terminen asociando con sus similares. Tipicamente estos padres provienen de entornos igual de limitados, por lo que fallan en transmitirles la esencia de que si se viene a un pa\u00eds mejor del que salieron, es por consecuencia de la cultura local, con le que se arrastra por generaciones la cultura del pa\u00eds de origen, por eso no es dif\u00edcil encontrarse con hijos de inmigrantes nacidos en Espa\u00f1a pero si se les pregunta qu\u00e9 se sienten lo ultimo que dir\u00e1n es espa\u00f1ol. (Extensible a latinos, moros, catalanes, etc)","klass":1}
{"text":"Sea cual sea el motivo que creas tener, hablas exactamente igual que un racista de los peores. Pero de aqu\u00ed a Roma, vamos. T\u00fa mismo.","klass":0}
{"text":"\/\/widget.playoncenter.com\/video\/cada-vez-salen-mas-pateras-vascas-buscando-la-costa-africana\/85274\/8982\/1","klass":0}
{"text":"Mucho texto, aguardo a la noticia en la sexta","klass":0}
{"text":"Fuente OK diario claro","klass":0}
{"text":"te ha faltado lo de: \"la culpa es de los padres que las visten como putas\".","klass":1}
{"text":"Lo siento por ellos, la verdad, pero el titular me parece sensacionalista.\nEs como yo voy a atracar un banco y me pegan un tiro y el titular fuera:\n\"Muere hombre so\u00f1ador intentando hacerse rico\"\nO sea, han muerto haciendo algo ilegal y peligroso, no hay m\u00e1s y toda la culpa la tienen los pol\u00edticos espa\u00f1oles que le dan esperanzas y les hacen ver que aqu\u00ed van a vivir muy bien","klass":0}
{"text":"La justicia a veces funciona y otras veces no. Pero lo que jam\u00e1s funcionan son las turbas medievales.","klass":0}
{"text":"No soy yo el que llora por como avanza la sociedad, aunque me gusta mucho el sabor de las l\u00e1grimas de carca para desayunar.","klass":1}
{"text":"el jueves?       ","klass":0}
{"text":". Ahora le pongo el enlace para 50 sombras de Grey.... Que son su fuente","klass":1}
{"text":"Pues entonces tenemos una idea diferente sobre que es la izquierda, estimado compatriotas.","klass":0}
{"text":"Este es un razonamiento de una persona normal, pero aqu\u00ed el amigo tiene una pedr\u00e1 dada.","klass":0}
{"text":"Te votaba 100 veces (pero no s\u00e9 c\u00f3mo va eso de los bots  )","klass":0}
{"text":"Tu no has criado al shur que citas. Ni lo has mantenido obviamente.\nLO HAN HECHO SUS PADRES\nes que no te da para mas, tu retraso mental es impresionante","klass":1}
{"text":"https:\/\/www.forocoches.com\/foro\/misc.php?do=page&template=Info&tid=6973277#post325338124 Parece que la formula de usar palacetes para los menas ha gustado al rojerio. Seguid remando que los palacetes para esta gente no se pagan solos. Las urnas han hablado.","klass":1}
{"text":"Seg\u00fan tu la necesidad es lo que marca la diferencia de lo que est\u00e1 bien y lo que esta mal.","klass":0}
{"text":"Maravilloso","klass":0}
{"text":"os ha votado negativo @man\u00f3 , a los dos, que defend\u00e9is posturas diametralmente opuestas y al menos en estos comentarios no infring\u00eds ninguna norma. Alucino con men\u00e9ame. Edit: os lo compenso. Me da much\u00edsima rabia un negativo cuando no se infringen las normas","klass":0}
{"text":"Mi amor le cambiar\u00e1 no es amor rom\u00e1ntico. Es lo que tiene sentirse una diosa. Hac\u00e9oslo mirar.","klass":0}
{"text":"Si. Lo de expulsar lo descarto pero no que su \u201cfamilia\u201d la reclame y se la tengan que dar.","klass":0}
{"text":"Imaginad si tienen ganas de venirse para aqu\u00ed...","klass":0}
{"text":"Que si campe\u00f3n, espero que los acojas en tu casa abiertamente y les des unos abrazitos cuando vengan.\nCuando se solucione la pobreza que sufren los espa\u00f1oles entonces hablamos de dejar entrar a mas, hasta entonces no.","klass":1}
{"text":"Buen negro","klass":1}
{"text":"Mientras la policia buscando a gente sin mascarilla","klass":0}
{"text":"Nadie leyo estos detalles ; un joven mayor de edad de nacionalidad magreb\u00ed .... esa nacionalidad no existe ,,,,","klass":0}
{"text":"Desde esta cuenta os informaremos de toda la actualidad de VOX (Libertad, identidad, soberan\u00eda, familia, valores, justicia y democracia) https:\/\/twitter.com\/vox_es","klass":0}
{"text":"Pero a ese tio hay que castigarlo, es un abuso que por un BIC tan preciado solo pague 50 \u20ac ","klass":1}
{"text":"En Irak tienen una cura experimental que parece que va bien para estos casos, con un buen arbol, una soga y algo de gravedad se podria empezar","klass":1}
{"text":"Yo siempre he tenido una duda biol\u00f3gica sobre las decapitaciones, con un hacha vale, pero como puedes separar totalmente la cabeza del cuerpo con una daga? La columna vertebral no se romper\u00e1 asi como asi imagino","klass":0}
{"text":"Eso, eso; que se los lleve el Papa al vaticano.","klass":0}
{"text":"En ESPA\u00d1A tenemos un Gobierno PSOE-UP, asi que simplemente estamos DISFRUTANDO LO VOTADO.","klass":1}
{"text":"Los que siguen los tramites legales llegan ilesos.","klass":0}
{"text":"no existe porque gente como tu cree conveniente que la ley no va con el","klass":0}
{"text":"Tanta paz lleven.. como descanso dejan","klass":0}
{"text":"Y si, como casi seguro q es el caso, han nacido aqu\u00ed hijos de padres trabajadores? Que dice tu manual?","klass":0}
{"text":"Pero que lo haga el gobierno y saqu\u00e9 pasta, vamos gilipollas, que os pod\u00e9is forrar","klass":1}
{"text":"Digamos que sus victimas siempre sin de otros colectivos perfectamente diferenciados, \u00bfeso no es racismo?.","klass":0}
{"text":"La culpa la tiene Europa y Espa\u00f1a con sus pol\u00edticas buenistas que hacen mas mal que bien. Si todo inmigrante ilegal que cruzara nuestras fronteras se le devolviese al lugar de origen y solo entrase inmigrantes legales, no pasar\u00eda ni estas desgracias ni muchas otras.","klass":0}
{"text":"Yo estoy esperando aun la noticia del joven espa\u00f1ol que asalto a mi abuela en mi casa mientras estabamos fuera, haciendose pasar por empleado de telefonica. O algun medio diciendo X espa\u00f1ol hace algo malo. Pero cuando es Espa\u00f1ol, pues ya se pone que si es de tal ciudad, o que si era de tal profesion... Bueno, sigo esperando","klass":0}
{"text":"Puente de plata.","klass":0}
{"text":"Entiendo que hay algo traumatico en que de peque\u00f1o te llamen \"Conguito\" y haya gente que ha crecido resentida con la marca, quiero recordarles que incluso aunque se borren los \"Conguitos\" de la existencia a los ni\u00f1os negros les seguiran llamando \"puto negro\" o \"mierda de cabra andante\" en vez de conguito, al alto \"puto espagueti\" a la gorda \"puta gorda\", al de gafas \"cuatro ojos\" y al de los granos \"carapizza\" y esto no va a cambiar nunca o al menos no va a cambiar quitando canciones y personajes de anuncios, pero ni un \u00e1pice, estoy totalmente convencido.","klass":1}
{"text":"Lo que ha calado es el mensaje FALSO de que la izquierda tolera la delincuencia. Algo que no ha ocurrido jam\u00e1s y que es mentira. Seguid haciendo la ola y propagando la propaganda de VOX, ver\u00e1s qu\u00e9 pa\u00eds m\u00e1s majo nos va a quedar intentando resolver problemas que no tenemos para que nos terminen jodiendo la vida los problemas que hay de verdad.","klass":0}
{"text":"Ya ve que no. La exigencia es ninguna. Todo est\u00e1 bien hasta que ella diga lo contrario, o incluso nada. La mujer es un ser equiparado a un ni\u00f1o peque\u00f1o que no marca el m\u00e1s m\u00ednimo territorio, no dice nada, no marca la m\u00e1s m\u00ednima pauta y cuando considera, denuncia.","klass":1}
{"text":"O sea, dos MENAnores","klass":1}
{"text":"Se\u00f1or bot si te vas a poner un nick chistoso almenos escribe bien el nombre. Es Moskva ","klass":0}
{"text":"Comprender a las personas no es defenderlas. \u00bfLo entiendes? Que vas a entender!","klass":0}
{"text":"Pues que sigan que sigan","klass":0}
{"text":"Me hace risa porque en el reportaje intentan venderte sus historias como sufrimiento y superacion personal y si te paras a pensar un poco a la unica conclusion que llegas es que tan solo animales harian lo que describen, pero claro en esta sociedad donde te lo cuelan todo pues no puedes esperar mucho mas.","klass":1}
{"text":"Tranquilo david, si importas tercer mundo, ser\u00e1s tercer mundo. Y si alguien cree que con los trabajos de los inmigrantes y sus correspondientes sueldos y cotizaciones se va a contribuir significativamente al pago de las pensiones es que no tiene ni puta idea.","klass":1}
{"text":"Pues yo digo que si existe un m\u00e1s all\u00e1, que t\u00fa no quieras creer en \u00e9l es tu libertad, tu punto de vista, tu rollo, no el m\u00edo. Que a algunos os cuesta entender eso, que vuestras ideas no est\u00e1n por encima de las de nadie, la libertad es para todos, no s\u00f3lo para tener que adoptar vuestras ideas.","klass":0}
{"text":" no te creas. Le han dado a base de bien. Seguro que ha aprendido m\u00e1s que cuando le llevan a comisar\u00eda.","klass":0}
{"text":"No funciona as\u00ed. Ellos son responsables de sus vidas, igual que nosotros somos de las nuestras. Mezcl\u00e1is churras con merinas. Lo que critico es que vuestra perspectiva nacionalista, clasista y en algunos casos, xen\u00f3foba.","klass":0}
{"text":"No, no lo es, es solo un voto y el voto es libre en meneame, puedes tener la raz\u00f3n que te parezca para votar, que te parezca irrelevante, que te parezca cansina, yo que se, pero no significa absolutamente nada mas.","klass":0}
{"text":"Esque el problema es que entran y se quedan.\nSi entrasen y a los ilegales patadita y de vuelta esto no pasaba.\nPero ppr desgracia somos un pais de buenistas\n","klass":1}
{"text":"Y que me dicen de los grafitis ,,habria que pintarles el culo a estos HDLP","klass":1}
{"text":"\u00bfLos problemas de convivencia vienen por el hecho de ser inmigrantes o por el hecho de ser pobres y vivir en malas condiciones y sin perspectivas? Porque si insin\u00faas que es por el hecho de ser extranjeros, es curioso que en Puerto Ban\u00fas eso no pasa, y mira que hay unos cuantos...","klass":0}
{"text":"igual necesitaban el m\u00f3vil para felicitar a la abuelita.","klass":1}
{"text":"din","klass":0}
{"text":"Perd\u00f3n...se culpabiliza al.culpable..por error puse la v\u00edctima..es que a,estas horas ya...","klass":0}
{"text":"Y t\u00fa no llegas ni a un d\u00edgito, comprendo. Disfrutar\u00e9 vi\u00e9ndote en el siguiente acto violento de la piara \u201dvoxmitiva\u201d. Estoy seguro de que siempre te las arreglas para estar en el lado que recibe las hostias, sea cual sea. Si acaso, cuando te cures los huesos rotos y crezcas te dejar\u00e9 que me limpies la otra bota, \u201dDon Lumpen\u201d.","klass":1}
{"text":"Viene una barca con uno sin cabeza y les dejan entrar a Espa\u00f1a jajaja venga dentro de nada todos con armadura para evitar que nos maten.","klass":1}
{"text":"Son los mejores","klass":1}
{"text":"En la playa tranquilamente disfrutando de su instinto maternal","klass":0}
{"text":"Equidistante no. Es un racista de mierda, bien detenido.","klass":1}
{"text":"Pues que me llamen lo que quieran, que me importa un bledo. YO S\u00cd QUE QUIERO QUE SE LES DEVUELVA A SU PAIS, DONDE DEBEN ESTAR","klass":0}
{"text":"perfectamente normal, el se bebe su zumo yo me bebo su sangre","klass":1}
{"text":"4 a mi todo marroquies :-(","klass":0}
{"text":"llevamos 29 supuestamente y aun as\u00ed somos uno de los pa\u00edses del mundo m\u00e1s seguros para las mujeres, por delante de Francia, UK y Alemania. No vamos a llegar nunca a una tasa de 0 mujeres asesinadas porque nunca vamos a llegar a una tasa de 0 asesinatos, a menos que utilicemos precognizantes que nos digan d\u00f3nde se va a cometer un crimen antes de que ocurra.  media","klass":0}
{"text":"X","klass":0}
{"text":"En la puta casa del chaquetero de Aliaga los tendr\u00edan que poner","klass":1}
{"text":"Mire la saga de 50 sombras de Grey...casi todo eran.lectoras...les va el.morbillo no lo.nieguen","klass":1}
{"text":"Algunas no son todas, y para prevenir eso no hace falta una \"ley mordaza para la religi\u00f3n\", sino usar la Ley actual que proh\u00edbe secuestrar a la gente. Y con el islam podr\u00eda ser igual, si hay ciertos elementos de su libro sagrado que contradicen las leyes espa\u00f1olas, que se proh\u00edba su ense\u00f1anza.","klass":0}
{"text":"Ah \u00bfPero han visto algo?","klass":0}
{"text":"yo no me invento nada. Haga un ejercicio de ex\u00e9gesis","klass":0}
{"text":"Recuerdo cuando estaba en sexto de primaria, alg\u00fan que otro compa\u00f1ero me cantaba la canci\u00f3n de los conguitos (si, a esa edad se puede ser racista sin uno pensar mucho que lo es o lo que es realmente) odiaba los anuncios y odiaba el producto.","klass":0}
{"text":"Madre m\u00eda, los chacales c\u00f3mo saltan en noticias como estas: que si feminismo caca, que si pobres chavales los de la Arandina, que de qu\u00e9 nacionalidad ser\u00e1...","klass":0}
{"text":"Un abrazo desde El Ejido Tetu\u00e1n","klass":0}
{"text":"Jeje sublime pole","klass":0}
{"text":"Lo que est\u00e1 claro que para algunos esto es un problema de inmigraci\u00f3n y no de personas. Y cuando hablan gen\u00e9ricamente por m\u00e1s aclaraciones que intentar hacer el mensaje apesta","klass":0}
{"text":"Asco de delincuencia extranjera.","klass":1}
{"text":"Shhh calla, que no se puede decir de forma evidente! ","klass":0}
{"text":"Reportado. A m\u00ed nadie me acusa de defender abusos a menores s\u00f3lo por votar negativo una noticia. Y da gracias de que existen los reportes y hay que conformarse con eso.","klass":0}
{"text":"Eso es segun tu forma de pensar, que automaticamente tomas como la verdad absoluta y todos los demas son traidores mugrosos por lo que veo. @Tonto es poco.","klass":1}
{"text":"con la sutil diferencia q en la caso de las mujeres, la gran mayor\u00eda de las organizaciones y partidos est\u00e1n alineados en defender a la v\u00edctima. En cambio en este caso se blaquea y a cierto grupo de agresores, con argumentos de mierda policorrectistas, clamando por sus derechos y obviando que tambi\u00e9n tienen deberes. Venga ya hombre, si siempre son los mismos, es escandaloso ya.","klass":1}
{"text":"y que sugieres? La creaci\u00f3n de una \"ley de violencia inmigrante\" que castigue m\u00e1s duramente los delitos cometidos por extranjeros?","klass":0}
{"text":"Pero si contemplan que sigan con \u00e9l. Eso dice: \"Si se sigue conviviendo con el agresor, la experta recomienda varios. \" Ya me dir\u00e1s..","klass":0}
{"text":"Que compren un pueblo abandonado del pirineo y si lo amurallan pongo hasta dinero.","klass":0}
{"text":"Me parece correcto, pero entonces tendriamos que salirnos de acuerdos internacionales.","klass":0}
{"text":"Ya, pero eso es marca registrada. Wifi no, es como decir kl\u00ednex :-D","klass":0}
{"text":"A los hijos de puta de las ONG que mandan a morir en una patera los met\u00eda en un avi\u00f3n y los tiraba al mar de 3000m. No se merecen otra cosa.","klass":1}
{"text":"Que comentario m\u00e1s absurdo y c\u00ednico. Si vienen en patera es porque no pueden venir en avi\u00f3n. Otra cosa es que te moleste que la gente quiera tener una vida mejor. Desde nuestra posici\u00f3n lo vemos todo muy f\u00e1cil eh...\nDEP.","klass":0}
{"text":"Pues vete a Holanda... y d\u00edselo a ellos, \u00bfno? \u00bfque pinta eso en un asunto de inter\u00e9s espa\u00f1ol? \u00bfO te crees que las elecciones en Espa\u00f1a son elecciones en Camer\u00fan?","klass":0}
{"text":"Son los mejores. Paguita, alquiler y seguridad social ya. Rasistas","klass":1}
{"text":"Pero me quedo tranquilo con mi conciencia.\nMe toca la moral tanto odio gratuito y tanta gente mintiendo a otra gente.","klass":0}
{"text":"La libertad de expresi\u00f3n no contempla un supuesto \"derecho\" a mentir, difamar o calumniar. Tratar de relacionar la \"libertad de expresi\u00f3n\" con esto, aparte de victimista, es torticero y falaz.","klass":0}
{"text":"y seguro que eran todas mujeres y ni\u00f1os","klass":0}
{"text":"No, no le demos la disculpa de la falta de capacidad, no es solo alguien imb\u00e9cil es un hijo de la gran puta, como la mayor\u00eda de los que cojean hacia su lado, dejemos ya de disculparlos por falta de capacidad","klass":1}
{"text":"Eso que has dicho no es delito de odio pero decirselo a unos negros si, asi es Espa\u00f1a, que es segun quien se lo diga a quien, delito de odio es el coladero para implantar una dictadura. Libertad solo para los suyos, el resto a joderse. Si las negras insultan a un blanco pues al ser mujeres y negran diran que solo fue libertad de expresion, como mucho una falta con suerte, si es un hombre blanco hetero diciendoselo a una mujer negra ya sale en las noticias y todo y se le imputa por delito de odio. Esto es un cachondeo de pais","klass":1}
{"text":"\u00bfTe has leido el art\u00edculo? me parece que no a juzgar por esta contestaci\u00f3n, por que ellas s\u00ed hablan de eso y lo hemos criticado: \"No estamos preparados para entender que el amor no eso visceral y pasional. Es m\u00e1s racional, es m\u00e1s una persecuci\u00f3n de objetivos, de di\u00e1logo, de compa\u00f1\u00eda. Y habr\u00eda que empezar a prepararse\". (sic) Ya ves, hay que enamorarse de qui\u00e9n nos conviene y esos nos dicen. No es mi caso. Yo no decido de qui\u00e9n me enamoro, y confieso, alguno muy angelito no ha sido. Pero del golpe, la humillaci\u00f3n y este tipo de cosas, es que no me cabe en la cabeza por quinqui que sea ni nada...No s\u00e9, que pueda pasar una mano levantada,,, pero vamos de esa y salgo espantada o esposada.","klass":0}
{"text":"al joven magreb\u00ed o a la anciana aut\u00f3ctona?","klass":0}
{"text":"Me gustar\u00eda saber cuantas personas de este hilo que llaman \"ofendiditos\" a quienes les molesta el racismo no son blancos, porque a mi me parece que lo que es de tener piel fina es ponerte a llorar porque se se\u00f1ale que algo es racista. Y encima la marca, en lugar de reconocer su historia (nadie les acusa a ellos de ser racistas, solo a una imagen de marca concreta debido a su antig\u00fcedad) nos tratan sobre todos de gilipollas.","klass":1}
{"text":"Lo que viene siendo una raci\u00f3n de jarabe de palo de toda la vida.","klass":0}
{"text":"he tenido que leer no menos de 10 veces su comentario para captar todos los matices de su sutil brutalidad. No le voto porque estoy a un strike del baneo ideologico y me va a tocar los webos que me sopesen como bot de vox.","klass":1}
{"text":"This. Que puto asco de respuestas, sois repulsivos","klass":1}
{"text":"porque no estaba yo, que si no ser\u00edan 6.","klass":1}
{"text":"Pues nada 2.000.000 de menores aqu\u00ed ilegales y les pagas t\u00fa la paguita con tu sueldo, verdad?!","klass":1}
{"text":"Es que el mayor problema no es el delincuente en si, sino la justicia y los progretas de la internec, si la justicia actuara como debe de ser en vez de una palmadita en la espalda y a correr que nos vemos en dos dias de nuevo, la gente del barrio que lo sufre pues se harta y eso de linchar pues es del medievo, pero es que el problema cuando nos planteamos ya soluciones a un problema cada vez mas grande tiene que salir el poser a malmeter con \"es que racisme, feixista\" y sus filias para hacerse el distinto que es el que impide que solucionemos problemas, hasta que le pasa algo y luego es la tipica \"yo no era racista pero una vez me persiguio un moro y ahora me dan todos miedo\" que mas de una conozco.","klass":0}
{"text":"Los indicios para detectar el maltrato dejan a millones de mujeres como maltratadoras. Yo tengo bastantes ex y he tenido much\u00edsimas amigas, todas tienen esos defectos, eso no las hace maltratadoras, en cambio m\u00e1s de una conocida si ha maltratado a su pareja psicologicamente. El amor dependiente se produce m\u00e1s en el hombre que en la mujer, el hombre no liga cuando quiere, necesita un \"s\u00ed\"... en cambio el amor dependiente de la mujer de la que hablan pertenece a otra epoca u otras culturas, donde la mujer no tiene capacidad de elecci\u00f3n. No hay que \"estereotipar\" el maltrato, yo he sido v\u00edctima de \u00e9l en el colegio toda mi vida e incluso por la calle, nunca hay justificaci\u00f3n para ello, simplemente es gente que se cree por encima de los dem\u00e1s... el maltratador machista piensa que est\u00e1 por encima de la mujer, pero tambi\u00e9n del hombre, esa necesidad de los \"profesionales\" de fingir que eso no es as\u00ed es bastante preocupante.","klass":0}
{"text":"Durante la detenci\u00f3n se han incautado palos, armas blancas y un diccionario.","klass":0}
{"text":"Yo propondr\u00eda que se les condene a residir en tu barrio. Por cierto sabras que a los que tienen condenas se les puede llegar a negar la nacionalidad ( dudo entre esto o la residencia, tendria que mirarlo ) Otra cosa es que no se haga. Pues en otros paises como UK una condena superior a 1 a\u00f1o es motivo de expulsi\u00f3n. De hecho ayer le\u00ed un art\u00edculo que tras el brexit los europeos se les aplicar\u00e1 esta ley.","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan las mismas Naciones Unidas, 80% de los inmigrantes que llegan a Europa no son refugiados, y eso era en la \u00e9poca de la guerra en Siria. En el pueblo donde yo vivo hay unos chicos provenientes de Marruecos y otros de \u00c1frica Subsahariano. Para llegar desde la Africa Subsahariana se tiene que pagar a las mafias la friolera de$3000. En un pa\u00eds del Tercer Mundo, uno que cuenta con $3000 para viajar a Europa y poner su vida en peligro de morir ahogado en el Mediterr\u00e1neo no es refugiado.","klass":0}
{"text":"yo no apostar\u00eda a que no...","klass":0}
{"text":"Ok, ok. Pero que yo sepa ese sombrero se lo compra a alguien. \u00bfQuien es el que se mete en el bolsillo m\u00e1s dinero en \"B\"? Esto es como el agricultor que vota a VOX y tiene a los negros ilegales en el invernadero \u00bfA esos no se les se\u00f1ala o solo tienen cojones con los d\u00e9biles?","klass":1}
{"text":"Las mismas atribuciones de siempre a la misma parte de siempre. M\u00e1s invento imposible. Ens\u00e9\u00f1ame el programa de qu\u00e9 partido promueve abrir nuestras fronteras a cualquiera. O unas declaraciones donde se diga eso de alg\u00fan pol\u00edtico de cabecera de alguna formaci\u00f3n. Hasta los cojones de vuestros hombres de paja xen\u00f3fobos (aunque m\u00e1s bien aporof\u00f3bicos).","klass":1}
{"text":"Si los inmigrantes que han venido son pobres, s\u00ed, los problemas de convivencia existen por el hecho de ser inmigrantes (pobres). Otra cosa es que dejaran de ser pobres... En ese caso ya no habr\u00eda ese tipo de problemas, aunque hubiera otros.","klass":0}
{"text":"Np, es que en realidad los inmigrantes sin papeles tambi\u00e9n afectan el resultado final de los datos de la Seguridad Social (solo que es mejor ignorarlos) si hablas de los inmigrantes y solo cuentas aquellos que te interesan es una burda manipulaci\u00f3n. Es como si hablamos del tanto por ciento de matrimonios homosexuales que hay en el mundo e ignoramos que en la mayor parte del pa\u00edses del mundo no pueden casarse (omitir datos es mentir por mucho que lo disfracen)","klass":0}
{"text":"No digo que en uk se eche a todos pero gente de ilegal con mantas y que la polic\u00eda no haga nada... no se. www.freemovement.org.uk\/what-is-the-law-on-the-deportation-of-non-eu-f Estos son los motivos por los quepodrias apelar. Como ves, a no ser que lleves de siempre aqui o tengas una relacion con alguien que sea brit\u00e1nico o de residencia permanente, o hijos jodido lo llevas. En Espa\u00f1a creo que con lo de alegar arraigo vale.","klass":0}
{"text":"totalmente, es imposible salir bien parado. O te dan la del pulpo y acabas muerto o en el hospital o en la c\u00e1rcel por mandar al hospital o matar a alguien.","klass":1}
{"text":"Lo mejor para esos chicos es que est\u00e9n con sus padres o que los cuide sus gobiernos, nosotros ya tenemos bastante con los nuestros.","klass":0}
{"text":"Seguro que con la pol\u00e9mica ahora venden m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Otro art\u00edculo feminista m\u00e1s, sumado a las 3 veces al d\u00eda por cada telediario que uno lo ve por TV; bien relacionado con otros art\u00edculos que recuerdan que cient\u00edficamente est\u00e1 demostrada la promiscuidad humana, y temas similares por el estilo. Conclusi\u00f3n: cuidado con las relaciones estables con los varones...","klass":0}
{"text":"Pues los sudamericanos no conocen a los gitanos entonces. Como haya una vendetta el sudamericano ya puede traer a gente de la banda de su pais que el gitano saca a algun colega balear y al dia siguiente los de la banda corren a tiros.","klass":1}
{"text":"Esto es lo que genera la secta feminista, que te estrangulen y tengan que ir pidiendo perd\u00f3n. El feminismo no protege lo derechos de las mujeres, protege los derechos de Pablo Iglesias.","klass":1}
{"text":"Vaya complejazo que tiene algunas, \"es que no es por racismo\". Se\u00f1ora, que la han estrangulado, no se justifique. Y s\u00ed, esa gente a su pa\u00eds.","klass":1}
{"text":"Si el crimen ha sido el alta mar, espero que no lo juzguen aqu\u00ed y le apliquen la justicia del pa\u00eds de donde fuera el \"barco\"","klass":0}
{"text":"Pues lo siento, pero me pregunto qu\u00e9 pintan esos delincuentes en Espa\u00f1a... al menos fuera de una c\u00e1rcel.","klass":0}
{"text":"En en Deuteronomio YHWH dice que se deber de acoger a los migrantes pues tambien fueron migrantes el pueblo elegido, pero tambien deja bien claro que estos en Israel deben someterse a la ley de Moises y participar de las fiestas del culto al verdadero Dios. Esto es para el cristiano debe se una obligacion acoger al inmigrante siempre que este este dispuesto a convertirse a la religion, ley e idiosincracia del pa\u00eds afitrion.","klass":0}
{"text":"Ehhh nuestras pensiones!!","klass":1}
{"text":"Luego si empiezan a aparecer los cad\u00e1veres de esta basura alguien se echara las manos a la cabeza.","klass":1}
{"text":"Asimismo, fundamentan que \u201cexiste una total ausencia de prueba de la existencia de arraigo social\u201d o laboral. ... pues como se pongan a mirar esto a partir de ahora, van a quedar, contados, 3.","klass":0}
{"text":"\u00bfSe\u00f1or\u00eda? La Se\u00f1or\u00eda de turno deber\u00eda preguntarse qu\u00e9 hace en Galicia un t\u00edo salt\u00e1ndose el estado de alarma y sin mascarilla escupiendo sobre una mercanc\u00eda acosando sin pruebas a un se\u00f1or que pretende ganar un m\u00ednimo para comer.","klass":0}
{"text":"Ahora a ver quien para a la ultrachusma importada.","klass":1}
{"text":"A ese hombre le han dejado la mano inv\u00e1lida de por vida. El pulgar es el dedo m\u00e1s importante de la mano. Por desgracia, al culpable, le meter\u00e1n un a\u00f1o y 364 d\u00edas de c\u00e1rcel, tendr\u00e1 que pagar una indemnizaci\u00f3n que no pagar\u00e1 por insolvente y en definitiva, se ir\u00e1 de rositas. En cambio, si la v\u00edctima se dedica a trabajos manuales, se quedar\u00e1 sin empleo y como discapacitado f\u00edsico, le quedan pocas alternativas. Y todo ello, acompa\u00f1ado de las secuelas psicol\u00f3gicas que le acompa\u00f1ar\u00e1n de por vida. Han jodido la vida a un hombre. Y los culpables, a seguir imponiendo sus leyes y costumbres a todos aquellas personas de bien. Asco de pol\u00edticos y leyes mediocres","klass":1}
{"text":" por supuesto que vale, ni todos los de VOX son unos [unicornios], ni todos los del Pp son corruptos ni... bueno si, los guardia civiles violentos son violentos.","klass":0}
{"text":"Conozco el sitio, y no, no tengo ninguna motivaci\u00f3n espurea.","klass":0}
{"text":"Otros dos paga pensiones que ten\u00edan un ratillo libre. Verg\u00fcenza de personajes, verg\u00fcenza de pol\u00edticos que lo permiten -s\u00ed lo permiten, porque cuando les conviene una ley no tardan cinco minutos en llevarla al congreso-, verg\u00fcenza de medios de comunicaci\u00f3n que intentan enga\u00f1ar con la noticia para acomodarla a lo que quieren en el r\u00e9gimen que se diga, verg\u00fcenza de ONG que les amparan,.... no tiene buena punta todo esto pero igual hasta los progres un d\u00eda despiertan y se dan cuenta en lo que est\u00e1n convirtiendo esto, los hay que no porque viven en chalet con vigilancia de la guardia civil 24 horas, pero el resto igual s\u00ed. ","klass":0}
{"text":"seguramente.","klass":0}
{"text":"Me parece que es bastante f\u00e1cil de entender y no comprendo por qu\u00e9 cuesta tanto. Todos-as esos-as que aseguran que dejarse maltratar es d)e tontas o masoquistas (salvo que lo aseguren sin creerlo, lo que algunas hacen con mucho talento dram\u00e1tico por no confesar que est\u00e1n pasando por lo mismo) no tienen ni idea de lo que pasa a su mism\u00edsimo alrededor. Si miramos dentro de nuestras familias, \u00bfcu\u00e1ntas ofensas, insultos, indirectas groseras, si no hablamos ya de tortazos, que no son sino una exacerbaci\u00f3n de lo anterior, no vemos porque no queremos o porque nos parece normal? No digo en todas, pero si no e en la familia es en el trabajo, y si no entre las amistades y si no en el vecindario o en la panader\u00eda. No hagamos que no entendemos. O a ver si creemos que justo nosotros mismos somos \"tan normales\". O a ver si no nos damos cuenta de que a los dem\u00e1s no les encaja alguna de nuestras actitudes o conductas. Por favor....nadie se puede meter en la cabeza de los dem\u00e1s para juzgarlos-as. No podemos dejar a otras personas a merced de su propio desprecio porque creemos que sabr\u00edamos manejar mejor su situaci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Pobrecitos estos chicos, que ten\u00edan que robar violentamente por necesidad a ancianos, probablemente lo jodiendoles lo que les queda de vida.","klass":1}
{"text":"Y ese cerebro que trabaja por ejemplo en Lockheed Martin que repatrias \u00bflo pones a recoger lechugas en Almer\u00eda?","klass":0}
{"text":"Aqui lo mismo, solo que hay pocos menas y negritos.\nAqui es otro tema, la poblaci\u00f3n y el futuro esta vendido gracias a la izquierda, que se dedico a prejubilar y usar fondos mineros para contentar a los votantes y hacer metros y carreteras entre pueblos de coste millonarios en vez de usarlo para fortalecer la industria.\nPero bueno, es otro tema que ya saldra en los periodicos en 40 a\u00f1os, cuando se muera el utimo prejubilado de la zona\nDa para novela, si tienes tiempo googlea: La muerte dulce de asturias, en el confidencial","klass":0}
{"text":"Esos no son los n\u00fameros, es una simplificaci\u00f3n absurda para el que los que le gusta hacerse pajas mentales acorde a su sesgo cognitivo. Al que le guste analizar datos en lugar de tragarse lo que le vomitan le parecer\u00e1 un mero chiste, o un intento de inculcar una idea desde los medios de comunicaci\u00f3n. De ese 85%, solo la mitad es poblaci\u00f3n activa . De ese 99% del gasto, si restas personal y pensiones te quedan 5% de IT, 1% de maternidad y resto 6%. Es decir el 42,5% de poblaci\u00f3n activa no inmigrante aporta el 90% y recibe el 11% . Eso sin tener en cuenta la diferencia de edad media y el coste de oportunidad de los parados nacionales que podr\u00edan estar trabajando en el puesto que ahora ocupa un inmigrante porque sale m\u00e1s rentable. Aunque si eres pensionista,  la cosa cambia. Cuanta m\u00e1s gente joven venga, m\u00e1s tarda en colapsar la estafa piramidal y m\u00e1s gente puja por vivir en tu suelo. ( La mayor\u00eda de la vivienda est\u00e1 en manos de jubilados) Un saludo.","klass":0}
{"text":"As\u00ed me gusta que venga gente preparada y educada en las m\u00e1s rancias y refinadas tradiciones.","klass":1}
{"text":"Buena gente est\u00e1n metiendo nuestros queridos progres espa\u00f1oles y europeos en Europa. En unos a\u00f1os ser\u00e1n nuestras cabezas las que rueden. Gracias progres.","klass":1}
{"text":"\u201dNi siquiera te plantas por qu\u00e9 alguien esa racista\u201d. Porque al racismo se le combate primero. Como se combate el asesinato, el hambre, la corrupci\u00f3n, la homofobia y cualquier otra lacra social. Si luego quiere venir un pamplinas a plantearse por qu\u00e9 la mierda huele mal que lo haga, pero lo primero es limpiarla. De hecho s\u00ed me planteo el porqu\u00e9, y hasta te lo he escrito m\u00e1s arriba. Pero eres tan rid\u00edculo que te pones a buscarle vueltas y significados alternativos hasta a la palabra \u201dgilipollas\u201d.  Cualquier cosa con tal de negar la bazofia ideol\u00f3gica racista que campa por estos lares. P.D.: \u00bfTu tonito fariseo y condescendiente te ha funcionado alguna vez con alguien de m\u00e1s de cinco a\u00f1itos? Te lo pregunto porque pareces algo empecinado en proyectar tus complejos y tu carencia de sesera en los dem\u00e1s, y como mucho haces re\u00edr.","klass":1}
{"text":"y ahora voy a pasar al otro lado de tu comentario \u00bfQui\u00e9n carajo te dijo que me da igual que abusen o violen de una mujer? \u00bfQui\u00e9n sos vos para saber lo que opino o siento yo al leer estas noticias? Pelotudo... (Y estoy siendo educado)\n\nEntre otras cosas, adem\u00e1s de mi empat\u00eda social, por qu\u00e9 s\u00e9 lo que es el tema en carne propia.\n\nwww.meneame.net\/notame\/3160896\n\nYo soy un error conceptual. Vos un aborto de la inteligencia","klass":1}
{"text":"La mierda la hay de muchos colores y olores y no por ello es mejor o peor mierda. Es mierda. Algunos no lo quieren entender.","klass":1}
{"text":"Quousque tandem, Catilina, abbutere patientiam nostram? (Marcus Tulius Cicero)","klass":0}
{"text":"Yo no entiendo muy bien a que os refer\u00eds con \"prohibir el Islam\" o \"prohibir la pr\u00e1ctica del Islam\". \u00bfConsiste en prohibir un libro? \u00bfO prohibir que una persona crea en unicornios, hadas y dioses? \u00bfO tal vez en obligar a toda la sociedad a comer cerdo y beber alcohol? Quiz\u00e1 consista en obligarlos a rezar en las catacumbas romanas. A lo mejor a lo que os refer\u00eds es a prohibir los discursos de odio que predican muchos imanes, pero es que eso ya es delito. U os refer\u00eds a eliminar cualquier subvenci\u00f3n o ventaja fiscal del estado, lo cu\u00e1l ser\u00eda fant\u00e1stico pero en la pr\u00e1ctica no est\u00e1s prohibiendo dicha religi\u00f3n si esta se autofinancia. De verdad, me gustar\u00eda saber c\u00f3mo se prohibe una religi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Lo repulsivo es que s\u00f3lo envi\u00e9is y vot\u00e9is noticias sobre delincuentes extranjeros, pero no sobre delincuentes no extranjeros a pesar de que \u00e9stos suponen el 70% de la poblaci\u00f3n reclusa y cometen muchos m\u00e1s delitos, con lo cual hay muchas m\u00e1s noticias sobre delitos de este tipo cometidos por no extranjeros que cometidos por extranjeros, pero vosotros siempre envi\u00e1is y vot\u00e1is las segundas. Eso s\u00ed que es repulsivo: diferenciar seg\u00fan la nacionalidad para ocultar los delitos cometidos por espa\u00f1oles o incluso negarlos (en el caso de las violaciones o la violencia de g\u00e9nero, si los acusados son espa\u00f1oles todo son siempre denuncias falsas para vosotros), mientras que los de los extranjeros alcanzan portada como un cohete sin que os acord\u00e9is ni por un segundo de la presunci\u00f3n de inocencia de los acusados. Y a veces incluso presuponiendo que son inmigrantes aunque no se diga en absoluto en la noticia. Claro, cuando se dice, lo son, y cuando no se dice es porque \"quieren ocultarlo\", conclusi\u00f3n: todos los delincuentes son extranjeros :palm: Ent\u00e9rate de una vez: lo que nos motiva a muchos a votar negativo estas noticias es el uso rastrero y repulsivo que se hace de ella en los comentarios, utiliz\u00e1ndolas como elemento propagand\u00edstico a favor de partidos de ultraderecha y de ideolog\u00edas xen\u00f3fobas. En esta web hace diez a\u00f1os no hab\u00eda ning\u00fan problema en enviar una noticia de estas caracter\u00edsticas, hasta se pod\u00eda mantener un debate racional y coherente en los comentarios, pero hoy vosotros lo hac\u00e9is completamente imposible.","klass":0}
{"text":"Hijos de puuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuta.","klass":1}
{"text":"Son los mismos miserables de siempre, porque sera que siempre votan negativo a este tipo de noticias.......","klass":1}
{"text":"Y ese mismo diputado se qued\u00f3 acongojado cuando vi\u00f3 los nazis que siguen a su partido. Hay personas que no se enteran de nada, y que no entienden que es postureo el tener una persona de color, el tengo un amigo negro de mierda y no soy racista de toda la vida. Si ese es tu \u00fanico argumento y obvias todos los comentarios racistas que ha realizado Vox, bueno , te iba a decir lo que pienso de ti, pero ya te imaginas.","klass":0}
{"text":"Garrote vil para este infraser.","klass":1}
{"text":"lo de inmigraci\u00f3n si o inmigraci\u00f3n no es una cosa que te sacas de la manga t\u00fa porque te apetece discutir sobre el tema. Me perdonas,  yo no estoy por la labor. Yo digo que con el paro que hay en Espa\u00f1a, no es necesario importar mano de obra. Lo que has pintado s\u00ed me parece un problema: que los espa\u00f1oles no tienen hijos. Se explica f\u00e1cilmente con sueldos raqu\u00edticos, jornadas interminables,  pocos d\u00edas libres, ... es decir, las peores condiciones para fundar una familia. Hay estudios al respecto. Nuevamente no tiene que ver con la inmigraci\u00f3n. Es que nos hemos cargado las condiciones de vida en Espa\u00f1a. Hace treinta a\u00f1os la renta de los espa\u00f1oels era mucho mayor, las posibilidades laborales mucho mejores y las condiciones de vida tambi\u00e9n superiores y por eso hab\u00eda m\u00e1s ni\u00f1os. P.S.: Me hace gracia que sugieras que en alguna parte de Espa\u00f1a hace falta alg\u00fan trabajador de alg\u00fan tipo. Consulta cifras de paro.","klass":0}
{"text":" Vienen los mejores (sicarios) y los mas valientes (convictos) =- \"pero no todos son iguales\" =- \"hurr durr me he cagado encima hurr\"","klass":1}
{"text":"Para todos los que dec\u00eds que la mascota de Conguitos representa un cacahuete... es.wikipedia.org\/wiki\/Conguitos La imagen del producto, aborigen ficticio negro, sonriente y de buena vida, bautizado por Jos\u00e9 Luis Izaguerri como Conguito, naci\u00f3 en 1961 del veterano publicista espa\u00f1ol Juan Tudela F\u00e9rez como su primer trabajo de ilustrador para una agencia de Zaragoza. La idea naci\u00f3 bajo la influencia de la reciente independencia del Congo belga.","klass":0}
{"text":"Si... sobre todo cuando los asesinaban a mansalva durante la republica y la guerra civil \u00bfverdad?","klass":0}
{"text":"Es lo que tiene el encefalograma plano, usar Vox para todo.","klass":1}
{"text":"Vienen los mejores, los m\u00e1s preparados. En este caso ten\u00eda un master en decapitaci\u00f3n.","klass":1}
{"text":"Pues si, es una puta mierda, DEP por ellos.","klass":1}
{"text":"No fui a la educaci\u00f3n p\u00fablica. Seguridad en mi pueblo ni est\u00e1 ni se la espera y tienes que tener tus propias armas para defenderte. Salud he usado la privada.\n\nPor no tener, ni tenemos la calle asfaltada en 2019.\n\nVenga, hasta luego.","klass":0}
{"text":"humor negro","klass":0}
{"text":"300.000e menos en ayudas a los j\u00f3venes. Pero luego porque nuestros j\u00f3venes no tienen una familia...","klass":0}
{"text":"los hechos dicen que dar soporte te\u00f3rico, gasolina ideol\u00f3gica, a este tipo de comportamientos es patrimonio de la ultraderecha. En este pa\u00eds ese papel pertenece a Vox.","klass":0}
{"text":"pod\u00eda irse a las cafeter\u00edas del paseo de Samil y pedirle los papeles a los empresarios para ver si lo tienen todo en regla. Pero esa f\u00e1cil atacar a los d\u00e9biles","klass":0}
{"text":"La v\u00edctima sufre s\u00edndrome de Estocolmo transitorio. ","klass":0}
{"text":"Tufillo a voxer que tumba...todo el atraso de lo peor del siglo XX es un mochilas.","klass":1}
{"text":"Esto se ve\u00eda venir. La gente se est\u00e1 hartando ya de que se les detenga y a las dos horas est\u00e9n robando otra vez. La propia polic\u00eda est\u00e1 hasta las narices de andar deteniendo siempre a los mismos. Me quiere sonar que en fiestas de Santurce un a\u00f1o tiraron al puerto a uno de estos al que pillaron con la mano en el bolso de una chica.","klass":0}
{"text":"Vox, por ahora, porque luego se puede acobardar o no les interesa.","klass":0}
{"text":"Estoy intentando mandarle referencias de mujeres que violan a mujeres pero el consejo censor parece no verlo con buenos ojos...","klass":1}
{"text":"Una ONG no tiene porqu\u00e9 ser una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro. Una ONG es una \"organizaci\u00f3n no gubernamental\".\nCita:\nPara esos dos meses iniciales, el importe m\u00e1ximo que pagar\u00e1 el Gobierno aragon\u00e9s ser\u00e1 de 617.495 euros y comprender\u00e1 el funcionamiento de esos siete chal\u00e9s con capacidad para un total de 121 menas, adem\u00e1s de un servicio de intermediaci\u00f3n para tramitar la documentaci\u00f3n administrativa de esos menores\nSale a 83\u20ac por mena y d\u00eda, son 2500 pavos por mena al mes. Ni de co\u00f1a cuesta eso mantener a esta gente, ah\u00ed hay lucro s\u00ed o s\u00ed. Unos cuantos se lo llevan calentito aprovech\u00e1ndose de unos y de otros.","klass":0}
{"text":"es el sue\u00f1o espa\u00f1ol . Que gran gesti\u00f3n la del enterrador","klass":0}
{"text":"Tiene car\u00e1cter el chaval ","klass":1}
{"text":"Es lo segundo. Somos una sociedad tan decadente y enferma que ya no tenemos remedio ","klass":0}
{"text":"Vamos que me ofende tu usuario, pero no te da la gana cambiarlo, a pesar de que te lo pida por favor, te niegas. Eso s\u00ed, vienes a Lacasa a decirles que se tienen que cambiar el nombre porque t\u00fa y otros como t\u00fa lo digan. Personalmente no creo que deba perder m\u00e1s el tiempo con esto, la hipocres\u00eda, el doble rasero y la falta total de verg\u00fcenza no tengo porque aguantarlos. Y s\u00ed, tu nombre de usuario me ofende, te lo digo muy en serio. A pesar de que te la sople.","klass":1}
{"text":"\"Buscar soluciones en sus pa\u00edses de origen\" no es barato. Para empezar habr\u00eda que empezar a pagarles como es debido por sus recursos naturales y su mano de obra, lo cual ya provocar\u00eda una subida de los precios de muchos productos en los pa\u00edses consumidores. Y no creo que baste con limitarse a no explotarlos ni esquilmarlos. No es tan sencillo como poner fin a las \"monarqu\u00edas absolutistas y despiadadas\" que mencionas. Egipto ten\u00eda uno de esos reg\u00edmenes, y en cuanto cay\u00f3, fue sustituido por un gobierno islamista. Ahora creo que vuelven a gobernar los que gobernaban antes de la Primavera \u00c1rabe. A m\u00ed me gustar\u00eda saber qu\u00e9 propon\u00e9is exactamente los que habl\u00e1is de \"resolverlo en origen\". C\u00f3mo lo har\u00edais. Y, en caso de que eso tenga un coste econ\u00f3mico para los que vivimos en Europa (que seguramente lo tendr\u00eda), si estar\u00edais dispuestos a pagar el precio. Me da a m\u00ed que la inmensa mayor\u00eda de los que critican la inmigraci\u00f3n, no est\u00e1n dispuestos a hacerlo...","klass":0}
{"text":"La impunidad y permisividad constante en este tipo de delitos trae consigo que la gente se tome la justicia por su mano. Es lo que hay. O se hace justicia o la gente la har\u00e1 a su manera por muy ilegal y antidemocr\u00e1tica que sea. Le hacen eso a mi abuela - que en paz descanse - y si lo pillo no lo cuenta. Edito para a\u00f1adir: que de estas situaciones es de las que se alimentan partidos como Vox , que me parece un partido lamentable en general, pero as\u00ed es. Y mientras no se encuentre arreglo a esto la voxemia seguir\u00e1 creciendo, con todas las lamentables situaciones que ello provocar\u00e1 cada vez m\u00e1s.","klass":1}
{"text":"Pronto ser\u00e1n 12.100 unidades.\n12.100 unidades mas que ahora.\nSolo en Zaragoza.\nEn todo Arag\u00f3n, pues incalculable.","klass":0}
{"text":"Una cosa son las ideas y otra las acciones.","klass":0}
{"text":"Pueden venir pero que no se le ocurra tocarla ni con un palo. Y evidentemente ella al colegio, no de esclava.","klass":0}
{"text":"No les va a pasar absolutamente nada. A seguir delinquiendo que sale gratis. La pr\u00f3xima v\u00edctima pues igual ni lo cuenta. Entonces ya tenemos asesinos pero como son menores tampoco pasar\u00eda nada. Es lo que hay. Estos son los que les gusta a la izquierda radical. Pero eso s\u00ed, alejados de sus chaletarros. De hecho no quieren cerca de los chaletarros ni a la gente com\u00fan y decente. Welcome refugges e immigrants pero cerca de la plebe a los de los chaletarros y dem\u00e1s seres comunistas ni acercarse. Esto es como si te dicen no te preocupes que yo invito, eso s\u00ed, pagas t\u00fa. ","klass":1}
{"text":"este suelo es nuestro no solo por haber nacido aqu\u00ed, sino porque PAGAMOS por vivir aqu\u00ed\nvete tu a los paises de esta gente, a ver como te tratan, subnormal","klass":1}
{"text":"F\u00edjate hasta que punto compiten entre ellos para ver quien pagar\u00e1 las pensiones cuando pisen suelo espa\u00f1ol. Si va a ser verdad que son los mejores y los mas valientes.","klass":1}
{"text":"1 - Punto uno, no se puede criminalizar a toda la inmigraci\u00f3n, pues hacerlo ser\u00eda incurrir en el mismo error de quienes dicen que todos los hombres somos unos violadores maltratadores. Hay inmigraci\u00f3n legal, integrada y muy necesaria. 2 - La inmigraci\u00f3n ilegal es un problema y la soluci\u00f3n se debe de acometer de forma valiente y desacomplejada. 3 - Comentarios como los manifestados por la propia v\u00edctima hacen pensar que estamos muy alejados de poder abordar una soluci\u00f3n acertada. ","klass":0}
{"text":"\u00bfEn serio? Menudo disgusto me he llevado, emosido enga\u00f1ado durante toda nuestra infancia.","klass":0}
{"text":"los mejores, los m\u00e1s sedientos","klass":1}
{"text":"Diputada de color no, diputada negra.","klass":0}
{"text":"En su pa\u00eds lo de cortarles las manos funciona. Aqu\u00ed deber\u00edamos imponerle la sharia, pero s\u00f3lo a ellos.","klass":1}
{"text":"Si se largan eso que nos quitamos, pagarles m\u00e1s","klass":0}
{"text":"Coger el toro por los cuernos.","klass":0}
{"text":"Es que hombreeeee.... Robar y violar si, pero cortar cabezas no hombreeeee. Para lo primero hay paguitas pero para lo segundo no hombreeeee.","klass":1}
{"text":"Rita Bosaho es el ejemplo perfecto de lo que dices en #6, es cierto que #3 miente pero tambi\u00e9n que esa persona fue elegida porque es negra y no por su validez o m\u00e9ritos, igual que ahora est\u00e1 colocada en un chiringuito como varios exdiputados de Podemos.","klass":0}
{"text":"Joderos,no hqber votado a la izquierda","klass":1}
{"text":"deber\u00eda haberlo juzgado un juez y dejado libre, como m\u00ednimo tiene que ser. Mi comentario es iron\u00edco, por supuesto no estoy de acuerdo con el comportamiento de ese grupo que lo agredi\u00f3. Deber\u00edan haberlos retenido y haber avisado de la polic\u00eda. Lo triste es que hubiera pasado lo que he dicho al principio de mi comentario. Los ancianos est\u00e1n indefensos ante este tipo de delitos.","klass":0}
{"text":"Esto de nos quitan el trabajo es m\u00e1s bien en malos tiempos. Es decir, si no hay mucho paro no se suele escuchar, pero en cuanto hay mucho paro es algo m\u00e1s com\u00fan o\u00edrlo.","klass":0}
{"text":"Al pobre negro lo llama \"amigo\" y se mete con el... no creo que tuviera los mismos huevos a hacer eso con otro tipo de vendedor ambulante que suele rondar por Galicia, como los Gitanos de Sina\u00ed, el pr\u00edncipe del mercadillo.","klass":1}
{"text":"y lo de repetir algo que sabes que no es cierto una y otra vez \u00bfc\u00f3mo lo llamas? Como por ejemplo, repetir que iglesias ten\u00eda el mando \u00fanico de las residencias de ancianos, en vez de decir, que pod\u00eda tomar decisiones por encima de los que ten\u00edan el mando.","klass":0}
{"text":"Vaya.. \u00bfte jode que de soluciones en vez de estar tocando los cojones y poniendo el culo como t\u00fa?","klass":1}
{"text":"Mejor dicho imposible","klass":0}
{"text":"lo que se necesita es m\u00e1s trabajo. Los que ped\u00eds que enfoquemos nuestro odio en contra de los m\u00e1s desfavorecidos de la sociedad nos est\u00e1is timando. No pienso odiar a nadie y siempre estar\u00e9 a favor del trabajo digno.","klass":0}
{"text":"Si realmente abriera sus fronteras, como sugiere el Papa comunista, entonces obtendr\u00eda de cinco a diez millones de los llamados \"refugiados\" de \u00c1frica cada a\u00f1o. Eso no es sostenible.","klass":0}
{"text":"Sin fisuras..........","klass":0}
{"text":"Y quien dice que no queremos inmigrantes? Lo que no queremos son menas robando ni moritos viviendo de las ayudas. Y porque ahora los llaman \"migrantes\"? Es que la gente se ha vuelto imb\u00e9cil matters.  \u00bfverdad?","klass":1}
{"text":"Tanto hablar de fascismo y fascistas pero solo de boquilla o papel mojado, en otra \u00e9poca saldr\u00edan de abatida y colgar\u00edan de los \u00e1rboles a estos malnacidos. Podemos estar tranquilos entonces","klass":1}
{"text":"La verdad es que esta gente hace lo que se propone, de eso no hay dudas.","klass":0}
{"text":"Pues si hay una mujer que encadena repetidas denuncias por maltrato contra diferentes hombres, lo que hay que plantearse es que son denuncias falsas.","klass":0}
{"text":"Pobre iluso, necesitas autoconvencerte de que tu verborreica argumentaci\u00f3n no ha naufragado hace horas.  Es hilarante. Por lo dem\u00e1s, en cualquier futuro valorar\u00e9 que se siga encarcelando a los racistas, y posiblemente tambi\u00e9n a los que busc\u00e1is defender ideolog\u00edas criminales. Porque sea cual sea mi ideolog\u00eda siempre va a ser opuesta, tanto a la lacra que es el racismo como a los gilipollas que la propugnan. P.D.: Para m\u00ed que s\u00ed, que crees que los tontos son los dem\u00e1s. Porque en cuanto has visto que tus tonter\u00edas no calan has huido cual conejo.","klass":1}
{"text":"Esto es basura informativa. Hay que ser m\u00e1s consciente de la responsabilidad que tenemos trabajando como periodistas y difundiendo determinadas noticias, con este tipo de titulares tendenciosos.\nxDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD\nsi un negro degolla a otro no se puede decir.","klass":0}
{"text":"no se como andar\u00e1 la cosa por ah\u00ed, pero si tengo q bajar a la calle con un grupo de t\u00edos liandola y encima te dicen q bajes... O bajas con palo o con cuchillo, y no a negociar, directamente a hacer da\u00f1o, en dos palos bien dados y dos t\u00edos en el suelo el resto empieza a pensarselo. El problema es la policia primero y el resto de d\u00edas que tienes q salir mirando por las esquinas. Eso se soluciona solo bajando 10-15 vecinos con cara tapada y repartiendo fuerte, pq la policia en barrios medio que, hace poca cosa hasta q hay drama, y ya es demasiado tarde.","klass":1}
{"text":"Yo no soy de Vox ni del PP.  Lo que s\u00ed es est\u00fapido es pensar que alguien es mala persona por no votar lo mismo que t\u00fa.","klass":0}
{"text":"emigrantes honrados, no paguiteros y sharios que quer\u00edan cambiar las costumbres de los pa\u00edses a los que iban","klass":0}
{"text":"No he hecho eso.","klass":0}
{"text":"Pues yo SI PIDO que a esta gente la devuelvan a sus paises. Aqu\u00ed no tenemos porque mantenerlos y dedicarles unos recursos que nos son totalmente necesarios para solucionar ese alto \"nivel de pobreza\" que los buenistas predican continuamente.","klass":1}
{"text":"Que le den las gracias a Mr Pdr","klass":0}
{"text":"se me saltan las l\u00e1grimas. Goebbels estar\u00eda orgulloso.","klass":1}
{"text":"Hasta sin an\u00edmo de lucro las ONGs ah\u00ed deje de leer.","klass":0}
{"text":"O una buena okupacion, empadronamiento, a cobrar y estas cosillas para los extras...","klass":1}
{"text":"Necesitan lugares espaciosos donde almacenar la mercanc\u00eda robada y con jardines amplios donde esnifar pegamento tranquilos.","klass":1}
{"text":"Se sabe el m\u00f3vil de alguno de ellos?","klass":0}
{"text":"Los dos sabemos que esa respuesta no llegar\u00e1, porque no se rigen por el an\u00e1lisis y raciocinio. Son sectarios, y repiten una y otra vez las mismas frases de mierda.\n\nLo que tu cuentas es irrefutable, no se como funcionar\u00e1n sus mentes, pero lo que entiendo es que est\u00e1n como capados, ese tipo de razonamiento no lo entender\u00e1n nunca.","klass":1}
{"text":"O pagamos impuestos todos o nadie.","klass":0}
{"text":"Me genera bastante impotencia que siempre nos pongan a las mujeres como marionetas sin capacidad volitiva. Parece que nunca tomamos ning\u00fan tipo de decision y que son siempre circunstancias externas las que realmente explican nuestra conducta y decisiones. Es un parternalismo que ya me est\u00e1 hartando. Aqu\u00ed entre otras muchas cosas, dan a entender que las mujeres no nos enteramos de nada y sibilinamente sugiere que adem\u00e1s TODOS (es muy fuerte...) los hombres son potenciales maltratadores.","klass":0}
{"text":"A estos imanes radicales, avi\u00f3n y deportados al Sahara o a Vladivostok, pero ya. No queremos esa gente aqu\u00ed.","klass":1}
{"text":"A ver. Como sucede en la mayor parte de Europa esta gente no son \"inmigrantes\". Lo fueron sus padres o incluso sus abuelos as\u00ed que no hay donde expulsarlos. Es como decir que expulsen a un pandillero negro de Brooklyn \u00bfA d\u00f3nde? No son distintos a los problemas sociales de los 80 con los yonkis, por poner otro ejemplo. Solo que estos imitan patrones de un pa\u00eds que a lo mejor han pisado cuatro veces en su vida y de turismo. ","klass":0}
{"text":"A mi, mientras se contin\u00fae invisibilizando y dando la espalda a brechas y discriminaciones masculinas como la menor esperanza de vida (la madre de todas las brechas), la realizaci\u00f3n de los trabajos m\u00e1s duros y peligrosos, la desigualdad ente la ley,... y no se aplique la perspectiva de g\u00e9nero (s\u00ed, los hombres tambi\u00e9n tenemos g\u00e9nero) y planes espec\u00edficos a fen\u00f3menos que afectan en mucha mayor medida a los hombres como el fracaso escolar, el suicidio, la indigencia, etc... el feminismo no me representa.","klass":0}
{"text":"Pues como cuando los miembros de colectivos en peligro de exclusion social van con los pitbull sueltos y sin correa y no les dicen ni pio, y luego a una se\u00f1ora que esta con un caniche en un parque le ponen una multa.","klass":0}
{"text":"Son j\u00f3venes. Cuando sean viejos y con permiso de residencia y nacionalidad ya ver\u00e1s. El periodista manipula datos porque se beneficia de la mano de obra barata e ilegal. Si fuera cara no la traer\u00edan: para algo est\u00e1n los millones de parados de baja cualificaci\u00f3n. No los quieren por ser caros y legales.","klass":0}
{"text":"en Espa\u00f1a si act\u00faan. Tenemos la mayor tasa de poblaci\u00f3n carcelaria de Europa.","klass":0}
{"text":"Por fin una buena noticia","klass":0}
{"text":"Habla con el gobierno, felipe, el rey de Marruecos, embajadss, etc... Porque esto de los menas es un negocio. Si o si. Y la mayor\u00eda no va a tener papeles para trabajar.\nAlguien aqui sale ganando. Y estoy seguro, aparte de las mafias, que est\u00e1 involucrado felipe y pp, psoe...\nDe barato nada...igual nos sale mas rentable tenerlos... Vete a saber","klass":0}
{"text":"s\u00ed, eso ser\u00e1, no como los delincuentes que se caracterizan por acatar siempre la ley ","klass":0}
{"text":"Tanto cuesta echarles de \u00e9ste pa\u00eds cuando cometan un delito? Los espa\u00f1oles nos lo comemos, pero extranjeros cometiendo delitos ?","klass":1}
{"text":"si es morito no hay delito","klass":1}
{"text":"Yo espero que intenten volverlo a poner, o que intenten conservar algo (por ejemplo, la u\u00f1a), porque a veces se puede reconstruir con diversas t\u00e9cnicas, por ejemplo, puedes alargar huesos y reconstruir la longitud del dedo.","klass":0}
{"text":"Ya era hora de buenas noticias","klass":0}
{"text":"Huele a embrague  Me sobra el dinero","klass":0}
{"text":"Inda eres el siguiente, cerdo ","klass":1}
{"text":"diso m\u00edo. Levitas 20 cm por encima del suelo despu\u00e9s de ese comentario? En la democracia caben ideas que yo no comparto pero no cabe cualquier idea. Hay tantos ejemplos de ideas que no caben en una democracia que te voy a dejar como ejercicio encontrar unos cuantos","klass":1}
{"text":"voy a responderte, pero sinceramente con una reflexi\u00f3n como la tuya no s\u00e9 si es lo mejor. No s\u00e9 por d\u00f3nde empezar, sacar la basura son personas no basura, sus comportamientos muchas veces nos hacen pensar que no, pero lo siguen siendo. Meterlos bajo la alfombra correspondiente cual es esa alfombra\/pa\u00eds? El de nacimiento? Cualquiera que no sea Espa\u00f1a? Si piensas un momento te dar\u00e1s cuenta de que eso no soluciona nada, ese ciudadano puede volver a entrar en nuestro pa\u00eds y adem\u00e1s no ha sido juzgado por su delito","klass":0}
{"text":"Haz que pase ya Pedro por Dios, porque a m\u00ed se me est\u00e1 haciendo eterno.","klass":1}
{"text":"Pero eso no va a acabar con el machismo. Habr\u00e1 que hacer algo con las mujeres machistas o con las mujeres que adoran a los machistas y exigen comportamientos machistas.","klass":0}
{"text":"Viene a currar como el que mas, se le ve","klass":1}
{"text":"Los pol\u00edticos tienen que reaccionar en serio sobre este problema, no puedes dejar entrar ni permitir la estancia a depende que tipos de culturas cuyos valores y costumbres atenten directamente contra derechos b\u00e1sicos constitucionales. Me repugna leer que este tipo de actos se llevan a cabo en mi pa\u00eds y la cosa est\u00e1 pasando de casta\u00f1o a oscuro.","klass":0}
{"text":"a ti te quer\u00eda ver yo conviviendo con estos todos los d\u00edas. O con los gitanos del final de la calle General Ricados de Madrid, como mis suegros. Se te iba a quitar la tonter\u00eda racista de golpe.","klass":1}
{"text":"Es algo m\u00e1s antiguo a\u00fan, es el \"usted no sabe con qui\u00e9n est\u00e1 hablando\" de toda la vida.","klass":0}
{"text":"\u00bfTu crees que deberiamos tolerar alos nazis y supremacistas porque ahora no matan tanto como otros? Dudas por un momento que nada les gustaria mas que matar tanto o mas que DAESH? No trates de hacer que unos parezcan mas buenos frente a los otros. Todos ellos son igual de peligrosos y pernicisosos. Se nutren del odio que siembran y tratan de alcanzar poder e influencia dividiendo y enfrentando. Son Iguales.","klass":0}
{"text":"Es curioso como las y los defensores del.aborto siempre se van a las casu\u00edsticas extremas y minoritarias y pasan por alto la mayoritaria que es cuando la causa del aborto es s\u00f3lo un.motivo personal, parece que para ese motivo no tienen una causa justificada","klass":0}
{"text":"al final la gente se acaba tomando la justicia por su mano por cosas como esas. Como en el tema de los ocupas. \u00bfsi est\u00e1 bien? No, pero como hay una sensacion de impunidad brutal pues al final la gente, que no es de piedra, lo acaba haciendo.","klass":0}
{"text":"Ahora me leo la secta que seguro que amplian informaci\u00f3n","klass":1}
{"text":"No hay escusas, son hechos. Tolerancia a las creencias de cada uno, porsupuesto. Pero tolerancia 0, a quien quiera imponer a la sociedad esas creencias como modelo de conducta.","klass":0}
{"text":"\u00bfManipulando?. Un hecho real, que no me impide NO demonizar a todos los cat\u00f3licos, ni a los del Real Madrid. No se donde ves la manipulaci\u00f3n. La realidad es obtusa con las generalizaciones","klass":0}
{"text":"Joder en la pole y lo que iba a poner, mis dieses","klass":0}
{"text":"A estas alturas a\u00fan me tiran puntas de voxero?. Que siiiiii,  que lo soooooy. Y por eso me anulan en esta p\u00e1gina progremita. Pero mientras me dejen seguir\u00e9 opinando,  porque yo,  queridos m\u00edos,  os leo porque soy persona que amplias miras,  mientras que vosotros anulais lo que no os gusta leer a\u00fan cuando tengo raz\u00f3n. Radical fruit company.","klass":1}
{"text":"me refiero a ayudas a grandes terratenientes por el mero hecho de tener hect\u00e1reas cultivadas aunque sean cultivos ineficientes y mal gestionados.","klass":0}
{"text":"Joder la pole... XD","klass":0}
{"text":"Que los mantengan el psoe y podemos junto con todos sus afiliados.","klass":0}
{"text":"Este suelo es nuestro, porque nuestros padres trabajaron, se sacrificaron y tuvieron hijos en la posibilidad de los que pod\u00edan mantener. No podemos hacernos cargo de la irresponsabilidad de otras personas; ni de que se arriesguen a una traves\u00eda por mar con nula seguridad, ni de que tengan hijos a los que no pueden alimentar.\n\nA ver si te crees t\u00fa que si llenamos el pa\u00eds de esta gente irresponsable, en el momento que pisan nuestro suelo les cambia la mentalidad. Y no, no nacemos aqu\u00ed por azar, nacemos en el pa\u00eds que han construido nuestros padres y en el que han decidido traernos al mundo siendo conscientes de la responsabilidad que tienen para con nosotros.\n","klass":1}
{"text":"Entre en la noticia pensando que los agresores de ancianos ser\u00edan budistas, gracias por concretar que eran magreb\u00eds. No salgo de mi asombro","klass":1}
{"text":"La Iglesia, c\u00f3mplice de comunistas y socialistas..... No falla. ","klass":1}
{"text":"Es que algunos solo saben ver el racismo, pero no la \"gerontofobia\". ","klass":0}
{"text":"Por supuesto que ese suelo es nuestro, al igual que tu casa es tuya, y como tal decides lo que haces con ella, que para eso la mantienes y pagas, abre la puerta de tu puta casa a todo el que entre si quieres.\n\n\nVe tu a sus pa\u00edses a exigir caridad, asilo, paguitas y derechos.","klass":1}
{"text":"\u00bfya te has convertido al ISLAM?\n\nSeguro que s\u00ed.\n\n\u00bfque tal lleva tu pareja ser una posesi\u00f3n tuya?\n\nAh.. que no tienes pareja.. ","klass":1}
{"text":"Esto no es periodismo sino activismo: cada periodista ejerce uno distinto y reconocible seg\u00fan el medio en el que trabaje y recibe aplausos de un \u00fanico lado de la trinchera. Triste panorama.","klass":0}
{"text":"vamos a ver si te enteras ... el delincuente al trullo. el trullo debe servir para reinsertar, no para cronificar...no lo digo yo, lo dice la constituci\u00f3n. Y , por supuesto, ciertas politicas y actitudes solo sirven para empeorar el problema... esos delincuentesy el resto de ciudadanos han de tener alternativas a la delincuencia, acceso a la aducaci\u00f3n etc. En ese sentido, se puede decir que \"se les ha fallado\", en el sentido que cualquier delincuente es un fracaso de la sociedad. Es bien sabido que una sociedad potente tiene mucha menos delincuencia. Y el que no se adapte...al trullo. Pero de ahi, a ser un racista de extrema derecha...pues eso","klass":0}
{"text":"Pues claro que es cierto lo que digo. Si el vecino viene a pedirme un martillo prestado y yo se lo dejo, yo no estoy perjudicando a la tienda de martillos, estoy siendo buena persona.","klass":0}
{"text":"\u00a1 Malditos racistas !","klass":1}
{"text":"\u00bfComo los espa\u00f1oles sometidos por los oligarcas franquistas dices?\n\n\u00bfEsos que tuvieron que sobrevivir en campos de concentraci\u00f3n en Francia por la demencia de un dictador?\n\n\u00a1Qu\u00e9 f\u00e1cil es hablar!","klass":0}
{"text":"Joder, me descojono ","klass":0}
{"text":"hazquepase","klass":1}
{"text":"OK. Yo seguir\u00e9 llamando fachas o descerebrados a los que defienden ideas fachas o descerebradas. Creo que es lo m\u00e1s apropiado, llamar a las cosas por su nombre, aunque a otros les moleste.","klass":1}
{"text":"Las mentiras que parece que se te escapan son las que te cuentas a ti mismo creyendo que tu vision es neutra e ideal, y traeria una sociedad El cientifismo tambien ha causado tragedias enormes y las buenas voluntades no estan carentes de consecuencias terribles. Tu odio visceral no traeria nada bueno. Quizas si te diese satisfacciones, pero para la mayoria de la sociedad no seria mejor.mejor si se ajustase a tu criterio inefable. ","klass":1}
{"text":"Vayan saliendo en orden se\u00f1ores, es el din","klass":0}
{"text":"Respecto de conguitos, estoy de acuerdo. Respecto de la serie que dices, yo no la vi entera, vi alg\u00fan capitulo. Cuando lo importante en una serie o pel\u00edcula no es la historia que se cuenta, si no poner al personaje X que cumpla la cuota necesaria para no ofender a nadie, lo que acaba provocando es que lo que importa es el personaje X, y todo se pierde en ese personaje. Tenemos ejemplos claros de heroes y heroinas que han sido exitos, se han reeditado para cumplir la cuota y son un fracaso, en cambio tenemos heroes y heroinas reeditados que no se ha hecho para cumplir ninguna cuota y son un exito. Por qu\u00e9? Sencillo, cuando tu intentas agradar con una cuota, para que nadie se te ofenda, desprecias el gui\u00f3n y la historia. Provocando lo que t\u00fa mismo describes como horrible. Respecto de si Zeus o Aquiles eran negros o no, pues sinceramente y en base de lo que se sabe hasta ahora, la respuesta es que no, no lo eran. Y por qu\u00e9? Es sencillo, los griegos adem\u00e1s de esculpir estatuas, pintaban muchas de ellas, y la pintura que se usaba para cubrir la piel de sus estatuas no era negra, ni de tonos oscuros. Y esto es entendible desde el punto de vista de que los griegos tantos los actuales como los antiguos no son de piel oscura, y los dioses y mitos nacieron de la antigua grecia, la cual se fue expandiendo y colonizando otras areas. Por lo tanto elegir a gente negra para representar estos papeles solo provoca 2 cosas, lo primero les est\u00e1s eligiendo por su color de piel para cumplir una cuota (lo que es muy, pero muy racista) y segundo est\u00e1s poniendo el foco en estos personajes, no en la historia, ni en el gui\u00f3n, lo que provoca lo que tu mismo has descrito, una serie horrible y sin sentido. Saludos, ","klass":0}
{"text":"Maravilloso.. Haz q pase","klass":1}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes. Me encanta ver c\u00f3mo viene a Europa a cobrar paguitas gente que en sus pa\u00edses deber\u00edan de estar pudri\u00e9ndose en una c\u00e1rcel de mierda. Es lo que necesitamos, ver a toda la peor gentuza de \u00c1frica por nuestras calles, psic\u00f3patas, ladrones, asesinos, violadores, sin ning\u00fan control. Cuantos m\u00e1s mejor.","klass":1}
{"text":"no he insinuado que hayas realizado defensa alguna del Islam, y no he interpretado tu comentario de esa forma. Me refiero a que el salafismo o el wahabismo, que es lo que se trata de se?alar como \"Islam radical\" no es m\u00e1s que otra interpretaci\u00f3n m\u00e1s, y como ellos mismos se\u00f1alan, m\u00e1s integra del Cor\u00e1n y los hadices. Pero que todas esas interpretaciones beben de una misma fuente, que es el verdadero radicalismo, el discurso del odio. Y no creo que se pueda prohibir. ","klass":0}
{"text":"Abr\u00eda que abrirles un corredor seguro","klass":0}
{"text":"No van a poder cerrarlo, porque lo que publican no es falso.","klass":0}
{"text":"Ya se ha ido de madre. Muchos hechos aislados en muchos sitios.","klass":0}
{"text":"Esa es otro posible soluci\u00f3n, que no la veo definitiva, pero ayudar\u00eda.\n\n\nLas que yo comento, creo que ser\u00edan determinantes, ir\u00edan a otros paises y tonto el \u00faltimo.\nEsa es otro posible soluci\u00f3n, que no la veo definitiva, pero ayudar\u00eda.\nLas que yo comento, creo que ser\u00edan determinantes, ir\u00edan a otros paises y tonto el \u00faltimo.","klass":0}
{"text":"Am\u00e9n","klass":0}
{"text":"No, claro, que cumplan condena y deportaci\u00f3n permanente a su pa\u00eds de origen.","klass":0}
{"text":"Inmigracionistas al servicio de poderes en la sombra con ansias de globalizar el mundo para satisfacer intereses y poder, violando la declaraci\u00f3n de derechos humanos occidentales, con prop\u00f3sitos y principios que no contempla dicha declarci\u00f3n. Vista la repulsa de la mayor parte de la poblaci\u00f3n a este tr\u00e1fico de personas, no se les ocorri\u00f3 otra cosa que revestir la inmigraci\u00f3n con el tema de los refugiados, pasando de pa\u00eds en pa\u00eds, a conveniencia, perdiendo por tanto dicha consideraci\u00f3n. Pero sin nada que decirles a los petrod\u00f3lares, que los tienen al lado, ni a los pa\u00edses y potencias enfrascadas en conflictos. Est\u00e1n en la linea de las invasiones pac\u00edficas y utilizan cualquier argumento y recurso por m\u00e1s que se les haya desmontado. Su misi\u00f3n es destrozar las naciones, su democracia, econom\u00eda y cultura, reconocidas en la DDHH. Dejar sin gente a las naciones de donde vienen y discriminar a los que pueden y tienen dinero para abandonar sus pa\u00edses respecto a los que n\u00f3.","klass":0}
{"text":"Vaya hombre y yo que ya hab\u00eda empezado a creer que eso del terrorismo isl\u00e1mico no ten\u00eda ninguna conexi\u00f3n con el islam...","klass":0}
{"text":"Ahora la pregunta del millon, cual es el delito? Alguien recrimina a otro porque esta haciendo algo ilegal y le van a meter preso a \u00e9l?","klass":0}
{"text":"este \u201cindividuo\u201d va a ser un mu\u00f1eco roto a no mucho tardar","klass":0}
{"text":"La culpa es de los welcome refuges.","klass":0}
{"text":"Es una  verg\u00fcenza no poder salir de paseo por  tener  miedo. Estos menores son los criminales asesinos de ma\u00f1ana. ","klass":1}
{"text":"Que se establezcan procesos para hacer contratos en origen y los que quieran trabajar aqu\u00ed lo hagan de esa forma. Si existen necesidades de esos puestos por parte de empresas y personas en el extranjero que acepten esas condiciones no veo el problema . Si un espa\u00f1ol se quiere ir a trabajar fuera de la UE (Canada, Noruega, USA; Australia, Jap\u00f3n...) lo tiene que hacer as\u00ed, no entiendo porque nosotros tenemos que ser mas permisivos en este aspecto.","klass":0}
{"text":"As\u00ed es.\nLos pol\u00edticos han aumentado negocio y plantilla.\nEn Espa\u00f1a, las ONGs son las empresas que mejor funcionan.\nCuentan adem\u00e1s, con muy altos beneficios no declarados.","klass":0}
{"text":"bueno, existen los delitos de injurias, calumnias o atentados al honor que precisamente regulan el hecho de que puedas sentirte ofendido por algo que digan... (con esto no defiendo esta gilipollez de los conguitos, pero legalmente nadie puede ofenderte gratuitamente).","klass":0}
{"text":"Se sabe perfectamente donde est\u00e1n sus padres. De hecho ,esa salida est\u00e1 promovida por los propios padres.","klass":0}
{"text":"Todo eso no es problema del pa\u00eds que recibe, que culpa tienen ellos de que tu gobierno o situaci\u00f3n sean penosas?\nLa inmigraci\u00f3n debe ser legal, todo lo que no lo sea fuera.","klass":0}
{"text":"No es tan curioso, tiene su raz\u00f3n de ser, y aviso, yo no estoy a favor de la pena de muerte, pero no es comparable con un aborto, en un aborto se acaba con la vida de un inocente y la pena de muerte se aplica a delitos de sangre, a culpables de asesinato","klass":0}
{"text":"\u00bfQue acuerdos internacionales obligan a alg\u00fan pa\u00eds a mantener a extranjeros delincuentes en su pa\u00eds? Vamos es que hasta un refugiado puede perder su condici\u00f3n seg\u00fan tengo entendido si no cumple las reglas. Lo normal es deportarlo tras la condena, o que la cumpla en su pa\u00eds de origen y con prohibici\u00f3n de entrar en el pa\u00eds durante a\u00f1os, vamos como ocurre en muchos sitios.","klass":0}
{"text":"Osea a VOX, que es el \u00fanico.","klass":0}
{"text":"Esto le recuerda una historia con mejor final. Mi mejor amiga de la uni es musulmana. Con estudios, trabajo y divorciada. Muy independiente siempre me chico que llevara pa\u00f1uelo pero ella se siente muy orgullosa de ser marroqu\u00ed. Nunca pidi\u00f3 la nacionalidad y dice que de mayor volver\u00e1 a Marruecos pero est\u00e1 aqu\u00ed porque all\u00ed las mujeres lo tienen muy dif\u00edcil para trabajarme buen hace poco le cont\u00f3 su historia. Ellos eran 6 hermanos y sus padres bastante liberales. Pero ten\u00edan un hermano sin hijos. Seg\u00fan la costumbre era normal que su hermano le cediera una hija en adopci\u00f3n. Le dio su palabra y le toc\u00f3 a ellas ten\u00eda 6 a\u00f1os. Su t\u00edo carnal no decidi\u00f3 nada con respecto a ella solo su t\u00eda. No la escolarizo y la tuvo de sirvienta m\u00e1s de 3 a\u00f1os. Le ten\u00eda odio por no haber podido tener hijos y la ve\u00eda como una intrusa. Cuando en una visita familiar se enteraron los padres exigieron su vuelta y le buscarlo un colegio. Empez\u00f3 la escuela a los 10 a\u00f1os. Me choc\u00f3 la historia pero al parecer en los pueblos era normal tener una ni\u00f1a de chacha y tambi\u00e9n normal en los 70 en Marruecos una ni\u00f1a sin escolarizar. Coment\u00f3 que con los a\u00f1os hab\u00eda prendido a perdonar a \"gente ignorante y miedosa\". Pero yo pienso que su t\u00eda lo que fue es una HDLGP y su t\u00edo igual por consentirlo. Siempre me sorprendoo mi amiga por eso el optimismo de mi amiga de que Marruecos est\u00e1 avanzando y que ella por ejemplo davchrals cuando va a su pa\u00eds porque tiene trabajo, estudios, est\u00e1 separada... Lo cierto es que si hubiera tenido unos padres cerrados no hubiera tenido oportunidad alguna.","klass":1}
{"text":"Est\u00e1 claro que vienen los mejores. Haced que pase putos rojos de mierda.","klass":1}
{"text":"A esosmoros hay que echarlos pero ya.O los politicos hacen algo o la gente tendra que \"actuar\"","klass":1}
{"text":"\u00bfY en sus pa\u00edses de origen qu\u00e9 hacen para ayudarles o protegerles? Pregunto.","klass":0}
{"text":"Eres un maleducado. Si tanto hubieras sudado tanto como dices para venir a Espa\u00f1a no estar\u00edas hablando as\u00ed de inmigrantes y mucho menos me estar\u00edas hablando de esa forma. Es m\u00e1s, apuesto a que t\u00fa no eres quien ha emigrado, sino tus padres. Adem\u00e1s de maleducado, maquillas tu realidad para dar a entender que has pasado penurias.","klass":0}
{"text":"Son sus costumbres y hay aplicarlas","klass":1}
{"text":"No s\u00e9 qu\u00e9 puedo decir que no est\u00e9 dicho en la primera p\u00e1gina. Honk honk!!! Sonr\u00edan!! El mundo se va a la mierda, pero no olviden sonre\u00edr! ","klass":0}
{"text":"Todo esto est\u00e1 muy bien, pero este medio de comunicaci\u00f3n no est\u00e1 libre de culpa ya que desde que el Dr Indulto firm\u00f3 con Soros el tratado de Marrakech, no se informa de la invasi\u00f3n de la que somos v\u00edctimas. En lo que va de a\u00f1o, ya han llegado tantos ilegales como todo el a\u00f1o pasado...y lo ocultan a la sociedad","klass":1}
{"text":"No conozco budistas dedicandose a poner bombas, s\u00f3lo las ponen en nombre de Al\u00e1. Si cualquier otra religi\u00f3n se dedicase a predicar las barbaridades que dicen esta gente las prohibir\u00eda tambi\u00e9n.","klass":0}
{"text":"Vaya","klass":0}
{"text":"D\u00e9jalo, no da para m\u00e1s. Es el t\u00edpico NINI y que para colmo no ha salido ni de su pueblo, donde vive a costa de sus padres y de los dem\u00e1s, y donde cualquier problema que tenga, es culpa de los dem\u00e1s\nSi hubiera viajado, aunque fuese lo m\u00ednimo ( no vuelos de 20 euros de Ryanair por Territorio Schenhen) ver\u00eda que todos los pa\u00edses tienen unas normas muy claras referente a la entrada y salida, que o cumples a rajatabla o te enfrentas a c\u00e1rcel, deportaci\u00f3n y vetado de por vida\nEl d\u00eda que viajen, son capaces de ser tan tontos de tragar con las limitaciones de estancia establecidas por otros pa\u00edses, pero defienden que en Espa\u00f1a entre cualquiera y se le de cobertura econ\u00f3mica, social y sanitaria\nEn cualquier pa\u00eds serio, un extranjero nunca tendr\u00e1 prioridad sobre nada","klass":1}
{"text":"Ah\u00ed hay 5 t\u00edos contra un chaval que ni ofrece resistencia, eh. La gente ejerciendo de Juez Dredd.","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s preparados.","klass":1}
{"text":"Que casualidad que siempre se os \"olvide\" mencionar que muchos de esos curas pederastas son tambi\u00e9n homosexuales... de ah\u00ed quiz\u00e1s tu menci\u00f3n a que son hom\u00f3fobos... pero ya no cuela. Ha llegado la hora de llamar a las cosas por su nombre y mandar la correcci\u00f3n pol\u00edtica a tomar por saco. Esa censura mal llamada correcci\u00f3n pol\u00edtica que hace que los supuestamente de izquierdas te llamen facha por insultar a una religi\u00f3n en concreto, a esa religi\u00f3n tan progresista por la que suspiran muchos tarados...","klass":1}
{"text":"Sab\u00eda que mi argumento hac\u00eda aguas.. :foreveralone:","klass":0}
{"text":"T\u00fa ya comes, est\u00e1s usando una computadora de de m\u00e1s de 500 \u20ac, y tienes un smartphone de 200 \u20ac.","klass":0}
{"text":"Ya sabes de qu\u00e9 depende que una violaci\u00f3n sea irrelevante o no.","klass":0}
{"text":"no me siento identificado en nada. T\u00fa te has montado esa pel\u00edcula. Yo solo te he agradecido ya que tu comentario viene muy bien para ilustrar lo que dec\u00eda originalmente.  Y no voy a entrar a discutir otra vez lo mismo una vez y otra y otra y otra, lo siento pero lo que argumentas ya ha sido contestado demasiadas veces. Si no tira de historial y ahi tienes mis opiniones y la tuya pues no mebhace ver nada nuevo, es siempre lo mismo (por ambas partes, no es nada personal). Ten un buen dia.","klass":0}
{"text":"Bueno la se\u00f1orita Yolan DaG lleg\u00f3 como elefante en.una cacharreria.. solt\u00f3 sus soflamas, vinieran o no a cuento, y se march\u00f3 cuando se le acab\u00f3 el cargador.","klass":1}
{"text":"Pos peor me lo pones, si quieres hacer una noticia sobre eso. Los llamas y les preguntas. Si eso no es ser vago...","klass":0}
{"text":"Hablas de Echenique?","klass":0}
{"text":"Una cosa es ser tolerante con los tolerantes, otra muy distinta ser tolerante con los intolerantes. No creo que sea tan complicado de entender que, por ejemplo, en una democracia no caben nazis.","klass":0}
{"text":"Y ahora quien le juzga? Espa\u00f1a? E ir\u00e1 a una carcel espa\u00f1ola?","klass":0}
{"text":"Que le follen al Islam, ya de por si es una religi\u00f3n basura como todas, pero especialmente esta, por su contenido y la poca cultura y libertad de pensamiento de sus practicantes. Solo ha que ver videos de barbaridades de lo que en nombre de esa religi\u00f3n se hace en oriente medio, y no unos pocos \"locos\" sino miles y miles.","klass":1}
{"text":"en Ronda?","klass":0}
{"text":"Son h\u00e9roes que no agachan la cabeza. La justifica espa\u00f1ola ofrece impunidad para robar y violar a los menas. Algo habr\u00e1 que hacer, \u00bfno?","klass":1}
{"text":"Fuentes del gobierno me comentan que hay que aumentar el altavoz para llamar a que vengan mas a intentarlo","klass":1}
{"text":"Cuando nuestros pol\u00edticos est\u00e1n pidiendo los mejores, los m\u00e1s valientes, es lo que pasa. Yo no tengo problema en que venga nadie (que sea capa de adaptarse y no venga a parasitar al estado), pero a la hora de se\u00f1alar cuando muere alguien en el estrecho, hay que se\u00f1alar al que le dice que lo haga.","klass":0}
{"text":"he pensado lo mismo al leer el titular ","klass":0}
{"text":"Vaya!!! tenemos a Lucia que es capaz de decidir de quien se enamora. Es usted un caso digno de estudio. Pres\u00e9ntese para que lo estudien Que no sab\u00eda que el amor era elegible y optativo","klass":1}
{"text":"\" pero no sobre delincuentes no extranjeros a pesar de que \u00e9stos suponen el 70% de la poblaci\u00f3n reclusa y cometen muchos m\u00e1s delitos\" Creo deber\u00edas aprender la palabra \"proporci\u00f3n\"","klass":0}
{"text":"Muy muy bueno !! Podrias colgarlo en art\u00edculos! Junto a dos o tres comentarios de aqu\u00ed (para el contexto ) .","klass":0}
{"text":"Yo siento decirte que en la Democracia caben ideas que no compartes pero que no caben las tuyas a las que se dedican bastantes art\u00edculos en el C\u00f3digo Penal.","klass":0}
{"text":"si despu\u00e9s de lo que ha vivido la v\u00edctima y su hija piensan que el problema es que est\u00e1n mal atendidos y como un reba\u00f1o de cabras, es que esta sociedad ya no tiene remedio... lo siento pero parad que yo me bajo","klass":0}
{"text":"Saludos intolerante","klass":0}
{"text":"Estos cr\u00edos.... Qu\u00e9 pillastres..... Son unos terremotos los angelitos... Qu\u00e9 energ\u00eda la de estos chicos... El futuro, son el futuro..... ","klass":1}
{"text":"Te lo-la conteste lo-la m\u00e1s r\u00e1pido\/e que puedo\/e.... El neo\/a idiotisme ... Me tiene ...los hueves.","klass":0}
{"text":"Me gusta esta observaci\u00f3n: \"su autoconstrucci\u00f3n de superhombre aunque sea un mindundi\" la comparto. A ver si desde su escrito, y no desde mis opiniones m\u00e1s cr\u00edticas con esta cuarta y masiva ola feminista lo entienden: NO, no tiene porque ser el maltratador el perfil 'machito' 'chulito' que dicen.","klass":1}
{"text":"Si los delincuentes , por ser menores, son intocables, que nos expliquen los mtivos. Y que nos expliquen tambi\u00e9n por qu\u00e9 no se les devuelve a su pa\u00eds, que deber\u00eda pagar gastos y hacerse cargo de los da\u00f1os causados. Que es lo normal...","klass":0}
{"text":"o sale alg\u00fan iluminado sacando el tema de las mujeres para desviar los tiros...","klass":0}
{"text":"No es una minor\u00eda. Buen parte del electorado de vox y del PP saltar\u00edan de alegr\u00eda si echaran del pa\u00eds a todos los inmigrantes de seg\u00fan que regiones, sean ilegales o no.","klass":0}
{"text":"Pero vamos a ver, realmente, en serio, alguien se cree que el Im\u00e1n va por ah\u00ed soltando gilipolleces en los sermones? Estos t\u00edos lo que hacen es mirar, ver quien es m\u00e1s vulnerable y atacar luego en privado para llevarlos a su causa. Como con las sectas, que te empiezan con el buenrollismo, localizan a los d\u00e9biles y una vez alejados del grupo atacan. Lo que se deber\u00eda de controlar es qui\u00e9n manda esos imanes y los designa.","klass":0}
{"text":"\u00bfMe vas a ignorar otra vez?  pues si, se fue... como vino se fue... no somos nada.","klass":0}
{"text":"\u00bfNo estaban haciendo un curso de buceo en aguas cristalinas?","klass":1}
{"text":"Es lo que tiene ser menor. Si te parece, hacemos caso omiso a acuerdos internacionales en materia de la protecci\u00f3n de los menores.","klass":0}
{"text":"desde luego que yo como espa\u00f1ol no me sentir\u00eda representado por un totero... Pero en fin.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, para que lo suelten a la media hora. Alguien que hace eso s\u00f3lo aprende de una manera.","klass":1}
{"text":"\u00bfPero los terroristas no son musulmanes?","klass":0}
{"text":"De \"algunos\" nada:\nEsas viviendas ser\u00e1n facilitadas y gestionadas por entidades sin \u00e1nimo de lucro, ONG que cobrar\u00e1n por encargarse de alojar, atender y educar a esos menores inmigrantes.\nLa Pilar y el Jorge, que tienen cada uno un chalet en el pueblo, se van a forrar. Quien se lo iba a decir, si lo que querian eran fotos para el feisbuk.","klass":0}
{"text":"O este mismo incluso. youtu.be\/baRogIEg930","klass":0}
{"text":"Entre la necedad vivalva viene a pasar siempre lo mismo, el fascismo gen\u00e9rico olfatea y hociquea dando conversaci\u00f3n. Es complicado sustraerse y tomarte la ca\u00f1ita tranquilo sin rendirte al debate, que es lo que quieren. No para debatir sino para envolverse en la capa de que sus ideolog\u00edas se debaten, por tanto algo de debatible deben tener si se les reconoce porque se les argumenta y contradice. Con el fascismo no se debate, se le combate, ni agua, ni ox\u00edgeno de respetabilidad. Ca\u00f1earles y trolearles como divisa.","klass":1}
{"text":"Esperando estoy las manifestaciones feministas contra la manada del Wifi.","klass":0}
{"text":"Bonita vuelta de tuerca.","klass":0}
{"text":"Podemos montar una conjunta forocochera para que esta bella persona tenga su paguita no?","klass":1}
{"text":"Venid ya!!!","klass":0}
{"text":"Que atrevida es la ignorancia.","klass":1}
{"text":"Como si son 500. \n300K ser\u00e1 el presupuesto anual que tiene para esos 7 chalets.\nY te salen 3.500 euros al mes por chalet.\nLas paguitas de los subhumanos van a parte.","klass":1}
{"text":"Y porque no se lo pide por lo menos tambien a las mezquitas?, o estas no reciben tambien subvenciones del estado?. Que los repartan segun su religion, seria lo mas logico, no?. O somos buenos paera recibir subvenciones estatales, y no lo somos para repartir el trabajo entre los queridos hermanos de nuestra propia religion?","klass":1}
{"text":"No he visto el v\u00eddeo, porque se que me voy a encabronar y quiero tener un d\u00eda tranquilo. Es un imb\u00e9cil que trata de arruinarle la vida a un hombre que solo trata de ganarse la vida sin hacer da\u00f1o a nadie.","klass":1}
{"text":"La noticia aqu\u00ed es que haya un parque que se llama Wifi. Habr\u00eda que entrevistar al que le puso el nombre....","klass":0}
{"text":"Visto desde ese punto de vista ni tan mal...","klass":1}
{"text":"En el Sahara hay mucho sitio.","klass":1}
{"text":"a otros no, incluso ya se cre\u00f3 un ministerio para valorar a las mujeres. Incluso hay leyes Viogen que han salido de ese problema.","klass":0}
{"text":"1.- YO NO ME METER\u00cdA EN ESE T\u00daNEL 2.- Yo no pienso ni pensar\u00eda que esos \"pobres chavales\" necesitan comprensi\u00f3n y contenci\u00f3n: son delincuentes 3.- Evitar\u00eda que mi cerebro escapara por el WC como te ha sucedido a t\u00ed","klass":1}
{"text":"vaya por dios , otra noticia fomentadora de xenofobia y odio","klass":0}
{"text":"Menudo cachondeo con las ong y el mercadeo de las buenas intenciones. Y mientras, los servicios b\u00e1sicos de los de aqu\u00ed sin cubrir.","klass":0}
{"text":"Que no, que se lo inventa porque es el discurso del odio de la extrema derecha. A unos pocos cientos de ellos le dan un gui\u00f3n y un sueldecillo para que lo repitan en las redes sociales y ya est\u00e1. Si vas a las estad\u00edsticas de criminalidad de Espa\u00f1a, somos uno de los pa\u00edses m\u00e1s seguros del mundo. La gente que de verdad vive con inmigrantes sabe que no hay m\u00e1s problemas de convivencia que pueda haber en cualquier otro sitio.","klass":0}
{"text":"No, no tiene raz\u00f3n. Porque su comentario, sin querer, est\u00e1 culpabilizando a la v\u00edctima. Quien mira a la v\u00edctima y piensa \"podr\u00eda haber sido m\u00e1s precavido\" en vez de mirar a los asaltantes es parte del problema, nunca ser\u00e1 una soluci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Pero no son pobres ? Se supone que no tienen dinero no ?","klass":0}
{"text":"En mi comentario ni he mencionado tal cosa. \u00bfPor qu\u00e9 interpretas que mi opini\u00f3n es esa? \u00bfEs que tengo que decir expl\u00edcitamente que me parece mal el linchamiento para que quede claro?","klass":0}
{"text":"Tal cual.","klass":0}
{"text":"Rasista!! Y qu\u00e9 hacemos con los delincuentes de aqu\u00ed??","klass":0}
{"text":"Vienen a pagarnos las pensiones","klass":1}
{"text":"Las armas que se fabrican en este pais no deberian salir de este pais. Y deberian ser unicamente para uso de los cuerpos que nos defienden. En ningun caso para ventas. De ningun tipo. Hay que hacer leyes nuevas.","klass":0}
{"text":"La condena es con las leyes de nuestro pais. No digas bobadas.","klass":0}
{"text":"El superman, me gustar\u00eda verte en vivo.","klass":0}
{"text":"Ese es el problema.... El co\u00f1o.... El co\u00f1o de las negras que no hacen m\u00e1s que parir.\nMita la demogrzfia de Nigeria para que te hagas una idea.... Tu cr\u00e9\u00e9s que vale de algo \u00e0 coger \u00e0 un mill\u00f3n de nigerianos (la locura que acabo de decir) cuando al a\u00f1o que viene habria que acoger \u00e0 3 millones, al siguiente 5 y as\u00ed sucesivalente ?","klass":1}
{"text":"Me lo creo f\u00e1cil, pero dudo que al resto le cueste dormir por ver eso...","klass":1}
{"text":"Hostia, como la quimioterapia, nos hace da\u00f1o, pero si aguantamos lo suficiente, podemos vencer al c\u00e1ncer.","klass":1}
{"text":"pobres ni\u00f1os, suerte que en nada ya estamos como sus pa\u00edses para que se sientan como en casa.","klass":1}
{"text":"Guste o no guste la cosa est\u00e1 clara: si no hubiera moros en Europa esto no pasar\u00eda. Es un hecho indiscutible. Y mientras haya moros cada pocos d\u00edas tendremos un atentado indiscriminado contra inocentes, por muchas medidas de seguridad que pongamos. Hemos intentado integrarlos, contentarlos, tratarlos como uno m\u00e1s de nosotros, controlar los m\u00e1s radicales... y ya veis el resultado, nada funciona. A partir de ah\u00ed la conclusi\u00f3n que cada uno saque ser\u00e1 la misma, sea de derechas, de izquierdas o lo que sea.","klass":1}
{"text":"Ahora que lo dices...  ","klass":0}
{"text":"En serio, esto se nos est\u00e1 yendo de las manos... ","klass":0}
{"text":"Estan dandole lecciones de Budismo. Mas concretamente le estan ense\u00f1ando el concepto del instant Karma. El intercambio cultural es tan bonito","klass":1}
{"text":"Los otros no son unos mierdas,son unos h\u00e9roes que ante un grupo de gentuza buscan una soluci\u00f3n. Un aplauso desde un izquierdista a todos los que activamente luchan contra la gentuza, sean moros,espa\u00f1oles,o marcianos , sean de guantes blanco o de atracos m\u00e1s llamativos.","klass":1}
{"text":"Puedo entender una actuaci\u00f3n administrativa por motivos de urgencia, pero que tenga que resolverse en menos de un mes, por ejemplo. Si es tan evidente la urgencia como para saltarse la v\u00eda judicial, deber\u00eda bastar con ese tiempo para demostrarlo. Y si no es suficiente, ser\u00e1 que es mejor que lo resuelva la justicia. Los casos que me comentas son aberrantes en un estado de derecho, y a trav\u00e9s del juzgado suceden tambi\u00e9n aberraciones, pero se tienen unos m\u00ednimos.","klass":0}
{"text":"Yo voy a darle mi visi\u00f3n ...aunque se que sonar\u00e1 conspiranoica.  Juntemos todos los elementos....feminismo, problemas demogr\u00e1ficos, inmigraci\u00f3n, legalizaci\u00f3n de drogas recreativas, cambio clim\u00e1tico... Y qu\u00e9 nos ofrece todo eso?...control demogr\u00e1fico, baja natalidad, bajada del consumo y a cambio sexo y evasi\u00f3n, sexo promoviendo la homosexualidad y las otras sexualudades alternativas..sexualizando al individuo desde el colegio y evasi\u00f3n con las drogas recreativas para paliar el baj\u00f3n del consumo que debemos afrontar tarde o temprano.","klass":0}
{"text":"Creo que se refiere a que tambi\u00e9n son panfletos","klass":0}
{"text":"Ya hace tiempo que no se disfrazan de nada.","klass":0}
{"text":"No, una vez aqui es complicadisimo repatriar a un ilegal. Para empezar se niegan a identificarse, muchos paises no tienen convenio con Espa\u00f1a para aceptar las devoluciones, si es menor es imposible, ect...","klass":0}
{"text":"Se les da un papel donde pone que estan expulsados. Cuando no dicen de que pais son, solo queda confiar en que se vayan por si mismos","klass":0}
{"text":"Para que sea al menos un poco durilla, tendr\u00e1s que decir \"lo que le salga del puto co\u00f1o\" :-D","klass":1}
{"text":"veo que para ti solo hay dos opciones, o todos expulsados o ninguno expulsado, debe ser una putada intentar entender un mundo tan complejo como el nuestro siendo incapaz de ver la escala de grises y viendo solo blanco y negro...","klass":1}
{"text":"No han dicho ya que vienen los mejores y los mas preparados?","klass":1}
{"text":"Y los tipos que dominan, castigan, maltratan, tambi\u00e9n repiten su conducta. Su actitud es permanente, pero solo son capaces de comportarse como bestias con aquellas mujeres a las que ven vulnerables. Y donde ponen el ojo ponen la bala, porque para ellos es una humillaci\u00f3n no ser capaces de humillar, fallar en su autoconstrucci\u00f3n de superhombre aunque sea un mindundi. De hecho, muchos mindundis solo son capaces de crecerse haciendo da\u00f1o, confundi\u00e9ndolo con ser fuerte. Y luego est\u00e1n todos los opinadores que, en este mismo peri\u00f3dico, siguen escupiendo majader\u00edas y simulando creer (no me creo que lo crean) que las mujeres son todas unas tramposas que se hacen las v\u00edctimas que se aprovechan presentando denuncias falsas y blablabla...porque o no est\u00e1n en la tierra o son unos hip\u00f3critas. A ver por cada mujer que presenta una denuncia falsa cu\u00e1ntas hay que nunca presentan ninguna, ni verdadera. Yo creo que la mayor\u00eda. El otro d\u00eda le\u00eda que las mujeres con m\u00e1s estudios son las que menos denuncian, pero solo vi el titular. Yo solo s\u00e9 que a mayor estatus m\u00e1s verg\u00fcenza da \"parecer tonta\" (o \"dejarse humillar\").","klass":1}
{"text":"VOTX usa cualquier cosa para dar su discurso fascista contra cualquiera que puedan considerar enemigo de la patria, y de esa manera atraen el voto de todo tipo de escoria. El discurso contra la inmigraci\u00f3n (ilegal, dicen ellos), por ejemplo, sirve para atraer el voto de racistas. Esos racistas probablemente ni siquiera se considerar\u00e1n racistas. La mayor\u00eda ser\u00e1n del tipo \"yo no soy racista, pero...\". Todos esos racistas,  junto con los astroturfers de VOTX, no necesitan ya la coletilla \"ilegales\". Y el odio que generan todos juntos lo pagan los inmigrantes,  sean legales o no. Esto es fascismo por definici\u00f3n.","klass":1}
{"text":"El virus les ha fallado como enfermedad.","klass":1}
{"text":"No te equivoques. No todos los dominicanos son as\u00ed, todos los que conozco tienen estudios, son cultos, educados y jam\u00e1s se han metido en ning\u00fan lio. De hecho son m\u00e1s educados que muchos aut\u00f3ctonos que he conocido que son anti inmigraci\u00f3n y no tienen ni la primaria.","klass":0}
{"text":"Lo van a cambiar para que se vea 4 conguitos tirando una estatua de Col\u00f3n para que puedas llorar a gusto.","klass":0}
{"text":"Munuda publicidad se le est\u00e1 dando","klass":0}
{"text":"Esto es s\u00faper peligroso, imagina millones de personas a las que se les dice que la vida que est\u00e1n sufriendo es la \u00fanica que hay y que tienen que resolver sus problemas por ellos mismos. Imagina un pa\u00eds como la India d\u00f3nde hay millones de personas en castas inferiores que no protestan aunque los trates como ratas","klass":0}
{"text":"Venid ya!!","klass":0}
{"text":"Hong Kong","klass":0}
{"text":"No quiero defender a este tipo, pero Rita Bosaho no es la diputada. Luc Andre Diouf Dioh si lo es, como ha comentado otro usuario.","klass":0}
{"text":"\u00bfEran de los que le peqaron un tiro en la nuca al m\u00edo por pensar diferente entonces?\nAs\u00ed de solucionaba el paro de golpe.","klass":1}
{"text":"la izquierda casposa de este sitio dir\u00e1 que son v\u00edctimas del estado espa\u00f1ol... y que les demos una paguita y la nacionalidad espa\u00f1ola.","klass":1}
{"text":"Me pongo en su situacion y no puedo mas que desearles una vida mejor.\nMe pongo en la mia, y no veas lo afortunado que me siento.","klass":0}
{"text":"Te ha faltado el factor religioso. Todo eso mezclado es una bomba de relojeria.","klass":0}
{"text":"Si, cierto...buscar un \u00fanico culpable en la Historia y en la Sociedad, nunca ha funcionado, son cosas complejas con una gran cantidad de agentes implicados...pero simplificar el discurso les vale para sus prop\u00f3sitos y paa ser difundido masivamente. A\u00fan as\u00ed, tienen cosas buenas...si supieran explotarlas desde la concordia y el consenso y no desde el odio y la manipulaci\u00f3n","klass":0}
{"text":"Y siguen con el falso mantra de que la inmigraci\u00f3n es necesaria para pagar las pensiones cuando estaremos alrededor de un puto 20% de paro. La inmigraci\u00f3n es necesaria cuando falta mano de obra, no cuando sobra. Los inmigrantes legales aportan, no te jode, porque si no pudieran trabajar hace tiempo que se habr\u00edan largado a sus pa\u00edses. Y a vueltas con la mentira de rejuvenecer la poblaci\u00f3n. Si la poblaci\u00f3n no se rejuvenece es por la falta de conciliaci\u00f3n y los sueldos de mierda que hay. Meter inmigrantes es pan para hoy y hambre para ma\u00f1ana por que los hijos no van a seguir con la mentalidad tercermundista de sus padres de \"tener hijos como sea aunque seamos pobres\". No se puede pretender que adoptemos la mentalidad que tienen muchos de ellos provenientes de pa\u00edses tercermundistas o en v\u00edas de desarrollo donde la mujer se queda en casa mientras el marido se desloma a currar y viven con lo justito.","klass":1}
{"text":"\u00bfSomos iguales? \u00bfEn que somos iguales?\n\nSi quieres saber como son las gentes y las razas de otros pueblos, tienes que ir a vivir con ellos a su tierra. Solo entonces podr\u00e1s hacer la comparaci\u00f3n.\n\n\u00bftu te lees? Mi c\u00f3digo gen\u00e9tico me dice que no somos iguales, y el comportamiento de sus sociedades deja en evidencia que no somos iguales. Ya no hablemos del aspecto... Todos sabemos que eso de las razas solo se da en perros.","klass":0}
{"text":"Loss mas valientes, los que mejor cortan nuestras cabezas, Para vosotros, socialistas, izquierdistas, y no racistas, ","klass":1}
{"text":"C\u00e1ritas es el Mercadona gratuito de los inmigrantes (y sin papeles) y el comedor donde almuerzan y cenan los que el R\u00e9gimen del bien estar social ech\u00f3 fuera de juego hace a\u00f1os. Y encima el rojer\u00edo quiere que la Iglesia declare beneficios. \u00a1\u00a1Qu\u00e9 poca verg\u00fcenza tienen estos los pol\u00edticos!!","klass":1}
{"text":"Los mas valientes. Haz que pase!","klass":1}
{"text":"Efecto llamada: progres c\u00f3mplices de esas muertes.","klass":0}
{"text":"Sigue votando a la ultraderecha, no lo lograr\u00e9is pero al menos divididos molest\u00e1is menos.","klass":0}
{"text":"uhhhh bien venido a la moda de lo \"lo dices basado en...\" Que creativo! Eso que ganar\u00edaa m\u00e1s como prostituto que como periodista \u00bfEn qu\u00e9 estudio lo basas?","klass":1}
{"text":"absolutely medievo! bueno, qu\u00e9 co\u00f1o, ni todos ser\u00edan as\u00ed en el medievo, es peor que en el medievo!","klass":1}
{"text":"VICTIMA: \u00abLo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb \u00bfHasta donde estamos llegando? \u00bfHasta donde debmos consentir? \u00bfHasta que punto de hipocresia hemos llegado? No decimos lo que pensamos por el que diran. Pero que leches!!!!! Basta ya!!!! Son PARASITOS. Que se vuelvan a su pais del que nunca debieron haber salido. Y no, no es racismo (o si, me da igual) es un tema de orden. La mierda en el wc y la fruta en la nevera. Quiero salir a la calle y no tener que mirar de reojillo, quiero que mi hija salga por la noche, y no tener que estar en vela, pendiente del telefono o de la puerta. Y que no me vengan con lo de que en Espa\u00f1a tambien hay escoria........ si, por supuesto pero es mi escoria y ya le buscaremos solucion, no hace falta multiplicarla por 100 y descontrolarla. Cierre de fronteras YA. Y los que se queden dentro, o a cumplir leyes o a palos con ellos. Ya se hartaran o se iran.","klass":1}
{"text":"\u00bfMe robas el zumo? Pues te corto el puto cuello.","klass":1}
{"text":"pues imagina todo lo que hab\u00eda antes... varios intentos de invasi\u00f3n conjunta de todos los paises vecinos \u00e1rabes incluidos. Israel les di\u00f3 p\u00e1 el pelo a todos esos colectivos frustrados","klass":0}
{"text":"La culpa es de las mafias y de todos aquellos que incitan a esta pobre gente a venir como si esto fuera la panacea","klass":0}
{"text":"Y los otros unos mierdas que en pandilla de 50 van a tomarse la justicia por su mano. Pero no tienen pelotas de ir en grupos de 50 a apedrear a los responsables de que no han puesto los medios en su momento para que los chavales tutelados por la administraci\u00f3n vayan por el buen camino. Ni tampoco contra quienes hacen las leyes tan garantistas que permite tenerlos en la calle a pesar de que se sabe que son criminales. Al final siempre son los de abajo contra los de m\u00e1s abajo.","klass":1}
{"text":"dejad de criminalizar a los pobres.","klass":0}
{"text":"Uyyy pidi\u00e9ndome mi n\u00famero! Tu lo que quieres es que te coma el tigre brib\u00f3n \u00a1","klass":0}
{"text":"Sanchez pidiendo a la iglesia cuando la insulta a diario?","klass":0}
{"text":"Para no ser tildados de racistas.","klass":0}
{"text":"Algunos espa\u00f1oles...","klass":0}
{"text":"+1 si hab\u00e9is hecho un repaso mental de vuestro barrio para ver si tene\u00eds alg\u00fan chalet cerca de esas caracter\u00edsticas y hab\u00e9is respirado aliviados al saber que no hay ninguno","klass":0}
{"text":"Son los mejores","klass":1}
{"text":"explicate. Los extranjeros delinquen mas. Mira los datos. Esto no significa que todos, pero delinquen mas.","klass":0}
{"text":"No sab\u00eda que era tan f\u00e1cil alquilar un coche. Por lo visto el que la alquil\u00f3, adem\u00e1s de carn\u00e9 ten\u00eda tarjeta de cr\u00e9dito.","klass":0}
{"text":"Un as\u00ed tuvieron que juntarse 12 iguales y planear el ataque. Eso no deber\u00eda de ser posible con una buena vigilancia y anulaci\u00f3n de entornos radicales aplicando medidas dr\u00e1sticas.","klass":0}
{"text":"Gracias. Yo no tengo idea del tema y me da susto que la carta de \u201ces mi hija\u201d gane sobre las dem\u00e1s. Me quedo m\u00e1s tranquilo.","klass":0}
{"text":"Que guay que vengan de estos a camionadas","klass":1}
{"text":"Creo que con la experiencia que estamos teniendo es hora de revisar la ley del menor. Ya no es robar, violan y si no consiguen su objetivo matan","klass":1}
{"text":"\u00bfTomaron parte? Deja de buscar excusas, el ate\u00edsmo puede ser igual de malo que cualquier religi\u00f3n. Lo importante es la tolerancia, no las creencias personales de cada uno. \u00bfO a caso te perjudica en algo que yo vea en las teleplastias de B\u00e9lmez un indicio de que haya otros \"planos de existencia\"?","klass":0}
{"text":"la delincuencia tiene un fuerte componente cultural, pi\u00e9nsalo fr\u00edamente y te dar\u00e1s cuenta","klass":1}
{"text":"Laultimahora, Elsaltodiario o Kaosenlared.,","klass":0}
{"text":"Pues que se ampl\u00ede el confinamiento hasta que no quede uno","klass":1}
{"text":"Bla bla bla, dice el art\u00edculo: \u201cse abalanzaronsobre elle por la espalda\u201d, \u201cestrangul\u00e1ndola por medio de la t\u00e9cnica del(malet\u00f3n) hasta hacerla perder la consciencia\u201d. \u00bfC\u00f3mo supo que eran extranjerosy sobre todo marroqu\u00edes si el ataque era por la espalda y la dejaroninconsciente? Adem\u00e1s, este  t\u00fanel est\u00e1siempre transitado  por los vecinos, enfin \u2026.","klass":0}
{"text":"\u00bfse proh\u00edben sectas? De hecho, se han prohibido sectas por much\u00edsimo menos que la mierda que arrastra el islam (y no hablo solo de atentados)","klass":1}
{"text":"con esa gente no hay soluci\u00f3n que valga. A su pa\u00eds de origen que ya tenemos bastante por aqu\u00ed. Para m\u00ed es muy sencillo entender que si resides en un pa\u00eds extranjero y te las a machetazos que ese d\u00eda te deporten sin posibilidad de volver a entrar. Eso s\u00ed, que primero cumplan pena aqu\u00ed, a ser posible en las peores condiciones.","klass":1}
{"text":"ojala sea verdad...","klass":0}
{"text":"los mejores, los m\u00e1s valientes, los m\u00e1s preparados. este apuntaba a verdugo, cre\u00eda que aqu\u00ed hab\u00eda pena de muerte","klass":1}
{"text":"Si. Igual que los gallegos montan centros gallegos y se juntan all\u00e1 donde van los dominicanos hacen lo mismo. Y otros tambi\u00e9n. Y traen sus culturas. El problema es que han venido lo bastantemente r\u00e1pido como para ser absorvidos. y haberse adaptado a nuestra cultura. Y tampoco hemos hecho nada por cambiarlo. Soy del barrio donde ha sucedido el evento del meneo. En ese parque jugaba al salir del colegio. La mitad de mis compa\u00f1eros de colegio ya no vive en ese barrio. Viven en pisos de protecci\u00f3n oficial en Torrej\u00f3n o no de protecci\u00f3n oficial en otros lugares de la periferia. Yo he estado viviendo all\u00ed hasta que en 2014 me mud\u00e9 al barrio del al lado, que los alquileres son 100\u20ac m\u00e1s baratos. Y en 2016 me mud\u00e9 a Barcelona por motivos laborales. Al final est\u00e1 sucediendo lo mismo que en Estados Unidos. La gente de siempre se est\u00e1 mudando a los suburbios y las ciudades quedan para gente de menor nivel adquisitivo y cultural. SI Usera el Little China y Carabanchel se convierte en Colombianchel no es solo por la gente que viene, sino porque esa gente llena el hueco de la que se va.","klass":1}
{"text":"Es un bucle absurdo. Hace un a\u00f1o quise contratar a una profesora india. Est\u00e1 legalmente, su marido trabaja legalmente en Espa\u00f1a, pero hasta pasados dos a\u00f1os no es contratable. La \u00fanica opci\u00f3n que le deja la ley es trabajar ilegalmente.","klass":0}
{"text":"La nacional es escoria del pa\u00eds lo que no le veo sentido es a tener que soportar a la de pa\u00edses vecinos.","klass":1}
{"text":"Por eso hay que poner las medidas en sus pa\u00edses de origen.","klass":0}
{"text":"Es lo que trae tener a esta pe\u00f1a sin dar palo al agua y viviendo del cuento, si estuvieran reventados de currar, no andar\u00edan haciendo el subnormal machete en mano, que vengan m\u00e1s que son los que nos van a salvar de la crisis demogr\u00e1fica...","klass":1}
{"text":"Que se los repartan entre Vaticano y Carmena","klass":0}
{"text":"La doble moral de la derecha es escalofriante al tratar temas de ayuda humanitaria. de refugiados, de Bienestar social, de derechos humanos.... de humanidad, en fin. El Humanismo Cristiano se ha diluido en el egocentrismo del liberalismo salvaje.","klass":0}
{"text":"La dejaci\u00f3n de funciones de la justicia hace que esto se parezca a una selva.","klass":0}
{"text":"Me llama la atenci\u00f3n que la \"Barra Libre Migratoria\" la defienda por igual la izquierda m\u00e1s radical, la derecha conservadora y hasta los estamentos eclesiales. Entiendo que - para todos ellos - ha sido MUY lucrativo, as\u00ed que (normal) que Pedrito les diga que ahora arrimen todos el hombro. Eso s\u00ed; que se lleve algunos tambi\u00e9n a su casita que entre \u00e9l, ZP y Mariano, nos han colado 7 millones y la hucha de pensiones no levanta.","klass":1}
{"text":"Comparar fakenews racistas con chistes es no pillarlos. U ofenderse porque se r\u00eden de uno, claro.","klass":0}
{"text":"La estrategia de muchas mujeres es hacer saltar a su pareja para obtener una posici\u00f3n de superioridad moral y algo con lo que manipularle, algo que echarle en cara. Resulta natural que alguna de dichas provocaciones acabe en drama.","klass":1}
{"text":"Y vota al PACMA ","klass":0}
{"text":"Lo que dices se puede aplicar al contrario... Los que les gusta la LIVG y pasan de la presunci\u00f3n de inocencia son los mismos que despu\u00e9s la piden para un emigrante que ha sido detenido mas de 30 veces... No veo l\u00f3gica ninguna en las dos. Si est\u00e1s en situaci\u00f3n irregular y delinques, cumples pena y despu\u00e9s a tu pa\u00eds as\u00ed de claro, Pero los hay que los dejan libres porque ser un delito menor y se pasan meses o a\u00f1os delinquiendo. Que tambi\u00e9n hay espa\u00f1oles, claro, pero a esos nos los tenemos que comer con patatas porque son nuestra mierda.","klass":1}
{"text":"sin mano ultradura no van a cambiar. Adem\u00e1s de impunes se sienten protegidos por las leyes","klass":0}
{"text":"Pero no seria preferible que lo expulsen pero no a uno de los mas de 40 paises mahometanos ? porque todo esto proviene de que Mahoma tenia esclavos, muchos de ellos ni\u00f1as igual que este, no se, en un pais no mahometano no estaria tan comodo este como en un pais mahometano","klass":1}
{"text":"Lo mismo iba comentar. Ahora perdonamos todo .","klass":0}
{"text":"HOmbre la Corinatrepa ya tiene una edad eh, y un hijo...","klass":0}
{"text":"Pufff ya te digo","klass":0}
{"text":"delito al fin, al final pareciera que hay delitos mejores y peores cuando lo que hay son condenas distintas.","klass":0}
{"text":"Hace a\u00f1os mi dijo un exjefe m\u00edo; \u00bfqu\u00e9 hace una mujer para hacer que su marido la mate? Y yo digo \u00bf porqu\u00e9 una mujer como la nombrada en el art\u00edculo, es maltratada por sus tres ultimas parejas? Siempre que llega la policia a una escena del crimen, se pregunta \u00bfquien es el m\u00e1ximo beneficiado de la muerte, del asesinado?  Para combatir la supuesta violencia de g\u00e9nero hay que indagar m\u00e1s en entender al hombre. En mi patio ten\u00eda una pareja de conejos, la cual cada mes pare unos 6 o 7 crias. Un d\u00eda vi al macho maltratar a su propio hijo despu\u00e9s de que este \u00faltimo intentara montar a la hembra. Y llegu\u00e9 a la conclusi\u00f3n de que los machos son celosos por naturaleza, y los hombres no somos menos que unos conejos. Creo que las mujeres no lograr\u00e1n con ning\u00fan ley librarse del maltrato, ya que la ira del hombre puede m\u00e1s que una ley o la carcel o el mism\u00edsimo suicidio.","klass":1}
{"text":"casos hay, aunque tengan otros m\u00e9todos, un par de ejemplos, uno de pp y otro de podemos\n\nwww.eldiario.es\/politica\/rodrigo-santos-pp-malversacion-sexuales_1_202\n\nSu prometedora carrera pol\u00edtica acab\u00f3 cuando se destap\u00f3 que hab\u00eda gastado 50.000 euros de dinero p\u00fablico en prost\u00edbulos gays y droga\nTambi\u00e9n fue condenado por abusar de dos menores a los que conoci\u00f3 en los encuentros del Camino Neocatecumenal, una facci\u00f3n ultra dentro de la Iglesia\nEl Supremo rebaj\u00f3 a cinco a\u00f1os la pena porque entendi\u00f3 que uno de los menores, de 14 a\u00f1os, no se hab\u00eda opuesto a mantener relaciones con \u00e9l\n\n\nelpais.com\/espana\/madrid\/2020-05-27\/detenido-un-edil-de-unidas-podemos\n\nDetenido un edil de Unidas Podemos de Becerril por abuso sexual a una menor\nLa denuncia fue interpuesta en la ma\u00f1ana del lunes por una chica de 17 a\u00f1os que acudi\u00f3 al cuartel de la Guardia Civil acompa\u00f1ada por su madre","klass":0}
{"text":"A mi me ocurri\u00f3 eso hace 12 a\u00f1os. Muy desagradable, yo pens\u00e9 que me mataban. Por la caridad entr\u00f3 la prest\u00e9. Al final la situaci\u00f3n estallar\u00e1 y el resultado ser\u00e1 mucho peor.","klass":0}
{"text":"Pero que co\u00f1o.......... S\u00ed tu mismo lo dices, vamos mal de c\u00e1lculo mental eh?\nSi un 30% de la poblaci\u00f3n reclusa es extrangera siendo esta un 12'9% de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola..\nEs que tenemos un problem\u00f3n.\nMaquillalo como quieras.","klass":1}
{"text":"Si no fuesen los que manejan los hilos los que se llenan los bolsillos traficando con personas esto no ser\u00eda un problema.","klass":0}
{"text":"Si no se toman medidas urgentes y serias esto se descontrolar\u00e1 pronto..","klass":0}
{"text":"Visto lo visto no te falta raz\u00f3n","klass":0}
{"text":"No pasa nada. Toda esta gente que decapita o que lanza a su propio beb\u00e9 por la borda al llegar aqu\u00ed se convierten en bell\u00edsimas personas. En un par de d\u00edas est\u00e1n totalmente integrados, indistinguibles de cualquier otro europeo. As\u00ed que dejad de estigmatizar putos fachas. Un error lo puede tener cualquiera, pelillos a la mar.","klass":1}
{"text":"Totalmente de acuerdo contigo. Es una de las peores pr\u00e1cticas de los medios de comunicaci\u00f3n de hoy en d\u00eda, y cada vez la usan m\u00e1s. Es como las vergonzosas noticias del estilo de \"las redes estallan contra Pepe por sus \u00faltimas declaraciones\", y luego entras en la noticia y hay 5 tweets. Estamos dando demasiada visibilidad a voces muy minoritarias, que en ciertos temas es un problema...","klass":0}
{"text":"o la realidad del sectarismo, tambi\u00e9n.","klass":0}
{"text":"Por m\u00ed, deber\u00edamos condenarles a penas de exilio. Si no les gustan nuestras normas sociales, un poco de viajes culturales a sociedades como la turca o la de rep\u00fablica centroafricana, puede que les abran las mentes.","klass":1}
{"text":"ya hizo rebranding, les quit\u00f3 las lanzas y los morros. Luego les volvieron a aumentar los labios, igual perdieron reconocimiento o parec\u00edan demasiado simples sin ellos.","klass":0}
{"text":"Hay un efecto que est\u00e1 provocando toda esta chusma la polarizaci\u00f3n de los barrios en Madrid hay barrios donde ya nadie quiere vivir y otros donde todo el mundo se agolpa resultado unos con los precios tirados por los suelos y los otros imposibles.","klass":1}
{"text":"Pero huian de las guerras decian. Estos hdp se largan ahora, pero cuando pase volveran, porque desde luego las ladillas solo van de huesped a huesped al que puedan parasitar. Ahora en espa\u00f1a por una larga temporada poca hostia van a poder hacer.","klass":1}
{"text":"Es una cuesti\u00f3n de n\u00famero, cuando los que tienen planificado el mestizaje y consiguiente desaparici\u00f3n de Europa como ente cultural sea suficiente, cerrar\u00e1n las fronteras, eso seguramente coincidir\u00e1 con el abaratamiento de la mano de obra, el debilitamiento y posible desaparici\u00f3n de la uni\u00f3n europea como la conocemos ahora. En esta campa\u00f1a participan los mundialistas que le hacen el juego a los dise\u00f1adores y entre ellos el Papa, por eso tienen prohibido entrar en Hungr\u00eda a Soros y a sus ONGs. Lo dicho, es cuesti\u00f3n de n\u00famero.","klass":0}
{"text":"El seguro que es un pobre idiota teledirigido. El mantero casi seguro que piratea.","klass":1}
{"text":"Blablabla no tengo argumentos, blablabla pobrecitos, blablabla los m\u00e1s valientes.. Me dejo algo?","klass":1}
{"text":"Quien puede arreglar este penoso asunto no es la Iglesia que bastante hace con Caritas. El \u00fanico que podr\u00eda arreglarlo es VOX","klass":0}
{"text":"No soy yo yo el que dijo que la violaron ni el que compar\u00f3 delitos. Le erraste.","klass":0}
{"text":"Ojal\u00e1 la lucha de clases en Espa\u00f1a se dividiese entre las personas que han estudiado y las que no. Pero creo que est\u00e1s terriblemente confundido.","klass":0}
{"text":"No has contestado la pregunta, solo has soltado un slogan, segun el cual por cierto #7 tiene todo el derecho del mundo a opinar sin condena que en tus propias palabras \"la libertad de expresi\u00f3n est\u00e1 por encima de todo\"","klass":0}
{"text":"hay docenas de \"Calle de la Radio\" solo en Espa\u00f1a, y unas cuantas \"Avenida del Tel\u00e9grafo\" o de la TV. \u00bfPor qu\u00e9 es incre\u00edble que haya un Parque WiFi? No es m\u00e1s que una tecnolog\u00eda de comunicaci\u00f3n que ha cambiado el mundo, como lo hicieron radio, tel\u00e9grafo y televisi\u00f3n... En Valladolid hay una Calle de Me falta un tornillo (la que lleva al Ikea).","klass":0}
{"text":"\u00c9ste es un chico Carmena, el m\u00e1s valiente, el m\u00e1s capaz.. Todo correcto. Ahora paga y piso, y palante..","klass":1}
{"text":"A ti tambi\u00e9n te gustar\u00eda tener una esclava de esas, \u00bfno? Que se te ve el plumero.","klass":1}
{"text":"bueno si consume y tiene hijos...a la larga seran sus hijos quienes pagaran nuestras pensiones ya que los espa\u00f1oles no tenemos.","klass":0}
{"text":"Yo me iba a preguntar qu\u00e9 cojones hac\u00edan tres s\u00fabditos del Reino Alahuita emborr\u00e1chandose, agrediendo brutalmente a vecinos con palos y muletas y abusando sexualmente de una ni\u00f1a menor de edad; pero... \u00a1Oye! \u00a1Qu\u00e9 cojones! \u00a1Quiz\u00e1s soy un facha y un carca y no me he dado cuenta!","klass":1}
{"text":"Creo que si tiramos una o dos estatuas de Col\u00f3n esto se soluciona.","klass":0}
{"text":"La impericia de los psic\u00f3patas salafistas. La impericia de los mossos. La impericia del \"ministro Macareno\" y la incomunicaci\u00f3n bicanal en la seguridad UE, nos coloca en un desagradable lugar en el que s\u00f3lo queda el libre ejercicio de llorar y llorar. Siempre nos venden que bloquear las acciones de un \"lobo solitario\" es harto dif\u00edcil por no conceder que imposible: Mantra aceptado m\u00e1s all\u00e1 de la duda sin parpadeo que valga. Catalunya desde hace a\u00f1os es una de la regiones europeas en las que mayor presencia extensiva se da de integrismo coranico. El universo mezquitero, vive creciente cual luna de primavera por las tierras catalanas entre corrientes diversas con preeminencia marroqu\u00ed, ocultada bajo el f\u00e9rreo control del gobierno de Mohamed VI con sus imanes como correa de transmisi\u00f3n. La gran mayor\u00eda de los marroqu\u00edes queda asentada en Catalu\u00f1a, a los que se suman paquistanies y bandaglesies. Lo llamativo de esta trilog\u00eda es que el grupo m\u00e1s numeroso es a su vez el menos visible; a la vez que es el mas 'gestionable' con el estrecho control que su gobierno tiene activado sobre \u00e9l. Llegamos al presente y Zoido, nos dice que ya hemos tocado techo, que la vida esta muuu'mal, y que todo esta resuelto. Los mossos, dicen que aun \"deben mover barretina con galones, de un lugar para otro, que algunos activistas no han aparecido y parecen ser n\u00facleo duro\". Los mossos y sus barretinas esteladas 'no cubren' necesidades. Los de Zoido, 'a pachas' tal cual, y otros, quieren dejar el marr\u00f3n a la no instalaci\u00f3n de jodidos bolardos. Los hechos son tozudos, dicen que, la explosi\u00f3n de la torre, ha desencadenado esta \"\u00f1apa fatal\". La otra, la acci\u00f3n frustrada, qui lo sa!? Falta mucho trabajo. Falta dedicaci\u00f3n y falta convicci\u00f3n de libertad. Falta que los Zoido y Forn, dejen de gastar en represi?n ciudadana lo que sustraen de nuestra libertad.","klass":1}
{"text":"No lo he calculado, pero te puedo garantizar una cosa: el porcentaje de asesinatos \"machistas\" cometidos por extranjeros es muy superior al porcentaje de extranjeros en Espa\u00f1a, m\u00e1s del doble, y creo que si me mojase diciendo que el triple a\u00fan me quedar\u00eda corta. Pd: lo que no quiere decir que los extranjeros sean asesinos de mujeres, hablamos de n\u00fameros muy peque\u00f1os.","klass":0}
{"text":"Lo de que hay m\u00e1s mierda entre los inmigrantes te lo inventas t\u00fa. Yo digo que hay que largar a los que cometan delitos de este tipo. La gente de bien, que siga viniendo, yo encantado, no he tenido un problema con un inmigrante en mi vida.","klass":0}
{"text":"Claro que hay que hacer algo. Pero no hay que precipitarse ni dejarse llevar por el miedo. Habra que analizar como se radicalizaron, quien pago a ese iman, cuantos mas imanes hay similares, apoyar a las comunidades para que informen y expulsen a los radicales. Hay que poner todas las puertas posibles al salafismo y el wahabismo, asi como otras ideologias del odio. Hay que hacer mucho. Pero no hay que precipitarse ni buscar soluciones milagrosas. No hay que escuchar los cantos de sirena de quienes siembran odio contra unos u otros. Hay que ser mejor que eso.","klass":0}
{"text":"Es la pr\u00e1ctica habitual.","klass":0}
{"text":"Es muy sencillo. Inmigraci\u00f3n si, pero inmigracion constructiva que participa en el desarrollo del pais que les acoge. Lo que no puede ser es que la entrada de inmigrantes sea sin ning\u00fan tipo de control. Los espa\u00f1oles tambien hemos emigrado a Alemania en los 60, pero all\u00ed se iba a trabajar y a respetar las leyes del pais. Esto no tiene nada que ver con racismo. Ya est\u00e1 bien de enga\u00f1ar a la ciudadan\u00eda. Los inmigrantes deben trabajar y si la situacion econ\u00f3mica del pais no lo permite, poeque no hay trabajo, pues sencillamente no pueden estar viviendo en las calles. A ver que pol\u00edtico serio y realista le pone el cascabel al gato.","klass":0}
{"text":"te informo de que se siguen publicando comics de Asterix hoy en d\u00eda y que mantienen los mismos estereotipos. Estoy de acuerdo con que a Lacasa no le cuesta nada cambiar su marca, porque te ofende. A mi me ofende tu nombre de usuario, imagino que te lo vas a cambiar para que no me ofenda, verdad? Porque no te cuesta nada cambiartelo.","klass":0}
{"text":"Te voto posit\u00edvo, pero quitar\u00eda la palabra fascismo de ah\u00ed para poder usarla en momentos m\u00e1s concretos, no hace falta ser fascista (del fascio, que promueve un estado totalitario centralista) para ser mala persona.","klass":0}
{"text":"Est\u00e1n locos. Pr\u00f3xima urbanizaci\u00f3n de chalets que se ir\u00e1 a la mierda. ","klass":0}
{"text":"Si U\u00a1un periodista se hace viral por explicar una verdad, es que estamos acostumbrados a todo lo contrario.","klass":0}
{"text":"No hay puestos de trabajo. Un inmigrante en paro ayuda lo mismo que un espa\u00f1ol en paro: nada. Yo no s\u00e9 si esta gente es corta o busca desinformar.","klass":0}
{"text":"Rojo bolivariano transg\u00e9nico!","klass":1}
{"text":"El que mata a un ladr\u00f3n...","klass":1}
{"text":"La nacionalidad no, el permiso de residencia","klass":0}
{"text":"Eso es lo que dicen en el programa oficial, no sea que los legalicen. A t\u00edtulo personal, solo tienes que echarle un vistazo al twitter de algunos de sus concejales y miembros.","klass":0}
{"text":"Antes de ayer, un ilegal guineano se col\u00f3 en un club y armado con una botella rota viol\u00f3 a 3 chicas. Ni he visto manifestaciones feministas, ni la publicaci\u00f3n de este grave hecho delictivo en los medios.","klass":1}
{"text":"Estoy alucinando.Vecinos apalean a delincuentes, y como da la casualidad de que son magrebies pues ya es por racismo. No por que tengan antecedentes, hayan hecho robos con violencia o atraquen a ancianos. Para algunos es por racismo, se ve que si no fueran magrebies y fueran espa\u00f1oles entonces si se les podr\u00eda pegar.Tomarse la justicia est\u00e1 mal (y si, est\u00e1 mal, pero si la justicia y las autoridades no act\u00faan la gente acaba harta). Atracar ancianos con violencia y acumular antecedentes no, no puedes defenderte y tienes que quedarte indefenso, porque si te defiendes eres malo. Pues la verdad, yo veo peor atracar que defenderte. \u00bfNo todos eran vecinos? Seguramente. Puede que sean familiares o conocidos de v\u00edctimas. O puede que sea gente que solo quiera pegar y actuar de forma racista, siempre hay de todo y no lo sabemos. Lo que si sabemos es que si esas personas no tuvieran antecedentes no les hubiera pasado nada, por que al final muchos es el \u00fanico lenguaje que entienden. A ver si nos enteramos que a la gente le importa 3 leches si son magrebies, espa\u00f1oles, marcianos o canguros, lo que no quieren son delincuentes. Por favor, no buscar racismo donde no lo hay.","klass":1}
{"text":"A \u00e9ste ya saben donde colocarlo para pagarnos las pensiones, va perfecto para una f\u00e1brica c\u00e1rnica.","klass":1}
{"text":"Se arriesgan porque saben que si llegan se quedan. El buenismo provoca muertes.","klass":0}
{"text":"En promedio se engendran 80,000 beb\u00e9s por d\u00eda en \u00c1frica, (50+ ahogados por temerarios ech\u00e1ndose al mar, es \u00ednfimo realmente,much\u00edsimos menos que los miles de abortos diarios en Europa) y m\u00e1s del 80%nacen en extrema pobreza y en familias numeros\u00edsimas. Y se siguen reproduciendoy con antibi\u00f3ticos y vacunas sobreviven la mayor\u00eda. Planificaci\u00f3n familiar ya yd\u00e9jense de aceptar invasiones por exceso de hij@s en otros lares, de madres ypadres irresponsables y gobiernos corruptos y malvados.","klass":1}
{"text":"Ah claro eres inmigrante, eso lo explica","klass":1}
{"text":"pero es que el segundo es es-pa-\u00f1ol, y en este hilo el problema de fondo es que a muchos de los que m\u00e1s gritan las v\u00edctimas les importan un comino.","klass":0}
{"text":"En Espa\u00f1a y por causa de los pol\u00edticos tan malos que sufrimos, estos problemas no hacen mas que aumentar. Por si fuera poco los elegidos en las urnas, que no se de donde los sacan los partidos, se les suma todas las tropel\u00edas de todos estos \"turistas\" que nos invaden, que entran ilegalmente en Espa\u00f1a, se les da de comer, algunos si no todos su dinerito para el pegamento, y a la calle a ver que cae, pero tambi\u00e9n como ellos ilegalmente. Y la justicia, los ampara con su dichosa Ley del Menor, intocables. As\u00ed no, as\u00ed devoluci\u00f3n en caliente, que no le cojan el pulso a las calles y la inexistente justicia espa\u00f1ola.","klass":1}
{"text":" \u00abLo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb \u00bfNos hemos vuelto locos? Unos marroqu\u00edes entran ilegalmente en Espa\u00f1a, les damos todo gratis, estrangulan a una persona para atracarla y dice la v\u00edctima que no quiere que les expulsen!!! \u00bfPero qu\u00e9 derecho tienen los delincuentes a permanecer en otro pa\u00eds? ","klass":0}
{"text":"Pues que no vengan","klass":0}
{"text":"no me extra\u00f1ar\u00eda, vistas las tonter\u00edas que se leen \u00faltimamente.","klass":0}
{"text":"Delincuencia de los Menas. estas marcando a un colectivo como delincuentes. Y deshumanizandolos .... MENORES, son menores, y que, legalmente, han de tener la tutela del estado (si no tienen padres). Es verdad que yo bajar\u00eda la edad penal a los 16 a\u00f1os, o menos, pero la ley es la ley, y la ley del menor es similar a las que hay en el mundo occidental. Te aseguro que me dan mucho m\u00e1s miedo y grima la extrema derecha que los delincuentes que puedan haber entre los menas. Van a tardar nada en matar a alguien y formar un grupo terrorista.","klass":0}
{"text":"Porque todo es pura fachada.. y cuando se cae y se ve la realidad, sus votantes miran a otro lado.. ese al que se\u00f1ala el l\u00edder.","klass":0}
{"text":"Estaba rico el zumo, worth","klass":1}
{"text":"Pues porque segun el buenismo y el politico-correctismo, no hay que hacer distinciones a la hora de abrir nuestras fronteras y que da lo mismo y que no hay que hacer distinciones entre chusma importada desde fuera y extranjeros cualificados e integrables y sin ningun tipo de antecedente penal a nuestra sociedad.","klass":1}
{"text":"Solo vienen los mejores, los m\u00e1s valientes","klass":1}
{"text":"En una de las viviendas del bajo de mi portal se metieron en plena desescalada unos tipos, meti\u00e9ndose por la ventana, aprovechando que no hab\u00eda barrotes. A m\u00ed me robaron mascarillas que ten\u00eda en el buz\u00f3n (eso s\u00ed, dejaron el ticket) y robaron dos veces el material de limpieza a la que limpia la comunidad. Llamaron a la polic\u00eda y se negaron a abrir la puerta. No son espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"En resumen, que t\u00fa lo apoyas, pero si lo hicieran otros, como en esa pel\u00edcula de que si fueran catalanes, ser\u00eda por sus prejuicios de \"ultracentrista\". En fin, es que no se puede ser m\u00e1s cu\u00f1ao. Por cierto, m\u00e9tete en change.org a ver cuantos nombres del Congo ves entre los firmantes de la propuesta de la noticia y cu\u00e1ntos de pijoprogres muy espa\u00f1oles y mucho espa\u00f1oles","klass":1}
{"text":"En pa\u00edses latinoamericanos cuando alguien roba a otra persona y digamos que se le complica... le pasan estas cosas y mucho peores. El desprecio es profundo y se puede materializar de una forma muy contundente. La cuesti\u00f3n es saber si esto sirve de algo.","klass":0}
{"text":"No todo iban a ser malas noticias","klass":0}
{"text":"Porque usted es un hombre de bien y con valores. Esos otros son alima\u00f1as y 0","klass":1}
{"text":"\u00bfSolo lo expulsaron por 10 a\u00f1os? Ah ok, es que le dieron tiempo para ahorrar m\u00e1s y venir a comprarse mas esposas. Al\u00e1 es grande y misericordioso (detalles que omiten de la noticia para no ser acusados de xen\u00f3fobos).","klass":1}
{"text":"T\u00fa crees que ilusiona a alguien el programa pol\u00edtico de Santiago : despido barato , privatizaci\u00f3n pensiones o venta armas ","klass":0}
{"text":"Eso es el Antiguo testamento en el nuevo testamento y concretamente en el Evangelio dice: Porque tuve hambre, y me disteis de comer; tuve sed, y me disteis de beber; fui extranjero, y me recibisteis","klass":0}
{"text":"No hay Islam radical o moderado. Y yo no he afirmado lo contrario ni he realizado una defensa del Islam. S\u00f3lo pregunto como haces para \"prohibir el Islam\" porque est\u00e1 en mi el desconfiar de las \"soluciones sencillas\" para problemas complejos. A las ideas os recuerdo que no se las puede meter en la c\u00e1rcel. S\u00f3lo se las puede combatir a trav\u00e9s de otras ideas m\u00e1s convincentes.","klass":0}
{"text":"Hemos llegado a una situaci\u00f3n kafkiana en este pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan algunos, si atacas a una persona de raza no blanca eres racista... aunque te est\u00e9s defendiendo...","klass":0}
{"text":"s\u00ed y s\u00ed. En primer lugar porque yo s\u00ed s\u00e9 lo que es el fascismo y vox no cumple con las caracter\u00edsticas propias de esa ideolog\u00eda (o no menos que otros partidos, como por ejemplo unidas podemos) En segundo lugar porque en ning\u00fan lugar vox se\u00f1ala a los extranjeros. Se\u00f1ala a los extranjeros en situaci\u00f3n irregular (lo que, por cierto, tambi\u00e9n hace muchos de los extranjeros naturalizados o en proceso). Ya sean negros, blancos o verdes. \u00bfDiscutir c\u00f3mo?\u00bfCon argumentos?\u00bfSin basarse en prejuicios? Pues puede que s\u00ed, puede que sea complicado. Pero estoy seguro que es m\u00e1s honesto y productivo.","klass":0}
{"text":"Lo que yo te pido: que dejes de pensar en ayudar incondicionalmente y te pares a pensar QU\u00c9 (la respuesta es dinero, ya te lo digo yo) necesitas para poder ayudar y si realmente lo puedes dar.\n\nSi eres incapaz de ver que no puedes dar lo que no tienes o lo que debes, no se puede hacer nada. Ayudar no es malo, pero para eso necesitamos un sistema saneado... y estamos a a\u00f1os luz de estarlo.\n\nRecuerda que el objetivo es que ellos acaben como nosotros, no al rev\u00e9s","klass":0}
{"text":"Siempre saldr\u00e1n a ganarse la n\u00f3mina los del \"seguro que no hac\u00eda zig-zag por los disparos?...cuidao!\"","klass":0}
{"text":"\u00c1nimo no ten\u00edan, pero al final s\u00ed que se lucran","klass":0}
{"text":"El periodista no ha escogido nada. Es un copia-pega del comunicado de prensa del CGPJ. www.poderjudicial.es\/cgpj\/es\/Poder-Judicial\/Tribunales-Superiores-de-J","klass":0}
{"text":"sin pensar en que el cualificado aportar\u00e1 el mismo dinero pero no ir\u00e1 tres veces al m\u00e9dico, ni cobrar\u00e1 tres pensiones m\u00ednimas que suman bastante m\u00e1s gasto que una pensi\u00f3n decente.","klass":0}
{"text":"A los milenials se les caen los anillos","klass":0}
{"text":"no inventes eso no existe. Si la gente se muda de Vallecas a Galapagar en cuanto puede no tiene nada que ver con la gente que vive ah\u00ed. Pero nada.","klass":0}
{"text":"(  aparte...) Pues s\u00ed. Dejar que la bocaza les delate para as\u00ed poder arregl\u00e1rsela. En Minecraft, claro est\u00e1 ","klass":1}
{"text":"Vaya costumbres que tienen en Extremadura.","klass":0}
{"text":"+1 para undertaken","klass":0}
{"text":"Si es un chorizo, que hagan lo que la polic\u00eda no hace. Poner orden y no permitir que abusen as\u00ed de los mayores, de una manera tan miserable y cobarde.","klass":0}
{"text":" Se le mantendr\u00e1 en un centro , luego cuando sea mayor de edad se le enviar\u00e1 a casas tutelada, se les buscar\u00e1 un oficio pero la mayor\u00eda acabar\u00e1n reincidiendo cobrando una paga .... Expulsi\u00f3n a su pa\u00eds y que los mantenga su gobierno.","klass":1}
{"text":"Eso no lo sabemos, puede que vinieran de peque\u00f1os. Si es asi, expulsi\u00f3n.","klass":1}
{"text":"No creo que sea un tema de oferta y demanda, sino un tema cultural. Por ejemplo, influye mucho la cuesti\u00f3n de las horas extra. Si las empresas hicieran las cosas de forma legal y contrataran a la gente que se necesita para sacar adelante su carga de trabajo, habr\u00eda muchos m\u00e1s puestos de empleo cualificados en Espa\u00f1a. Sin embargo, prefieren contratar a un 30% menos de gente y hacerles trabajar horas extra no remuneradas. Cuando este tipo de cosas se persigan en serio,  empezar\u00e1 a cambiar el panorama laboral.","klass":0}
{"text":"Si el Estado no pone los medios,de lo que le pide el pueblo, no nos queda m\u00e1s remedio, que actuar por nuestra cuenta.","klass":0}
{"text":"As\u00ed es...quieren acabar con la libertad individual , que conlleva el equivocarse, por un supuesto mundo feliz donde todos seremos productos sacados de una cadena de producci\u00f3n, todos iguales...y para que parezca que tendremos elecci\u00f3n...podremos ser trans, cis, ...dem\u00e1s g\u00e9neros que se inventen. Vamos....muchos envoltorios distintos y atractivos para envolver una y otra vez el mismo producto...una libertad de parque de,atracciones, emociones controladas sin riesgo a cambio de la verdadera aventura","klass":1}
{"text":"no solo son los wahabitas salafistas. Iran es una teocracia isl\u00e1mica chii. Da igual la versi\u00f3n que sea, son todos teocr\u00e1ticos. No es coincidencia lo de Ir\u00e1n y Arabia Saudi.De echo todos los pa\u00edses de mayor\u00eda musulmana tienen la sharia como fuente de derecho en mayor o menor grado,todos son teocr\u00e1ticos. Lo dec\u00eda un periodista turco encarcelado.. el islam y la democracia se yuxtaponen ,mismamente en Turqu\u00eda la democracia es cosa del pasado. O islam o democracia, no existe eso de musulmanes dem\u00e1cratas, es solo un paso intermedio. No es ninguna teor\u00eda conspiranoica es lo que hay.","klass":0}
{"text":"Mejor no digo lo que pienso\/deseo.","klass":0}
{"text":"hay toda una serie de medias perfectamente aplicables HOY pero no las van a hacer. Ya coment\u00e9 algo similar en un hilo anterior. Por otro lado se supone que Trump ha acabado con lo de enviar armas y dinero a los \"rebeldes moderados\" aunque sigue haci\u00e9ndolo con las SDF. Pero bueno, yo no me lo creo del todo.","klass":0}
{"text":"Hay barrios que son la selva. Estos no le tienen miedo a la justicia porque son robos menores y no les pasa nunca nada. Pero este se lo va a pensar dos veces la pr\u00f3xima vez.","klass":0}
{"text":"47 feminicidios el a\u00f1o pasado, asesinadas por ser mujeres, por tener el cromosoma XX, hay que acabar con esta lacra que acaba al a\u00f1o con el 0.0002 de las mujeres espa\u00f1olas","klass":0}
{"text":"La soluci\u00f3n es desarrollar el pensamiento cr\u00edtico y esc\u00e9ptico. Hay que ense\u00f1ar que la magia no existe. Que todos los avances de la humanidad siempre han sido a pesar de las religiones y nunca gracias a ellas. Ense\u00f1ar en las escuelas la historia de las religiones, todas. Desde las religiones de la edad de piedra hasta la iglesia de la cienciolog\u00eda. Despu\u00e9s de eso da igual lo que intenten adoctrinar los ni\u00f1os en casa. Pero no es posible prohibir las religiones, por que lo \u00fanico que consigues es que se vuelvan clandestinas, pero no las eliminas. ","klass":0}
{"text":"Demasiado bueno para ser verdad","klass":0}
{"text":"Es un tema tab\u00fa que nunca dar\u00e1 un paso atr\u00e1s. En Euskadi PNV, Bildu, PSOE y PP van de la mano.en ese sentido. Ah\u00ed ves claro que es imposible hacer que pase algo decente.","klass":0}
{"text":"No es enviarlos a otro pais, es s\u00f3lo sacar la basura y meterla bajo la alfombra correspondiente.","klass":1}
{"text":"Mientras el escarmiento por deliquir sea de risa, el malhechor pasa de controlarse y repite su haza\u00f1a 300 veces, y no pasa nada. Ayer leiz la pena de menos de 500 euros que un juez (???) impuso a unos okupas que se plantaron 2 a\u00f1os en un chalet cercano a Madrid. Con este \"castigo\" cualquiera se hipeta, paga el IBI, el agua, la luz y la derrama. TODOS A OKUPAR, COHONE !! \u00a1\u00a1Y QUE TRABAJE RITA !! Con estas leyes y estos jueces, debemos tener m\u00e1s miedo que al coronavirus. El partido que prometa acabar con esto, sin llegar al extremos que asusten al personal (cortar la mano, guillotina, ahorcamiento...), lo votar\u00e9.","klass":1}
{"text":"Llevo m\u00e1s de veinte a\u00f1os en \u00e9ste pa\u00eds y he cumplido con todas las 3xigencias que me oblig\u00f3 la ley de extranjer\u00eda para obtener la ciudadan\u00eda. Se me ha exigido un certificado de antecedentes penales de mi pa\u00eds de origen apostillado por la Haya y el respectivo viaje a Argentina para tramitarlo. Se me ha pedido xhibir la titulaci\u00f3n de los estudios cursados. He invertido en tiempo y paciencia para obtener la legalidad requerida. He dado a Espa\u00f1a un hijo educado en valores culturales y religiosos que guarda Espa\u00f1a. Nunca he sentido racismo porque he respetado cada uno de esos valores. No es justo que algunos se nos haya exigido tanto y a otros tan poco.","klass":0}
{"text":"Yo no se si ser\u00e1 de VOX o no, a mi lo que me aterra es que ese imb\u00e9cil tenga derecho a voto.","klass":1}
{"text":"Eso es lo peor del asunto.","klass":0}
{"text":"habr\u00e1 que ver si se confirma si era el im\u00e1n, pero si asi resulta la solucion es sencilla, no se como se decide quien est\u00e1 al frente de una mezquita o no, pero si es una organizaci\u00f3n o algo asi acabar con ella, echarla de todas las mezquitas o disolverla, cortar el dinero que tengan y sobre todo, los vinculos y financiacion que tengan desde ya sabemos donde, y no estoy se\u00f1alando a Arabia Saud\u00ed, Qatar.... que va","klass":0}
{"text":"Nada extra\u00f1o se pone las medallas pero que lo haga otro.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 raro, seg\u00fan algunos medios de trataba de un ataque racista. No me pod\u00eda ni imaginar que los vecinos estaban hast las pelotas de tener a unos delincuentes en un piso ocupado al lado de su casa.","klass":1}
{"text":"La mugre se piensa que los inmigrantes que vienen son todo paz y amor y la realidad es muy distinta. Vienen muchos asesinos,violadores y gente huyendo de guerras y la justicia que hasta hace nada estaban matando con un machete a mujeres y ni\u00f1os. Para muchos,quitar una vida es lo m\u00e1s normal del mundo.","klass":1}
{"text":"Troll","klass":0}
{"text":"El que explota contra el pr\u00f3ximo por su raza no es ninguna v\u00edctima del sistema, es un paleto peligroso. Si acaso es v\u00edctima de su propia gilipollez, y de hacer caso a otros tanto o m\u00e1s gilipollas que \u00e9l.","klass":1}
{"text":"no he dicho que no sea racista. Pero tengo motivos para serlo por donde vivo.","klass":0}
{"text":"Entiendo que puedo parecer un testigo de Jehov\u00e1; puedo explicar las cosas pero no entenderlas por ellos. Solo espero que alguien que me lea tenga la bondad de tomarse el tiempo de reflexionar sobre ello y me conteste. Busco gente que me lleve la contraria y no me parezcan unos zopencos cuando me contesten... de momento las matan callando.","klass":0}
{"text":"Pues ya sabes te coges el barco de Playmobil y te vas a recogerlos para llevarlos a tu casa, si es que tienes y mantenerlos de tus ingresos","klass":1}
{"text":"No, todas las voces deben ser o\u00eddas excepto la de aquellos que quieren acabar con todas las dem\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Eso no lo vamos a ver, porque para ver eso hay que tener POLITICOS CON COJONES, y no la sarta de pusil\u00e1nimes que tenemos. Pero oye, que en la segunda guerra mundial pas\u00f3 igual. Todo estaba gobernado por pusil\u00e1nimes, y cuando la situaci\u00f3n se fue ya de las manos, entonces salieron en occidente los l\u00edderes de verdad, que pasaron a la historia no por ganar elecciones ni aglutinar votos, sino porque hicieron lo que ten\u00edan que hacer. Ese es su puto trabajo y no otro.","klass":1}
{"text":"De los inmigrantes deber\u00edan hacerse cargo las ONG\u00b4s que los traen, como las del Aquarius y los del Open Arms por ejemplo, despu\u00e9s de traerlos, no solo soltarlos en el puerto, si no que tendr\u00edan que seguir haciendo todo lo que fuera necesario por ellos, como ropa, comida, alojamiento, trabajo, todo ello a cargo de la ONG de turno, y no pedir ahora que se hagan cargo otros, tu los traes, tu los mantienes.","klass":1}
{"text":"Si, luego ves videos diciendo lo mal que esta Espa\u00f1a con el racismo porque cogen unos pocos casos en toda Espa\u00f1a para decir que hay mucho racismo cuando son cuatro gatos en comparacion, pero luego las noticias de moros violando ahi salen diciendo que no hay que culpar a todos por unos pocos, Espa\u00f1a es un cachondeo, hipocresia a punta pala","klass":1}
{"text":"La mascota representa lo que representa. \u00bfQue en los a\u00f1os 50 no eran problem\u00e1ticos? Pues vale. Pero han representado siempre un estereotipo. Desde que los pon\u00edan viviendo en chozas de paja diciendo alumba mubumba balumba y caminando con lanzas: www.youtube.com\/watch?v=wFOXOeBbhD8. Hasta en los 90 que iban a un festival con conguito Tina Turner, conguito Stevie Wonder o conguito James Brown. www.youtube.com\/watch?v=uXfc9g1AsXA. Son caricaturas de estereotipos de las personas negras. No, la mascota no son dos cacahuetes uno encima de otro. Que digan que no ven problema en su mascota, que no se ha hecho con intencionalidad racista o que blablabla. Pero que tampoco tomen a la gente por idiota. La mascota es una amalgama de estereotipos sobre la gente negra porque como su color de piel recuerda al chocolate jajajaja que risa Mar\u00eda Luisa. Que cada cual piense si en 2020 eso se puede, o no, considerar racista. Edit: Vamos, lo que dice #38","klass":0}
{"text":"A seguir votando a los progres se\u00f1ores que viene la ultra derecha...","klass":0}
{"text":"Pues muchos ven en la Manada la misma violaci\u00f3n que usted ve cuando una mujer viola a un hombre. Una ficci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Puro y deportaci\u00f3n. ","klass":0}
{"text":"Ten\u00eda que haber ido a deterner a este tipo un polic\u00eda negro de 2 metros, a ver si entonces era tan valiente. ","klass":0}
{"text":"Perd\u00f3n, te saco del bucle: #16 como #9, quer\u00eda decir.","klass":0}
{"text":"por cierto recuerdo otra amiga muy cogida por los pelos. El hijo ten\u00eda problemas psicol\u00f3gicos y precisaba de atenci\u00f3n especializada y ella paaba un POV peto la ni\u00f1a estaba perfectamente. Le quitaron ambos. Los recupero tras 8 a\u00f1os pero porque servicios del menor se los devolvi\u00f3 ya que ya ten\u00edan 15 y 16. Ella al principio mont\u00f3n un cirio se lloros pero luego encontr\u00f3 nuevo novio que hered\u00f3 un piso y se iba a verlos cada quince d\u00edas y se los llevaba a casa de su hermano y \"estaban muy bien\"... Vamos que se acomodo y deb\u00eda pensar que ... ay que bien que el estado le paga internado gratis y todo a sus hijos y se los devuelve ya crecidos","klass":0}
{"text":"Tan mal no estar\u00e1n si votan lo que votan","klass":0}
{"text":"\u00bf4 p\u00e1ginas y sin la vieja? [Video Error - ID incorrecto]","klass":1}
{"text":"#no es una cantidad inmutable, pero comprender\u00e1s que si hay una tasa de paro del 14% entre la poblaci\u00f3n normal y de un 30% entre los inmigrantes, decir que los inmigrantes son necesarios es una falsedad. La econom\u00eda est\u00e1 mal, ya est\u00e1. No es necesario mentir diciendo que trayendo inmigrantes se arregla. Que al menos sean sinceros y digan que no tienen soluci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"No se pa que te molestas, de verdad!!","klass":0}
{"text":"A m\u00ed no me ofenden los conguitos, pero entiendo perfectamente a la gente que le incomode, la caricatura del negrito es evidente. Si mi nombre de usuario fuese Toronado_fuck_niggers la verdad es que entender\u00edamos que se me pidiese cambiarlo y yo no deber\u00eda enfadarme, no? ","klass":0}
{"text":"T\u00fa precisamente eres del voto spam, aqu\u00ed ya te han dado muchos su opini\u00f3n, lo de sacar a relucir la antig\u00fcedad es un recurso muy manido, sobre todo teniendo en cuenta la multitud de veces que habremos mantenido di\u00e1logos, venerable anciano. Sobre los env\u00edos de #0 ni siquiera me he molestado en investigar su usuario yo no soy detective, y como dec\u00eda Emanuel, y yo que no soy detective lo paso fatal, y todo est\u00e1 mal, mi chica de humooooo...","klass":0}
{"text":"Una vez en el PAC de s'Escorxador y, ante una gran cantidad de personal sanitario, el hombre comenz\u00f3 a gritar a los polic\u00edas: \u00abHormonado de mierda (dirigi\u00e9ndose a un polic\u00eda muy musculado) te vas a enterar. Mi padrino es el jefe de los notarios hablar\u00e1 con el fiscal jefe y te destrozar\u00e9 la vida. Yo no tengo la culpa de ser blanco\u00bb. Cojonudo, otro privilegiado que se cree que puede hacer lo que le salga de los reales huevos por los contactos que tiene en la familia.","klass":1}
{"text":"me la suda","klass":0}
{"text":"Lo que no entiendo es que sus familias se han ido de su pais por lo general por trabajo e inseguridad, y quieren montar aqui la misma historia que alli.","klass":0}
{"text":"independientmente de los billetes, muchos te dir\u00e1n que no es pol\u00edticamente correcto","klass":0}
{"text":"\u00bfQue te inventas qu\u00e9?","klass":0}
{"text":"Cr\u00e9eme que no vas a encontrar a gente mas xen\u00f3foba que a los que tu defiendes. Se odian hasta entre ellos","klass":0}
{"text":"Prohibirla no se podr\u00e1. Con educaci\u00f3n subes el primer pelda\u00f1o. Sac\u00e1ndola de las escuelas el segundo. Ya no quedan tantos pelda\u00f1os.","klass":0}
{"text":"Eso no funciona as\u00ed. hayderecho.expansion.com\/2018\/09\/09\/el-concepto-de-inviolabilidad\/ Lo que pasa es que no hay huevos, por parte del sistema, a ponerle la mano encima. Y ser\u00e1 seguramente, porque el que lo intente acabar\u00e1 \"suicidado\".","klass":1}
{"text":"Esta claro, que te guste que te roben en el metro y te den una paliza por la calle para robarte , que te guste que te ocupen el piso \u00bf quieres m\u00e1s?","klass":0}
{"text":"Bueno, no insisto m\u00e1s. Incluso con enlaces a las palabras directas de VOTX insiste usted en decir lo contrario. S\u00f3lo decir que se ha referido usted (me habla de usted, pero siento decir que con poca educaci\u00f3n) varias veces a mi ignorancia. No es buena forma de discutir. Por supuesto que s\u00e9 lo que es el fascismo. Aunque sea algo tan abstracto, diferente en cada caso que se ha dado y dif\u00edcil de concretar, cualquiera con dos dedos de frente sabe lo que es el fascismo.","klass":0}
{"text":"xD","klass":0}
{"text":"As\u00ed que decir que no quieres inmigraci\u00f3n problem\u00e1tica es de ser un fachafranco, pues vaya.","klass":1}
{"text":"Bienvenido el c\u00e1ncer a este cuerpo ya enfermo","klass":1}
{"text":"Follanegros","klass":1}
{"text":"Mahometanos radicales hacen su parte del trabajo, y mahometanos moderados el suyo. Al fin al cabo se trata de conseguir con bomba lo que no se pueda con palabras, y con palabras lo que no se consiga con bomba ... por tanto no hay que dejar que nos impongan ni moderados ni radicales","klass":1}
{"text":"\u00abLo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb. Dice la v\u00edctima. jajajajajajaj \u00bfDespu\u00e9s de que te hagan un matale\u00f3n hay que decir eso? \u00bfPor? \u00bfLos de la correcci\u00f3n pol\u00edtica nos lo imponen? jajajajajajaj Qu\u00e9 sociedad de in\u00fatiles!!!! jajajajjaa","klass":1}
{"text":"En este mismo foro yo veo todo los d\u00edas racismo indiscrminado. Importa tres cojones si es un refugiado, una persona nacida en Espa\u00f1a, un menor, una persona honrada o un trabajador con papeles.","klass":0}
{"text":"Es doctor en su pa\u00eds.","klass":1}
{"text":"ya lo coment\u00e9. Cuando un reo ha cumplido condena ya ha pagado su deuda con la sociedad y es un ciudadano con todos los derechos de libre circulaci\u00f3n. Todo ese tipo de \"t\u00e9cnicas\" de exportaci\u00f3n, represi\u00f3n, tortura, muerte, etc contra reos lleva siglos haci\u00e9ndose en muchos puntos del planeta y nunca ha funcionado, solo sirve para saciar los instintos m\u00e1s primitivos del ser humano, incluso se corre el riesgo de entrar en una escalada de violencia e injusticia por parte de los que la imparten. Todo eso no funciona porque est\u00e1 demostrado que los delitos no bajan, si acaso cambia quien los comete.","klass":0}
{"text":"Religi\u00f3n de paz","klass":1}
{"text":"Una semana m\u00e1s, Guardia Civil, Polic\u00eda Nacional y Polic\u00eda Local de Palma insisten en la necesidad de vallar el parque Wifi y cerrarlo por las noches. Adem\u00e1s, los cuerpos policiales han informado al juez de la presencia de un grupo muy numeroso de \u00e1rabes, entre los que se encuentran los detenidos, que est\u00e1n generando muchos problemas.\n\u00bfY qu\u00e9 tal si la polic\u00eda local, la guardia civil y la polic\u00eda local hacen su trabajo? Pillaron a unos gamberros montando esc\u00e1ndalo y bebiendo. \u00bfLes multaron? \u00bfles vigilaron porque sab\u00edan que era un lugar problem\u00e1tico? \u00bfvigilan el parque continuamente para pillarles antes de que ocurra una desgracia?\nLa polic\u00eda en Espa\u00f1a nunca hace su trabajo.\nDe hecho, la Unidad de Rayos (motoristas) les hab\u00eda sancionado por incumplir las medidas de seguridad y sanitarias.\nUnos borrachos bebiendo en la calle, acosando a la gente, y les sancionan por no llevar mascarillas.\nHe perdido la cuenta de veecs que he llamado a la local para decirles que hab\u00eda gente bebiendo y gritando en la calle. Hasta conozco a alguien que vio c\u00f3mo se montaban carreras ilegales de motos debajo de su casa.\nSolo han venido\n- Cuando unos cuantos le metieron una paliza a otro\n- Cuando durante el encierro usaron los columpios del parque (vallados).\nAh\u00ed vinieron como los hombres de Harrelson. Coches y furgonas con las luces.","klass":0}
{"text":"La cuesti\u00f3n de si funciona o no la justicia ya es otra cuesti\u00f3n. Lo que no puede hacer el ciudadano es tomarse la justicia por su mano ni convertirse en jaur\u00eda.","klass":0}
{"text":"Y a\u00fan pide perd\u00f3n por denunciarles y tiene que justificar que no es por racismo? Joer, que casi te estrangulan por un tel\u00e9fono!","klass":0}
{"text":"Se castra a los hombres..","klass":0}
{"text":"Ya, hace a\u00f1os ve\u00edas montones de art\u00edculos de Alerta Digital compartidos en Facebook y muchos hasta picaban pensando que eran noticias reales, y eso que solo hablaban de amenazas de atentados inventadas y subvenciones que no exist\u00edan. A d\u00eda de hoy ya solo pican cuatro gatos que b\u00e1sicamente quieren creer lo que ah\u00ed pone. Por mucho que ahora lo cerrasen, ya cumplieron su funci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"A ignorados e ya","klass":0}
{"text":"Ser\u00e1 verdad?","klass":0}
{"text":"300.000\u20ac a cambio de delincuencia incontrolada, un plan sin fisuras.","klass":1}
{"text":"Que hipocrita y cinica es la izquierda. Siempre lo fue. En Rusia si que no hay refugiados y estan muy cerca.","klass":1}
{"text":"Dejad que los menas se acerquen a m\u00ed.","klass":0}
{"text":"repite conmigo, emigrantes LEGALES, LEGALES, LEGALES.... LEGALES","klass":1}
{"text":"\u00a1Qu\u00e9 amor rom\u00e1ntico ni qu\u00e9 roles! Hay mujeres que les van los hombres posesivos, celosos y agresivos. Y punto","klass":0}
{"text":"Por favor que sea en Teruel","klass":0}
{"text":"Que el karma te oiga.","klass":0}
{"text":"Te suena COLECTIVO 33 de Castell\u00f3n?","klass":0}
{"text":"y luego reparti\u00f3 caramelos envenenados a los ni\u00f1os","klass":0}
{"text":"Valla, a juzgar por la misericordia de la victima lo mismo la pobre mujer piensa que la solucion pasaba por comprarles un piso y darles un trabajo como el suyo, seguramente... Mejor los devolvemos a su pa\u00eds de origen, los fichamos como delincuentes prohibi\u00e9ndoles la entrada para siempre y cerramos el chiringo donde viven pagado con impuestos de todos que solo sirve para importar criminales comunes y vivir del la subvenciona por el \"cargo que tiene de ellos\"","klass":1}
{"text":"El problema es que te piensas que Espa\u00f1a por si sola es capaz de resolver un problema de nivel mundial y lo \u00fanico que consigues con esa receta, en un pa\u00eds donde hay un paro muy alto es precarizar a\u00fan m\u00e1s las condiciones laborales precisamente de la gente m\u00e1s pobre. Luego salen unos jornaleros viviendo en condiciones deplorables y os sorprende. A los ilegales solo les quedan 2 opciones, o la delincuencia o trabajos de por s\u00ed precarios que se precarizan a\u00fan m\u00e1s aprovech\u00e1ndose de su situaci\u00f3n. Por otro lado vete pensando a que eres capaz de renunciar para que haya recursos para todos porque de alg\u00fan sitio tienen que salir esos recursos.","klass":0}
{"text":"Cuando los refugiados eran espa\u00f1oles os pareceria mal que Francia o argentina os tratase mal x ser inmigrantes pero s\u00ed se trata de refugiados que llegan a Espa\u00f1a que les jodan y olvidamos la historia pronto. Hipocres\u00eda en estado puro y no me veng\u00e1is con que no huyen de guerras","klass":0}
{"text":"Me cuesta definirlo la verdad. En esta cuarta ola con la libertad sexual y los derechos ya conquistados a veces tengo la sensaci\u00f3n de que fuesen asuntos personales proyectados, expectativas....Por ejemplo, sin entrar en valoraciones judiciales, siempre me llama mucho la atenci\u00f3n que con tantas mujeres asesinadas, 47 el a\u00f1o pasado, algunas muy j\u00f3venes, delitos brutales que han pasado, los que m\u00e1s odian son la manada, a los que m\u00e1s, y unas gafas de sol han salido en portadas, muy por encima de hombres asesinos a sus mujeres o hijos, que tampoco hacen seguimiento de las penas. A mi se me hace rar\u00edsimo la verdad,.. Ha habido casos que me han parecido mucho m\u00e1s indignantes y dolorosos pero no parecen seguirlos o importarles tanto.","klass":0}
{"text":"Me temo que los ni\u00f1os inmigrantes no tienen la suerte de que les den padres de acogida. Yo normalmente he tenido a ni\u00f1os con sus padres en la c\u00e1rcel, o drogadictos, o que se los han quitado temporalmente.\n\nHasta el caso de los ni\u00f1os se tienen m\u00e1s derechos por ser espa\u00f1ol.\n","klass":0}
{"text":"Yo tambi\u00e9n quiero comer. \u00bfPuedo decidir no pagar IRPF o IVA? \u00bfC\u00f3mo lo hago?","klass":0}
{"text":"Yo ya tengo uno al lado de casa a pleno rendimiento.\nY no escatiman en gastos..... unos 600 metros cuadrados de vivienda y unos 2500 metros de jardin con piscina, arbolado, etc.\nY todo pagado con nuestros impuestos.\nDisfrutando de lo votado....: meses antes de pillar el chalet hubo manifestacion del barrio con cientos de vecinos, cortamos hasta una nacional. Llega el 28A y el 40% PSOE.\nOk todo correcto: \"postureo a full pa salir en el feisbuk\" y redes clientelares operativas.","klass":0}
{"text":"Eres un facha racista! Habrase visto, no querer en tu barrio a esas maravillosas personas.","klass":1}
{"text":"A estos putos animales sarnosos que los encierren y tiren la llave","klass":1}
{"text":"Porque son mujeres violentas v\u00edctimas de su propia violencia. Por eso y no por las patra\u00f1as que te inventas, Isabel.","klass":0}
{"text":"O.... publicas lo mismo que ha publicado el CGPJ porque es completamente relavante aunque no sepas de que pais es el expulsado. Y para aquellos que necesitais saber la nacionalidad exacta para poder echar bilis... pues podeis esperar a que publiquen la sentencia y os la leeis. Para muchos otros es suficiente saber que se va a expulsar del pais al hijo de puta que ha tenido esclavizada a la chaval. Sinceramente... me da igual a donde lo expulsen mientras lo hagan. Con el... y con que cualquier extranjero que haga lo mismo.","klass":1}
{"text":"\u00bfEs o no es?, he ah\u00ed el dilema.","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes , la Espa\u00f1a que quieres","klass":1}
{"text":"Se refiera a las cajas de ahorro que han hundido los pol\u00edticos, de todos los colores ","klass":0}
{"text":"Esto es men\u00e9ame, un foro supuestamente de izquierdas y progre, que ir\u00f3nicamente defiende el linchamientos y la pena de muerte. Peor que los voxemitas que tanto odian.","klass":0}
{"text":"Mis cosas no las toca nadie tampoco","klass":1}
{"text":"Pero si son ultra-pobres, c\u00f3mo van a tener 5.000 euros?","klass":0}
{"text":"No te preocupes, ya eres lo suficientemente salafowahabita, y pones mucho esfuerzo yihadista, que no pilles cacho es otra cosa. Aunque vete a saber, porque con lo buen im\u00e1n que eres...","klass":1}
{"text":" para eso debes llegar a acuerdos con esos pa\u00edses porque nuestras leyes no son las suyas y el delito se ha cometido en nuestras fronteras. Meterlos en un avi\u00f3n con destino a su pa\u00eds no soluciona nada","klass":0}
{"text":"A ver cu\u00e1ntos voxemitas se han quedado en el paro porque los inmigrantes les han quitado curro en las recogidas en el campo.","klass":1}
{"text":"los que ten\u00e9is tan claro el racismo en los conguitos. Nos lo pod\u00e9is explicar a los que no. Porque yo puedo ver estereotipos, pero racismo donde. Lo de Apu era racismo o no","klass":0}
{"text":"Son sus costumbres y hay que respetarlas","klass":1}
{"text":"cada vez que alguien vende sin pagar iva, ni aut\u00f3nomos, ni sociedades nos perjudica a todos, lo haga uno grande o uno peque\u00f1o. Lo justificais porque es un inmigrante negro.","klass":0}
{"text":"Si te refieres a los yihadistas en general si, todos son musulmanes (en muchos casos fumadores, traficantes de drogas, y bebedores de alcohol, por lo que un musulm\u00e1n te dir\u00eda que no, que no eran musulmanes). Pero todos los musulmanes no son terroristas. No se si ves la diferencia.","klass":0}
{"text":"Como usted, muchos vieron ficci\u00f3n en la Manada, s\u00ed.","klass":1}
{"text":"Aqu\u00ed todos tenemos prohibido movernos menos los inmigrantes ilegales...en fin.","klass":1}
{"text":"ea, pues el cortacabezas a la c\u00e1rcel a que viva de puta madre a costa del contribuyente Espa\u00f1ol y a los restantes una paguita por la depresi\u00f3n que han cogido al ver una cosa as\u00ed.","klass":1}
{"text":"No pasa nada si todos los inmigrantes se van porque los votantes de vox est\u00e1n deseando ocupar todas sus vacantes laborales  \u00bfverdad? No va a quedar ni una fresa sin recoger ni el culo de un viejo sin limpiar en Espa\u00f1a","klass":1}
{"text":"servicios sociales puede actuar de oficio. Tiene 13 a\u00f1os si los familiares reclaman y lo alargan en juicios puede que cumpla los 16 y a partir de ah\u00ed le pueden dar la enmancipacion legal. En estos casos se act\u00faa de oficio. Se hace con menores que sufren riesgo de ablaci\u00f3n por ejemplo y se niegan a entregarlas a familiares de su pa\u00eds. El riesgo de ser esclava sexual posibilita que servicios del menor se ocupe de inmediato. Luego es muy caro y largo para la gente de su pa\u00eds recuperar al menor. Lrs costar\u00e1 m\u00e1s de 50 euros ...","klass":0}
{"text":"Es que no comprendemos que las chicas que van sin velo, con minifalda o ense\u00f1ando \"m\u00e1s de la cuenta\", est\u00e1n pidiendo a voces ser violadas. Al menos en su cultura.\nY como estos individuos no han sido educados aqu\u00ed, hacen lo que les han ense\u00f1ado a hacer.\nQue, alguien se anima a hacer talleres de igualdad para musulmanes en Espa\u00f1a? Para qu\u00e9 narices tiene que hacer un espa\u00f1ol un cursillo de igualdad si ya la hemos aprendido desde la cuna?\nNos mean y decimos que llueve. Pa\u00eds...","klass":1}
{"text":"Vender a tu hija por 50\u20ac, no se puede ser m\u00e1s miserable.","klass":1}
{"text":"a ver ella quiere volver a su pa\u00eds como el andaluz que tras su vida en Catalunya se vuelve a Sevilla. Tiene trabajo y estudios. Siempre ha cotizado y eso le ha permitido estar legalmente aqu\u00ed siempre sin pedir la nacionalidad. Que quiera volver a su pa\u00eds pues me puede parecer normal. La gente echa de menos su tierra. Pero a veces me parece muy optimista en como la cosa mejora para las mujeres en Marruecos. Su hija dice que no quiere llevar pa\u00f1uelo, ella lo respeta y le dice que e no se preocupe que en Marruecos nones obligado pero no la veo con muchas ganas de vivir en Marruecos la verdad por muy bonito que lo pint\u00e9 mami. Como mucho visitar a su madre de vez en cuando. Lo que le ocurri\u00f3 no es tan raro. Se hab\u00eda en Espa\u00f1a. El hermano que ten\u00eda muchos hijos le daba un hijo a quien no ten\u00eda ninguno para que se hiciera cargo dando por hecho que estar\u00eda bien. Conozco un caso en la familia de mi abuelo. Unas de mis t\u00edas vivi\u00f3 casi toda su vida con su t\u00eda abuela que no ten\u00eda hijos y le pago los estudios. Eran cosas extraoficiales. Lo de no saber nada en 3 a\u00f1os si que lo veo bestia. Mi t\u00eda visitaba a sus hermanos cada 3 meses. Pero en Marruecos las comunicaciones hace 50 a\u00f1os pfff y adem\u00e1s s ve que all\u00ed se confiaba en la palabra. Si tu hermano te dice que va a tratar bien a tu hia y desconfias es como un insulto.","klass":0}
{"text":"Que cara m\u00e1s dura tiene el plagiador, crean el efecto llamada y ahora echan el muerto a otros ","klass":1}
{"text":"El gobierno no tiene verguenza, y carmena y colau, menos,..","klass":0}
{"text":"no depende del volumen de venta para ser fraude a la administraci\u00f3n?. Para entrar en las reglas fiscales no hay manera de hacerlo desde cero. Las empresas se crean con un m\u00ednimo capital y la actividad por cuenta propia tambi\u00e9n requieren de cierta inversi\u00f3n previa, aunque sea m\u00ednima.","klass":0}
{"text":"Incre\u00edble que el parque se llame Wifi","klass":0}
{"text":"aqui impide el matrimonio, pero si estan casados en un pais que lo permita y vienen aqui, como funciona ahi la ley?","klass":0}
{"text":"A los inmigrantes ilegales no les puedes hacer contrato, conozco de primera mano el caso de una chica colombiana que gracias a una academia donde trabaja de recepcionista sin contrato puede salir adelante \u00bfSi no como quieres que se gane la vida los inmigrantes ilegales hasta que regularicen su situaci\u00f3n? Trabajar sin contratos, no queda otra.","klass":0}
{"text":"Estamos sufriendo.lo que otros han votado.","klass":0}
{"text":"Estos van a acabar asesinados entre neonazis, y viceversa. Igual con suerte se matan todos entre si ganando la sociedad.","klass":1}
{"text":"Llegar\u00edan igualmente. No hay nada que se pueda hacer, salvo dispararles o meter fondos europeos en sus pa\u00edses. Y no va a pasar ninguna de esas cosas, lo primero porque es una barbaridad y lo Segundo porque hay intereses pol\u00edticos en los paises de origen que complican una intervenci\u00f3n. F\u00edjate que la inmigraci\u00f3n ilegal bajo hace un par de meses porque Espa\u00f1a llego a un acuerdo con Marruecos...","klass":0}
{"text":"O, alternativamente, ilegalizar VOX.\nDe hecho, ser\u00eda bastante mejor.","klass":0}
{"text":"Se te olvida que el Papa no los invit\u00f3, ni les puso pancarta de bienvenida como los populacheros de aqu\u00ed. ","klass":0}
{"text":"Los mas valientes","klass":1}
{"text":" Pues yo si espero que piensen que los espa\u00f1oles somos as\u00ed, de manera que se lo piensen dos veces antes de robar, y menos a una anciana.","klass":1}
{"text":"wow, el zasca de #18 se ha notado hasta en el Valle de los Caidos. Lo bien que le hubiera venido a la humanidad que tu padre hubiera tenido pasta para condones.  ","klass":1}
{"text":"la derecha le debe unas disculpas al Gobierno de sanchez-iglesias, ni Trump en sus mejores sue\u00f1os","klass":0}
{"text":"claro, claro, no existen delincuentes espa\u00f1oles... cinco veces me han atracado o intentado atracar en plena calle y las cinco delincuentes espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"muy bien visto, cabe esa posibilidad","klass":0}
{"text":"No, nadie nace tan gilipollas, pero algunos escal\u00e1is r\u00e1pidamente en esa categor\u00eda intentando blanquear el racismo. Y permite que me cisque en el conocimiento de la mente humana que debe tener alguien que pide comprensi\u00f3n hacia los racistas.","klass":1}
{"text":"No puede ser, tiene que estar fallando la calculadora","klass":0}
{"text":"Lo mismo deben decir los musulmanes que no son terroristas, esos que uno de cada cinco muere en atentados de estas bestias.","klass":1}
{"text":"Identificas mal al enemigo. Yo soy uno m\u00e1s del baby boom de los 60 que tiene estudios universitarios y con ellos y un bizcocho ya tengo para desayunar. Llevo a\u00f1os viviendo de mi trabajo manual y mis enemigos son los mismos que los de cualquier trabajador. Adem\u00e1s, no es precisamente el segmento de poblaci\u00f3n con estudios superiores el que m\u00e1s apoya a los fascistas.","klass":0}
{"text":"Bueno, visto que vives en una realidad paralela que tu mismo te has inventado, no hay mucho que discutir aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"A los que hay que joder son a las mafias, esa gente viene aqu\u00ed en busca de una vida mejor, pero no es culpa de Espa\u00f1a. Las mafias son los que les cobran por soltarle en una barquita a su suerte. Las cosas tambi\u00e9n est\u00e1n jodidas aqu\u00ed, no hay trabajo para nadie","klass":1}
{"text":"Le felicito por haber conseguido que se publicara su comentario sobre el ir armado, muchos pensamos lo mismo ante la indefensi\u00f3n ciudadana.","klass":1}
{"text":"disculpado,  no faltaba m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Ha sido una puta masacre... pero no por ello podemos proteger la inmigraci\u00f3n ilegal.\nNo puedes legislar para proteger actos ilegales. Es como si demandas que la polic\u00eda proteja a los camellos porque vender droga es muy peligroso.\nAntes de que me dig\u00e1is que no es lo mismo pensad que el camello igual es tambi\u00e9n una persona pobre que tiene que vender droga para sobrevivir.\nLa mejor forma de protegerles es que sepan que por la v\u00eda legal son bienvenidos (y que pasen la frontera de forma segura) y que por la v\u00eda ilegal no lo son.","klass":0}
{"text":"Ahora s\u00ed se acuerdan de la Iglesia. ","klass":0}
{"text":"Los mejores y los m\u00e1s valientes.","klass":1}
{"text":"Lo lleva haciendo desde hace siglos, sal de la cueva.","klass":1}
{"text":"Porque metes en tu argumentaci\u00f3n a una empresa grande violando la ley? Cuando obviamente no estoy defendiendo esa postura? Eres muy predecible. Que el vendedor ambulante lo haga por hambre o por el motivo que sea no le exime de que sea una ilegalidad. Y al ser una ilegalidad es un acto cometido contra la voluntad de los ciudadanos de este pa\u00eds. Que sea por hambre est\u00e1 bien saberlo porque nos hace concentrarnos en el origen del problema, pero jamas hay que obviar que la acci\u00f3n sigue siendo en contra de los intereses del resto de ciudadanos.","klass":0}
{"text":"Que perturbado mental puede dar su voto a politicos (Iglesias y Sanchez)  recoge gente de fuera les gratifica con una paga que ni si quiera cobran nuestros ancianos y a los de aqui los deja morir sin escrupulo ninguno. El intelecto medio de los espa\u00f1oles es muy bajito, que es de lo que se aprovechan Iglesias y compa\u00f1ia.","klass":1}
{"text":"Hombre, la gente tiene miedo de opinar... solamente repiten las frases de los progres. Queda feo ser facha....","klass":0}
{"text":"Aqui vendria bien el \" un d\u00eda mas\"\ud83e\udd23","klass":0}
{"text":"sencillas s\u00ed... inteligentes, no estoy yo muy seguro","klass":0}
{"text":"Pillo infecci\u00f3n de Marruecos","klass":0}
{"text":"No, ojal\u00e1 fuera tan facil... si est\u00e1s de manera ilegal en Espa\u00f1a no puedes hacer contrato alguno, para eso necesitas tener tus papeles en regla y la manera m\u00e1s f\u00e1cil es por arraigo tras demostrar que llevas dos a\u00f1os en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Claro, si la corrupci\u00f3n fuese inservible habr\u00eda desaparecido hace siglos por selecci\u00f3n natural, no te jode. La religi\u00f3n s\u00f3lo sirve para sus depravados lideres psic\u00f3patas que s\u00f3lo quieren poder y satisfacer sus necesidades sexuales, la religi\u00f3n es culpable de much\u00edsimas cosas. La gente que sigue las religiones no las utiliza para nada porque no tienen cerebro suficiente para pensar m\u00e1s all\u00e1 de lo m\u00e1s b\u00e1sico , son ellos los utilizados por sus lideres, para enfrentar y dividir, que parece que no te enteras. Y s\u00ed, mi propuesta es much\u00edsimo mejor que la de ellos, ya que no busco mi propio beneficio, busco el com\u00fan y el avance.","klass":1}
{"text":"est\u00e1s comparando vender en la manta con cortar un dedo porque le llamaron la atenci\u00f3n?","klass":0}
{"text":"Quien lee ese tipo de panfletos no busca informaci\u00f3n, busca reafirmarse en sus ideales. Es en gran medida lo que pasa aqu\u00ed con un mont\u00f3n de noticias de otros \"peri\u00f3dicos\". Y ojo con alegrarse de que empiecen a cerrar panfletos, que si se pilla esa t\u00f3nica puede que el d\u00eda de ma\u00f1ana caigan otros \"peri\u00f3dicos\" que gusten mas por aqu\u00ed. Aunque bueno, si pasa eso ser\u00e1 \"censura\".","klass":0}
{"text":"Siempre se ha dicho \"no hay mal que por bien no venga\"","klass":0}
{"text":"Perdona que te pregunte, \u00bfun africano de color? \u00bfde qu\u00e9 color? Un negro querr\u00e1s decir. Ni que tuviese algo malo que esconder tras eufemismos por verg\u00fcenza. Un negro. Negro y orgulloso de serlo.","klass":0}
{"text":"\u00bfPero no ven\u00edan a Espa\u00f1a a pagarnos las pensiones? Eso es lo que dec\u00eda Aznar cuando empez\u00f3 a llenarnos esto de gentuza ","klass":1}
{"text":"en una c\u00e1rcel espa\u00f1ola cuestan dinero, en su puta casa en Marruecos no cuestan ni un duro.","klass":1}
{"text":"le pagabamos los dientes nuevos entre todos asi que no se que decirte","klass":0}
{"text":"Raca raca de la monserga de g\u00e9nero para mayor gloria -y subvenci\u00f3n - del lobby mujerista que desprecia y criminaliza a los hombres. Disfruten lo votado.","klass":1}
{"text":"Pues nada se\u00f1ora... ahora vaya usted y le pone la otra mejilla, pero eso s\u00ed, no se le olvide llevar el m\u00f3vil encima o alg\u00fan objeto de valor, estamos ya tan acomplejados frente a esta \"gente\" que hagan lo que nos hagan nos parece poco, ademas \u00bf porque ir aclarando que la denuncia \"no es por racismo \" ?, \u00bf acaso se trata de una raza a qui\u00e9n usted denuncia ?, los espa\u00f1oles necesitamos urgentemente una terapia de grupo, estamos muy tocados psicologicamente .","klass":0}
{"text":"Llaman medio hasta a eldiario y elplural...","klass":0}
{"text":"Eso parece","klass":0}
{"text":"Welcome. Los m\u00e1s valientes. La Espa\u00f1a que quieres. Haz que pase.","klass":1}
{"text":"\u00bfComo definirias \"gilipollas\"? \u00bfNo eres capaz de entender que la gente que explota es por que tiene problemas internos?","klass":0}
{"text":"He pensado eso o alguien muy pasado de copas.","klass":0}
{"text":"Pues se han lucido con los n\u00fameros. Son el 15% de la poblaci\u00f3n y aportan el 10% de los ingresos a la seguridad social. Eso, con una edad media de 30 a\u00f1os frente a los 44 de media en Espa\u00f1a, cuando se hagan viejos veremos a ver el aporte \/ gasto..","klass":0}
{"text":"Otro que tiene el consolador de Vox metido muy adentro. Hay vida mas alla despues de Vox. Es mas, hay mas opciones politicas aparte de la de Vox. Dejad ya de dar la barrila con Vox y cada uno que vote a quien le de la gana.","klass":1}
{"text":"Te recuerdo que tenemos cerca de 1 mill\u00f3n de ilegales en Espa\u00f1a. De antecedentes penales \u201cveteasabert\u00fa\u201d.","klass":0}
{"text":"No es un tema cultural, la culpa es de Occidente.","klass":0}
{"text":"Por supuesto que es un hecho aislado, pero el problema es que seguimos teniendo grupos organizados que insisten en viejas doctrinas de superioridad racial en Espana. La superioridad de la \"raza hisp\u00e1nica\" se impone sobre los \"sudacas\"... a menos que seas un Messi o Ronaldinho.","klass":0}
{"text":"creo que es l\u00f3gico que la gente se sienta ofendida. Pero preferir\u00eda que no cambiasen nada. youtu.be\/wFOXOeBbhD8 Por si la gente piensa que los conguitos son s\u00f3lo cacahuetes. Es cierto que es un producto que a nuestros ojos modernos es racista.","klass":0}
{"text":"tiene soluci\u00f3n si hay voluntad, pero\u2026","klass":0}
{"text":"Lo que diga Carmena siempre ser\u00e1 lo correcto.","klass":0}
{"text":"A una prisi\u00f3n de Colombia le llevaba yo, a que lo repita delante de sus funcionarios.","klass":1}
{"text":"caballero \u00bfSabe usted lo que es una met\u00e1fora? Porque lo que puso est\u00e1 muy lejos de serlo. La met\u00e1fora puede ser una representaci\u00f3n o comparaci\u00f3n gr\u00e1fica con fines est\u00e9ticos de algo, por ejemplo: Las nubes como copos de algod\u00f3n. Usted est\u00e1 muy lejos de esa figura ret\u00f3rica","klass":0}
{"text":"S\u00ed s\u00ed. Es el nuevo orden y la cuarta ola feminista unas grandes esbirras como las plagas de beatas en tiempos religiosos.","klass":1}
{"text":"Las leyes estan para aplicarlas sin distinciones.","klass":0}
{"text":"Pues s\u00ed. O cambian las leyes o acabaremos por tomar la justicia por nuestra mano con todos los peligros que ello conlleva para todos. Pero estos individuos se merec\u00edan que hubiera salido todo el barrio con bates y partirles la cara ah\u00ed mismo.","klass":1}
{"text":"Que pena da leer los comentarios y ver que todo el mundo se lo toma a cachondeo, cuando la gente deber\u00eda salir a la calle indignada a exigir a los pol\u00edticos que paren de una puta vez esta importaci\u00f3n de gentuza que est\u00e1 convirtiendo la sociedad en basura.\nPero ellos no hacen nada, vosotros hac\u00e9is chistes y la cruz roja y dem\u00e1s se ven sobrepasados diciendo que nunca han visto algo similar.\nDesde luego tenemos la batalla perdida ","klass":1}
{"text":"a m\u00ed me parecer\u00eda bien que se fuera a Marbella a afearles la conducta a la mafia rusa, luego se pase por Valdem\u00edngomez a tener unas palabrejas con los clanes de la droga y terminase el tour en el Palacio de la Zarzuela para comentarle muy duramente al em\u00e9rito que est\u00e9 esquivando al fisco espa\u00f1ol con dinero negro ganado gracias a su puesto. Pero NO HAY HUEVOS.","klass":1}
{"text":"No es por nada, pero suena a persona con alguna patolog\u00eda que o bien debuta o bien ha dejado de tomar su medicaci\u00f3n y est\u00e1 en pleno brote... Porque otros perfiles que pueden mostrar un racismo alarmante, suelen ser muy prudentes ante las fuerzas y cuerpos de seguridad del estado.","klass":0}
{"text":"me cago en su puta madre","klass":1}
{"text":"Si es culpable o no,todav\u00eda no se sabe, pero el expediente lleva abierto desde el 2011, as\u00ed que bulo no es. De lo que s\u00ed deber\u00eda de ser culpable es de construir esa edificaci\u00f3n (una torre con un reloj tipo big ben) en la cima de un entorno natural con construccione de casa de piedra.","klass":0}
{"text":"I claro por ser menores, seguir\u00e1n libres cometiendo cr\u00edmenes.","klass":0}
{"text":"Gracias a Dios en Polonia no tenemos estos problemas. Hay que votar bien i no dejar al poder al neo marxismo,un saludo a todos Espanoles , desde Polonia, pensar y votar bien.","klass":0}
{"text":"Soy emigrante, y vine legalmente, me esforc\u00e9 durante un tiempo, vend\u00ed todo lo que ten\u00eda y he estado trabajando aqu\u00ed desde el primer d\u00eda...\nTodos pueden hacer lo mismo.","klass":0}
{"text":" Este tipo de bandas se tiene que controlar por las buenas o por las malas, no hay m\u00e1s","klass":0}
{"text":"y que no vuelvan","klass":0}
{"text":"S\u00ed se puede hacer contrato, es una de las formas de conseguir papeles.","klass":0}
{"text":"Eso tiene nombre: ingenier\u00eda social. \"Olvida TU forma de sentir, la buena y sana es la que te proponemos nosotros\". Desde el colegio\/instituto y continuado luego por medios afines.","klass":0}
{"text":"creo que a estos seres no les asusta una c\u00e1rcel espa\u00f1ola, lo que les asustar\u00eda es saber que un delito en Espa\u00f1a tendr\u00edan que pagarlo en una c\u00e1rcel de su pa\u00eds","klass":1}
{"text":"Esa es la playa de Samil en Vigo","klass":0}
{"text":"Nos est\u00e1n comprando y esclavizando. Hay que reformar la educaci\u00f3n de arriba abajo...","klass":0}
{"text":"Vaya, nunca pens\u00e9 oir decir eso a una mujer","klass":1}
{"text":"Honk kong","klass":0}
{"text":"Yo se lo voy a explicar, amigo. Es tanto el bombardeo jiliprogre que existe a todos los niveles que las propias v\u00edctimas acaban sinti\u00e9ndose culpables. O esto o es que somos una sociedad tan DECADENTE Y ENFERMA que ya no tenemos remedio.","klass":1}
{"text":"Que le pongan de charcutero en un Carrefour y empiece a pagarnos las pensiones","klass":1}
{"text":"300.000 \u20ac \/ 121 = 2.479 \u20ac","klass":0}
{"text":"Cuando crees que la ficci\u00f3n no puede superar a la realidad y te llevas la lecci\u00f3n de humildad de tu vida.","klass":0}
{"text":"curiosamente el karma les est\u00e1 penalizando, que es algo que no se ve\u00eda en men\u00e9ame desde tiempos inmemoriales.","klass":0}
{"text":"parece que el art\u00edculo intenta omitir cierta informaci\u00f3n... sensacionalista","klass":0}
{"text":"El que no ha dicho nada coherente ha sido aquel al que has dado tu apoyo.","klass":0}
{"text":"Que pueblo sometido? Sometido a quien, chavalin?","klass":1}
{"text":"\u00bfConoces muchos casos de j\u00f3venes espa\u00f1oles -y muy espa\u00f1oles- con antecedentes penales, que ocupen pisos y se dediquen a dar palos a sus vecinos? Yo puedo recordar alg\u00fan caso parecido, pero hablar\u00edamos de aut\u00e9nticas mafias o grupos de narcotraficantes que tienen acojonados a todo el barrio, no de cuatro mataos. Y para que quede claro, hijo de puta el delincuente moro, hijo de puta el delincuente negro, hijo de puta el delincuente gitano, hijo de puta el delincuente espa\u00f1ol y cristiano viejo. Hijos de puta todos sin distinciones por el hecho de ser delincuentes, no por el color de su piel.","klass":1}
{"text":"Seguro que era de pera-pi\u00f1a. Es el \u00fanico por el que yo matar\u00eda.","klass":1}
{"text":"Ser\u00e1 el gobierne pide al Marqueses de Galapagar, que acoja en su Casoplon:A los refugiados que rechaza la izquierda comunista.","klass":0}
{"text":"Una medida l\u00f3gica, justa y elemental, ser\u00eda que no pudiera haber aqu\u00ed m\u00e1s mezquitas que iglesias all\u00ed.","klass":0}
{"text":" \u00bfSe act\u00faa contra los pelirrojos? Ya tienes la respuesta.","klass":0}
{"text":"Los sindicatos subvencionados \u00bfno colaboran? No hab\u00edan quedado en que la Iglesia cat\u00f3lica era muy mala?","klass":0}
{"text":"se le est\u00e1 dando un poquito (y solo UN POQUITO) del mismo trato que recibir\u00eda en su pa\u00eds por cometer semejante fechor\u00eda, as\u00ed que deber\u00eda estar agradecido. Esto es inclusi\u00f3n de la buena, espero que nos lo agradezca","klass":1}
{"text":"Pero si un ruso viene de vacaciones o se cuela por la frontera y la l\u00eda parda, se le extradita a su pa\u00eds y que lo juzgue quien tenga que hacerlo. Por qu\u00e9 tener que ocuparnos nosotros de todo el mundo? Es que tener el poder de juzgar no implica tener el deber de alimentarlo y velar por su vida y seguridad en una c\u00e1rcel. Eso vale mucha pasta que ese hombre no ha generado con sus impuestos aqu\u00ed. Y si no, trabajos forzados (respetando derechos humanos, ojo) y que se pague su estancia en la c\u00e1rcel espa\u00f1ola.","klass":0}
{"text":"armando robles, el director de alerta digital, era abogado de gil. No se nos olvide. El mismo anti inmigrantes que contrata inmigrantes para pagarles la mitad","klass":0}
{"text":"Entonces el sistema s\u00f3lo tendr\u00eda que castigar, \u00bfno? Se ve que ese sistema que estuvo en funcionamiento en toda Europa hasta la Ilustraci\u00f3n funcionaba de puta madre. \u00bfMe dices en qu\u00e9 pa\u00eds al aumentar la dureza de las condenas y eliminar el sistema de reinserci\u00f3n han mejorado los \u00edndices de criminalidad? Ah, vale, espera, ninguno. Venga, nos vemos en la misma barra de bar que ayer. Yo soy el de la mascarilla.","klass":1}
{"text":"jugando al abogado del diablo, los manteros no prestan, venden, y todo el que vende, deber\u00eda de pagar impuestos, como el resto de personas que venden. porque no da\u00f1an a amancio, sino a la tienda de ropa de la esquina, a amancio los manteros se la soplan, a pili la de la tienda, que tambi\u00e9n vende sombreros, no se la sopla tanto. Dicho esto, Negre es un imbecil integral, puedes estar en contra de los manteros y seguir siendo un ser humano decente, o puedes hacer como este tio.","klass":1}
{"text":"Buff, vaya cruzada que tienes enarbolada para salvar la causa, me recuerdas a la intro de \"Knight Rider\".","klass":0}
{"text":"Mira su avatar","klass":0}
{"text":"se dice nueva normalidad","klass":0}
{"text":"Hay que cerrar cualqueir medio que informe de la alta tasa de delincuencia de los mejores, los m\u00e1s valientes.","klass":0}
{"text":"Los mejores, los mas preparados","klass":1}
{"text":"tranquilo, t\u00f3mate una tila. En otras palabras le comentaba al compa\u00f1ero que lo que da asco es la delincuencia en si, no la nacionalidad del delincuente, ya que imagino que alg\u00fan espa\u00f1ol ser\u00e1 capaz de follarse a tu hija y meterte una paliza. T\u00f3mate tu tiempo para entenderlo.","klass":1}
{"text":"\"Creo que nadie tiene nada en contra de inmigrantes legales\". Pues crees muy muy mal. B\u00e1jate al bar de abajo de tu casa 20 minutos y cu\u00e9ntame lo que oyes.","klass":0}
{"text":"\u00bf\u00bf\u00a1\u00a1Te das cuenta que tu comentario demagogo sobre la violencia machista lo has hecho en una noticia sobre una violaci\u00f3n grupal a una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os!!?? Y encima acusando a otros de que no les importa la violencia machista. Te has lucido. :palm:","klass":0}
{"text":"ese t\u00edo no es un delicuente, en su cultura mayormente est\u00e1 admitido, lo que es, es un hijo de puta","klass":1}
{"text":"Tienes raz\u00f3n, es intolerable que salga a la luz que el 95% de los homicidios son perpetrados por hombres. Ah, qu\u00e9 ese sesgo te incluye? Pues nada, fen\u00f3meno, lo cambiamos por otro, si ser\u00e1 por estad\u00edsticas... Lo que est\u00e1 claro es que es totalmente indiscutible que \"los malos son los otros\". El 100% de los fascistas de todo el mundo no pod\u00e9is estar equivocados ","klass":1}
{"text":"descarao, lo que importa es la tipograf\u00eda usada por la marca. Soy master en dise\u00f1o gr\u00e1fico, y vegano.","klass":0}
{"text":"ya los veo venir preguntando por la nacionalidad... entrad a la noticia y leedlo.","klass":0}
{"text":"la extrema derecha es lo peor que puede haber nunca. En Espa\u00f1a adem\u00e1s son corruptos, ya lo has visto. Puedes estar tranquilo que estos casos son puntuales. Lo de menas supongo que te lo inventas","klass":0}
{"text":"Ya estamos tardando.\n\nO mejor no, que cuesta dinero. Que lo hagan otros. M\u00e1s barato que se ahoguen en el mar y nos re\u00edmos desde un foro.","klass":1}
{"text":"LEY = ORDEN = EXPULSION","klass":0}
{"text":"Mientras tanto, la gente matandose a currar como cabrones para vivir en una puta colmena","klass":1}
{"text":"Me lo creo","klass":0}
{"text":"Tienes raz\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 tiene que ver con el art\u00edculo? Yo estoy a favor del aborto y contra la pena de muerte. Y contra toda esta banda de mujeres subsidiadas emitiendo discursos del nuevo orden.","klass":1}
{"text":"Pero si es racista gilipollas tiene cerca de 90% de ser de VOX","klass":1}
{"text":"Se puede atacar a las ideas, no a las personas. Las ideas no tienen componente f\u00edsico que da\u00f1ar ni sentimientos. Las personas son respetables, las ideas no. Ninguna per se. As\u00ed que por muy respetable que sea una persona, si las ideas que defiende son rid\u00edculas o est\u00fapidas por no tener ning\u00fan sentido, l\u00f3gica o raz\u00f3n se puede atacar la idea o dicho de otra forma mostrar lo rid\u00edculo de la idea. Yo tambi\u00e9n tarareo solo. Es parte de mi forma de ser no una idea.","klass":0}
{"text":"O es algo genetico o falta de autoestima y en esto tambien hay muchos hombres que son humillados por sus parejas.","klass":0}
{"text":"hombre imaginario cuenta historias imaginarias.","klass":0}
{"text":"Cuando condenen a alg\u00fan libertador o revolusionario entonces la justicia ser\u00e1 franquista. Ya se sabe que a nadie, derecha o izquierda, le gusta la libertad de expresi\u00f3n \"sin peros\" ","klass":0}
{"text":"Roc\u00edo Monasterio (VOX):  Hoy hemos vuelto a Bat\u00e1n, los vecinos est\u00e1n preocupados. Los MENAS siguen generando inseguridad. Tienen que respetar las reglas b\u00e1sicas de convivencia o ser repatriados con sus padres. Quiz\u00e1s Teresa Rodr\u00edguez (Adelante Andaluc\u00eda-PODEMOS), se quiera encargar de \"sus ni\u00f1os\" \u00a1se los mandamos! .... #protejamosMadrid https:\/\/twitter.com\/monasterioR\/status\/1283386758839894018","klass":1}
{"text":"Ahora tengo que llamar al seguro porque la onda expansiva del zasca acaba de romper todos los cristales.","klass":0}
{"text":"Cierto, son 3000, que la resaca hace estragos.","klass":0}
{"text":"Son marroqu\u00edes. Menores. No se adaptan aqu\u00ed. Han delinquido. No es racismo. Es sentido comun. Vuelven a su pa\u00eds, a su cultura, su entorno, sus costumbres. All\u00ed seguro sabr\u00e1n tratarlos mejor que nosotros. No hay m\u00e1s. ","klass":0}
{"text":"no tengo una soluci\u00f3n, obviamente, y no tengo por qu\u00e9 tenerla. A los pa\u00edses de origen y a sus sistemas de mierda les hacemos el gran favor de aceptar a los que, si se quedaran all\u00ed,  les montar\u00edan un pollo de tres pares de narices en un momento dado porque son las fuerzas m\u00e1s j\u00f3venes y desencantadas. Los tiranillos de turno est\u00e1n encantados de que se puedan ir. Por otro lado, yo no cerrar\u00eda fronteras a nadie que quiera mejorar su vida,  creo que cada uno tiene que buscarse la vida donde mejor pueda, pero respetando las leyes de all\u00ed a donde va. Los gobiernos suelen salt\u00e1rselas, por cierto. Y que cada pa\u00eds se ocupe de sus asuntos lo mejor que pueda o sepa. No creo que debamos de preocuparnos de lo que ocurre ni en Marruecos ni en Alemania, si podemos valernos por nosotros mismos. Igualmente, en el caso de Espa\u00f1a, por supuesto que perseguir\u00eda implacablemente el fraude laboral que supone poner a trabajar a gente sin contrato o papeles, sea de donde sea.","klass":0}
{"text":"Es lo que ha votado ( y volver\u00e1 a votar )esa gente as\u00ed que imagino que estar\u00e1n encantad@s","klass":0}
{"text":"eso que tiene que ver. Estas atacando las leyes espa\u00f1olas. Si no te gusta la ley, pues la intentas cambiar...pero las leyes se ACATAN. Si alguien menor de 18 a\u00f1os es menor, pues se acata, que por algo tenemos un marco legal al que atenernos.","klass":0}
{"text":"lo que no entiendo es si est\u00e1s viendo a los latinos hacer eso hace una semana en Madrid me llames ahora a Barcelona para cont\u00e1rmelo. Un poco raro, no?","klass":0}
{"text":"Tiene raz\u00f3n el progre, el titular tendr\u00eda que haber sido: \u201cUnos de los mejores de Carmena evita que un ladr\u00f3n le robe un zumo\u201d","klass":1}
{"text":"Que pobres est\u00e1n en shock. Ahora les pondr\u00e1n un tratamiento psicol\u00f3gico que consiste en robar y violar y estar\u00e1n curados en unos meses","klass":1}
{"text":"Cuando cumplan 18 ? Ser\u00e1n nuevos votantes......","klass":0}
{"text":"Esta es la realidad de los que vivimos en ese tipo de barrios obreros. La gente se harta de la delincuencia, suciedad, vandalismo y encima de tener que tolerar discursos diciendo que son nuestros ni\u00f1os y que hay que mimarlos, quererlos y amarlos. Lo \u00fanico que plantean los partidos de izquierdas es algo tan et\u00e9reo, difuso y lejano como que hay que mejorar la educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad para ense\u00f1ar valores a los hijos de los atracadores, homicidas y violadores, y que en un futuro sean mejores que los que hoy andan sueltos por las calles. Despu\u00e9s nos extra\u00f1amos de que prosperen partidos de extrema derecha.","klass":1}
{"text":"Jajajajajaja","klass":0}
{"text":"el gobierno deber\u00eda organizar vuelos de repatriaci\u00f3n a 2500\u20ac el billete","klass":0}
{"text":"Algo bueno ha tra\u00eddo esto","klass":0}
{"text":"Venga, para ser sub pole ha estado guay","klass":0}
{"text":"Son sus costumbres","klass":1}
{"text":"\u00bfLo dices porque hay pocos nazis en la c\u00e1rcel? A m\u00ed tambi\u00e9n me parece que hay muy pocos. Deber\u00eda de haber m\u00e1s. Todos.","klass":0}
{"text":"curiosamente tu tb estas sesgando datos.\n\nDices que la poblacion reclusa es en un 70% no extranjera. Incluso dando por hecho que en ese 70% no hay ningun nacionalizado, que % representa respecto a la poblacion total \u201cespa\u00f1ola\u201d y que % respecto a la \u201cextranjera\u201d?\n\nAdemas, de ese 30% ( fijate que de nuevo no te discuto la cifra), sabes el porcentaje de cada nacionalidad? Te lo digo porque es facil mirarlo e igual tiene que ver con la nacionalidad de la noticia.\n\nY si lo que hacen algunos poniendo la nacionalidad es repulsilvo, lo mismo es no condenar energicamente esto, que es otro claro ejemplo de violencia de genero y violacion grupal en manada. Para mas narices, ya hay una ley para solucionar esto, anterior a la viogen, pero visto la cantidad de reincidentes no se cumple.\n\nY sobre el ultimo parrafo, la ultraderecha hace lo que hace, y la izquierda lo mismo. El problema es que los votantes de derecha votan en manada, y los de izquierda sean posiblemente mas criticos, y de ahi el ascenso de unos y el descenso o fragmentacion de otros.\n\nSi esto hubiese sido hecho x \u201cespa\u00f1oles\u201d, ma\u00f1ana las redes incendiadas y manifestaciones a cascoporro. Si esta hecho x \u201cextranjeros\u201d, ni mu. Ni una noticia en los medios visuales ni nada","klass":0}
{"text":"Vaya, vaya, es tan dif\u00edcil reconocer el fenotipo de un magreb\u00ed\u00bf?, pues evidentemente fenotipo de espa\u00f1olitos no tendr\u00edan, cuando le suceda a uno de los vuestras dir\u00e1s lo mismo\u00bf?, pues no estoy de acuerdo que esa gentuza est\u00e9 en nuestro pa\u00eds mantenida con nuestros impuestos, ayer pillaron a un Nigeriano que estaf\u00f3 en paguitas m\u00e1s de 80.000 eurazos en el Pa\u00eds Vasco, claro, si hubiese sido espa\u00f1ol ni un dura percib\u00eda...!!! Anda que...!!!","klass":1}
{"text":"Supongo que Perro le dar\u00e1 asilo en la Moncloa ","klass":1}
{"text":"el problema son las leyes o normas que hacen que sean legales o no. Me suena a postureo eso de decir que no se esta en contra de inmigrantes legales mientras se piensa que ya hay demasiados. Lo ideal seria marcar un porcentaje fijo como hace Japon. Que por cierto me suena que ronda el 2%.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, estar\u00edamos dispuestos. A la larga la clase obrera internacional vivir\u00eda mejor.","klass":0}
{"text":"Es lo que tiene el efecto llamada de vivir de ayudas y demas.","klass":0}
{"text":"Parte de ella es as\u00ed. Y por eso hay tanto inmigrante ilegal de baja cualificaci\u00f3n en Espa\u00f1a y millones de parados de baja cualificaci\u00f3n tambi\u00e9n (la mayor\u00eda de los paradod): Esto es bueno para la clase media con estudios y para la alta, y muy negativo para la obrera.","klass":0}
{"text":"este chaval, por pertenencia a organizaci\u00f3n criminal y por la agresi\u00f3n se puede exponer a una pena de entre 3 y 10, hablo de memoria y sin saber: le ha cortado un dedo, un puto salvaje. Hoy un espa\u00f1ol le ha cortado el cuello a su ex porque lo mand\u00f3 a tomar por culo, espero que se coma 10 pero lo dudo: otro puto salvaje y a mi modo de ver peor, porque ma\u00f1ana esta no desayuna. Esto no va de or\u00edgenes, va de salvajes... Tampoco de inclusi\u00f3n social, va de cultura y educaci\u00f3n","klass":1}
{"text":"Y por eso no quieren refugiados de Venezuela.","klass":0}
{"text":"Sale casi a 2500\u20ac\/mes cada mena. A disfrutar lo votado. En todos los casos la edificaci\u00f3n \u00abse corresponder\u00e1 con la de una vivienda unifamiliar aislada, pareada o adosada\u00bb, dotada de sistemas de climatizaci\u00f3n y aire acondicionado \u00abque garanticen el confort t\u00e9rmico de los menores y del personal\u00bb. Entre otras condiciones, se establece tambi\u00e9n que el mobiliario de esos chal\u00e9s \u00abse guiar\u00e1 por criterios de confort, calidez, comodidad, durabilidad y seguridad\u00bb.","klass":0}
{"text":"Creo que es mas objetivo el titular de Periodista Digital: Dos \u2018menas\u2019 marroqu\u00edes... ","klass":0}
{"text":"Luego buscaran los delitos de odio contra ellos, y llorar\u00e1n. Y yo les hubiera defendido, pero viendo el fanatismo que hay entre ellos, no puedo evitar preguntarme si lo que necesitan es un par de cucharadas de \u201cjarabe democr\u00e1tico\u201d.","klass":0}
{"text":"vale, esa no me la esperaba xD","klass":0}
{"text":"Se declaraban orgullosos Rivera y Casado de vivir en Vallecas????????","klass":0}
{"text":"Lo comente en otro envio hace poco, a mi madre hace dos a\u00f1os cuando ternia 78 la tiraron al suelo para arrancarle el bolso por 15 miseros euros, a mi tampoco me hubiese importado que el chorizo se dejase los dientes contra la acera, sea de argelia o de santurce eso me da igual. Y si veo yo algo parecido y le puedo ayudar a que se deje los dientes en la acera lo hago, robar con violencia a ancianos o desvalidos es muiy miserable.","klass":1}
{"text":"nunca he visto ning\u00fan ocupa. A mi me parece un problema mucho mayor los abusos laborales. Esos los veo todos los d\u00edas.","klass":0}
{"text":"Que tu madre te diga que tienes raz\u00f3n no implica que la tengas.","klass":1}
{"text":"Yo voto porque el pueblo que compren sea al lado de Antananarivo","klass":0}
{"text":"Ahora estar\u00e1 en una c\u00e1rcel viviendo mejor que antes.","klass":0}
{"text":"Ahora toca preguntarse si \"estar mal de la cabeza\" ha de ser considerado un delito o no.","klass":0}
{"text":"m\u00e1s clones fascistas en los votos a mi comentario. Menuda plaga","klass":0}
{"text":"Vale. Yo no culpar\u00eda jam\u00e1s a la v\u00edctima, pero ense\u00f1o a mis hijas a que no se conviertan en una. La v\u00edctima jam\u00e1s es culpable, s\u00f3lo es responsable de sus actos el que comete los actos y el que induce a cometerlos de forma activa y con intenci\u00f3n de da\u00f1ar.","klass":0}
{"text":"En muchos casos, \"el autor del art\u00edculo que se publica es un tercero y su copiado (se desconoce si con autorizaci\u00f3n o sin ella) de otro medio, pero se utiliza un titular distinto al original, mas sensacionalista y con una mayor carga valorativa, destinado a causar alarma entre los lectores\". En el escrito acusatorio tambi\u00e9n se acusa a dos colaboradores y se pide para cada uno de ellos tres a\u00f1os de prisi\u00f3n y diez meses de multa con una cuota diaria de diez euros","klass":0}
{"text":"claro, hay zonas no-go por toda Europa llena de cristianos radicales obligando a la gente a vivir seg\u00fan sus creencias. Yo no s\u00e9 si es buenismo o imbecilidad directamente ","klass":1}
{"text":"expulsi\u00f3n permanente de europa, y ya, no hace falta rebajarse al escarnio, que los aguante su patria.","klass":0}
{"text":"Lo sucedido es un acto criminal y por tanto debe ser juzgado como tal sin tener en cuenta la nacionalidad de quien lo ha cometido. Si son menores la instituci\u00f3n que los custodia debe responder por ello y creo que todo acto criminal debe ser juzgado y castigado y si los que lo cometen no son nacionales deben ser extraditados a su pa\u00eds, sea el que sea. Si no nos ponemos serios ante actos as\u00ed, gobiernos, ciudadanos, polic\u00eda, legisladores, educadores, padres nos vamos a convertir en el antiguo oeste americano","klass":0}
{"text":"Es una pena y una raz\u00f3n m\u00e1s y de peso para acabar de una vez por todas con la inmigraci\u00f3n ilegal.","klass":0}
{"text":"EL problema es que si lo cierran la derecha ya tendr\u00e1 un m\u00e1rtir para la causa...","klass":0}
{"text":"A mi me parece que no hay delito. Ser un mat\u00f3n inmoral no es delito.","klass":1}
{"text":"El problema del feminismo de cuarta ola es que se le ha ido la olla y para conseguir adscribir en Espa\u00f1a de repente a millones y millones a hecho un constructo social enemigo del hombre. Nos pasa mucho en Espa\u00f1a....","klass":1}
{"text":"Partiendo de la nada, estamos alcanzando las m\u00e1s altas cimas de la estupidez humana","klass":0}
{"text":"Adem\u00e1s para crear miedo colectivo es mucho m\u00e1s efectivo las violaciones, porque cualquier mujer se siente m\u00e1s vulnerable y propensa a ser v\u00edctima de un desconocido, que la violencia de g\u00e9nero que a muchas mujeres, todas aquellas que conf\u00edan en sus parejas y no los pueden ver como maltratadores en potencia, les cae muy lejos","klass":0}
{"text":"Corrijo su \u00faltimo concepto: ... pero CON IMPUNIDAD.","klass":0}
{"text":"En Ronda no ten\u00e9is nada para \u00e9l? Le queda mas cerca al muchacho","klass":0}
{"text":"Que si que los nazis est\u00e1n encantados de que se proh\u00edba el nazismo, y los cristianos el cristianismo...yo ya no se que fumais algunos...","klass":1}
{"text":"No te cortes y di TU soluci\u00f3n. Arrojarlos al mar con una piedra en los tobillos para que no te estorben \u00bfverdad?","klass":1}
{"text":"la intenci\u00f3n no era traerse una esposa, entre otras cosas porque nuestro ordenamiento jur\u00eddico impide el matrimonio a los menores de 16 a\u00f1os, sino una esclava sexual y una esclava dom\u00e9stica. Esclavizar sexualmente a una menor, 4 a\u00f1os de c\u00e1rcel. Luego que me digan que lo de los chavales de la Arandina es justicia. UPS. www.elconfidencial.com\/espana\/2020-03-18\/arandina-rebaja-absolucion-vi Acabo de ver esto","klass":0}
{"text":"El tema que la mayor\u00eda de esos delincuentes murieron en Sudam\u00e9rica tras una vida de delitos y corrupci\u00f3n. Por ejemplo R\u00edos Seoane","klass":0}
{"text":"Sugiero alojamientos: El chalet de Galapagar, los jardines de la Moncloa...","klass":0}
{"text":"De eso nada. Lo parar\u00e1 la ciudadania, con firmeza y ateni\u00e9ndose a la ley. Los menores, con sus padres o al consulado. Y la cuenta de los da\u00f1os causados, a.los responsables de su custodia, como en cualquier otro pa\u00eds. Si los marroqu\u00edes o de otro pa\u00eds concreto son especiales e intocables, que nos expliquen por qu\u00e9.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 tiene que ver tu comentario con la noticia.Por favor no divagues y se coherente con el tema de la noticia.","klass":0}
{"text":"La hibristofilia es una parafilia conocida por los psic\u00f3logos y que afecta fundamentalmente a las mujeres. Supongo que est\u00e1 relacionada con la preferencia por los maltratadores.","klass":0}
{"text":"el papa como todos se ocupa de los s\u00edntomas no de la causa del problema.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, pero es que en esos sitios los derechos humanos escasean.","klass":0}
{"text":"EL 95% de los ancianos vota al PSOE,\nA mi que un anciano vote al PSOE y al dia siguiente le robe un mena, le meta un navajazo, o le ocupe una casa, o le quite un % para pagar el chalet del mena, me sienta bien, huele mejor que el napalm por la ma\u00f1ana,\nLa gente es subnormal, pero bueno, cuando los 20 -30 a\u00f1eros nos hagamos mayores y paguemos las mierdas de decisiones de estas epocas, ya mataremos a alguien,\nMientras tanto, a pagar irpf, cotizar para no tener pension y cosas varias, que la musica siga sonando que demomento no pasa nada","klass":1}
{"text":"Yo lo siento pero es que ellos mismos son los que pagan 2500 euros a esa escoria para meterse en un barcucho direcci\u00f3n europa. Que eso es un pastizal all\u00ed.. en fin.","klass":0}
{"text":"Ponemos una noticia o bulo ... o ponemos todas las noticias o bulos??","klass":0}
{"text":"Y los otros haci\u00e9ndose los traumados cuando no dudar\u00edan en hacer eso mismo","klass":1}
{"text":"estaba flipando porque pensaba que la r\u00e9plica era para m\u00ed, y no entend\u00eda nada, luego he visto que contestabas a otro. Yo estoy de acuerdo con romper estereotipos, de hecho me trague entera una serie mal\u00edsima llamada Troya, horrible, pero resulta que Zeus era un hombre de piel negra, al igual que Aquiles, y para 'colmo' se liaba retozando por la playa con Patroclo, de piel negra tambi\u00e9n. Bueno, ya te puedes imaginar la repercusi\u00f3n... Ye la tragu\u00e9 entera para poder defender esas decisiones de producci\u00f3n. Porque zeus si realmente existi\u00f3 bien podr\u00eda haber sido de cualquier etnia. Y en aquella \u00e9poca hab\u00eda bastantes guerreros de \u00c1frica en Grecia, bien Aquiles podr\u00eda haber sido uno. Evidentemente es posible que no, pero la de pe\u00f1a que protestaba por poner dos negros como zeus y Aquiles, para flipar. Me parece bien qie se deconstruya el imaginario colectivo y se tome conciencia y reflexione sobre estas cosas... Pero criticar a conguitos, m\u00e1ximo cuando tiene la versi\u00f3n blanca y la mix, es para joderse. Es irse de madres. Y, esa din\u00e1mica de ofenderse por todo no deja de rozar la homofobia, si por ello llega a ser extremista y poco emp\u00e0tica. Saludos!!","klass":0}
{"text":"Pues no, la verdad es que no me parece que de las cifras que das pueda deducirse que eso sea una falsedad. La poblaci\u00f3n espa\u00f1ola est\u00e1 muy envejecida, desde hace ya muchos a\u00f1os las mujeres tienen muy pocos hijos y por tanto el ritmo de incorporaciones al mundo laboral es inferior al ritmo de altas de nuevos pensionistas. Cada vez hay menos personal en edad laboral para sostener los gastos del Estado (sobre todo las pensiones), eso es as\u00ed. Para corregir esto hay varias opciones: o se aumentan los impuestos (medida muy impopular, y que tiene un l\u00edmite), o se consigue que las mujeres tengan m\u00e1s hijos (no hay f\u00f3rmula m\u00e1gica para eso, hay motivos culturales para esta situaci\u00f3n, y adem\u00e1s aunque se consiga no ver\u00edamos los efectos hasta dentro de unos 20 a\u00f1os), o ampl\u00eda la edad laboral retrasando la jubilaci\u00f3n (eso se va haciendo,  pero de nuevo tiene un l\u00edmite),  o se reducen las pensiones y otros gastos importantes como los sanitarios o educativos (de nuevo muy impopular),  o se aumenta la masa laboral mediante inmigraci\u00f3n. Evidentemente las cosas son un poco m\u00e1s complejas que inmigraci\u00f3n s\u00ed \/ inmigraci\u00f3n no, hay que tener en cuenta qu\u00e9 tipo de inmigrante llega en cuanto a preparaci\u00f3n, entorno cultural, etc.; qu\u00e9 zonas del pa\u00eds necesitan qu\u00e9 tipo de profesional, medidas para facilitar la integraci\u00f3n,  etc. Pero a grandes rasgos, no nos quedan muchas m\u00e1s opciones para tener suficiente gente sosteniendo los gastos del Estado. Y s\u00ed,  si se hace correctamente mejorar\u00e1 la econom\u00eda gracias a esa inmigraci\u00f3n. Te recuerdo que grandes potencias econ\u00f3micas como EEUU, Reino Unido o Alemania tienen unas tasas de inmigraci\u00f3n brutales. Por algo ser\u00e1.","klass":0}
{"text":"NACIONALIDAD MAGREB\u00cd??? Eso no existe (salvo en la cabeza del redactor). Adem\u00e1s, la se\u00f1ora est\u00e1 MUY SEGURA que los que la atacaron son MARROQU\u00cdES. Por \u00faltimo: ella y su hija han perdido el oremus o sufren de estocolmitis... Hacen \"pi\u00f1a mental\" con esos delincuentes porque bla-bla-bla...","klass":1}
{"text":"Eso es fake vamos no me jodas.","klass":0}
{"text":"no se expulsa menores en Espa\u00f1a. Se habr\u00e1 hecho cargo servicios del menor. Sus padres son un peligro para la ni\u00f1a. Seguro la vuelven a vender","klass":0}
{"text":" precisamente por eso lo dec\u00eda, si permitimos esa clase de comportamientos aqu\u00ed, poco tiempo pasar\u00e1 hasta que nuestro pa\u00eds se convierta en el \"para\u00edso\" del que salen estos salvajes, no hace falta ser un genio para verlo.","klass":1}
{"text":"en AD no dicen nada que sea real ni por equivocaci\u00f3n, pero nada, tu sigue defendiendo a difamadores y odiadores, es tu derecho hacerlo, y el nuestro se\u00f1alarte por ello. A gente como vosotros hay que arrinconarlos socialmente.","klass":0}
{"text":"A ver esa iglesia de lacito amarillo que hay por el nordeste de Espa\u00f1a, a ver si tambi\u00e9n colabora o s\u00f3lo ayuda a los puros de estirpe catalana. Habr\u00e1 que espabilar, que el periodo de rentas est\u00e1 en marcha y hay muchos indecisos....","klass":0}
{"text":"es que lo sacas de contexto. \u00bfquien dice \"le hemos fallado\" a los delincunetes?\u00bf4 hippies perroflautas de las gallinas violadas? Peor es lo que oigo por ah\u00ed de la gente de extrema derecha ...que si \"eso con un francotirador se arregla\" etc ... Al menos los primeros parecen mejores personas que los segundos","klass":0}
{"text":"2500\u20ac cada uno!! Con eso no pueden montar un negocio en su pueblo?","klass":0}
{"text":"Pongo en marcha el ferry r\u00e1pidamente, actividad ESENCIAL.","klass":0}
{"text":"Espa\u00f1a tiene a la cabeza politicos de un nivel bajisimo, incapaces de planificar nada, desconocedores de la palabra optimizar. Entre otras cosas no comprenden que efectivamente, todos tenermos el derecho de tenerlo todo pero les falta entender que existe el deber de pagarlo. Son incapaces de gestionar y controlar el mas peque\u00f1o de los presupuestos y para colmo, los espa\u00f1oles lo aguantamos. Podemos es un fraude, PP es una pura cueva de ladrones, PSOE es la nada, sin referencia alguna, Cs ya no se ni lo que es, VOX, lo tienen claro, pero dan miedo. Espa\u00f1a se va por el WC, no son capaces de entenderse en nada, los pactos de Estado en temas esenciales no existen, solo brindis al sol.... como el de los refugiados. Son una casta indecente.","klass":0}
{"text":"En realidad entrar\u00e1 por la puerta del hospital y saldra por la del juzgado. ","klass":0}
{"text":"Un casopl\u00f3n que tiene hipotecado a 30 a\u00f1os y que ha sido, primero, geolocalizado por los medios, y pintado y amenazado por descerebrados como t\u00fa, que ten\u00e9is menos sentido cr\u00edtico que una ameba con lo que os cuentan. Supongo que de las viviendas de Ribera o Casado, tambi\u00e9n sabemos todos d\u00f3nde viven y c\u00f3mo se las ha pagado, no?","klass":1}
{"text":"El pulgar es el dedo m\u00e1s importante de manos y pies. Si te falta el del pie, cojeas. Si te falta el de la mano, no puedes coger cosas. Es el que hace de pinza.","klass":0}
{"text":"Luego ves las pateras y los videos y la mayoria hombres en edad militar.","klass":0}
{"text":"y una manifestaci\u00f3n de taxistas tambi\u00e9n. \u00bfQuieres prohibir derechos a quien a TI no te gustan?","klass":0}
{"text":"\u00a1Es que hay zumos y zumos!","klass":1}
{"text":"que motivos ideol\u00f3gicos pueden haber para no actuar contra los delincuentes? \u00bfme lo puedes explicar? Y no me vengas con lo de la izquierda bolivariana, que quieres a todos los delincuentes inmigrantes","klass":1}
{"text":"Son organizaciones ladronas.","klass":0}
{"text":"Plus de iron\u00eda: A los negros albinos les repudia su propia etnia.","klass":0}
{"text":"Cierto, es igual de condenable plantar marihuana que violar ni\u00f1as, manda cojones :palm:","klass":1}
{"text":"Pens\u00f3: Zumo para restar.","klass":1}
{"text":"No s\u00e9 si me enternece o entristece ver grandes explicaciones sensatas de este tipo. Podemos pasar al siguiente paso, m\u00e1s productivo, de no discriminar a los negritos de la selva por su origen y permitir que la marca se llame as\u00ed por su parecido chocolatero, mientras desde\u00f1amos simplemente la mentalidad denigrante de aquellos que realizan tales formas despectivas? De verdad es necesario pasar por estos tramites avergonzantes para demostrar la discriminaci\u00f3n end\u00e9mica? No veas que six pack de tableta de chocolate me est\u00e1 saliendo ...","klass":0}
{"text":"Y una mierda. Vox dice fuera a la inmigraci\u00f3n ilegal que comete delitos, y de ah\u00ed no pasa.","klass":1}
{"text":"Welcome refugees","klass":1}
{"text":"Los empresarios s\u00ed. No los quieren ni en pintura porque est\u00e1n muy subidos y no aceptan condiciones de esclavitud y, claro, eso disminuye sus beneficios. Necesitan ilegales que sean culpables de todo para poder justificar la explotaci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Lea hasta el final, esos dos estaban a la entrada del t\u00fanel y pas\u00f3 por delante de ellos. El que no estaba alli para ver c\u00f3mo fue el ataque es usted, o si? ","klass":0}
{"text":"el negocio es redondo,Italia acepta emigrantes de Ghana,estos trabajan por medio salario minimo,los productos agricolas son vendidos en Ghana y hunde a los agricultores locales los cuales tienen que emigrar a Italia.","klass":0}
{"text":"Los m\u00e1s preparados","klass":1}
{"text":"Miguel Urban, (ex?) europarlamentario podemita, fue el que dijo la famosa frase","klass":0}
{"text":"\u00bfA la Iglesia o a p iglesias? Creo que estar\u00edan infinitamente mejor en el casopl\u00f3n de Galapagar....","klass":1}
{"text":"Que critica a la iglesia del comunista, Paco, si ellos mismos van a buscar ilegales a las costas de Italia o Malta ,quitan las concertinas para que salten mejor ,la valla en las fronteras de Africa.,","klass":0}
{"text":"Quien se pica ajos come.","klass":0}
{"text":"Cierto. No existe ning\u00fan tipo de problema de convivencia entre locales y for\u00e1neos en los barrios y pueblos donde su presencia en m\u00e1s elevada. Disculpas por haber inventado.","klass":1}
{"text":"Bueno, con un poco de comprension de la sociedad con sus costumbres (sexuales incluidas), una paguita de 800 al mes y un pisito de proteccion oficial, seguramente se reinserten y se lien a trabajar como animales para pagarnos las pensiones","klass":1}
{"text":"lastima que no se volvio loco del todo y se suicido de paso..","klass":1}
{"text":"Eso de que no est\u00e1 haciendo da\u00f1o a nadie, mis cojones. Est\u00e1 quitando ventas a las tiendas que venden legalmente. Competencia desleal.","klass":1}
{"text":"El mejor entre los mejores","klass":1}
{"text":"no vas a tener mamo de obra en 30 a\u00f1os si los espa\u00f1oles no tienen hijos perp los inmigrantes si. Y que me digan porque el campo se las ha visto putas para recoger la fruta en plena pandemia. Entiendo que por las condiciones, pero para algo puntual que es no es que hayan salido todos los parados\/as en masas..","klass":1}
{"text":"ojal\u00e1.","klass":0}
{"text":"que va, ten en cuenta que hay muchos coches patrullando, llam\u00e9 varias veces y cronometre, siempre menos de cinco minutos, eso s\u00ed, siempre despacito y con luces encendidas, se acercaban al bar donde ocurr\u00eda todo y como les ve\u00edan venir, se met\u00edan dentro y el due\u00f1o cerraba el cierre.","klass":0}
{"text":"Si es un gobierno democr\u00e1tico, har\u00e1 lo mismo. Si se permite que medios que incitan al odio sigan publicando basura, no ser\u00e1 un gobierno democr\u00e1tico el que est\u00e1 en el poder.","klass":0}
{"text":"Entonces cuando te ataquen te tienes que comparecer de ellos? Que buenos somos. Y no te defiendas y les produzcan alg\u00fan mal, estando en tu derecho.","klass":0}
{"text":"\u00bfCuales son las que han dicho \"le hemos fallado\" acerca de este? Defensores de delincuentes aqu\u00ed he visto muchas veces, defendiendo a Francisco Camps, Mario Conde, Carlos Fabra y dem\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Este tipo de cosas son las que hacen que un movimiento social que en un principio cuenta con el apoyo general de la sociedad, termine recibiendo el rechazo por querer ir demasiado lejos. Lo hemos visto en partidos pol\u00edticos, en la defensa de otros colectivos, y dir\u00eda que en otros lugares tambi\u00e9n. Lo cual es un problema, por que con esto que es una tonter\u00eda, la gente puede pasar de la aceptaci\u00f3n a la aversi\u00f3n. No se si me explico. Espero que no se me malinterprete.","klass":0}
{"text":"Aqu\u00ed hay que aplicar bien lo de \"proteger a nuestros mayores\", pero hay choque de pancartas claro...","klass":0}
{"text":"Que vienen a pagar las pensiones, que no os enter\u00e1is","klass":1}
{"text":"Eso solo pasa cuando alguien suelta un comentario de gilipollas integral. Vamos, cuando tienes que echarle de comer con los cerdos (con perd\u00f3n de los cerdos). Siento que a los de vox no os quiera nadie, pero he aqu\u00ed que la mayor parte de la gente son buenas personas.","klass":1}
{"text":"s\u00ed, se les ve preocupadisimos por la cr\u00eda, nada de venir aqu\u00ed a hablar de su libro.","klass":0}
{"text":"y que necesidad hay de mantenerlos...","klass":0}
{"text":"VOX","klass":0}
{"text":"Extrema y dura, bueno en serio. Hay muchos pa\u00edses p\u00f2bres asi\u00e1ticos, y no tan pobres, que hacen cosas as\u00ed o muy parecidas. como a un jeque o emir de 75 u 80 a\u00f1os se encaprichje con una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os o menos, lo consigue, de pende de su poder econ\u00f3mico.Nuestreo \"amigos\" \u00e1rabes reparos pocos, y en Nepal solian vender ni\u00f1as para circos de India, noera raro, raro.","klass":0}
{"text":"Grandmother Lives Matter","klass":0}
{"text":"Que hubiesen estudiado.\nSi intentas entrar ilegalmente a un pa\u00eds y la palmas lintent\u00e1ndolo lo siento pero es exclusivamente tu culpa. No les echo en cara que quieran mejorar sus vidas pero son los riesgos que se corren, suerte tienen que en otros sitios les disparar\u00edan o si les agarran no les dejar\u00edan entrar y aqu\u00ed los reciben con los brazos abiertos.\n57 muertos \u00bfY cuantos han llegado vivos y sanos consiguiendo sus pretensiones? Vamos que no es una cifra alta.","klass":1}
{"text":"Chico, no s\u00e9... \u00bfNiegas que el discurso de VOTX sea fascista? \u00bfO que quieran aglutinar el voto de los racistas a base de se\u00f1alar a los extranjeros? Discutir as\u00ed es complicado...","klass":0}
{"text":"A los racistas se les combate con c\u00e1rcel, como a cualquier otro criminal. Si despu\u00e9s quieres hacerles pajillas e indagar en su psicopat\u00eda chovinista me parece genial, pero PRIMERO AL TRULLO. Que no son inocuos, son una lacra obvia y peligrosa. Y despu\u00e9s de acostarte con ellos llegar\u00e1s justo a la conclusi\u00f3n que te he expuesto: que son gilipollas ac\u00e9falos, y eso les hace permeables a la perniciosa mierda ideol\u00f3gica que t\u00fa f\u00fatilmente tratas de blanquear. Porque por mucho que patalees dial\u00e9cticamente el racismo no es una psicopatolog\u00eda, es una ideolog\u00eda. Tanto es as\u00ed que incluso tenemos partidos pol\u00edticos basados en ella, cuyo \u201dtarget\u201d son precisamente los gilipollas sin cerebro.","klass":1}
{"text":"Una procesi\u00f3n de semana santa potente hace que toda la ciudad tenga que adaptarse al recorrido. Lo mismo que la cabalgata de los reyes magos, conciertos, festivales de m\u00fasica sobre camiones... Hay monjas de clausura y a algunas las obligan a quedarse, como esas que fueron liberadas en Galicia. ","klass":0}
{"text":"Vienen los mejores.","klass":1}
{"text":"y si usted fuera sincero consigo mismo sabr\u00eda que esta diciendo algo que no es cierto...Ay...los ysis...","klass":0}
{"text":"Exactamente \u00bfCu\u00e1l es el problema en perder poblaci\u00f3n?","klass":0}
{"text":"jajajjajajjaja mira lo que le comentan al tuit del periodista que comparte \"su noticia\" https:\/\/twitter.com\/Dezfuli\/status\/1151130838232264705","klass":0}
{"text":"Ah, es un tema de practicidad, sin m\u00e1s. La carcel en Espa\u00f1a pretende la reinserci\u00f3n de los ciudadanos que est\u00e1n privados de libertad, y eso, adem\u00e1s de lapropia privaci\u00f3n de libertad, cuestadinero. De poco nos sirve invertir esos recursos en una persona que el d\u00eda siguiente de estar en libertad va a ser deportada y no va a volver a pisar este pa\u00eds. Pd: soy consciente de que es inpracticable hacerlo, es solo un brindis al Sol.","klass":0}
{"text":"Inmigrantes de calidad. Perd\u00f3n... Migrantes de calidad.","klass":1}
{"text":"pero en Espa\u00f1a han cometido el delito y se les castigar\u00e1 en consecuencia y puede que en Marruecos les dejen libres (o no).","klass":0}
{"text":"eso, no hay nada como un delincuente espa\u00f1ol. El otro d\u00eda pill\u00e9 a un pol\u00edtico rob\u00e1ndome la cartera y le dije \u201cah vale, perdona, que pensaba que eras un moro de mierda!\u201d.","klass":1}
{"text":"S\u00ed, exactamente lo mismo. De hecho no te vayas al pasado. Acutalmente exportamos ingenieros y profesionales cualificados...\u00bfy que importamos? ","klass":0}
{"text":"Em... \u00bfTe crees que la f\u00e1brica de aqu\u00ed tiene mejores condiciones? A saber: salario m\u00ednimo, horas extras no declaradas sin remunerar, turnos indistintos ma\u00f1ana\/tarde\/noche a conveniencia de la empresa con disponibilidad completa 24\/7 sin abono por cambio de turno\/nocturnidad\/ret\u00e9n, dos s\u00e1bados obligatorios a trabajar\/dos s\u00e1bados libres al mes tambi\u00e9n a conveniencia de la empresa, y no recuerdo qu\u00e9 m\u00e1s condiciones leoninas, que de esto hace ya a\u00f1os. As\u00ed que, por m\u00ed, que les vayan dando a los de Lacasa, y bien dados.","klass":0}
{"text":"15% es quedarse muy cortos, en los 80 el numero de nacimientos ya estaba por debajo de la tasa de reposicion, sin inmigracion hoy la poblacion seria menos de 38 millones. Viendo el argumento de que aportan mas de lo que reciben,  solo habria que traer varios millones para convertir el pais en una superpotencia","klass":0}
{"text":"!!!Fascistas!!! que no le dej\u00e1is expresarse !! libertad de expresi\u00f3n!!! intolerantes!!!! que nos quieren convertir en una dictadura comunistaaaa!!..... vale ya me he tomado la medicaci\u00f3n y he dejado de de soltar las idioteces del votante medio de vox","klass":1}
{"text":"Puedes ense\u00f1ar lo que quieras que si no te quieren escuchar no va a servir de nada. Y \u00e9ste es el caso.","klass":0}
{"text":"Me pregunto si alguien se meter\u00eda en una patera pagando todos sus ahorros a una mafia si supieran que nada m\u00e1s pisar Espa\u00f1a ser\u00edan devueltos a sus pa\u00edses de origen o al pa\u00eds desde el que entraron. Tengo la sensaci\u00f3n de que muchas de estas muertes se deben al mensaje que perciben de que merece la pena intentarlo.","klass":0}
{"text":"Yo en la manada no vi ficcion","klass":0}
{"text":"Celebr\u00f3 enormemente que ya no quieres encarcelar a la gente por su ideolog\u00eda. No s\u00e9 muy bien en tu mundo imaginario como consideras posible meter en la c\u00e1rcel a un empresario que de forma real ha decidido no contratar a negros en su empresa, pero salt\u00e1ndote la fase de hablar con los racistas, tu optas por poder hacer esa aplicaci\u00f3n de las leyes, lo que me lleva a entender que t\u00fa no sabes muy bien que es una ley. Lo cual no me extra\u00f1a por qu\u00e9 si no te importa de donde viene el racismo tampoco te va a importar por qu\u00e9, para que y de d\u00f3nde salen las leyes. Es curi\u00f3so e interesante a partes iguales el conocerte, es dif\u00edcil encontrar elementos como t\u00fa que est\u00e9n dispuestos a conversar. Personas as\u00ed de obtusas y cerradas pero a la vez pagadas de si mismas para sin querer comprender el contexto desean aplicar de la misma y contundente forma sus ideas siendo est\u00e1s las \"en teor\u00eda\" opuestas pero que luego en \"la pr\u00e1ctica\" son las mismas, al final violencia. En este relato leer\u00e1s de donde viene el racismo, la homofobia, el maltrato... En un mundo donde todos queremos vivir en paz, aparecen personas que buscan emplear violencia para encontrar la paz... Aqu\u00ed te explican con detalle por qu\u00e9... app.box.com\/s\/is9rlq4pez","klass":0}
{"text":"El zumo mas caro de la historia","klass":1}
{"text":"am\u00e9n, muy bien por tu asertividad","klass":0}
{"text":"Si se dejara bien claro que no se legaliza a nadie que ha entrado ilegalmente, nadie intentar\u00eda entrar ilegalmente.","klass":0}
{"text":"Los mejores y los m\u00e1s valientes ","klass":1}
{"text":"Mejor ser racista que hip\u00f3crita porque un hip\u00f3crita es un racista mentiroso.","klass":0}
{"text":"Pobres si, pero ofendidos no. Eso es lo que estan haciendo los tontos utiles de la izquierda. Dado que hasta ellos mismos reconocen que ya no enga\u00f1an a suficiente gente con sus pajas mentales de economia, toca buscar nuevos peones: las minorias \"oprimidas\". El siglo XXI en Occidente sera el de la pobreza, ya lo esta siendo, SOMA para todo el mundo, microagresiones y tener al reba\u00f1o enfrentado entre si","klass":1}
{"text":"Como se sol\u00eda decir \"ens\u00e9\u00f1ales a pescar, no les des el pescado\". S\u00ed ya los mantendr\u00e1 la Iglesia y a los espa\u00f1oles \u00bfqu\u00e9? yo luego no los veo que van a la iglesia m\u00e1s que parra dejar a la persona mayor en misa y luego ellos salirse. Como digo yo, a ellos se les ayuda y nosotros pagamos las facturas.","klass":1}
{"text":"Vaya, otro sheriff de internet de la moralidad. Venga, ah\u00ed te quedas. ","klass":1}
{"text":"Eso es. Ahora s\u00f3lo falta la coherencia de no me llames facha por llevar esta \u00e1guila en el hombro. Es mi mascota y hay que respetarla. Y si no te gusta, fusilamiento.","klass":1}
{"text":"Me cuelgo de #239 ya que 285 se ha ofendido. Espero que no se ofenda m\u00e1s si llega a leer que los  listos que manipulan las llamadas de emergencia son un puto c\u00e1ncer para los centros de recepci\u00f3n ","klass":1}
{"text":"Os faltan huevos\/cojones.","klass":1}
{"text":"Si hay que salirse se sale, siendo por una buena causa","klass":0}
{"text":"Pues s\u00ed, es racismo lo que hay, y qu\u00e9? A los buenistas, si, es racismo. Lo que sufre esta gente por tener a la banda criminal MENA, no s\u00f3lo en el Bat\u00e1n sino en mucho otros sitios, no lo denuncian los buenistas, que por otra parte, los pod\u00edan meter en sus casas. Y si, que se vayan a sus pa\u00edses, a que los cuiden sus gobiernos. \u00bfEs esto racismo? Pues si lo es, me parece perfecto","klass":1}
{"text":"como est\u00e1n las cabezas macho","klass":1}
{"text":"Suma y sigue...","klass":0}
{"text":"Pues no debe ser muy f\u00e1cil, no. En la noticia no explicita las nacionalidades ni de los camellos, ni del detenido de la plantaci\u00f3n que ser\u00e1 el \u00faltimo eslab\u00f3n de una cadena, ni del clan que se dedicaba a todo el asunto. Lo de \"ac\u00e1 ten\u00e9s delincuentes espa\u00f1oles\" te lo est\u00e1s directamente inventando para que cuadre en tu discurso. Para m\u00ed alguien que vende marihuana est\u00e1 haciendo algo ilegal, pero desde luego me parece normal que se le trate como \"persona\" y \"ciudadano\". Comparar el vender marihuana con violar entre cinco a una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os es para pensar seriamente en consultar con alg\u00fan especialista en salud mental. Qu\u00e9 f\u00e1cil es meterles a algunos la semillita del policorrectismo y la flor en el culo.","klass":1}
{"text":"barra libre de dinero tirado, que es del vientooooooooooo","klass":0}
{"text":"como si se llamasen negritos, era solo un dato.","klass":0}
{"text":"Este breve relato de historias varias en torno a lo que sucede en las pateras te lo has debido saltar:\n\nCita:\n\u00abLa gente est\u00e1 muy desesperada por llegar a salvo a Europa. El mar es duro y conocemos historias de personas que, ante el miedo que les genera verse rodeados de agua, piensan que deben sacrificar un alma a cambio de sobrevivir. El otro d\u00eda una mujer lanz\u00f3 al mar a su beb\u00e9 de pocos meses, como sacrificio, mientras iba en una patera. Y tambi\u00e9n un amigo desapareci\u00f3 de una barca hinchable que rescat\u00f3 Salvamento Mar\u00edtimo. Estaban todos los que subieron excepto \u00e9l... nos dicen que le obligaron a tirarse de la barca porque se hund\u00eda y era el que m\u00e1s pesaba\u00bb\n\nEl t\u00edo seria el mafioso y el que llevaba el barco, pero ah\u00ed lo tienes en M\u00e1laga. Igual pensaba establecerse aqu\u00ed con lo que le cobr\u00f3 al resto.","klass":0}
{"text":"Son 121 menas","klass":0}
{"text":"La soluci\u00f3n no es tan f\u00e1cil como lo pintan. Habr\u00eda que ayudarles a acabar con sus gobiernos corruptos, pero por otro lado a las multinacionales les interesa seguir explotando los recursos africanos. Tampoco interesa acabar con los numerosos conflictos porque el mercado armament\u00edstico se resentir\u00eda.","klass":0}
{"text":"El problema del feminismo es que, teniendo cosas buenas, no se conforma con intentar que la sociedad las asimile...sino que pretende imponerlas, y eso conlleva coartar la libertad","klass":0}
{"text":"No, me encantar\u00eda que el mundo fuese mejor. Pero desde luego no soy un iluso que piensa que la soluci\u00f3n es que la gente venga a Espa\u00f1a a ser explotados, porque si no hay futuro para los de aqu\u00ed a\u00fan menos para los de fuera. Aqu\u00ed solo les espera a muchos o delincuencia o precariedad. Y m\u00e1s si no son latinoamericanos que al menos dominan el idioma. Y no hay m\u00e1s, creer otra cosa es no ver la realidad actual y pensar en utop\u00edas. Y las utopias est\u00e1n bien para teorizar pero no dan de comer. Esto siempre ha pasado y pasa por mejorar las condiciones de sus pa\u00edses de origen y que tengan all\u00ed un futuro. Sobre todo en pa\u00edses africanos y subsaharianos. Todo lo dem\u00e1s son parches in\u00fatiles que ni mejoran su futuro ni el nuestro a medio largo plazo. Degradan nuestro mercado laboral y dejan sus pa\u00edses sin generaciones de j\u00f3venes capaces de hacer avanzar su pa\u00eds y todo para terminar vendiendo por los bares o en el top manta si no en algo peor.","klass":0}
{"text":"Hemos cedido la gesti\u00f3n de algunos de nuestros Derechos (como el Derecho a la Integridad) al Estado... y \u00e9ste est\u00e1 fallando estrepitosamente. \u00bfTendremos que tomarnos la Justicia por nuestra cuenta?","klass":0}
{"text":"Ninguno, no tiene a priori el problema. El problema es considerar a gente que quiere una vida mejor como un problema para el pa\u00eds. La inmigraci\u00f3n debe ser controlada, que no se me malinterprete. Pero tampoco est\u00e1 bien criminalizar a inmigrantes ilegales, ya que la mayor\u00eda lo son por necesidad.","klass":0}
{"text":"Es lo que pasa con los \"vendedores de humo\" al final la \"iglesiona\" es la que se hace cargo de esta gente, los progres son \"otra cosa\",lo de ellos son los comentarios contra la iglesia, pero alaban el Islamismo, anda que durar\u00e1n mucho si mandaran los islamistas, no quiero ni pensar lo que pasar\u00eda con los gays, lesvianas ctr.... en esos pa\u00edses los cuelgan sin m\u00e1s, pero los yupis de izquierdas los defienden.....","klass":1}
{"text":"Lo dicho, expulsi\u00f3n inmediata. Siguiente pregunta.","klass":0}
{"text":"ya volveran con la renta minima\n\n\nno van a dejar pasar esos 500 euros extras","klass":0}
{"text":"Sabes que Espa\u00f1a tiene un tratado bilateral con Marruecos para repatriar menores?","klass":0}
{"text":"Cada vez hay menos personas que piensan as\u00ed, y es triste, que la realidad vaya por otro lado.","klass":0}
{"text":" joder qu\u00e9 buen comentario. Me lo guardo cambiando Rato por Angl\u00e9s, o por la manada.","klass":0}
{"text":"Me da que usted no ha le\u00eddo nunca nada acerca de las causas y los motivos.... Eso de la atracci\u00f3n morbosa que sienten, seg\u00fan usted, algunas mujeres, tiene tanto fundamento como lo del aborto y los neardentales del hijo de Adolfo Su\u00e1rez. Va a ser que hay mucho boca chanclas que leen telenovelas de Corinto Tellado, y poco m\u00e1s","klass":1}
{"text":"Y quien dice que no los ayuda, chavalin????????????","klass":1}
{"text":"ese mismo chaval era muy valiente contra una anciana indefensa.","klass":0}
{"text":"En Espa\u00f1a, ese fen\u00f3meno se da especialmente en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Ciertamente. Ha de ser como dices y no de otro modo.","klass":0}
{"text":"Al pa\u00eds de donde salen ,se la pela tambi\u00e9n, por si no lo sab\u00edas.","klass":0}
{"text":"Cuando uno no para de leer burradas carentes de sentido y l\u00f3gica, el ver un comentario razonado y coherente te hace no solo votar positivo, sino adem\u00e1s reconocerlo. Es una pena que como sociedad avanzada que creemos que somos no seamos capaz de ver un poco mas all\u00e1 la realidad de las cosas...","klass":0}
{"text":"Si no se les animase a venir no pasar\u00eda nada de esto.","klass":0}
{"text":"Futuro delincuente reincidente en Espa\u00f1a.","klass":1}
{"text":"A mi llamadme loco, pero en el momento en el que los que van a la mezquita, son moderados, escuchan esas soflamas incendiarias y no denuncian... Pues para mi son c\u00f3mplices del extremismo. Al final lo de siempre, s\u00f3lo una minor\u00eda de musulmanes matan, pero la gran mayor\u00eda son fundamentalistas.","klass":0}
{"text":"es que en su pa\u00eds es legal, y tu eres un racista y un supremacista (probablemente blanco, de los peores)","klass":1}
{"text":"Se empe\u00f1an en contradecir la realidad, y al final cuando se la muestras se quedan sin argumentos, porque viven en el mundo irreal que han creado con sus teor\u00edas. Ver\u00e1 cuando empec\u00e9 a leer de este tema top\u00e9 con un art\u00edculo de un f\u00edsico catedr\u00e1tico de Univesidad en EEUU, que dec\u00eda que a las feministas nafie las tomaba en serio fuera de sus c\u00edrculos porque se negaban a debatir con nadie sus teor\u00edas...son un mundo endog\u00e1mico, temeroso de enfrentarse con la realidad porque saben que perderian el combate...por eso viven de gritar y no dejar hablar al contrario...lo curioso es que hayan llegado tan lejos, pero claro gozan del apoyo de los poderes","klass":0}
{"text":"Lo normal es que se tiren entre ellos por la borda en vez de ponerse a cortarse la cabeza. Especialmente si son musulmanes que saben que hay cristianos a bordo.","klass":1}
{"text":"Aqu\u00ed en Meneame se les reparte cera mansalva. Llamarles vagos es de lo mas flojo que puedes leer sobre la \" \u00e9tnia \" de los pelirrojos por aqu\u00ed  ","klass":0}
{"text":"Soy mallorqu\u00edn, conozco el sitio, y si doy mi opini\u00f3n sobre lo que conozco de la zona y c\u00f3mo ha cambiado en 30 a\u00f1os me cierran la cuenta.","klass":0}
{"text":"A los racistas los metes en la c\u00e1rcel, pero para evitar futuros racistas, m\u00e1s te vale comprender las razones y motivaciones de los racistas que tienes metidos en la c\u00e1rcel. COM PREN DER Es fundamental para avanzar.","klass":0}
{"text":"Ah\u00ed le has dao compadre, que ambos est\u00e1n cometiendo una ilegalidad al parecer; uno por vender sin licencia y el otro por difundir im\u00e1genes sin el permiso expreso del que aparece (a no ser que le diera 10 pavillos al hombre que falta le hacen pa comer, puestos a imaginar, aunque a este miserable no le veo yo con tanta empat\u00eda). Tanto amarillismo ya harta. Un saludo.","klass":1}
{"text":"Hajajaajja","klass":0}
{"text":"Es curioso, no tienen un duro y viven de ayudas y la solidaridad de la gente, pero tienen 5000e cada uno para esto.","klass":0}
{"text":"Estoy respondiendo a un comentario que usa el perroverdismo para demostrar que los perros son verdes... Efectivamente el tema es mucho m\u00e1s interesante y deber\u00edamos tener datos. * Ver c\u00f3mo est\u00e1n las leyes, en que casos las leyes contemplan la expulsi\u00f3n. * ver los datos, qu\u00e9 porcentaje de casos en los que la expulsi\u00f3n est\u00e1 contemplata el delincuente ha sido expulsado. Lamentablemente quienes tienen facilidad para obtener y mostrar los datos, (pol\u00edticos de un color y otro) tienen m\u00e1s inter\u00e9s en el populismo que en los datos.","klass":0}
{"text":"Les organizaba vuelos charter.","klass":0}
{"text":"57 de casi 30.000 que han llegado este a\u00f1o es todo un \u00e9xito","klass":0}
{"text":"La derecha liberal los quiere para machacar a la obrera. La izquierda liberal los quiere para nacionalizarlos y que le den votos, aunque el monto de ayudas quiebre el estado, ya que no hay trabajo legal para tanta gente. Toda la clase pol\u00edtica est\u00e1 a favor de esto por diferentes razones. La clase obrera espa\u00f1ola es el objetivo a destruir.","klass":0}
{"text":"Por favor, que los dejen ir","klass":0}
{"text":"No creo que la soluci\u00f3n para implementar un tejido productivo basado en el conocimiento y la innovaci\u00f3n sea coger esos fondos del sector primario,  al fin y al cabo hay que producir comida para que los pensadores puedan pensar a gusto. Si no,  se ponen a pensar en producir comida. Lo que hay que hacer es dignificar el empleo agrario. para ello es necesario subir el margen de beneficio del agricultor, bajar el margen de beneficio del intermediario a unos valores razonables, y poner aranceles a los productos de fuera de la Uni\u00f3n Europea mientras produzcan sus productos a valor muy por debajo del mercado.","klass":0}
{"text":"Negocio redondo.\nTodas las ONG son de los partidos p\u00f2l\u00edticos y de los sindicatos.","klass":0}
{"text":"Un t\u00edo que ten\u00eda, que entraba y sal\u00eda de la comisar\u00eda como Pedro por su casa. Al principio solo robaba a sus t\u00edas y a su abuela. Luego atracaba a ancianos. Despu\u00e9s desvalijaba tiendas. Hasta que le pillaron con las manos en la masa alunizando una boutique de una avenida barcelonesa. De esa ya fue a la c\u00e1rcel. Cuando sal\u00edo fue a buscar al polic\u00eda que le hab\u00eda detenido. Sus compinches sab\u00edan donde viv\u00eda y le emboscaron cuando paseaba al perro. Estaban d\u00e1ndole una paliza con la intenci\u00f3n de matarlo cuando los vio un vecino y alert\u00f3 a muchos m\u00e1s vecinos y entonces escaparon.","klass":0}
{"text":"Hijos de puta, encima el pulgar, yo directamente los expulsaba o les prend\u00eda fuego","klass":1}
{"text":"Pues no. En un pa\u00eds del tercer mundo no puedes hacer eso. Te voy a contar algo que ocurri\u00f3 en la puerta de un instituto de mi ciudad: unos quinquis robaron lo poco que llevaba a un alumno y, no contentos con eso, de dieron una paliza. Justo en frente del instituto hay una comisar\u00eda de la polic\u00eda local, as\u00ed que, cuando consigui\u00f3 zafarse, el alumno huy\u00f3 y se refugi\u00f3 all\u00ed. El alumno les cont\u00f3 a los polic\u00edas que los quinquis le hab\u00edan dado una paliza justo enfrente. Su respuesta fue tan\u2026   \u00bb ver todo el comentario","klass":0}
{"text":"Vienen los mejores","klass":1}
{"text":"Y si en vez de importar mano de obra poco o nada cualificada trataremos de repatriar cerebros fugados y en lugar de competir con econom\u00edas emergentes en precio competimos en innovaci\u00f3n ? Estamos haciendo un p\u00e9simo negocio Invirtiendo en formar a gente que cuando le toca cotizar para devolver la inversi\u00f3n se ven obligados a irse fuera y contribuir en otros pa\u00edses.","klass":0}
{"text":"1\/10 = 0,1 11\/90=0,12 Es decir, un 20%, no un 1000%(10 veces) como t\u00fa cuentas. Cito la fuente \"reciben menos del 1% de las pensiones.\" Vamos, que estamos discutiendo por algo que no tiene nada que ver. No pensaba que fueran tan tontos como para comparar las pensiones cuando la mayor\u00eda o no se ha jubilado o no han tenido tiempo para cotizar. El 42.5% sale de que la poblaci\u00f3n activa es del 50%, por lo que el 85% (poblaci\u00f3n autoctona) \/ 50% = 42,5% aunque realmente por la edad, el segmento de poblaci\u00f3n aut\u00f3ctono es menor pero no me voy a enrollar. Si quieren saber la rentabilidad real. Que muestren lo aportado \/ recibido durante la vida laboral y le resten lo que te ahorras en educaci\u00f3n y sanidad al traerlos ya creciditos.","klass":1}
{"text":"Devoluci\u00f3n inmediata de los menas que provengan de pa\u00edses no en estado de guerra como Marruecos. Y en cualquier caso: s\u00f3lo dinero privado; NO hay ninguna raz\u00f3n para que se obligue a los contribuyentes a mantener generaciones enteras de pa\u00edses que se niegan a cualquier idea de paternidad responsable y obligan a sus mujeres a empezar a tener hijos a los 13 o 14 a\u00f1os. Aparte estos menas tienen familias (padres, hermanos, t\u00edos, primos) de 50 miembros como m\u00ednimo.","klass":1}
{"text":"Es cierto, no lo has dicho, aun as\u00ed he aprovechado el mensaje para decirles a aquellos que acusan a personas que no comulgan con posturas retr\u00f3gradas de ser \"buenistas\" y no, no es as\u00ed, al menos la inmensa mayor\u00eda.","klass":0}
{"text":"Si tantos cojones tienen que derroquen a sus oligarcas y monten un buen pais prospero donde puedan vivir decentemente que estamos en 2019. A no, es mas f\u00e1cil invadir pa\u00edses ya seneados con el esfuerzo de otros que arreglar el nuestro.\n\nVenga, acuestate.\n","klass":1}
{"text":"en Arag\u00f3n estamos jodidos, mucho parguela votando a la izmierda","klass":1}
{"text":"No he probado nunca ese sabor pero si estas dispuesto a llegar a ese extremo ahora tengo curiosidad.","klass":0}
{"text":"Basta ya de este pacto global por el que tenemos que respetar vuestras paranoias imaginarias! Vuestros dioses no existen!","klass":1}
{"text":"En Espa\u00f1a durante la guerra civil. Y conste que soy de todo menos facha. A mi no me gustar\u00edaa que nadie me viniera a imponerme sus ideas.","klass":0}
{"text":"Madrid tiene uno de los mejores cuerpos en desarticular bandas organizadas y si, se sabe de sobra lo que hacen,el problema radica en que es mas f\u00e1cil controlar 7 bandas peque\u00f1as que una grande,por eso se permite ese tipo de grupos ya que se controlan unas a otras, por eso a no ser que sean delitos de violencia extrema o de estupefacientes,no actuar\u00e1.","klass":0}
{"text":"El mas valiente, pa espa\u00f1a","klass":1}
{"text":"Si, trabajando legalmente, no entrando en paises por via ilegal.","klass":0}
{"text":"De juez Dredd? Se lleva cuatro golpes y son dos quienes los dan, el otro los aparta. Pero aun as\u00ed... No hay tanta consideraci\u00f3n cuando se invierten los papeles. Lo siento pero pena ninguna. Y si fueran de Mostoles o Girona la misma me dar\u00edan. Soy de Hospi, este barrio en los 80-90, todos nacionales\u2026","klass":1}
{"text":"Y vuelta la burra al molino. No odio a nadie. Porque les deseo lo mejor,  desear\u00eda lo mejor para ellos,  que es que no tuvieran que salir de su pa\u00eds, que se quedaran con su familia y que s\u00f3lo si se la sale de las santas narices,  emigraran para mejorar. Pero no por subsistencia, viniendo de pa\u00edses que son ricos. Pero es que los mismos que dicen que est\u00e1 bien que vengan (desde el Gobierno) son los mismos que dicen que aportan el 10% a la seguridad social pero reciben solo el 1%. \u00bfPodr\u00eda verse mayor descaro,  dando datos de su explotaci\u00f3n? Es que no me cabe en la cabeza. Se les explota, pero criticar este sistema de mierda te hace racista. Perfecto. Me parece que les haces el juego. Y luego est\u00e1n los locos que odian a la gente por su color. Pues vale.","klass":1}
{"text":"El voluntario de Cruz Roja que lo atendi\u00f3 al llegar a la costa andaluza se qued\u00f3 at\u00f3nito. Nunca hab\u00eda escuchado algo parecido. No saben ni por donde les da el viento","klass":0}
{"text":"No, la ciencia demuestra. Es la religi\u00f3n la que debe aportar pruebas.","klass":0}
{"text":"Ah, yo cre\u00eda que hablabas de frenar la inmigraci\u00f3n, porque lo de expulsar a los inmigrantes delincuentes ya lo prev\u00e9 la ley desde 2015.","klass":0}
{"text":"Ahora la culpa es del amor \"rom\u00e1ntico\"... De la mujer nunca! Y eso que solo busca maltratadores!.","klass":1}
{"text":"Algunas cosas quiz\u00e1s recomendables: 1- vigilar el mar y a los que nageguen en aguas espa\u00f1olas pedirles la documentaci\u00f3 y mandarlos en todo caso a sus lugar de embarco. 2. Bajar la edad penal a los 16 a\u00f1os. 3- Expulsi\u00f3n inmediata de sujetos extranjeros con delitos violentos. 4- Si los delitos son cometidos por menores encerrarlos en centros de menores sin poder salir durante el tiempo de condena.","klass":0}
{"text":"A mi lo \u00fanico que me interesa de ese dato es saber si l rescate de esos cuerpos ha sido con dinero de mis impuestos o no, de ser que s\u00ed, quisiera que la deuda la contrajeran sus familiares y de no poder pagar vetarles la entrada al pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"Y no olvides esas ONG's que se har\u00e1n cargo de ellos \"sin \u00e1nimo de lucro\"","klass":0}
{"text":"Curioso que Alabama prohiba el aborto y tenga en vigor la pena de muerte!! Realmente curioso que las ideolog\u00edas que proh\u00edben el aborto sean partidarias de la pena de muerta; y las que est\u00e1n contra la pena de muerte , est\u00e9n a favor del aborto!!!Curioso.....!!!","klass":0}
{"text":"ok","klass":0}
{"text":"Oye, que he puesto lo datos. Tu hazte con ellas las pajas que quieras. Es decir el 42,5% de poblaci\u00f3n activa no inmigrante aporta el 90% y recibe el 11%. Esos datos te los sacas de la manga y obvias esos datos para extranjeros. Pero a\u00fan as\u00ed...... te compro esa trampa. El 10% de la poblaci\u00f3n activa es inmigrante. Y aporta el 10%. Y recibe..... sin restar historias como haces con los espa\u00f1oles, el 1%. Ya ves, a\u00fan con tus trampas, los inmigrantes reciben 10 veces menos que lo que aportan. Ni haciendo trampas te salen las cuentas ajjajaja","klass":1}
{"text":"No lo dije por los dominicanos, me refer\u00eda m\u00e1s bien a la gente que hace ruido a las 3 de la ma\u00f1ana sin importarles una mierda molestar a quien sea. Yo he tenido varios altercados con gente as\u00ed y siempre eran espa\u00f1oles. Y no veas qu\u00e9 r\u00e1pido se ponen agresivos.","klass":0}
{"text":"Lo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds... Y con esto se\u00f1ores tenemos lo que merecemos. ","klass":0}
{"text":"o primero lo uno y luego lo otro.","klass":0}
{"text":"Con m\u00e1s de tres millones de parados y los que se esperan, para que queremos tantos inmigrantes?, no cabiamos en casa y pario abuela. ","klass":1}
{"text":"Pero a esta no se nota que la tenga sometida ...","klass":0}
{"text":"\u00bfMe vas a decir que nunca has visto un cacahuete con lanza en la naturaleza? \u00bfD\u00f3nde vives? \u00bfEn el centro de una gran urbe?","klass":0}
{"text":"Hay que acostumbrarse a llamar a la polic\u00eda en estos casos.","klass":0}
{"text":"Se paga con dinero p\u00fablico ? Porque? A quien ha preguntado si queremos que se destine ese dinero en algo que no nos beneficia en nada?","klass":0}
{"text":"Supongo que depende del convenio con el otro pa\u00eds, pero si te fijas en el enlace del ministerio predomina la palabra \"voluntariamente\". En Francia tambi\u00e9n sac\u00f3 el tema Le Pen y por lo visto no es ni de lejos f\u00e1cil.","klass":0}
{"text":"Pues yo si quiero que se vayan expulsados a su pa\u00eds sin que puedan volver. No tengo ninguna gana de que me estrangulen a m\u00ed o que le vuelvan a estrangular a Ud.","klass":0}
{"text":"Ah\u00ed donde los veis el 25 % de las ayudas-prestamos con intereses de al UE va a migraciones , ergo a mantener a estos.","klass":0}
{"text":"me parece genial que pienses lo que quieras pero si t\u00fa l\u00edder usa su \"p\u00falpito\" (me da igual la religi\u00f3n) para difundir ideas hom\u00f3fobas, contrarias a la ley, democracia.... pues se le cierra el chiringuito.  Y en general como m\u00ednimo las religiones suelen ser supremacistas, hom\u00f3fobas, machistas, excluyentes....","klass":0}
{"text":"Black Lies Matter...jajajaja","klass":0}
{"text":"Cuando las autoridades no act\u00faan contra los delincuentes (por motivos ideol\u00f3gicos, pol\u00edticos, por falta de medios, etc.) tarde o temprano acaban sucediendo este tipo de acontecimientos.","klass":0}
{"text":"las mujeres no pueden ser reeducadas para que no las maltrates.... Et voil\u00e0. Esa es una de las clave del feminismo de cuarta ola. \u00bfC\u00f3mo es una mujer educada para no ser maltratada? Mucho m\u00e1s fuerte. \u00bfC\u00f3mo es una mujer preparada para marcar su territorio y no quedarse en silencio? \u00bfC\u00f3mo es una sociedad donde los hombres tienen que evaluar y adaptarse? Ya te lo digo, m\u00e1s dulce y mucho m\u00e1s d\u00f3cil. De qu\u00e9 si no iban a darles tantos y tantas dinero y cobertura para masificar la idea.","klass":1}
{"text":"Tal vez la cosa fuera mejor para la mujer si no se obsesionaran tanto en que toda relaci\u00f3n sexual tiene que ir acompa\u00f1ada de romanticismo. El romanticismo muchas veces crea dependencias de unas personas bajo otras. A veces es mejor decir que \"se ha tenido un ligue o un rollo\" y ya est\u00e1. Y si no se est\u00e1 seguro o segura de querer tenerlo, que no se tenga","klass":0}
{"text":"claro, como que la polic\u00eda tiene competencias en ese campo , y no, los delincuentes a pagar condena en el pa\u00eds de origen, fin. Igual que yo tengo que conocer la legislaci\u00f3n del pa\u00eds en el que me encuentro, ellos tienen que asumir la legislaci\u00f3n del pa\u00eds de destino, y si se comete un delito, deportaci\u00f3n y prohibici\u00f3n de entrada. Lo que no me explico es que no se pida un certificado de penales a la entrada. Es de caj\u00f3n","klass":0}
{"text":"Un negocio lucrativo para algunos que van a alquilar una propiedad al 200% del precio de mercado o m\u00e1s","klass":0}
{"text":"te disfrazan una opini\u00f3n de noticia y en el cuerpo te empujan a que pienses lo que ellos quieren que pienses: David Cantero se hace viral por 27 segundos. Muchos est\u00e1n siendo los que est\u00e1n aplaudiendo a los presentadores de informativos, que en tiempos de coronavirus han abandonado la figura de meros bustos parlantes para contar la actualidad con sus propios estilos. (parece ser que la figura del periodista imparcial ha pasado a la historia) David Cantero se est\u00e1 llevando el aplauso de las redes por un v\u00eddeo que se ha hecho viral en los \u00faltimos d\u00edas. En \u00e9l, el presentador de Informativos Telecinco desmonta el discurso racista reivindicando el papel de los inmigrantes en nuestro pa\u00eds. esto se llama adoctrinamiento","klass":1}
{"text":"Bueno, a ver, es que hoy en d\u00eda un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os escribe un twitter y \"LA COMUNIDAD DE TWITTER ARRASA CON...\"","klass":0}
{"text":"pagado a su familia 50 euros tambien mahometana pues fuera de Espa\u00f1a tambien su familia joe por lo menos nos quitamos unos cuantos de la peste esa de encima ... pero parece que la familia por desgracia nada ...","klass":1}
{"text":"Siempre huyen de la miseria XD","klass":0}
{"text":"\"Una semana m\u00e1s, Guardia Civil, Polic\u00eda Nacional y Polic\u00eda Local de Palma insisten en la necesidad de vallar el parque Wifi y cerrarlo por las noches. Adem\u00e1s, los cuerpos policiales han informado al juez de la presencia de un grupo muy numeroso de \u00e1rabes, entre los que se encuentran los detenidos, que est\u00e1n generando muchos problemas.\" Nada, fronteras abiertas y buenrollismo, y quien diga que no, es hitler facha fasista {0x1f44c} Luego, si perdemos votos, nadie sabr\u00e1 por qu\u00e9.","klass":1}
{"text":"Co\u00f1o f\u00edjate que doble moral. Llevo 17 a\u00f1os en Espa\u00f1a y no es la primera vez que oigo que los que venimos de fuera venimos para robar vuestra riqueza y aprovecharnos de vuestros servicios y que vosotros cu\u00e1ndo vais fuera vais para ganaros la vida... Lo llevo escuchando igual desde hace 17 a\u00f1os y los que pens\u00e1is as\u00ed me dais mucho asco porque generalmente no ten\u00e9is ni puta idea de lo que es dejar familiares queridos en otro pa\u00eds e irse a hacer los trabajos que nadie quiere en otro. Porque seamos francos, un inmigrante no viene para ser encargado o jefe de X sino que viene a limpiaros la mierda que no quer\u00e9is limpiar y a recoger la fruta que no ten\u00e9is huevos a cojer. Igual que vosotros vais a ganaros la vida ( generalmente fregando platos en UK o mozos de almac\u00e9n )","klass":1}
{"text":"\u00bfDe qu\u00e9 chacales hablas? Todos los comentarios est\u00e1n directamente relacionados con la noticia. Excepto el tuyo, que no aporta nada. \u00bfQuer\u00edas decir algo?","klass":0}
{"text":"Es que en su pa\u00eds por desgracia no ser\u00e1 delito, ser\u00e1 completamente legal, as\u00ed que salvo que haya alg\u00fan acuerdo especial all\u00ed no cumplir\u00eda condena","klass":0}
{"text":"A ver si entendemos de una vez, que estos menores no acompa\u00f1ados, en su pa\u00eds con 10 a\u00f1os ya tienen la madurez de un chaval de 18 a\u00f1os en Espa\u00f1a. Han pasado penurias, han robado y han hecho de todo para poder salir de Marruecos y seguir haciendo lo que en Marruecos aqu\u00ed, pero sin impunidad. ","klass":1}
{"text":"El Papa metiendo la pata, como de costumbre. Ya lo hizo visitando Marruecos, Emiratos, dando la entrevista a \u00c9vole, etc. Ahora, va y le hace el caldo gordo al gobierno, que pasa ol\u00edmpicamente del Papa y de la Iglesia Cat\u00f3lica. \u00bfPor qu\u00e9?, porque el Psoe, aliado fiable de Soros y del globalismo, los quiere nacionalizar y empadronar, para as\u00ed tener m\u00e1s apoyos electorales. \u00bfRefugiados?, eso habr\u00e1 que verlo, porque la mayor\u00eda carecen de documentaci\u00f3n. La Iglesia, siendo utilizada vilmente por sus enemigos. Los mismos que felicitan el Ramad\u00e1n y jam\u00e1s condenan los ataques a los cristianos, que no paran, y se est\u00e1 convirtiendo en un genocidio mundial. Que atiendan a los espa\u00f1oles que mueren solos, abandonados, a los sin techo primero, que haber, hay para parar un carro...","klass":1}
{"text":"Te tenias que hacer cargo de cada uno de los inmigrantes que pise suele Espa\u00f1ol. Ofrecer tu casa y tus bienes.\n\nPero estoy seguro que ni trabajas ni sabes lo que es","klass":1}
{"text":"Por temporadas tengo a ni\u00f1os de acogida, s\u00ed \u00bfAlg\u00fan problema?\n\nAyudo en lo que puedo","klass":0}
{"text":"Enormes olas y en el mediterraneo, si claro, con lanchas neumaticas y no se pueden acercar a la playa, que ridiculez de noticia.","klass":0}
{"text":"un puto mierda el y quienes lo linchan, a ver si entendemos ya que vivimos en una civilizaci\u00f3n y no en la selva. Se retiene al caco y se llama a la polic\u00eda.","klass":1}
{"text":"No expulsar\u00eda a nadie que est\u00e9 dispuesto a vivir aqu\u00ed acord\u00e9 a nuestra civilizaci\u00f3n occidental. De burkas, velos, sacrificios de cordero, men\u00fas especiales , horas de rezo, mezquitas y dem\u00e1s, aqu\u00ed no tienen sitio para m\u00ed.","klass":1}
{"text":"Menos quejas y m\u00e1s votos. Vota V*X","klass":0}
{"text":"S\u00ed, Espa\u00f1a est\u00e1 llena de oportunidades para todos esos talentos tan enormes... Lo que no entiendo entonces es por qu\u00e9 se van.","klass":0}
{"text":"Para nada. A menudo son tipos encantadores al principio, tanto que a veces cuando la v\u00edctima se queja de algo su entorno puede hacer que ella piense que ella misma exagera, que la que 'falla' es ella, va perdiendo la autoestima, la situaci\u00f3n empeora, y a lo que se da cuenta de que es grave, est\u00e1 tan asustada y la situaci\u00f3n es tan grave que no puede salir de ella. Y eso se da incluso en mujeres que antes eran seguras.","klass":0}
{"text":"Dep lo que quer\u00e9is escuchar. Que se jodan lo que pienso","klass":1}
{"text":"PS\u00e1nchez hace el rid\u00edculo SIEMPRE. Demostrado. Pero como a todo caradura, le da igual. Tambi\u00e9n demostrado.","klass":0}
{"text":"Honk Honk.","klass":0}
{"text":"Vamos que un amigo del presidente lo va a meter en si casa abandonada del pueblo y se lo va a llevar calentito","klass":0}
{"text":"Ong..... Por mis cojones","klass":1}
{"text":"Es alucinante la mentalidad progresista de esta se\u00f1ora que consiste en que la victima pide perdon a los 2 criminales por que ha tenido que describirlos, pero insiste en que tal descripci\u00f3n no es por racismo y que tampoco los criminales hay que desplazarlos a su pais de origen y que sus delitos han de continuar aqui en otros cuellos siempre que no sean ella y su querida hija Marta.","klass":0}
{"text":"realmente no entiendo vuestro razonamiento. Entiendo por racismo el ridiculizar y menospreciar a una raza. Sacar un producto con el nombre de los habitantes de un pa\u00eds por su similitud f\u00edsica no es menosprecio de nada, ni siquiera un t\u00f3pico. M\u00e1s racismo es el meterse con los Murcianos y a\u00fan as\u00ed lo vemos totalmente normal porque es algo que nos tomamos a co\u00f1a y ellos tambi\u00e9n (o eso creo), pero ah\u00ed si que se ridiculiza a un pueblo.","klass":0}
{"text":"jajajajajajajajaj brutal","klass":0}
{"text":"\u00a1Pues ya est\u00e1 todo claro! La culpa es nuestra por haberles fallado ONE MORE TIME !!","klass":1}
{"text":"\u00bfDicen que no es racismo y no quiere que se vayan a su pa\u00eds? basta ya de buenismo, esta gente se aprovecha los pol\u00edticos ineptos que tenemos y de las leyes de chiste que hay en este pa\u00eds, en donde se protegen mas a los delincuentes, que a las personas honradas, en sus pa\u00edses seguro que no lo hacen.","klass":0}
{"text":"Esa es herencia. Recuerden por aquellos a\u00f1os de 1936\/37, hab\u00eda un t\u00fanel famoso en Madrid, se llamaba el t\u00fanel de USERA, el cual supuestamente pasaba por debajo de la l\u00ednea del frente y de las trincheras, y con ese cuento el frente popular rob\u00f3 y asesin\u00f3 un gent\u00edo, hasta Ernest Hemingway en su novela por quien doblas las campanas lo menciona. Como ven no veo el asombro es la misma Escuela delictiva, con nuevas tecnolog\u00edas, pero siguen siendo los mismos.","klass":0}
{"text":"M\u00e1s bien han evitado que alg\u00fan ciudadano vaya a la c\u00e1rcel por cargarse un ratero.","klass":0}
{"text":"Se ve que si pagas 65 millones por una amante no pasa nada. Lo m\u00e1ximo es que te echen de la casa Real.","klass":0}
{"text":"como veis en lo que se refiere al gravisimo problema que asola a vuestro pais Sanchez, Casado, Rivera, Iglesias obedecen ciegamente a Soros. Refugiados te voy a dar!","klass":0}
{"text":"Eso es mentira.","klass":0}
{"text":"Es la bonita Espa\u00f1a progre, la que confunde buen\u00edsimo con agachar la cabeza. La que confunde racismo con denunciar a extranjeros delincuentes.","klass":0}
{"text":"No defiendo nada. Lo que digo es que hay barrios que son la selva y la ley no est\u00e1 funcionando all\u00ed. Obviamente el peligro de que pase algo como lo que has comentado es real y preocupante. Dicho esto, en mi opini\u00f3n, endurecer las leyes contra este tipo de \u201churtos\u201d continuados podr\u00eda ayudar para que el pueblo no acabe haciendo una estupidez.","klass":0}
{"text":"Seguro, y Viriato. Aunque el Cid tampoco se quedar\u00eda manco.  L\u00e1stima que estemos en el siglo XXI y a todos ellos, inclu\u00eddo Vox, se los llev\u00f3 el viento, como a Mar\u00eda Sarmiento.","klass":0}
{"text":"Ahora cotizar\u00e1 40 a\u00f1os para pagarme mi pensi\u00f3n","klass":1}
{"text":"\u00abMuchos pierden la cabeza all\u00ed subidos\u00bb, se escucha decir a menudo a los que sobreviven al viaje. Ya te digo","klass":1}
{"text":"Cabezas reducidas... Ya quisieras... Son cagarros de oveja, anda que no se ve claramente.","klass":0}
{"text":"\u00bfDe verdad os cre\u00e9is esas mierdas? \u00bfQue otra civilizaci\u00f3n va a fagocitar a la vuestra?\n\n\u00bfEn serio?\n\nNo me lo creo, dec\u00eds esas estupideces s\u00f3lo para alimentar el miedo de otros. No se puede ser tan tonto.","klass":1}
{"text":"Te pone \u00bfEh, pirat\u00f3n? ","klass":1}
{"text":"inveros\u00edmil","klass":0}
{"text":"Prefieres mirar para otro lado?","klass":0}
{"text":"Un saludo ronda malaga","klass":0}
{"text":"Adem\u00e1s, si hay mas candidatos, inmigrante o no, cuanto mas candidatos mas bajan los sueldo. Los puestos seran los mismo, pero cuanta mas gente los quiera, competiran en sueldos bajos y el aporte en impuestos y consumo sera menor y m\u00e1s si el sueldo lo remesan al extranjero.","klass":0}
{"text":"s\u00f3lo hay que pinchar en el usuario...y Tachan Junio 2020, Voxianos al poder","klass":0}
{"text":"Porque para vivir as\u00ed no habr\u00edan venido, se habr\u00edan quedado en su pais.","klass":0}
{"text":"Si est\u00e1s hablando con el peri\u00f3dico, creo que no te escucha.","klass":0}
{"text":"\u00bfPor qu\u00e9 no hay plataforma pol\u00edtica ninguna sugiriendo estas medidas?","klass":0}
{"text":"Que luego tengan los cojones para ayudar a los que vivimos aqu\u00ed, y no nos roben, violen, ataquen etc. Entonces, me dar\u00eda igual. Pero como no es as\u00ed... pondr\u00eda minas en el agua para que fuesen m\u00e1s","klass":1}
{"text":"Mi padre por ejemplo emigr\u00f3 legalmente porque podia, porque ten\u00eda el dinero para ello. Pero para vosotros, todo aquel que no tenga recursos para vivir mejor, que contin\u00fae en la mierda ya que venir legalmente es caro tanto el transporte como los tr\u00e1mites. Lo que pasa es que no quer\u00e9is que os venda un mechero en el bar mientras beb\u00e9is cervezas o que os aparque el coche. \u00bfO no es eso lo que pasa?","klass":0}
{"text":"Oumar piso y paguita ya, se lo oblig\u00f3 a hacerlo occidente, estaba lejos de su tierra...","klass":1}
{"text":"Bueno","klass":0}
{"text":"Y cero han muerto intentando llegar a Espa\u00f1a en un airbus A320.","klass":0}
{"text":"porque habr\u00eda que derogar la ley del menor y nuestros pol\u00edticos prefieren que llueva sangre (nuestra) antes de eso. Porque habr\u00eda que modificar las leyes de reunificaci\u00f3n familiar etc.. En general para la izquierda que sufran ciudadanos inocentes es un mal asumible para su causa. Y el PP pasa de que le tachen de fascista y acaba comulgando con ruedas de molino en inmigraci\u00f3n, feminismo, ocupaciones etc..","klass":0}
{"text":"\u00bfCuanta gente conoces que vaya a la iglesia asiduamente y que no este medio chiflada tambi\u00e9n? ? Yo poca... afortunadamente el discurso cristiano es bien diferente y es otro tipo de locura.","klass":1}
{"text":"Estos no eran todos ingenieros industriales en paro en su pa\u00eds?","klass":1}
{"text":"Cuando salga le dar\u00e1n paguita y aqu\u00ed no a pasado nada","klass":1}
{"text":"\u00bfSi? De momento de todos los que iban en la patera seguramente es el que mejor cama y comida ha tenido hasta el momento. Y tranquilo aunque se maten entre ellos solo sobreviven los que mejor matan.","klass":1}
{"text":" hay ONGs defendiendo que Rato robo porque no tenia otra salida? Entonces haremos mas burlas deas que ya hay con Rato","klass":0}
{"text":"Donde pongo \u201cmutuamente exclusivas\u201d quiero decir \u201cmutuamente excluyentes. Estoy empanao.","klass":0}
{"text":"\u00bfNos puedes dar m\u00e1s detalles de esa noticia? \u00bfEn d\u00f3nde ha ocurrido? Me parece interesante difundirla en condiciones. Gracias","klass":0}
{"text":"Dinazo","klass":0}
{"text":"Que hayan metido un negro para disimular no hace que deje de ser un partido racista, xen\u00f3fobo y machista. Y que el negro sea tan tonto como para militar en un partido que parece el KKK.","klass":1}
{"text":"Qu\u00e9 empresa muy grande ni qu\u00e9 ni\u00f1o muerto. Una tienda de souvenirs de sombreros que paga la ostia de impuestos para vender sombreritos tiene que soportar que un mantero se ponga delante en la acera a hacerles competencia desleal. Es muy injusto y no deber\u00edamos normalizarlo.","klass":1}
{"text":"Eso no se lo cree nadie","klass":0}
{"text":"La verdad es que el ladr\u00f3n muy listo no era pobrecico. Est\u00e1s ah\u00ed rodeado de agua salada, el sol pegando a muerte, todos sedientos como camellos y se le ocurre robarle el zumito al jefecillo.","klass":1}
{"text":"ostras, no sabia esto, ya llego tarde, madre mia ","klass":0}
{"text":"Y las mezquitas? No se piensan ocupar de sus seguidores? ","klass":0}
{"text":"\u00bfPero qu\u00e9 clase de broma es esto? \u00bfNo se acuerda la gente de los anuncios? Claramente hacen referencia a personas negras de una tribu de \u00c1frica y si, son racistas. Cuanto ofendidito suelto molest\u00e1ndose porque se se\u00f1ala algo que es verdad, la marca de los conguitos es racista de arriba abajo y deber\u00edan cambiarla. \u00bfEs lo m\u00e1s importante para el mundo? No, pero no cambia el hecho.","klass":0}
{"text":"Es lo que dejan tras de si, estas dos alcaldesas, paro, miseria, mentiras y manipulaci\u00f3n en todo lo que tocan, pues nada habr\u00e1 que volver a \"Botarlas\" de nuevo.....","klass":0}
{"text":"A\u00fan tiene suerte y no se han cebado... En Sud\u00e1frica directamente le ponen 2 neum\u00e1ticos encima y lo roc\u00edan con gasolina , y en muchos pa\u00edses \u00e1rabes no tendr\u00eda ya manos, as\u00ed que esa paliza y me dan igual los negativos har\u00e1 que la pr\u00f3xima vez se lo piense , si no hay paliza ni se lo piensa la pr\u00f3xima vez ya que lo hubieran retenido llegar\u00eda la polic\u00eda y en 2 horas otra vez en la calle fresquito y con el sentimiento de impunidad para volverlo hacer , y lo mismo a un espa\u00f1ol, que a\u00fan noruego , nada que ver con la raza.","klass":1}
{"text":"Todo culpa de los progres que alimentan el efecto llamada","klass":0}
{"text":"Los espa\u00f1oles tendremos que ayudar primero a nuestros compatriotas que lo pasan mal, y si queda algo se ayudar\u00e1 a esos pa\u00edses, no tenemos ninguna obligaci\u00f3n y el que que crea tenerla que se vaya a esos pa\u00edses y ayude \"in situ\", como han hecho los misioneros toda la vida, aqu\u00ed ni los queremos ni los necesitamos.","klass":0}
{"text":"Eso que dice de la foto y la grima lo pens\u00e9 al instante de ver la miniatura en la portada de ABC. Deber\u00edan palpar de armas al entrar y si no llevas una, que te la faciliten...","klass":1}
{"text":"lo que dicen los negros que eran ni\u00f1os en esa \u00e9poca en Espa\u00f1a es que daba pie a los chicos de la \u00e9poca a cantarles la m\u00fasica de los anuncios y hacerles burla... algo de da\u00f1o siempre hace. Creo que la sociedad actual intenta no hacer hincapi\u00e9 en las diferencias y respetarnos todos m\u00e1s o menos... hay 1000 maneras distintas de vender unos cachuetes con chocolate y no tener que basarlo en una caricatura de los negritos africanos.","klass":0}
{"text":"De forma velada s\u00ed... De alguna manera parten de la base de que las mujeres s\u00f3lo podemos ser v\u00edctimas y los hombres siempre son los malos cuando hay problemas (y cuando no, se mantiene latente la idea de que si pasa algo, siempre hay que poner el foco en \u00e9l) . Ese es siempre el punto de partida. Y se ha visto en noticias como la de Godella por poner s\u00f3lo un ejemplo.","klass":0}
{"text":"Entrara por una puerta y saldr\u00e1 por la otra, porque nuestra justicia no merece su nombre. Pero la tunda se le quedar\u00e1 de recuerdo.","klass":1}
{"text":"El efecto llama pero que los mantenga Rita. Bueno, los pobres espa\u00f1olitos currantes, que llegan con dificultad a fin de mes. La izquierda buena samaritana, siempre en su l\u00ednea, de boquilla. Tenemos a Espa\u00f1a asegurada para ir en picado. Voten al PSOE, asi iremos mas deprisa al abismo ","klass":0}
{"text":"Si comparamos sentencias de casos distintos, podemos llegar a donde quer\u00e1is. Otra cosa es cuanta verdad habr\u00e1 all\u00ed donde lleguemos.","klass":0}
{"text":"Son sus costumbres y hay que respetarlas","klass":1}
{"text":"Es imposible seguir los tr\u00e1mites legales sin dejarte miles de euros, que en la moneda de esos pa\u00edses es un pastizal que si lo tienes, no necesitas emigrar","klass":0}
{"text":"Ese parque est\u00e1 frente a la comandancia de la guardia civil.","klass":0}
{"text":"interesante. Gracias por la informaci\u00f3n. Existe la posibilidad de pasar una condena impuesta en Espa\u00f1a en otro pa\u00eds con el que haya alg\u00fan tipo de acuerdo o convenio? Por ejemplo, un chino comete un delito en Espa\u00f1a por el que es juzgado, pero cumple la condena en China? O cumplir la condena parcialmente en Espa\u00f1a y el resto en China?","klass":0}
{"text":"Pues mira. Si tu te subes a una cornisa de un edificio, sabes lo que te puede pasar, si te drogas sabes lo que te puede pasar, si Vas en moto sabes lo que te puede pasar, si te subes a una patera sabes lo que te puede pasar.\nY ha pasado.\nPena ninguna.\nSaludos a Suana y a la GC.\nAbro paraguas anti progres.","klass":0}
{"text":"Siempre me han parecido unos est\u00fapidos irresponsables, unos absolutos imb\u00e9ciles, unos cretinos soberbios, aquellos que defienden que se construyan mezquitas en nuestro pa\u00eds. Y encima, pagandolas con dinero p\u00fablico. \u00bfQue estoy en contra de que unos se\u00f1ores practiquen su religi\u00f3n, sea cual sea si conviven con nosotros? En absoluto, siempre que nuestra cultura sea respetada. \u00bfPor qu\u00e9 lo digo? Porque las mezquitas no son utilizadas para la 'comunicaci\u00f3n' con Dios sino para la transmisi\u00f3n de consignas radicales y fundamentalistas que abocan a muchos al terrorismo. Hay mucho bocazas suelto por ah\u00ed que jam\u00e1s ha visitado un pa\u00eds isl\u00e1mico y habla iluminado por ese buenismo progresista que podemos contabilizar en muertos en toda Europa. Se puede ser bueno, solidario, amable anti racista, noble, hospitalario ... lo que no se puede ser es gilipollas. Enga\u00f1arse y enga\u00f1ar a la sociedad civil. Los imanes, como los curas cristianos, pueden ser \u00e1ngeles o demonios. Si son demonios, los de Alah incitan al odio y al asesinato. Los de Jesucristo, a la pederastia.","klass":1}
{"text":"\u00bfHas hablado alguna vez con ella sobre eso? \u00bfSe le notaba que era extranjera de lejos? \u00bfEra del norte o del sur? Es que en Espa\u00f1a hay m\u00e1s racismo que xenofobia y m\u00e1s aporofobia que racismo. Si eres ingl\u00e9s, alem\u00e1n o finland\u00e9s, es muy raro que sufras xenofobia. Si eres marroqu\u00ed, aguanta, que lo vas a fliipar. Y como seas roman\u00ed ya ni te cuento, que tienes combo.","klass":0}
{"text":"Y si conseguimos la responsabilidad del pol\u00edtico o del funcionario que lo acept\u00f3, ese d\u00eda tendremos muchos menos de esos delincuentes ilegales en nuestro pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"Dado que esos delincuentes solo atacan a ancianos europeos, claramente son delitos de odio y racismo y como tal deber\u00edan de ser juzgados.","klass":0}
{"text":"Un ladron menos q llega a Espa\u00f1a y ganamos un asesino mas!","klass":1}
{"text":"No hemos recibido una importaci\u00f3n de psic\u00f3patas sino de delincuentes profesionales que usan las leyes de protecci\u00f3n al menor para delinquir y poder seguir delinquiendo. Se da la circunstancia de que son marroqu\u00edes, pero no es ese el problema sino la ley que lo permite. SI no fueran ellos, otros descubrir\u00edan el chollo.","klass":1}
{"text":"Que los acojan S\u00e1nchez, Iglesias y Carmena en sus respectivos palacios y casoplones.","klass":0}
{"text":"3 minutos, debes vivir al lado de la comisaria, lo llam\u00e9 porque estaban dando una paliza entre 4 a un pobre diablo tirado en el suelo y tardaron m\u00e1s de 10 minutos. En el centro de Madrid.","klass":0}
{"text":"D\u00f3nde est\u00e1 el Open Arms cuando se le necesita?","klass":0}
{"text":"EST\u00c1IS PERDIENDO EL JUICIO. Es definitivo. Este art\u00edculo no es para ayudar a v\u00edctimas es para dar claves de conducta y que las vayamos entendiendo. Las pol\u00edticas afectivas y las penalizaciones llevan camino de acabar en un nuevo orden de corte judeo-cristiano y moralista de car\u00e1cter represor. As\u00ed lo expresa: \"No estamos preparados para entender que el amor no eso visceral y pasional. Es m\u00e1s racional, es m\u00e1s una persecuci\u00f3n de objetivos, de di\u00e1logo, de compa\u00f1\u00eda. Y habr\u00eda que empezar a prepararse\". Ser\u00e1 seg\u00fan que la pareja o matrimonio \u00bfPERO DESDE CUANDO EL AMOR NO PUEDE SER VISCERAL Y PASIONAL? Peor, desde cuando compartir el amor o el sexo visceral y pasional son sin\u00f3nimo de dar con un MALTRATADOR? Y este es el futuro. El mundo feliz de la casa decorada y la ninguna aventura vital. Ahora ya sabemos que solo podemos amar a los que nos convienen. Las feministas os hab\u00e9is convertido en las esbirras asalariadas del sistema.","klass":1}
{"text":"la gente de espa\u00f1a emigr\u00f3 para trabajar y ganarse la vida no para cobrar paguitas","klass":0}
{"text":"Yo s\u00ed. Me parece de puta madre y ojal\u00e1 fuese pr\u00e1cticta habitual. Es m\u00e1s, para m\u00ed gusto poco le han zurrado. Casualmente estos hijos de puta se han aficionado a robos con violencia a turistas y abuelos en Barcelona porque saben que no les va a pasar nada y no los van expulsar. Este es el \u00fanico idioma que hablan.","klass":1}
{"text":"Ese es el problema, que no hay voluntad de atajar m\u00e1s a estas bandas latinas, yo no se si por pasotismo, si es por politicorrectismo o si para que la gente se radicalice en sentido contrario. Es decir, para que la gente tienda m\u00e1s a posturas poco moderadas y racistas, dejan que haya un cierto nivel de delincuencia de este tipo a nivel de calle. Lo del politicorrectismo es t\u00edpico, para que no se piensen que soy racista, dejar manga ancha.","klass":0}
{"text":"No los querr\u00edan contratar. Para eso contratan parados espa\u00f1oles de baja cualificaci\u00f3n, de los que hay millones. La clase media titulada de este pa\u00eds prefiere trabajo ilegal (limpieza, cuidados, servicios baratos) a contratar trabajo legal caro. Es una lucha de clases: la clase media universitaria y la alta contra la obrera. Un juego sucio de mentiras donde la clase con estudios controla los medios y manipula mejor, por su mayor nivel de estudios y poder.","klass":0}
{"text":" Le han dado cuatro collejas. Ni siquiera tiene sangre, si esos cinco tipos le hubieran dado de verdad comer\u00eda en pajita toda su vida. Lo \u00fanico que se ha llevado es la cara roja y una lecci\u00f3n.","klass":1}
{"text":"Pues yo estoy en contra de la inmigraci\u00f3n legal. Ya sab\u00e9is, esos que no se integran ni se molestan en aprender el idioma y te miran por encima del hombro mientras les pones unas bravas, esos que no cotizan ni pagan SS, esos que suben los precios de los alquileres, esos que est\u00e1n de griter\u00edo por la calle de madrugada, esos que petan las urgencias por venirse a morir de viejos o a tirarse por un balc\u00f3n...","klass":1}
{"text":"Ah\u00ed ah\u00ed, protegiendo a tus ni\u00f1os. A los mejores. \u00bfA cuantos tienes metidos en casa?","klass":1}
{"text":"Si, pero no tenemos playa. Un saludo desde Ronda, Malaga","klass":0}
{"text":"Muy de acuerdo con el OP. Personalmente voto a VOX, y porque rechace la inmigraci\u00f3n ilegal, no significa ni que sea racista, ni que me den igual los inmigrantes que vienen a nuestro pa\u00eds irregularmente. Me dan pena, pero no se les puede dar documentaci\u00f3n as\u00ed como as\u00ed habiendo entrado ilegalmente. Lo mismo va para los que vienen con un visado de turista, se les caduca y se quedan aqu\u00ed, eso tambi\u00e9n me parece mal y deber\u00edan ser expulsados.","klass":0}
{"text":" porque la gente hasta que no lo tiene a los pies de sus casas y parques no lo ve y cuesta mucho digerir que cierta gentuza al final algo de raz\u00f3n tienen.","klass":1}
{"text":"Lo pens\u00f3 el que se bebi\u00f3 el zumo.","klass":1}
{"text":"He tenido amores diversos. Algunos lo reconozco no eran ang\u00e9litos. PERO NINGUNO UN MALTRATADOR.","klass":0}
{"text":"Pol\u00edticos irresponsables que provocan un efecto llamada y ONG's que hacen negocio con la vida de esas pobres personas son los culpables. DEP","klass":0}
{"text":"Toda la raz\u00f3n. Ha sido una \"licencia dial\u00e9ctica\" que me he tomado.","klass":0}
{"text":"Es que esa sentencia es la que ha sido recurrida la que pone #18. A la acusaci\u00f3n les parece mal la rebaja de penas.","klass":0}
{"text":"la legislaci\u00f3n q indica q un delito contra hacienda sea penal lleva mucho tiempo, hace no mu los a\u00f1os se bajo la cantidad creo recordar a 120 mil euros (antes estaba muy alto) Claro q es grave y en mi comentario lo he indicado y por eso perdi\u00f3 el gobierno pero creo q en esta noticia hablar de m. Rajoy carece completamente de sentido la verdad (esta noticia habla de unos extranjeros q acosaron a una ni\u00f1a en un parque)","klass":0}
{"text":"Estas noticias al final son solo caldo de cultivo para reaccionarios, xen\u00f3fobos y predicadores de la mano dura con antorchas en la mano. Y no, que nadie me confundan, me parece un acto repulsivo y condenable. Pero de ah\u00ed a utilizar la noticia para empujar tus propias consignas pol\u00edticas es deleznable. Esto no es mas que una excusa para culpar al 'malvado buenismo' y querer endurecer las leyes ante el clamor del 'pueblo'.","klass":0}
{"text":"\"Denigra a los habitantes de Filipinas y los estereotipa como personas topol\u00f3gicamente equivalentes a una superficie toroidal\"","klass":0}
{"text":"Es el problema de que la justicia sea ineficaz, la gente se toma la justicia por su mano...","klass":0}
{"text":"si no les fuera tan facil entrar, no lo intentarian y dejarian de morir en el mar, eso pienso yo","klass":0}
{"text":"pobre destino de aquel que muere buscando algo mejor que lo que tiene!","klass":0}
{"text":" \u00bfsi vende droga para poder comer?","klass":0}
{"text":"Vale, s\u00ed, pero si en el rifirrafe de la retenci\u00f3n le caen un buen par de hostias tampoco pasa nada, eh.","klass":1}
{"text":"Ah\u00ed se marcha mi pensi\u00f3n","klass":1}
{"text":"A ver, est\u00e1 claro que depender\u00e1 de cada caso: A) Que la escoria sea producto nacional, pues nos la tenemos que comer con patatas. B) Que se extranjera y deportable, pues eso. C) Si es extranjera y complicada de deportar, pues ya se ver\u00e1 en ese caso. Y est\u00e1 claro que en los tres casos le tiene que caer en principio todo el peso de la ley. Pero hay que estar muy tarado para decir que por no querer aqu\u00ed a escoria que no tendr\u00eda porque estar aqu\u00ed es que eres un racista, es rid\u00edculo. No lo digo por t\u00ed, lo digo por el otro.","klass":1}
{"text":"En Palma ya podr\u00edan multar de vez en cuando a los que aparcan mal eh. :-P Calles de 3 carriles en las que solo se puede usar el del medio porque los de los lados est\u00e1n llenos de capullos con las luces esas que parpadean y sirven para aparcar donde te da la gana.","klass":1}
{"text":"Si claro, y cuando sale un moro violando a una ni\u00f1a salen los progres a decir que no hay que meterlos todos en el mismo saco, vaya hipocresia..","klass":1}
{"text":"Como nuestro anterior Jefe de Estado, mismamente, y nunca levant\u00f3 la voz contra eso. Un \"periodista\" que fue condenado por publicar una entrevista inventada, que fue protagonista de un viral en el que una chica se saltaba la cuarentena para ir a casa de su amante, un t\u00edo que vive en Madrid \u00bfqu\u00e9 pintaba en Galicia si a\u00fan no pod\u00eda salir de su Autonom\u00eda? \u00bfqu\u00e9 hace sin mascarilla? \u00bfno tiene verg\u00fcenza? (pregunta ret\u00f3rica).","klass":0}
{"text":"Hombre aniquilar, no dir\u00eda tanto. Expulsi\u00f3n y prohibici\u00f3n de entrar en Espa\u00f1a de por vida. Yo soy rumano y estar\u00eda encantado si expulsan a los rumanos que delinquen, incluso delitos menores o hurtos. Por que crees que los gitanos rumanos est\u00e1n casi todos en Espa\u00f1a o Italia? B\u00e1sicamente por que la ley aqu\u00ed parece hecha para la guarder\u00eda.","klass":0}
{"text":"Simplemente era gente normal trabajadora, que se dedicaron a lo suyo, trabajar en su hacienda, no fueron unos mercenarios de ninguna ideolog\u00eda.\nUno de ellos estuvo en la c\u00e1rcel 3 a\u00f1os con Paco por dejarles los pecebres llenos a los contrabandistas por la noche, y ellos le dejaban tabaco escondido.\nUna noche la Guardia Civil tuvo un tiroteo con esos contrabandistas y se descubri\u00f3 el pastel. 3 a\u00f1os en la c\u00e1rcel y uno encerrado en un pozo para que no lo pillaran y mi abuela le bajaba la comida a la madrugada y hasta fornicaban por que tuvo un hijo entre medias.\nLa pobre mujer es la que mas se comi\u00f3 el marr\u00f3n que tenia ella sola que hacer toda la faena de la hacienda sola. Para total, a\u00f1os despu\u00e9s enga\u00f1aran a mi abuelo un t\u00edo suyo y le quitaran la hacienda.","klass":0}
{"text":"ojocuidao con el brazo de gitano","klass":0}
{"text":"La fiscal\u00eda ya sabemos en manos de qui\u00e9n est\u00e1 y tambi\u00e9n sabemos lo buena que es la censura cuando sopla el viento a nuestro favor.","klass":0}
{"text":"Claro que s\u00ed, y todo aquel que haya tenido que ganarse la vida vendiendo en la manta (cosa que es ilegal) aunque s\u00f3lo sea durante unos a\u00f1os porque no tenia otra puta manera de no morirse de hambre, que le den por culo, \u00bfno? Pues mira, yo prefiero quedarme con ellos antes que con m\u00e1s de un hijo de la gran puta nacido aqu\u00ed.","klass":1}
{"text":"Ademas los sindicatos TAMPOCO PAGAN EL IBI ","klass":0}
{"text":"Los mejores, los paga pensiones. P\u00f3nganle ya una asistenta social as\u00ed la viola de paso","klass":1}
{"text":"Entonces, lo de viajar en patera, que es un riesgo enorme, que se juegan la vida y que siempre nos han vendido que era una medida desesperada porque la situaci\u00f3n en sus pa\u00edses era inhumana.... Ahora que?? Para ellos el confinamiento que hay en Espa\u00f1a ya les parece una situaci\u00f3n extrema para jugarte la vida y pagar ese dineral? O es que la carta del drama, de la situacion desesperada, etc era solo para vendernos la moto?? Supongo que habr\u00e1 casos y casos, pero macho, menuda tomadura de pelo.","klass":0}
{"text":"Eso pretenden ustedes...ense\u00f1ar de quien deben enamorarse...de qu\u00e9 se extra\u00f1a?","klass":0}
{"text":"\u00e9sto si que es muy progre, el progreso, no robamos, damos contratos inflados a gente que se supone que hace un bien y \"no tiene\" \u00e1nimo de lucro, pero mientras tanto sueldos cuencoarrocistas a los que realizan el trabajo por el que les subvencionan, y los administradores.... sueldazos...","klass":1}
{"text":"El S\u00e1bado iba corriendo por la orilla del Zapillo...y justo acababa de llegar una patera a las 22 de la noche. ","klass":0}
{"text":"Yo creo que no hay que dejarse llevar por lo que dicen los otros. Claro que hay quien quiere hacerse un hueco en la pol\u00edtica exacerbando el odio. Claro que hay quien quiere mejorar su rentabilidad empresarial abusando de los trabajadores y manteniendo un mercado laboral (y empresarial) tercermundista. Pero no cuesta nada ignorar a unos y a otros y dar nuestras ideas propias y personales que sean contrarias a ambos. Yo creo que se puede hacer. Alguna vez se recibir\u00e1n cr\u00edticas infundadas de un lado, otras veces del otro, pero eso es inevitable. Cuando uno da su opini\u00f3n se arriesga a recibir cr\u00edticas.","klass":0}
{"text":"en este caso es como dices, necesitas un compromiso de contrato laboral de al menos un a\u00f1o,  eso si... los tres a\u00f1os que has tenido que esperar en Espa\u00f1a para poder solicitar arraigo social si has trabajado lo has tenido que hacerlo en negro.","klass":0}
{"text":"Expulsi\u00f3n ya, o pol\u00edticos que lo toleran fuera.","klass":0}
{"text":"No encuentro el lugar de la noticia en la que se indica que sea de VOX. Tampoco creo que tenga que ver el partido con el que simp\u00e1tice, con que sea un gilipollas. Podr\u00eda ser de derechas, independista catal\u00e1n, musulman y homosexual y nada tendr\u00eda que ver con el hecho de que sea un gilipollas.","klass":1}
{"text":"Hice toda la EGB en el colegio al que se accede por ese parque. Vi mi primer cad\u00e1ver en ese parque (un yonki con la chuta en la mano muerto entre los setos que hab\u00eda entre el camino y la tapia del colegio).","klass":0}
{"text":"Pues yo no pienso afeitarme la barba porque Abascal lleve una","klass":0}
{"text":"Espero que heredes de tus padres con el psoe gobernando...","klass":0}
{"text":"Con alguien se tiene que desfogar Apastar si la novia de queda en Madrid, no? Luego se contagian entre ellos y nos preguntamos porque, cuanto m\u00e1s macho aparentas ser, m\u00e1s plumas tienes.","klass":1}
{"text":"La raz\u00f3n de porqu\u00e9 las mujeres se encadenan relaciones t\u00f3xicas lo explica Woody Allen en una pel\u00edcula de Boris Grushenko. Actuando de soldado refiere que: \u201cen tiempos de guerra solo podr\u00eda ser prisionero\u201d, es el perfil deL inepto para un conflicto armado que cuando le preguntan si es el joven cobarde del que todo el mundo habla, refiere que no es tan joven.","klass":0}
{"text":"Es un imb\u00e9cil que trata de arruinarle la vida a un hombre que solo trata de ganarse la vida sin hacer da\u00f1o a nadie.","klass":1}
{"text":"Si les ametrallasemos en el mar hubiese corrido la voz y solo hubiesen muerto la primera tanda. El buenismo mata m\u00e1s.","klass":1}
{"text":"En un par de a\u00f1os (si es que llega) en la calle y a delinquir en calles espa\u00f1oles. Problem?","klass":0}
{"text":"la delincuencia no es problema de raza ni de procedencia, es simplemente cultural... en Espa\u00f1a el tipo de delincuencia violenta que se viene viendo en los \u00faltimos lustros antes no se ve\u00eda, porque es mayormente importada (machetazos, robar a ancianos, okupaciones, etc...) lo m\u00e1s parecido que ten\u00edamos eran los gitanos, que aunque lleven aqu\u00ed toda la vida tienen otra cultura. No es un tema de racismo, es un tema de valores y costumbres (cultura). Y eso no tiene f\u00e1cil arreglo, porque se transmite por el entorno m\u00e1s pr\u00f3ximo. Afrontar la realidad no te convierte en facha, \u00e1nimo!","klass":0}
{"text":"Yo soy de los que abrir\u00eda fronteras, pero con dos condiciones.\n1. Quitar todas las ayudas sociales (tambi\u00e9n para espa\u00f1oles).\n2. O traes dinero, o tienes la obligaci\u00f3n de trabajar (lo pondr\u00eda para que no se ganasen la vida vendiendo porros aunque no tuvieran ayudas)\n3. Al primer delito, deportado y pagado con tu dinero. Si no lo tienes, se carga la factura a tu pais de origen.\n\nYa s\u00f3lo con eso, el 80% no ven\u00edan. Y los que vinieran, ser\u00eda gente honrada para trabajar.\n","klass":0}
{"text":"No son tan iguales si unos estan prohibidos y perseguidos y los otros no","klass":0}
{"text":"Ah\u00ed est\u00e1 la diferencia. Yo siempre defender\u00e9 la libertad de expresi\u00f3n, pero los bulos se deber\u00edan castigar. Muchos medios de este tipo han ido difundiendo bulos contra los colectivos que no les gustan.","klass":0}
{"text":"Porque la nacional s\u00ed que es buena, \u00bfno es eso lo que quieres decir?","klass":0}
{"text":"Se los pago yo para que se vayan","klass":1}
{"text":"Europa deber\u00eda tener un canal de televisi\u00f3n en todos esos pa\u00edses para entrevistar y hacer documentales con las experiencias de todas estas personas. Seg\u00fan salen de la patera se llena un barco y de vuelta a sus pa\u00edses, all\u00ed pueden contar todo este drama para que sus compatriotas vean lo complicado que es llegar y, por ejemplo, vivir en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"\u00bfincitan al odio? primera noticia","klass":0}
{"text":"No me va a quitar el sue\u00f1o la noticia, no es nuestro problema","klass":0}
{"text":"os dais cuenta los que vais llamando 'ofendiditos' a gente que os habeis inventado... de que los ofendiditos sois vosotros? El nombre de conguitos no viene de una variedad de cacahuetes; viene de El Congo que es un sitio donde la poblaci\u00f3n es de raza negra. El grafismo de los conguitos muestra una car\u00edcatura con el estereotipo racista del hombre negro; hasta donde yo s\u00e9 los cacahuetes no tienen gruesos labios rojos ni ojos saltones; tampoco las personas negras. Si quereis buscar de d\u00f3nde viene esta imagen hiperracista, buscad 'minstrel show' en google. Si se os jode la infancia por reconocer algo tan obvio como el racismo del marketing de este producto, igual teneis que desarrollar una piel un poco m\u00e1s gruesa.","klass":0}
{"text":"https:\/\/www.forocoches.com\/foro\/showthread.php?t=7439890&highlight=vox","klass":0}
{"text":"no, esta vez la noticia es real ","klass":0}
{"text":"una empresa que precise un trabajador ultra cualificado tiene otra manera de entender los negocios que \u201ctalleres Pepe\u201d. Cuando tu trabajo realmente vale se tiene que pagar o alguien con m\u00e1s visi\u00f3n le mejorar\u00e1 las condiciones.","klass":0}
{"text":"Puede que solo con el contrato no te baste, pero es una de las cosas a aportar para conseguir los papeles, seguramente debas llevar 2 a\u00f1os o m\u00e1s en el pa\u00eds, conozco casos de trabajadoras dom\u00e9sticas que se les ha hecho contrato para sacarse los papeles.","klass":0}
{"text":"Los habr\u00e1 que no denuncien por miedo, pero otros muchos porque, aunque no dan el salto a terroristas, est\u00e1n a favor y se alegran de sus actos.","klass":1}
{"text":"touristgohomerefugeeswelcome","klass":1}
{"text":"\u00bfPor qu\u00e9 los espa\u00f1oles votamos a partidos que, lejos de tener la intenci\u00f3n de atajar por lo sano y con contundencia toda la delincuencia que han tra\u00eddo los extranjeros, pues \u00e9ste s\u00f3lo es el en\u00e9simo caso m\u00e1s, lo que hacen es mirar para otro lado ante lo que ocurre en nuestras calles, e incluso defender a estos extranjeros y acusar de racistas a los espa\u00f1oles que protestamos? ","klass":0}
{"text":"Las ruedas de los coches son negras, ah\u00ed lo dejo por si alg\u00fan gil quiere hacer algo.","klass":0}
{"text":"Esto es lo que importas cuando los rescatas en lugar de hundirlos.","klass":1}
{"text":"Pues que lo digan, que ya est\u00e1 bien de tanto silencio. Pero que lo digan alto y claro, no de cara a la galer\u00eda para guardar las apariencias. Que cuando se ofende al profeta por un puto dibujo bien que se manifiestan a miles en varios paises y no se cortan en asaltar embajadas, al grito de \u00a1muerte al infiel!.","klass":1}
{"text":"la idea es genial, como lo retienes? Se lo pides por favor o usas la fuerza? Es por saber que idea tienes","klass":0}
{"text":"Pues,perm\u00edtame que discrepe de su buenismo,se\u00f1ora. Yo, S\u00cd QUIERO que esta escoria se vaya a su pa\u00eds, Marruecos,y que no vuelvan a poner un pie en Espa\u00f1a ni en tr\u00e1nsito. Y tambien vivo por la zona,y estoy de esta gentuza,al igual que el resto,hasta la coronilla. Los espa\u00f1oles no les debemos nada, ni a ellos, ni a los mendigos rumanos,ni a los zubsaharianos,ni a nadie. Bastante tenemos con soportar a la chusma patfia separatista,bilduetarras y bolivarianos. ","klass":1}
{"text":"Qu\u00e9 tiene de curioso? Protege la vida del inocente y condena al culpable. \u00bfDe qu\u00e9 tiene la culpa un feto? Aparte de fastidiarle los planes a la imprudente mujer, claro...","klass":0}
{"text":"Pero si les sale mejor irse en ferry no me jodas, parece que juntaran puntos de descuento con la patera.","klass":1}
{"text":"Empresario de izquierdas por lo que veo.","klass":0}
{"text":"\u00bfCuantos negros dices que tienes metidos en tu casa?\nEl que quiera ser solidario que lo pague de su bolsillo, y de paso que firme un contrato de responsabilidad por lo que pudieran hacer esas pobres almas inocentes.\nSe os acaba el progrer\u00edo de un plumazo.","klass":1}
{"text":"Vaya combo de zascas te has comido, chaval... Menuda humillaci\u00f3n... Si tuvieras algo de dignidad cerrar\u00edas tu cuenta en Men\u00e9ame, dar\u00edas de baja tu l\u00ednea de ADSL, y no volver\u00edas a usar internet en tu vida, \"campe\u00f3n\". junio de 2020 ten\u00edas que ser... ","klass":1}
{"text":"Nac\u00ed y crec\u00ed en una ciudad con m\u00e1s del 50% de la poblaci\u00f3n extranjera. Luego me mud\u00e9 a Madrid a uno de los barrios con m\u00e1s inmigraci\u00f3n, por ser de los m\u00e1s baratos. Nunca he visto problemas de convivencia debidos a los inmigrantes; si acaso con los ingleses, que son los que generalmente no tienen ning\u00fan inter\u00e9s en integrarse.","klass":0}
{"text":"Creo que en ese momento, el del tir\u00f3n, a la anciana el concepto de democracia le importaba muy poco.","klass":0}
{"text":"\u00bfPor la misma raz\u00f3n por la que muchos hombres se prendan una y otra vez del mismo tipo de mujer, mantis, que los fagocita y destroza la vida? \u00bfPor qu\u00e9 es lo que les pone y lo que buscan subconscientemente? \u00bfY por qu\u00e9 ellos y s\u00f3lo ellos son culpables de lo que les pasa y de las decisiones que toman?.","klass":1}
{"text":"Tal vez es el momento que la Iglesia plante pie en pared y echar cuentas al Estado, atenci\u00f3n a los necesitados, cuidado de obras de arte,obras culturales de todo tipo, patrimonio nacional... de forma desinteresada y por amor a los dem\u00e1s y sobre todo refugio del espiritual de la cultura cristiana espa\u00f1ola y europea. A lo mejor tiene que el Estado pagar a la Iglesia mucho dinero por su labor. mucho mas de lo que algunos piensan,  O quiz\u00e1s nos metemos en desamortizaciones destructivas que eso los espa\u00f1oles lo hacemos muy bien.","klass":0}
{"text":"A ver cuanto tardan en decir que se est\u00e1 lanzando una falsa sensaci\u00f3n de inseguridad desde los medios, que estos j\u00f3venes marroquies blabla...","klass":0}
{"text":"S\u00ed, tranquilo, pod\u00e9is hacer lo mismo que hac\u00e9is con ETA y los vascos. \u00a1Venga, \u00e1nimo, a odiar sin complejos!","klass":1}
{"text":"Han escuchado ustedes alguna condena del Vaticano por el genocidio que se est\u00e1 cometiendo contra los cristianos :no, \u00bfverdad? .En Burkina Faso, han quemado una iglesia y a 6 cristianos. Suma y sigue... Eso s\u00ed, al Papa, los musulmanes les da pena.","klass":1}
{"text":"Eso es","klass":0}
{"text":"Se sabe que los sermones de los imanes son para manipular a los fieles. No dicen la verdad ni les importa. Dicen lo que les conviene sabiendo que su audiencia en gran parte carece de la m\u00e1s elemental cultura. Estar\u00eda bien que ahora los periodistas fueran capaces de sacar la sarta de mentiras que deben estar diciendo en las mezquitas estos d\u00edas. Cualquier mezquita. Si son como las que dec\u00edan en los atentados de Atocha, te digo yo que nos ech\u00e1bamos todos a temblar y que este mensaje que est\u00e1s leyendo, que puede parecer un poco heterodoxo, lo ver\u00edas como tibio o incluso demasiado comedido.","klass":1}
{"text":"37.000 \u20ac cuesta anualmente cada MENA... Y dicen desde el gobierno que estos nos pagar\u00e1n las pensiones... \u00bf Como van a pagar pensiones individuos que nos cuestan 37.000\u20ac al a\u00f1o, y que cuando tengan trabajo, va a ser de tan baja calificaci\u00f3n laboral y sueldo b\u00e1sico, que no cotizaran ni 1000\u20ac anuales???","klass":0}
{"text":"\u00bfTen\u00edan mucha culpa los monjes que eran fusilados? Porque aqu\u00ed nadie es mejor que nadie.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 curioso. He estado unas 8 veces en el Vaticano y no he visto ninguna persona negra","klass":0}
{"text":"Los espa\u00f1oles que se declaran racistas o que act\u00faan como tales, adem\u00e1s de burlarse del mandato divino, lo cual entra dentro de sus m\u00faltiples derechos, se burlan tambi\u00e9n de la propia esencia de su hispanidad","klass":0}
{"text":"Pobrete, lo que habr\u00e1 sufrido para llegar a eso, le ofrezco la casa del shur de arriba para que puedo degollar tranquilo","klass":1}
{"text":"Adem\u00e1s van a esparcir el virus por sus pa\u00edses.","klass":0}
{"text":"Estoy enfermo yo? O los que quer\u00e9is dinamitar acuerdos internacionales en materia de protecci\u00f3n del menor?\nBonita sociedad individualista se nos est\u00e1 quedando. Ya ni la moral cat\u00f3lica, no tenemos moral ninguna salvo la de \u201cyo, yo, yo y yo\u201d.","klass":0}
{"text":"Es curioso que determinados grupos se quejan continuamente de la privatizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos excepto cuando dicha privatizaci\u00f3n se traduce en dinero para sus asociaciones.","klass":0}
{"text":"y mira qu\u00e9 bien les ha salido que tienen unos 30 partidos alternativos que encuentra la manera de saltarse la ley. lo de prohibir alegor\u00edas al nazismo es un lavado de cara que ellos mismos saben que es in\u00fatil pero no pod\u00edan m\u00e1s que implementarlo. no sirve para nada","klass":0}
{"text":"Los inmigrantes ilegales son ,por definici\u00f3n, criminales al no acatar las leyes que controlan la, valga la redundancia, inmigraci\u00f3n.\nNo s\u00e9 que pel\u00edcula tienes montada en la cabeza pero ni huyen de una guerra, en tal caso ser\u00edan desertores ya que muchos est\u00e1n en edad de servir, ni pasan tantas penurias que no pueden rellenar unos documentos..\nLa inmigraci\u00f3n debe estar controlada y la inmigraci\u00f3n ilegal debe estar fuertemente penada, as\u00ed evitamos el efecto llamada y solo viene gente que aporte al pa\u00eds, navajeros y chusma ya hay bastante en Espa\u00f1a.","klass":1}
{"text":"Poco le han hecho","klass":1}
{"text":"No se puede tener a los MENAs sin futuro. Si no somos capaces de d\u00e1rselo, obligatoriamente debemos devolverlos a su pa\u00eds. Es tan absurdo como permitir que est\u00e9n aqu\u00ed personas a las que no damos permiso para trabajar. Si no les dejamos trabajar legalmente, \u00bfde qu\u00e9 van a vivir? Pero como somos los m\u00e1s progresistas (que ya se ha convertido en sin\u00f3nimo de tontos del culo), pues eso.","klass":1}
{"text":"Siempre habr\u00e1 motivos para no ayudar al pr\u00f3jimo. Nunca habr\u00e1 dinero suficiente para hacerlo porque siempre habr\u00e1 X paro, X enfermos, X de todo. Yo lo que veo, es que un espa\u00f1ol es igual a un subsahariano... ni peor ni mejor. Todos merecemos el mismo trato, respeto y oportunidades. Y no hablo de inmigraci\u00f3n ilegal masiva como pens\u00e1is.","klass":0}
{"text":"Por causas como esta, yo voto a Vox","klass":0}
{"text":"Y yo le lo creo.","klass":0}
{"text":"Lucha de clases, clase media universitaria,  clase obrera.\u2026 creo que el \u00fanico clasista que hay aqu\u00ed eres t\u00fa. Creo que aqu\u00ed todo el mundo escamotea impuestos si puede,  tanto medio, obrero, como universitarios. Hacia tiempo que le\u00eda un comentario tan lleno de prejuicios.","klass":0}
{"text":"Estonces VOX al ir en contra de los inmigrantes ilegales va en contra de los empresarios con practicas esclavistas,  no? ","klass":0}
{"text":"VOX jam\u00e1s ha dicho nada contra la inmigraci\u00f3n legal que cotiza en Espa\u00f1a. Pero, oye, vosotros a lo vuestro.","klass":0}
{"text":"Pues s\u00ed. Es aquello de ese dicho tan viejo de \"donde no hay ley, ella sola se pone\".","klass":0}
{"text":"Yo siento decirte que en la Democracia NO caben todas las ideas... pista... las no Democr\u00e1ticas no caben.","klass":0}
{"text":"Hay polic\u00edas negros? Conste que este comentario lo he pensado y posteado en principio en plan co\u00f1a, pero tras escribirlo, ahora que lo pienso detenidamente me doy cuenta de que en realidad jam\u00e1s he visto a un polic\u00eda negro. Y eso que vivo en una zona done se ven bastantes polic\u00edas y guardia civil.","klass":0}
{"text":"ambos comentarios son m\u00edos\u2026","klass":0}
{"text":"Ssssonn nuestros ni\u00f1\u00f1\u00f1osss!!!.","klass":1}
{"text":"Seguro que esta se\u00f1ora es de esas charos que se manifestaban por el feminismo el 8-M, de las que se pintan el pelo de morado y ve machistas por todos lados. Pues nada hija, y que no hay que mandarlos a su pa\u00eds, ll\u00e9vatelos a tu casa.","klass":1}
{"text":"\u00bfAh si? T\u00fa que est\u00e1s tan bien informado, que es lo que dicen los musulmanes que iban a diario a la mezquita esta de Ripoll y sab\u00edan de qu\u00e9 pie cojeaba el iman? Porque no he leido en ning\u00fan sitio que se fueran a denunciarlo para evitar que mataran a nadie.","klass":0}
{"text":"Atenci\u00f3n a los votos negativos arbitrarios a la noticia de #0, spam e irrelevante, para que luego algunos aqu\u00ed se pregunten si hay comandos tumba noticias y cuales son sus aviesas intenciones e ideolog\u00edas. Repulsivo que haya quien quiera ocultar al p\u00fablico realidades como esta.","klass":0}
{"text":"Puto hip\u00f3crita de mierda, el que no tendr\u00eda ni para un taparrabos serias t\u00fa. Vas aqu\u00ed presumiendo de lo bueno que eres, pero mientras te dedicas a comprarles juguetes de 400\u20ac a tus hijos, cuando somos los dem\u00e1s espa\u00f1oles los que se los pagamos, porque t\u00fa no tendr\u00edas ni para la primera hoja del taparrabos, puto mamaracho.\nLimpia tu puta casa de ratas, puto @Tonto\nY por \u00faltimo:\nEl violador eres t\u00fa!!!! Puto comunista de mierda e hip\u00f3crita, que mientras vas de bueno aqu\u00ed quieres violar a t\u00fa mujer mientras duerme, puto depravado.","klass":1}
{"text":"Caz\u00e9moslos. ","klass":1}
{"text":"No estoy muy de acuerdo con tu comentario! En el que es un imb\u00e9cil s\u00ed, que intenta arruinarle la vida a alguien que intenta ganarse la vida tambi\u00e9n! Pero... que paga impuestos como todo dios!!","klass":1}
{"text":"Ya ven\u00eds en manada a quejaros, anda a tomarte una mArandina.   ","klass":1}
{"text":"ues entonces los metes en tu casa y todos contentos. Me parece bien que vengan, pero de forma legal, lo que no puede ser que el que pise espa\u00f1a tenga premio.","klass":0}
{"text":"eso no interesa. Solo interesa lo que cree divisi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Te doy la raz\u00f3n, pero ojo: los \"menas\" no son una banda de delincuentes, son menores no acompa\u00f1ados, que luego delincan o no es otro tema, pero aunque el nombre suene a clan familiar dedicado a la delincuencia, no tiene nada que ver. ","klass":0}
{"text":"Si hubieras le\u00eddo la noticia habr\u00edas visto que los agresores ya han sido detenidos, de hecho son los protagonistas de esta otra noticia (que es m\u00e1s reciente a pesar de haberse enviado antes): www.meneame.net\/story\/golpe-bandas-latinas-madrid-cae-cupula-domican-d. As\u00ed que no es cierto lo que dice #10: por supuesto que no se les permite vivir aqu\u00ed. Lo que no pod\u00e9is pretender es que la polic\u00eda sepa adivinar el futuro y predecir qui\u00e9n va a cometer un delito, ni tampoco cerrarle las puertas al 99% de inmigrantes que no van por ah\u00ed atacando a la gente a machetazos para evitar que entre el 1% restante.","klass":0}
{"text":"Estas cosas seguir\u00e1n pasando mientras en la izquierda no hagamos los deberes y sigamos usando el comod\u00edn de Vox.","klass":0}
{"text":"suma y sigue...","klass":0}
{"text":"esto ha llegado a portada porque el nombre del medio ha debido confundir a la \u00e9lite intelectual del pa\u00eds. Han cre\u00eddo que era palabra de \u00c9L, as\u00ed que han meneado sin molestarse en leer ni la entradilla...","klass":0}
{"text":"Es un buen ejemplo porque all\u00ed nunca tienen atentados, ejem...","klass":0}
{"text":"Nadie les obliga a pagar por el asiento en la patera.\nVeo que pides respeto a los dem\u00e1s. Con todo el respeto te invito a que me chupes la polla, pedazo de ignorante de los cojones.\nDisfruta defendiendo el tr\u00e1fico de personas. \/\/widget.playoncenter.com\/video\/frontex-detects-mother-boat-smuggling-people\/3013265\/8982\/1 \/\/widget.playoncenter.com\/video\/people-trafficking\/1965908\/8982\/1 PD: S\u00ed, este suelo tiene unas ra\u00edces, valores y cultura directamente incompatibles con las de tu MENA de confianza. Cuanto antes aceptes la realidad, menor te ser\u00e1 el trago a la hora de admitirlo.","klass":1}
{"text":"Los mandan para librarse de sus problemas sociales  , los delincuentes juveniles para Espa\u00f1a ","klass":0}
{"text":" No te creas. Ese hombre que vende sombreros en una manta, puede ser contratado por los due\u00f1os de los vi\u00f1edos para hacer la vendimia si necesitan gente. Se est\u00e1 buscando la forma de comer mientras no encuentra algo mejor, y s\u00f3lo pretende subsistir. Es algo as\u00ed como denunciar a una persona que rebusca entre la basura a ver si encuentra algo que pueda vender porque no va a pagar impuestos.","klass":0}
{"text":"A la llegada de la Polic\u00eda Nacional, el arrestado no dud\u00f3 en dirigirse a los funcionarios policiales toc\u00e1ndose los genitales y gritando: \u00aba estas negras se la meto doblada. Vosotros ten\u00e9is que defender a los blancos y no a las negras\u00bb, iniciando a partir de ese momento un aluvi\u00f3n de insultos y amenazas sobre los agentes actuantes. Acto seguido, se procedi\u00f3 a su detenci\u00f3n. Por mucho que algunos os empe\u00f1\u00e9is, esto es m\u00e1s propio de un mermado que de un voxemita. Eso no quiere decir que no pueda ser las dos cosas, pero ni est\u00e1n todos los que son, ni son todos los que est\u00e1n.","klass":0}
{"text":"Y eso quien lo paga?","klass":0}
{"text":"Es que no es nuestro problema. Son gente criada y educada en otros lugares. Nosotros no podemos resolver los problemas de toda la humanidad.","klass":0}
{"text":"Y esta correcci\u00f3n de la sentencia es el TSJ de CyL. Queda el supremo... Por cierto, al juez que les mete 200 a\u00f1os y despu\u00e9s le corrigen a 4 no le pasa nada????","klass":0}
{"text":"hazquepase","klass":1}
{"text":"RECIEN PUBLICADO: El juez procesa al expol\u00edtico del PP Rodrigo de Santos por violar siete veces a un preso en la ONG donde trabajaba. ....De Santos est\u00e1 acusado de amenazar a dos reclusos con informar a Prisiones para que no volvieran a salir de permiso ","klass":0}
{"text":"Creo que ya captas la idea. En un futuro tus pensamientos no ser\u00e1n tan b\u00e1sicos y valoraras conceptos m\u00e1s complejos, menos simples, dejando a un lado tu ideolog\u00eda dualista sobre el comportamiento humano (buenos contra malos). Un placer haber hablado contigo. Que pases una buena tarde.","klass":0}
{"text":"Sleepy holou","klass":1}
{"text":"Igual que a ti no te llaman racista sino xen\u00f3fobo. Se trata de a\u00f1adir precisi\u00f3n al lenguaje... Yo a\u00f1adir\u00eda m\u00e1s precisi\u00f3n a\u00fan pero me ganar\u00eda un strike y no me merece la pena la verdad...","klass":0}
{"text":"Y habr\u00e1 que ver si cumple algo de los cuatro a\u00f1os y la pena no es sustuida completamente por la expulsi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Creo que comparar los golpes que se ven en el v\u00eddeo (la mayor\u00eda con la mano abierta y principalmente hasta que suelta la cadena) a alguien a quien han visto de primera mano cometer el delito, con pegarle fuego y matar a alguien que se parece bastante a la descripci\u00f3n que han dado de uno que parece que podr\u00eda haber intentado secuestrar un ni\u00f1o (por decir algo) es un tanto exagerado. El problema es de los titulares, que hoy en d\u00eda cualquier cosa es una brutal agresi\u00f3n aunque simplemente sea una patada en el culo. Lo que veo en el v\u00eddeo para m\u00ed desde luego es una agresi\u00f3n pero no es una paliza: no parece ni que le hayan hecho sangrar.","klass":0}
{"text":"La culpa de los progres, que creen que si los pa\u00edses europeos invierten all\u00ed es un saqueo y una neocolonizacion. Luego se van al Starbucks del barrio chic de su ciudad y no piensan que los norteamericanos nos est\u00e1n saqueando ni colonizando.","klass":0}
{"text":"Te aplaud\u00eda hasta caerseme las manos.","klass":0}
{"text":"se que est\u00e1s de co\u00f1a pero emigrante es el que se va, independientemente de otros factores e inmigrante es el que llega, es decir para nosotros son inmigrantes, de verdad hay pe\u00f1a que dice eso en serio?","klass":0}
{"text":"\u201cLa prensa m\u00e1s izquierdista como la BBC\u201d (que tampoco dir\u00e1n eso) pero bueno, ojal\u00e1 los nazis s\u00f3lo fuerais un chiste de Lepe.","klass":1}
{"text":"De hecho los carnet de conducir se compran, a mi me lo han corroborado gente que tiene mujer de alli. Luego aqui te lo convalidan. Tienen fama de provocar accidentes en Madrid porque no paran en nada.","klass":1}
{"text":"Trump","klass":0}
{"text":"Libertad digital es la misma mierda de ponzo\u00f1a.","klass":1}
{"text":"Por lo menos, no lo mat\u00f3 por cristiano https:\/\/sociedad.e-noticies.es\/musulmanes-tiran-por-la-borda-a-los-cristianos-de-una-patera-93512.html Wellcome Refulles Wellcome $$$$$ to ONG","klass":1}
{"text":"En eso se escudan los que llaman racista a cualquiera, en la generalizaci\u00f3n... Pero eso es una falacia, si una banda es de latinos, ellos mismos se clasifican, se juntan para hacer sus cositas ilegales, atemorizan a la gente y son exclusivamente dominicanos. \u00bfTodos los dominicanos son as\u00ed? No. \u00bfHay que acabar con las bandas de dominicanos? S\u00ed. \u00bfHay que acabar con las bandas latinas? S\u00ed. El 100% de los miembros de una banda de dominicanos son dominicanos. Imposible no ser clasificado, unos como racistas, y otros como delincuentes. Ning\u00fan dominicano de bien tiene miedo a que le clasifiquen, lo que tiene miedo es a esas bandas, igual que cualquier persona de bien. Pero cuando los propios dominicanos se cagan en sus bandas incluso sin tildados de racistas ellos. Como cuando los negros se cagan en los negros delincuentes en Estados Unidos.","klass":0}
{"text":"me suena que t\u00fa aplaudiste cuando la condena fue de casi 40 a\u00f1os. Me equivoco?","klass":0}
{"text":"Si son culpables que vayan a la carcel. El IMV anyway disminuira los sucesos de gente como esta, que a fin de cuentas tienen el aliciente que estan desesperados y sin posibilidades. No dejan de ser mala gente, como los que permiten que se mueran los ancianos en las residencias, pero unos tienen paguitas, son caucasicos y tienen toda la prensa a favor, y los otros no.","klass":0}
{"text":"Pero por qu\u00e9 con mis impuestos tengo que estar manteniendo a semejante gentuza por mi que ponga un muro m\u00e1s grande que el de Trump y todo el que lo salte deportado de nuevo, si es que no hay m\u00e1s misterio, s\u00f3lo traen problemas. Y saldr\u00e1n los listos, que si los espa\u00f1oles nos fuimos en los 60, si claro, a trabajar, con contrato de trabajo firmado antes y no a delinquir.","klass":1}
{"text":"Puede volver de forma ilegal, y permanecer de forma ilegal. Por eso, tambi\u00e9n, es importante controlar las fronteras, para que no entren delincuentes.","klass":0}
{"text":"no acostumbro a tragar con ninguna basura, ni ajena ni propia. Lo que no entiendo yo es que algunos os eleg\u00eds como portavoces de todos los ciudadanos para decir qui\u00e9n es y quien no es bienvenido por todos los espa\u00f1oles","klass":0}
{"text":"Menudo demagogo eres. Est\u00e1s dando por hecho que podemos hacer algo por las condiciones laborales de esa gente que luego encima nos invade en patera. Pero lo de cambiar la imagen de unos cacahuetes s\u00ed est\u00e1 en nuestra mano hacerlo desde la comodidad del sof\u00e1 de nuestro hogar.","klass":1}
{"text":"www.alertadigital.com\/2019\/05\/11\/podemos-apuesta-por-abrir-las-fronter No seas racista, son sus costumbres y hay que respetarlas. Montero la primera voluntaria para estos tres \"chavales\"... Ah co\u00f1o que no, que no tiene 14 a\u00f1os... Seguro que los padres de muchos votantes de Podemos ofrecer\u00e1n encantados a poner a sus hijas al otro lado de la frontera. NOTESE LA IRONIA.","klass":1}
{"text":"Si, hacen lo que deben hacer ahora espero el gobierno no los penalize como hace ayudando a otras organizaciones o celebrando d\u00edas de otras religiones y no de la catolica","klass":0}
{"text":"Disfrutad lo votado","klass":0}
{"text":"Si no se les dejara quedarse en el pa\u00eds entrando sin papeles, probablemente no se jugar\u00edan la vida de esa forma.","klass":0}
{"text":"Los marroqu\u00edes no se integran. Y la mayor\u00eda son delincuentes ya en Marruecos.","klass":1}
{"text":"Yo no soy responsable de que me peguen o maten. Pero s\u00ed de enamorarme de un asesino o maltratador. Y si fuesemos contundentes desde el d\u00eda uno con cada ser humano con ese discurso todo ir\u00eda a mejor. Mujeres fuertes, y nada de venerar silencios y vulnerabilidades.","klass":0}
{"text":"\u00bfY el ate\u00edsmo no? Porque tambi\u00e9n han matado los ateos, aqu\u00ed nadie est\u00e1 libre de culpa. \u00bfQu\u00e9 tal si lo dejamos en prohibir la intolerancia, sea la que sea? Porque a mi este rollito de \"s\u00f3lo mis ideas est\u00e1n bien\" no me gusta nada. Es como los que dicen \"se han despilfarrado millones de dinero p\u00fablico en aeropuertos sin aviones, soterramientos, bibliotecas sin libros, l\u00edneas de alta velocidad que luego cierran que podr\u00edan haber sido gastados en construir esta autov\u00eda para poder ir a mi pueblo\", y se quedan tan anchos.","klass":0}
{"text":"Y los \u00fanicos clones que te quieren enga\u00f1ar y hacer proselitimo de extrema derecha, tambi\u00e9n. Al agujero con tus \"hermanitos\"","klass":1}
{"text":"Normas hay muchas, chuler\u00edas tambi\u00e9n y no todos son maltratadores o abusadores. Es como decir que todos los que han tenido una reyerta, los que suspenden, los que pasan mar\u00eda, los rockeros indisciplinados, TODOS son maltratadores, y no es as\u00ed.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 perfil?","klass":0}
{"text":"Lo gracioso es que la noticia salga en eldiario de Soros.","klass":0}
{"text":"Blindar el Mediterr\u00e1neo ser\u00eda una tragedia. Muchos m\u00e1s morir\u00edan que ahora.","klass":0}
{"text":"La gente es tonta... Lo siguiente sera prohibir los huesos de santos... o los \"huevos estrellados\"...","klass":0}
{"text":"Que s\u00ed chaval, que s\u00ed. :popcorn:\n\nPara que te quede claro:\n1. Te inventas datos para que cuadren en tu discurso.\n2. Pones al mismo nivel el violar a una ni\u00f1a entre 5 con vender marihuana, con tal de defender lo indefendible de tu absurdo policorrectismo.\n3. Al quedar en evidencia te dedicas a enredar, trilear y hacer el payaso, pero a contestar no, eso no, porque quedar\u00edas m\u00e1s a\u00fan en evidencia con la vacuidad de tu discurso, que no es m\u00e1s que un pasqu\u00edn aprendido en alguna reuni\u00f3n morada.\n\nRepito: Qu\u00e9 f\u00e1cil es meterles a algunos la semillita del policorrectismo y la flor en el culo. Solo hay que pillarlos bajos de cerebro. Espero que te paguen bien aqu\u00ed, porque como cambien las tornas vas a pasar mucha hambre.\n\nEsta fue mi \u00faltima p\u00e9rdida de tiempo contigo. :peineta:","klass":1}
{"text":"El Papa vive mejor que un cura soltero!!","klass":0}
{"text":"si tenian otra si, o negarles renovar la residencia. Otra cosa es que se alegue arraigo y no se les eche.","klass":0}
{"text":"Todo el que no sea un SJW que vote irrelevante. No deis bola a esta moda de decir que todo es racista.","klass":0}
{"text":"pues mira c\u00f3mo est\u00e1 Suecia, y no parece que funcione del todo el efecto boomerang (nivel de violaciones, ataques con granada, armas largas, etc)","klass":0}
{"text":"Tuya es!!","klass":0}
{"text":"\"Esas viviendas ser\u00e1n facilitadas y gestionadas por entidades sin \u00e1nimo de lucro, ONG que cobrar\u00e1n por encargarse de alojar, atender y educar a esos menores inmigrantes\" Y aqui tenemos el negocio.","klass":0}
{"text":"Hoy nadie o casi nadie est\u00e1 obligado a participar en procesiones, llevar medallas... ni meterse a monja. En cambio el velo si suele estar forzado, si no lo llevas, te hacen presi\u00f3n para que pases por el aro.","klass":0}
{"text":"Algunos no tanto no, es que s\u00e9 de buena tinta que con lo de las medidas antropom\u00e9tricas y dentales no aciertan. Lo que ten\u00edan que hacer era meterles en una c\u00e1rcel de adultos.","klass":0}
{"text":"Pa\u00eds sin ley, okupas y delincuencia","klass":0}
{"text":"Mejor expulsion inmediata.","klass":1}
{"text":"Los fascistas siempre atacan a los m\u00e1s desfavorecidos con menos posibilidades de defenderse. Cobardes.","klass":0}
{"text":"-Oiga, hay unos latinos en el parque armando bronca. -Aha, si, pues si le molesta mejor vayase del parque.","klass":0}
{"text":"muy duro era ese dedo... \u00bfcuantos machetazos necesit\u00f3 para cortarlo?","klass":0}
{"text":"Expertas en violencia de g\u00e9nero, me caigo de la risa de pura cataplexia. No hay que ser muy listo para saber que a algunas les van los machotes agresivos, lo llevan en los genes","klass":1}
{"text":"A los indocumentados se les devuelven, por donde vinieron, Esas leyes se deben cambiar. Somos un pa\u00eds de pandereta, al nivel de Burkina Faso.","klass":1}
{"text":"Son los gobiernos de izquierdas los que quieren m\u00e1s y m\u00e1s refugiados, m\u00e1s y m\u00e1s inmigrantes (legales o ilegales)... y los quieren porque una vez los espa\u00f1oles se van dando cuenta de que la Izquierda s\u00f3lo engendra miseria, necesitan gente \"de fuera\" que les siga comprando la moto y les aseguren los votos del futuro.","klass":0}
{"text":"Pues p\u00e1galo tu. Que no me diga la superioridad moral del todo a 100 de nadie , de lo que debemos ocuparnos\nHay millones de cosas a la que dar preferencia para mejorar nuestra calidad de vida, no la de negros a los que necesitamos lo mismo que un ojo del culo en el codo\nSi la gente luchase por sus derechos laborales en lugar de por amamantar negros ilegales.......","klass":1}
{"text":"Desde luego hace falta meterse en la boca del lobo tal y como est\u00e1 el panorama. Si usted sabe por la informaci\u00f3n de todos los d\u00edas de que hay cada d\u00eda mas inadaptados, drogadictos, etc que necesitan dinero como agua de mayo para seguir poni\u00e9ndose, no haga la idiotez de ir por un sitio tan peligroso, que ya solo de verlo en foto da grima. Si usted va con un perro muerde-humanos, con una pistola o con un sargento feroz ganador del campeonato de lucha libre, entonces adelante. Cada d\u00eda hay mas gente ingenua","klass":1}
{"text":"ah vale, me habia confundido. Ya me parecia raro.","klass":0}
{"text":"Ojo, se vuelven ellos, sus mujeres con siete larvas siguen aqu\u00ed (mamando del Estado, C\u00e1ritas, ONG's y ayudas vecinales).","klass":1}
{"text":"inmigraci\u00f3n legal que \u201cle quita el trabajo a los espa\u00f1oles\u201d? No, nunca he le\u00eddo nada en contra.","klass":1}
{"text":"Claro, t\u00fa eres inmigracionista: clase media que usa el trabajo de los inmigrantes y quiere traerlos,  igual que la altam","klass":0}
{"text":"Que traigan otro cargamento, necesitamos m\u00e1s pagapensiones son una inversi\u00f3n de futuro.","klass":1}
{"text":"Yo tambi\u00e9n estoy felizmente casada con un hombre estupendo...","klass":0}
{"text":"El chico estudioso est\u00e1 pensando en el c\u00e1lculo integral y ya ni sale, y si lo hace no tiene iniciativa para acercarse a una chica y mucho menos estrategia para ligarla, el otro est\u00e1 en su salsa y acad\u00e9micamente es un desastre, pero se divierte un poco m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Si te sientes ofendido te haces as\u00ed con una esponja exfoliante que tienes la piel demasiado fina. Has visto 8 apellidos vascos? 8 apellidos catalanes ? Bienvenidos al sur ? Se\u00f1or dame paciencia ?......................... Sera que la comedia no tira de estereotipos y si tienes una piel y humor sano, te r\u00edes, por mucho que tiren de topicazos. Y por cierto, el gentilicio de los habitantes del Congo es congole\u00f1os, no conguitos.","klass":0}
{"text":"El d\u00edn","klass":0}
{"text":"Que poco le gusta a la extrema izquierda la libertad de prensa. Lo que no sab\u00eda es que hab\u00edan llegado a la fiscal\u00eda. Menudo futuro que no espera, en el cual decir que no quieres inmigrantes ilegales es un discurso de odio.","klass":0}
{"text":"Al ser MENOR es distinto.","klass":0}
{"text":"Cuando el tonto del pueblo insultaba a alguien, acababa llevando en los dientes, por muy tonto que fuese. La ultraderecha no se discute, se combate. Son escoria, y su lucha no es digna, no es democr\u00e1tica. Aceptar a los antidemocr\u00e1ticos en el juego democr\u00e1tico destruye la democracia en s\u00ed misma.","klass":1}
{"text":"Mi no habla tu idioma.","klass":1}
{"text":"VIENEN A PAGAR NUESTRAS PENSIONES. Son ciudadanos 10, tan v\u00e1lidos o m\u00e1s que t\u00fa. Debemos de darles m\u00e1s paguitas, para que se integren y nos ayuden como personas que somos","klass":1}
{"text":"A m\u00ed me parece perfecto, cada vez que le rompan los dientes a un abuelo para robarle, deber\u00edan de aparecer h\u00e9roes que evitar\u00e1n ese robo y los que vienen detr\u00e1s.","klass":1}
{"text":"\u00bfVenganza no? Pues que restituyan el dedo tal y como estaba. Si cumplen eso yo tampoco busco venganza, mi criterio es el mismo que con los antidisturbios.","klass":1}
{"text":"tu y tu bilis... Luego llorais por el ignore. Darle visitas a esta mierda de noticia que ni siquiera explica que paso con la victima ni habla de adonde lo extraditan... Apaga y vamonos. Darle visitas a esta mierda de noticia que ni siquiera explica que paso con la victima ni habla de adonde lo extraditan... Apaga y vamonos. Por cierto, para ahorraste el esfuerzo de responderme mi proxima respuesta seria un escueto \"ok\". Por no perder mas el tiempo.","klass":1}
{"text":"Lo que tienen que hacer es cambiar la clave o elegir una encriptaci\u00f3n mayor.","klass":0}
{"text":"Si se van con ellos a sus pa\u00edses, all\u00ed estos progres con sindrome de Estocolmo podr\u00edan curarse, con la naturaleza, poco ruido y tal y tal... y si no se curan no importa, lo importante es que se queden all\u00ed con ellos, y les den lo suyo, a que no....","klass":1}
{"text":"Es muy simple, estamos dando relevancia a... \u00bf1000 personas? que se han juntado a firmar en change.org. Es decir, de unos 100 000 000 personas que puedan hablar espa\u00f1ol y tener Internet... han firmado una de cada cien mil. Alg\u00fan d\u00eda seremos conscientes de que hay gente \"para todo\" y que en Internet es f\u00e1cil dar con ellos.","klass":0}
{"text":"Depende del pa\u00eds del que vengas. \u00bfDe donde eres? En este caso se habla de inmigrantes africanos, ya me dir\u00e1s que pueden vender si vienen en patera sin apenas objetos personales...\nEn cualquier caso, las v\u00edas legales de inmigraci\u00f3n no son las mismas si vienes de Mauritania, de Argentina o de Rumania...","klass":0}
{"text":"Realmente... s\u00ed. Y lo digo yo, que le he respondido \"escoria\". No creo que sea racional, ni maduro, ver las cosas o blancas o negras. Los j\u00f3venes de ambientes marginales, familias desestructuradas y, en definitiva, una inadecuada red de apoyo son carne de ca\u00f1\u00f3n para esas bandas. La sociedad debe ofrecer las herramientas adecuadas para que esas caracter\u00edsticas no se den. Recordemos que esa gente es captada, mayoritariamente, siendo menor de edad.","klass":0}
{"text":"El gobierno de Rajoy es muy duro con Catalu\u00f1a y muy blando con Marruecos, toca un poco las narices. Y luego vienen con el rollo de la islamofobia, no es el Islam, son los marroqu\u00edes.","klass":1}
{"text":"Desgraciadamente, y visto lo visto, al final vamos a tener que aplicar lo que hace los israel\u00edes en sus fronteras. No pasan ni la m\u00e1s m\u00ednima.","klass":0}
{"text":"Es que a las Religiones, hay que controlarlas y recordarlas sus l\u00edmites. El Estado no debe de creer en NADIE. Pero parece ser que no es as\u00ed..., ni en Oriente y ni en Occidente. Ni arriba, ni abajo.","klass":0}
{"text":"VOX","klass":0}
{"text":"Hombre claro, pero si llamas que a las 23:30 de la tarde hay unos latinos molestando sin mas te van a mandar a tomar por saco. Otra cosa es que les digas que van con cuchillos o algo asi. Ademas que vas a hacer? Irte a una esquina para que no te vean llamar y volverte?","klass":0}
{"text":"Pero que exigir v\u00edas legales! No entiendo por que los Espa\u00f1oles tenemos que hacernos cargo de todos los dem\u00e1s , que somos un pais o una ONG? Es que esto es increible.","klass":0}
{"text":"joder, pues opinamos pr\u00e1cticamente lo mismo. el control estricto de fronteras ha funcionado para reducir dr\u00e1sticamente la violencia palestina, pero a\u00fan hay claro, pero menos\u2026","klass":0}
{"text":"En Nueva Zelanda ya tiene algo parecido.  ","klass":0}
{"text":"Que alg\u00fan shur se ofrezca a llevarlos gratis, no vaya a ser que el precio sea un impedimento para nadie","klass":1}
{"text":"pues s\u00ed, ya que se ponen podrian hacer un borrado like '%digital%\". ","klass":0}
{"text":"Descansen en Paz.","klass":0}
{"text":"Se llama miedo, listo. Estamos amordazados.","klass":0}
{"text":"Perdona pero Vox s\u00ed que tiene propuestas contra la inmigraci\u00f3n legal, por ejemplo quiere restringir su acceso a la sanidad: elpais.com\/politica\/2019\/10\/31\/actualidad\/1572526392_520673.html. El documento del partido ultra propone la deportaci\u00f3n a sus pa\u00edses de origen de los inmigrantes ilegales (aunque sean menores de edad) y de los legales que cometan delitos graves o reincidan en delitos leves. Tambi\u00e9n aboga por excluir a los inmigrantes ilegales de la atenci\u00f3n sanitaria y establecer el copago para los legales que lleven menos de 10 a\u00f1os de residencia. Y su discurso va contra todos los inmigrantes, especialmente los ilegales pero tambi\u00e9n los legales: En los \u00faltimos d\u00edas, sin embargo, Abascal ha alimentado la idea de que los extranjeros (sean legales o no) se benefician de las ayudas sociales en perjuicio de los espa\u00f1oles, cuando la realidad es que estas se conceden en funci\u00f3n del n\u00famero de hijos, los ingresos familiares y otros baremos objetivos.","klass":0}
{"text":"din en la casipole","klass":0}
{"text":"Declaramos el islam ilegal en suelo europeo y a quien no le guste que se vaya","klass":1}
{"text":"Si a\u00fan con lo que le han hecho los defiende. Me parece bien, all\u00e1 ella. Pero cuando le toque a otra persona? una violaci\u00f3n o algo peor? Leer las declaraciones de la mujer realmente incomprensibles. ","klass":0}
{"text":"As\u00ed sin cabras ni camellos? Y las costumbres?","klass":1}
{"text":"Como para no votar a Vox. Hijos de puta 300.000 con la que se nos vien encima.","klass":1}
{"text":"Exacto, a mi me ofende que la gente coma cabello de angel, porque me llamo Angel y me he quedado sin cabello. Este es mi cuarto a\u00f1o afeit\u00e1ndome la cabeza   ","klass":0}
{"text":"Estas cosas han ocurrido siempre en Espa\u00f1a, actuase o no la polic\u00eda. Si lo pilla quien no \"deber\u00eda\".","klass":0}
{"text":"no no, se culpa a los delincuentes... el tema es que delitos como este de la noticia los suelen cometer inmigrantes, simplemente","klass":1}
{"text":"Pues nada, lo dicho. Somos una sociedad blanda y pasiva, incapaz de moverse y tomar medidas para exigir nada y ellos son todo lo contrario, gente sin miedo y dispuesta a todo = batalla perdida.","klass":0}
{"text":"Meneame est\u00e1 lleno de comandos en un sentido y otro, y sobre todo, de ovejas y bots que siguen el cartelito amarillo de los cojones.","klass":0}
{"text":"Hay muchas leyes que se han hecho basandose en principios cientificos. Y hay cuestiones que la ciencia no es capaz de responder. La ciencia te puede decir que se puede aplicar CRISPR para curar enfermedades, eliminar malformaciones y seguramente incluso alcanzar inmortalidad. Ahora bien, es algo deseable. Que impilicaciones tendria. La sociologia y la neurologia no tiene respuesas concluyentes. Y si eres cientifico tambien aceptaras que las certidumbres absolutas son limitadas y sujetas a matizaciones con descubrimientos posteriores.  Asi que puedes proponer una hipotesis magnifica y acabar con resultados inesperados. Es la grandeza de la ciencia, que aprende. No que sirva para preveer todo cual oraculo de delfos.","klass":0}
{"text":"Na hombre, que eso es de racistas. Ayer me lo soltaron unos cuantos lumbreras por aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"paliza totalmente merecida independientemente de que sea magreb\u00ed o de Alcal\u00e1 de Henares.","klass":1}
{"text":"Lo que no son responsables es Delos actos ajenos, que es lo que pretenden ustedes. El culpable de cualquier delito es siempre el autor, las v\u00edctimas nunca. Por mucho que se empe\u00f1en en culpabilizar a las v\u00edctimas por estos foros","klass":0}
{"text":"Supongo que estaba en Galicia fabricando y difundiendo mentiras, que es su trabajo... y se puede salir por trabajo.","klass":1}
{"text":"Esto cualquier dia explotara abra algun espa\u0144ol que todavia tnga valor y se montara una muy gorda pero mientras les regalemos cosas y los dejen robar seguiran liandolas.unos menores y tienen al pueblo asustado pero donde se vio ","klass":1}
{"text":"Aparte de que se construir\u00edan mezquitas en la clandestinidad, dificultando m\u00e1s a\u00fan la vigilancia.","klass":0}
{"text":"\u00bfY cuando la izquierda va a devolver todo lo robado y destruido a la Iglesia? que por cierto, no repartieron a los pobres. En los pa\u00edses donde mas pobres hay, son los gobernados por dictaduras proletarias de izquierda, son una maquina de producir pobres, y luego, la culpa la Iglesia, como dicen los progres, espabilad ya que estamos en el siglo XXI, que no os enga\u00f1e mas la progres\u00eda con sus mentiras.","klass":0}
{"text":"Ehhh...con afan un poco troll. Si hablamos en femenino si...la primera diputada ha sido de Podemos, pero.... www.elplural.com\/regreso-al-futuro\/diputados-guineanos-cortes-franco_2. Que alla por el 1960 ya habia guineanos ejerciendo de \"aquella forma\" en la dictadura. Saludos","klass":0}
{"text":"Es como los grafitis, que algunos se piensan que son ni\u00f1os rebeldes, y ah\u00ed hay gente de m\u00e1s de 40 a\u00f1os haciendo pintaditas.","klass":0}
{"text":"El mundo al rev\u00e9s, ojal\u00e1 se fueran todos para no volver","klass":0}
{"text":"Como idea divertida, estar\u00eda bien ir reemplazando a sus imanes progresivamente por gente de aqu\u00ed con conocimientos suficientes del islam para hacerse pasar por imanes y entregar una versi\u00f3n menos da\u00f1ina de su religi\u00f3n a sus fieles; y eventualmente preparar el d\u00eda en que se proh\u00edba este tipo de adoctrinamientos.","klass":0}
{"text":"B\u00e1sicamente lo que este asqueroso hace es marcar un nuevo target a la extrema derecha: los manteros.","klass":1}
{"text":"No es ser facha. LO FEO, es ser COBARDE","klass":0}
{"text":"\u00bf\u00bfComo encajan los atentados en Egipto, por ejemplo, en esta lucha de civilizaciones que comentas?? Yo que no soy cat\u00f3lico pero he sufrido la ira de fachas de ultra derecha y cat\u00f3licos, \u00bfpuedo pedir la prohibici\u00f3n de la practica del catolicismo? Curas del pa\u00eds vasco ped\u00edan tomar las armas para defender al pueblo vasco \u00bfPorque no se pidi\u00f3 lo mismo que comentas en aquellos tiempos?","klass":0}
{"text":"\u00bfY qu\u00e9 les importa a los de la generaci\u00f3n del Call of Duty?\nLos muertos africanos son como los muertos de videojuego, no cuentan.\nLa generaci\u00f3n m\u00e1s egoista y egoc\u00e9ntrica que ha habido nunca.","klass":0}
{"text":"Pues que culpen a los que dicen bienvenidos, venid ya y pocos son. Yo me levanto a las 5 todos los d\u00edas para llevar mi casa y a mi familia y mantener a los par\u00e1sitos aut\u00f3ctonos. Lo dem\u00e1s me importa bien poco","klass":0}
{"text":"Las subnormales estas trabajadoras sociales(la mayor\u00eda son t\u00edas) no se dan cuenta que lo que llega muchas veces son putos desequilibrados mentales procedentes de una cultura violenta, han visto y hecho cosas que ni los narcos de sinaloa. Y pretenden que se integren en una sociedad occidental del siglo XXI...","klass":1}
{"text":"pues a m\u00ed s\u00ed me ofender\u00eda que se asociarse a los Espa\u00f1olitos con un psic\u00f3pata matarife sanguinario","klass":0}
{"text":"Te han molido a negativos. Lo correcto ser\u00eda retenerlo y llevarlo a la comisar\u00eda. Darle una paliza fu\u00e9 un error, tienes raz\u00f3n. La gente critica mucho pero nunca es capaz de dar ejemplo, ni lo pretende. Una sociedad infantil que demanda pero no aporta. Mira... Te paso capturas de un foro de ultraderecha y tu borras tu cuenta. \u00bftrato?","klass":0}
{"text":"Como la gente se empiece a tomar la justicia de su mano con los ladrones ya pueden empezar a tener miedo algunos pol\u00edticos y algunos que viven en urbanizaciones de lujo.","klass":0}
{"text":"No es lo que dice el ministerio...","klass":0}
{"text":"Te veo tenso.\n\n\u00bfNo te han ingresado a\u00fan la paguita?","klass":1}
{"text":"Coge a todos los futbolistas extranjeros y ponlos en un mismo barrio. Tendr\u00e1s un 100% de poblaci\u00f3n inmigrante y problemas de convivencia pr\u00e1cticamente nulos. Los problemas de convivencia no los genera la inmigraci\u00f3n, los genera la pobreza en todas sus formas: casas de mierda con tabiques que parece que hasta amplifiquen los ruidos de los vecinos, hacinamiento, ausencia de una educaci\u00f3n en condiciones (que no es gratuita en Espa\u00f1a, ni siquiera la p\u00fablica) y exclusi\u00f3n social que generan comportamientos indeseables y a veces antisociales, trabajos de mierda o ning\u00fan trabajo lo cual hace que aumente la delincuencia. Los barrios con alta concentraci\u00f3n de inmigrantes suelen presentar m\u00e1s problemas de este tipo simplemente porque son barrios donde los alquileres son m\u00e1s baratos (porque poca gente quiere vivir en ellos) y eso hace que los pobres se concentren en ellos. Eso, y que los inmigrantes tienen una mayor tendencia a la exclusi\u00f3n social por proceder de otra cultura con la que frecuentemente no se comparte ni el idioma. Ah\u00ed termina la relaci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n con esos problemas. Mira la Espa\u00f1a de los a\u00f1os ochenta, hab\u00eda problemas como esos o mucho mayores, con la hero\u00edna castigando los barrios pobres y con los famosos delincuentes juveniles como el Vaquilla, y sin embargo la inmigraci\u00f3n brillaba por su ausencia...","klass":0}
{"text":"en Europa nunca cogi\u00f3 base el islamismo as\u00ed que no hay necesidad de darle sitio. Primero que se civilicen y luego ya veremos.","klass":1}
{"text":"No hay que indicar ni\u00f1a \"blanca espa\u00f1ola\" ni nada? ","klass":1}
{"text":"Gracias a Podemos y al Psoe, en Espa\u00f1a est\u00e1 entrando lo mejorcito del exterior...","klass":1}
{"text":"Creo que no os enterais que han pagado eso porque estan aqui cobrando pagas y no tienen que hacer acto de presencia en unos meses.\nTe pagan X, pagas X\/3 por salirte del pais, y vives con 2\/3X en un sitio donde la vida es 100 veces mas barata a todo trapo.","klass":0}
{"text":"ZP les daba visado al igual que Aznar y Felipe anteriormente. Una vez dentro se mezcla todo y mal, era la \u00fanica manera de regularizar sin entrar en conflicto con el pa\u00eds de origen. El problema de ahora es la falta de visado que las autoridades espa\u00f1olas no conceden para viajar porque saben que no vienen como turistas. Adem\u00e1s toda Sudam\u00e9rica est\u00e1 en crisis profunda con una lucha de clases de terror. Mejor se queden hasta mejores tiempos.","klass":0}
{"text":"\u00bf\u00bf\u00bf\u00a1D\u00f3nde est\u00e1is, FEMINISTAS DE MIERDA!???","klass":1}
{"text":"no se preocupan de las condiciones laborales de quien le sirve su caf\u00e9, se van a preocupar de las condiciones laborales de otros pa\u00edses...","klass":0}
{"text":"\u00a1Qu\u00e9 islam\u00f3fobos! La polic\u00eda no se ha enterado que el Islam no tiene nada que ver con el atentado? ","klass":0}
{"text":"Tendr\u00edan m\u00e1s valor quedarse en su pa\u00eds para intentar mejorarlo. En cambio oyen las paguitas que se dan en Europa por ni hacer nada y es como la loter\u00eda.","klass":1}
{"text":"\u00bfY a los del Cor\u00e1n?.... silencio en la noche.","klass":1}
{"text":"Cortocircuito buenrrollista, pobres inmigrantes vs chica atacada sexualmente.","klass":1}
{"text":"pero traer inmigraci\u00f3n para suplir la falta de ingresos fiscales es aplazar el problema, si es que logra mitigarlo, M\u00e1ximo una generaci\u00f3n. Y eso ser\u00eda atacar el s\u00edntoma y no la enfermedad. Como bien dices es un mal end\u00e9mico y estructural y solo se resolver\u00e1 cuando alguien con altura de miras reforme el sector productivo. Pero bajo mi punto de vista dejar las cosas como est\u00e1n y pretender que un problema estructural se arregle solo es algo bastante estupido.","klass":0}
{"text":"No obstante, Podemos, con su jefe viviendo en un chalete inespugnable, con sus muros y guardias de seguridad (dando ejemplo, como siempre), insiste en eliminar las fronteras de las naciones, los cies, etc. Duro golpe a la Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos occidentales que quieren, decididamente, eliminar. Por ejemplo, el art 15 de dicha Declaraci\u00f3n dice que toda persona tiene derecho a una nacionalidad, por tanto con la eliminaci\u00f3n de las fronteras y por consiguiente las naciones, este art. desaparece. De igual forma el art 21 que se\u00f1ala que toda personas tiene derecho a participar en el gobierno de su pa\u00eds; al desaparecer los pa\u00edses, este art. tambi\u00e9n dejar\u00eda de existir. Y lo mismo el 22 donde se recoge el derecho a la s.social sufragada con los recursos de cada Estado. Los estados desaparecer\u00edan. Y as\u00ed sucesivamente.","klass":0}
{"text":"T\u00edpico cateto espa\u00f1ol que no ha salido ni de la esquina de su pueblo\nEl d\u00eda que veas que los pa\u00edses tienen unas normas de entrada, te explota la cabeza\nYo te meto en ignorados que me da aut\u00e9ntico asco leer a gentuza, y eso de que no lo conseguiremos..... 52 esca\u00f1os. JODETE\nEste es de los t\u00edpicos que luego har\u00e1 orgulloso su visado para entrar en Usa o cualquier pa\u00eds, y luego exige que en Espa\u00f1a no haya control fronterizo.","klass":1}
{"text":"han estado apunto de matarlo con un capon.  Yo tambien he visto el mismo video que tu... Un par de empujones y 3 o 4 golpes sin ganas... Titular sensacionalista donde los haya.","klass":0}
{"text":"lo mismo, pero apuntado la catapulta un poco m\u00e1s abajo, de modo que impacten en el muro, en vez de pasar por encima xD","klass":1}
{"text":"Por ese paso voy a Mercadona. Ahora ir\u00e9 armado.","klass":1}
{"text":"No se puede frivolizar con el maltrato. El art\u00edculo es extenso, da detalles, puede haber mujeres maltratadoras, pero son casos mucho menos frecuentes. Estoy muy de acuerdo en la retorcida visi\u00f3n que hay del romanticismo, querer a t\u00fa pareja es otra cosa.","klass":0}
{"text":"\u201cv\u00edctimas de la sociedad\u201d","klass":0}
{"text":"son sus costumbres, cabrones racistas.","klass":1}
{"text":"De alguien capaz de tragarse el feminismo me creo esto y m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"\u00daltimamente han pedido en varias ocasiones que el ejercito tome el control. Se envuelven en una bandera proclam\u00e1ndose defensores de la patria. Se\u00f1alan a todo tipo de \"enemigos\", como los extranjeros \"ilegales\" (o no, ya que tienen tambi\u00e9n medidas contra los legales), separatistas, feministas, homosexuales, \"venezolanos\", \"bolivarianos\". Todos ellos enemigos de la patria que solo ellos defienden. Supongo que tampoco los consideras de extrema derecha, aunque ellos mismos consideran a otros partidos de derechas \"la derechita cobarde\". Si todo eso no te sirve siquiera para poner en duda que sean fascistas, necesito m\u00e1s razonamiento por tu parte.","klass":0}
{"text":"Si es de los suyos, El jueves, P\u00fablico, eldiario.es, kaosenlared, rep\u00fablica, RT, etc., no. Todos los dem\u00e1s, s\u00ed. Son fachas.","klass":0}
{"text":"La diferencia es que psic\u00f3patas en Espa\u00f1a va a haber siempre, sobran los q ue hay, no hace falta importarlos.","klass":0}
{"text":"No se tu que entender\u00e1s por la palabra \"comprender\", lo que si se ve es que t\u00fa eres tan agresivo como ellos. Tus problemas internos tendr\u00e1s. Ni siquiera te plantas por qu\u00e9 alguien esa racista. Gente como t\u00fa vive en guerra constantemente.","klass":0}
{"text":"\u00bfY qu\u00e9 esperas, si la justicia ordinaria no hace nada, que la gente se quede de brazos cruzados?","klass":0}
{"text":" La violencia es, seg\u00fan ambas expertas, sutil y silenciosa... O brusca, basta y ruidosa, que es generalmente la m\u00e1s peligrosa, como las guerras por ej. Que la soledad equivale a la solter\u00eda y que lo fundamental es tener pareja y formar una familia, la soledad equivale a solter\u00eda o divorcio o viudez, si no es que estas casada...y en una sociedad formar una pareja deber\u00eda estar en lo m\u00e1s alto de nuestra lista de prioridades. como especie, aun por delante de nuestro desarrollo personal como hombres o mujeres. Y gays tambi\u00e9n, adoptando ni\u00f1os. No veo qu\u00e9 tiene que ver con la violencia.  \"Que te diga c\u00f3mo tienes que vestir o maquillarte, que se impongan horarios o limitaciones a la hora de relacionarte con tus amigos...celos o coartar las aficiones y los placeres individuales... Todo eso, desterrado\". Pues mira, si sales vestida de menos, con tus amigos a disfrutar de tus placeres individuales...no cuentes conmigo para respetarte tus gustos, que el respeto es mutuo y seguramente si me voy por ah\u00ed ser\u00edas la primera en quejarte, te destierro yo antes...","klass":0}
{"text":"Es curioso porque los que piden lo que dices, que b\u00e1sicamente es aplicar un principio de presunci\u00f3n de culpabilidad con los inmigrantes, son los mismos que luego se quejan de que la LIVG es injusta con los hombres. Vamos, que piden para los dem\u00e1s lo que no quieren para ellos.","klass":0}
{"text":"\u00bfComo que es su \u00fanico objetivo, o crees que realmente buscan la salvaci\u00f3n espiritual, etc. etc.?","klass":0}
{"text":"Eres retrasado hijo de puta.","klass":1}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes","klass":1}
{"text":"Es lo que pasa cuando te saltas las leyes. Vas a salir mal parado (casi) siempre.","klass":0}
{"text":"Y si hay un mal a\u00f1o, no les das ayudas? Para q quieres ayudas si tienes una produccion del copon?","klass":0}
{"text":"lo primero es que la inmigracion es buena, los pa\u00edses m\u00e1s ricos del mundo son los que m\u00e1s poblaci\u00f3n inmigrante tiene. Segundo la inmigracion tiene q ser legal, y para eso tenemos una serie de procesos legales que hay que cumplir.","klass":0}
{"text":"Detenido pero en tierras espa\u00f1olas, que es lo \u00fanico que le preocupa al t\u00edo","klass":0}
{"text":"Los vascos son una raza, pero ser abertzale una ideolog\u00eda. Por ETA no puedo criticar a todos los vascos, pero s\u00ed puedo criticar a la autodenominada izquierda abertzale en relaci\u00f3n con su comportamiento durante d\u00e9cadas. Igualmente, yo no puedo criticar a un marroqu\u00ed por ser marroqu\u00ed, pero s\u00ed le puedo criticar por ser salafista. Marroqu\u00edes hay muchos; por haber, hay hasta cristianos. Pero los salafistas sabemos qui\u00e9nes son, qu\u00e9 quieren y qu\u00e9 hacen con los camiones.","klass":0}
{"text":"pero pero pero, si en meneame me han dicho que en espa\u00f1a no se expulsa a los delincuentes.","klass":0}
{"text":"yo, sin faltarle el respeto a nadie... en este mundo no cabe un gilipollas mas! Me ha pasado a mi, pensar que seria del Mundo Today. Este \u201emovimiento\u201c sobrepasa en muchos puntos lo ridiculo y por ah\u00ed se perjudica a s\u00ed mismo, algo que empezo como una protesta global contra el racismo (cosa muy buena) pierde su valor reclamando por cosas estas... no hay otras urgencias en este problema que revindicar? Me recuerda a algunos pocos movimientos feministas y LGTIB (ojo! algunos digo!) en los que al final no se les toma en serio por ciertas ridiculeces... es como si el\/la que reclama con el megafono dejase paso al influencer y al twittero... movimientos de sofa de casa","klass":0}
{"text":"S\u00ed es morito no hay delito","klass":1}
{"text":"Exactamente. Mueren en el mar porque saben que tienen mucho que ganar si llegan. Si estas pobres personas tuvieran absolutamente claro que no pueden obtener NADA de Europa si entran ilegalmente en ella, no habr\u00edan puesto sus vidas en peligro y no habr\u00edan muerto en el mar.\nEl responsable directo de estas muertes es el buenismo y la estupidez de la regulaci\u00f3n legal europea sobre estos asuntos.","klass":0}
{"text":"Vamos, que T\u00da no distingues un racista de una persona normal. Y adem\u00e1s crees que los dem\u00e1s tampoco. F\u00edjate que ni me extra\u00f1a, porque al ser uno de ellos les ves como iguales, normales, justificados... Pero los obtusos somos los dem\u00e1s, claro que s\u00ed. Y no, chiquillo, encarcelar a los racistas no es violencia, es la ley. Porque para tu desgracia cualquier actitud racista es un delito tipificado en el C\u00f3digo Penal. P.D.: Nada de lo que enlazas tiene que ver con el racismo. No s\u00e9 ni para qu\u00e9 te molestas en intentar tirar pelotas fuera, si nadie lo va a leer.","klass":1}
{"text":"No lo va a leer ya porque es muy tarde, pero lo siento usted mismo se est\u00e1 definiendo si a la supuesta incauta de su ex les gustan los tipos duros y violentos. A ver si se percata de que a lo mejor se fue con usted porque eso es lo que es.","klass":0}
{"text":"Roc\u00edo Monasterio (VOX) invita a D\u00edaz Ayuso (PP) a acompa\u00f1arla para conocer la realidad que se vive en la calle con los MENAs. Lo que para el PP de Madrid es populismo de VOX, para los vecinos es una emergencia. https:\/\/twitter.com\/madrid_vox\/status\/1283412384019775488","klass":1}
{"text":"Buena suerte con la nacionalidad japonesa si uno de tus padres no es japon\u00e9s y no te cr\u00edas all\u00ed. Y eso tambi\u00e9n es siglo XXI. Y ju\u00e9gatela a cometer un delito all\u00ed ver\u00e1s las risas una vez cumplas la condena. Se pueden dar permisos de residencia y de trabajo que a todos efectos te permiten vivir tranquilamente en el pais siempre que no cometas delitos.","klass":0}
{"text":"a lo mejor los problemas de convivencia se dan por culpa de la precariedad y la pobreza de esas zonas.","klass":0}
{"text":"No podemos dejar a otras personas a merced de su propio desprecio. Eso es una forma de solidaridad que yo misma he tenido en un caso. Lo que suelen complicarnos mucho explicar es que asistir esos casos haciendo SOBRE APRECIO de ese AUTO DESPRECIO es totalmente negativo.","klass":0}
{"text":"Los de Vox estaban a favor del hispanismo en detrimento de las culturas ibericas. Ahora que se jodan ellos y sus votantes.","klass":1}
{"text":"Pero en Espa\u00f1a no hay racismo, nononono.","klass":0}
{"text":"Yo no soy racista, pero ... (ya he cumplido el t\u00f3pico, ahora sigo) s\u00ed pienso que hay culturas de mierda que no son compatibles con la nuestra. No es la raza. Son algunas mentalidades las que me repugnan. Para m\u00ed no es comparable quien delique porque est\u00e1 en una situaci\u00f3n desesperada de la que quiere salir, y quien lo hace como modo de vida. mayoritaria.","klass":1}
{"text":"\u00bfsi solucionas la pobreza \"en origen\" c\u00f3mo mantienes el sistema capitalista y el tren de vida ultraconsumista del Primer Mundo?","klass":0}
{"text":"Y muchos de los que trabajan(lo se de primer\u00edsima mano) tambien envian el dinero a sus paises de origen. O sea, dinero que envian fuera con el trabajo que hacen aqui en nuestro pa\u00eds. En lugar de invertirlo en nuestro pa\u00eds. Eso los que trabajan con un salario mileurista y con todo legal. Los que est\u00e1n ilegales no quiero ni pensar que har\u00e1n... Pero ya he visto muchos casos en los que mis impuestos(y los de todos) sirven para dar pagas a gente que NO TIENE GANAS DE TRABAJAR y vive de las pagas que se les asignan \"por no tener oportunidades de trabajo al ser inmigrante ilegal\". Cojones, es que en algunas ciudades les dan hasta pisos de proteccion oficial. Que hay de todo, por supuesto. Pero que luego vas tu a pedir cualquier ayuda y te dicen que no pueden, que hay much\u00edsima lista de espera para recibir las mismas ayudas que luego alegremente regalan a toda esa gente, por solidaridad.\n\nSolidaridad es, que cuando yo viv\u00eda con mi madre nos ayudabamos todos los vecinos porque yo no ten\u00eda edad de trabajar a\u00fan y mi madre se dejaba la vida trabajando en B para poder mantenernos, y tuvo que remover cielo y tierra para conseguir que la admitieran en c\u00e1ritas para recibir ayuda. Y a ellos se la daban casi sin papeleo alguno(ten\u00edamos una familia inmigrante que llegaron a darle 2 pisos, uno al lado del otro, que unieron tirando una pared, para vivir 5 personas, y cobrando una paga de 1100\u20ac al mes, mas otras 2 pagas similares los hijos).\n\nYo no me alegro de la muerte de esas pobres personas. Pero si que es verdad, que lo siento pero las repatriaciones a quienes vengan ilegalmente deber\u00edan realizarse SIEMPRE, en lugar de dejar que nos dominen poco a poco en n\u00famero y aumente como lo ha hecho la delincuencia en varias ciudades espa\u00f1olas.\n","klass":1}
{"text":"O sea que ahora la mafia tiene viajes de ida y vuelta","klass":1}
{"text":"El sentido racista es que en una sociedad (la espa\u00f1ola) donde las personas negras ocupan en general un estatus bajo porque la gran mayor\u00eda son inmigrantes que han venido como han podido y muchos est\u00e1n en situaci\u00f3n irregular. Tienes a los conguitos, que representan a la gente negra como gente que viene poco menos que de la selva y que vive en tribus. Entonces tenemos a una gente que no solo est\u00e1n pasandolo mal, sino que encima parece que la sociedad en la que viven se rie de ellos y sus origenes. Y puedes pensar \"pero yo se perfectamente que eso no es as\u00ed\", pero el problema est\u00e1 en que entre nuestro yo racional (los que lo tenemos...) y el que guia muchas de nuestras peque\u00f1as acciones, pensamientos rapidos y sesgos hay un trecho bastante grande y mucho m\u00e1s a\u00fan en el caso de ni\u00f1os o de adultos que parece que no son capaces de diferenciar realidad de ficci\u00f3n. Como digo en el primer comentario, esto no cambiar\u00eda el mundo, ni nuestra sociedad ni la forma de pensar de mucha gente. Pero es un peque\u00f1o paso para una sociedad mas justa. Por supuesto hay otras muchas cosas m\u00e1s importantes que hacer, pero a veces como personas de a pie es m\u00e1s dificil tocarlas.","klass":0}
{"text":"Hoy la justicia no es franquista, ma\u00f1ana puede que s\u00ed ","klass":0}
{"text":"Hace ya 60 a\u00f1os que dej\u00f3 de usarse el t\u00e9rmino raza para referirse al color de la piel de los humanos. Este periodista tendr\u00eda que hacer mejor los deberes, o no hablar de lo que no sabe.","klass":0}
{"text":"Pegar a un menor da asco y espero que a todos se les aplique la ley (he escrito todos) si la ley esta mal que se cambie, pero pegar a un menor ..... eso no es ley. La venganza, el escarmiento, el ojo por ojo no son validos en nuestra sociedad, y si lo son, una multitud de pegani\u00f1os no son los adecuados para aplicarla.","klass":0}
{"text":"El tonto de FC. \u00bfCon el PP no se pod\u00eda abortar?","klass":1}
{"text":"No es una lucha de civilizaciones, porque ISIS\/DAESH no representa una civilizacion. Representa un grupo de gente radical que quiere influir a traves del miedo y el odio. En el momento que tu siembras odio tambien, estas haciendoles el juego a ellos. Nada haria mas feliz a ISIS que la prohibicion del Islam en Europa. Y si empezamos a perseguir a la gente por su religion, aun mejor para ellos. Tu elige, De momento eres parte del problema, no de la solucion.","klass":0}
{"text":"Vanos a ver progress espa\u00f1oliitos, estos menas ya son delincuentes en Marruecos y muy a menudo drogadictos, que el vecino del sur nos env\u00eda para limpiar sus calles,, y los capullos de aqu\u00ed nos los comamos, no son gente que vienen a buscar un futuro mejor, sino que aqu\u00ed se les permite casi de todo por las leyes que tenemos y ellos lo saben. ","klass":1}
{"text":"Pues s\u00ed que entiende bien usted al hombre compar\u00e1ndolo con los conejos, por otro lado extrapola la actitud celosa del conejo al hombre, no est\u00e1 demostrado que el hombre sea m\u00e1s celoso que la mujer, los celos son una inseguridad personal que puede ser tratada, y la formaci\u00f3n es fundamental en el comportamiento. Concluye adem\u00e1s al final qu\u00e9 las mujeres no lograr\u00e1n con ninguna ley librarse del maltrato imputando la culpa a la ira del hombre, para usted por naturaleza el hombre ya es culpable. Qu\u00e9 triste que un hombre opine de esa manera.","klass":0}
{"text":"s\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores","klass":1}
{"text":"Es vergonzoso","klass":0}
{"text":"\"Pepe Reyertas\", el grupo social con m\u00e1s alta de delincuencia en Espa\u00f1a, en la actualidad e hist\u00f3ricamente, sois los fascistas.","klass":1}
{"text":"Los mas valientes","klass":1}
{"text":"Lo que eres es un racista y sino mira... www.meneame.net\/story\/amputan-dedo-machetazos-quejarse-ruido-hacen-par","klass":0}
{"text":"asi que no quiere que se marchen y no entiende porque estan asi los menas , a ver si va a necesitar otra ayudita para  decidirse, ya me dira usted para que los quemos aqui, si tanta necesidad tiene de hacer caridad acritas esta muy necesitada,  lo que tienen que hacer es deportarlos a todos aqui ya tenemos vastante con los nuestros.","klass":1}
{"text":"tampoco es dif\u00edcil de entender que no puedes pedir una responsabilidad a alguien o a una entidad que t\u00fa ni te planteas dar. No sin ser un puto hip\u00f3crita, al menos","klass":1}
{"text":"Y a todo eso, hay quienes quieren que se suprima la X de la declaraci\u00f3n de hacienda. Y que no se de religi\u00f3n en los colegios. Y no miro qui\u00e9n... ","klass":0}
{"text":"la libertad de expresi\u00f3n est\u00e1 por encima de todo","klass":0}
{"text":"No veo el problema","klass":0}
{"text":"Nunca he entendido esos art\u00edculos tal que \"patat\u00edn se hace viral\", lo propio ser\u00eda colgar directamente el video. \u00bfQu\u00e9 aporta elconomista.es sobre el video que a su vez es un extracto de la televisi\u00f3n?","klass":0}
{"text":"Sigue so\u00f1ando, entre \"compa\u00f1eros\" se respetan y admiran. A m\u00ed la Legi\u00f3n!","klass":1}
{"text":"\u00bfHasta cuando, Catilina abusar\u00e1s de nuestra paciencia?","klass":0}
{"text":"Los m\u00e1s valientes, los mejores. Y est\u00e1n en Ronda, M\u00e1laga","klass":1}
{"text":"y que deberes tiene que hacer la izquierda?","klass":0}
{"text":"es \u00faltima hora, no laultimahora. La p\u00e1gina de Mallorca, por eso lo dice; si fuese laultimabola, el juguete de Pudimos, no lo har\u00eda","klass":0}
{"text":"Cualquier d\u00eda Kichi nos sorprende haciendo \"alcalde perpetuo\" a un ejemplar del Cor\u00e1n... \u00bfser\u00e1n esas sus palabras? \u00bf\"Malekun Sieg heil\"? Todo sea por dar trabajo a sus vecinos y a todo el que venga; por supuesto, mientras apoyen la pantomima no vamos a hacer distingos. Otra cosa es que votaran a otros.","klass":1}
{"text":"Igual soy mala persona, pero es que me la suda bastante la verdad ","klass":0}
{"text":"Matizo; hay cosas denunciables y deben serlo.","klass":0}
{"text":"que disfruten de polla mora.","klass":1}
{"text":"por culpa de estos twitter.com\/jason_howerton\/status\/1281327808833359875?s=09","klass":0}
{"text":"\u201cPobres ni\u00f1os inmigrantes\u201d que se juegan la vida para entrar en otro pa\u00eds donde se les da de todo y se les mima y a cambio siguen delinquiendo igual que del pa\u00eds que vienen pero con m\u00e1s beneficios. Mientras esto sucede y a los ciudadanos de a pie nos dan la del pulpo, en Galapagar no cabe un polic\u00eda m\u00e1s cubri\u00e9ndoles las espaldas al que ven\u00eda a luchar contra la casta. Eso si, de la delincuencia de los inmigrantes poca informaci\u00f3n en los medios porque somos muy \u201cracistas\u201d pero si el delito es cometido por espa\u00f1oles, la nacionalidad va por delante.","klass":1}
{"text":"Espero que se convierta en una pr\u00e1ctica com\u00fan, que s\u00f3lo vuelva el m\u00e1s fuerte","klass":1}
{"text":"Llega antes que ellos","klass":0}
{"text":"\u00bfLa violaron? \u00bfO eso lo dicen ustedes? Ah, cierto... Lo dicen ustedes.","klass":0}
{"text":"Est\u00e1 claro que no se quiere tomar medidas urgentes,","klass":0}
{"text":"Espero ansioso que empiece a pagarme la pension","klass":1}
{"text":"Son sus costumbres y hay que respetarlas...","klass":1}
{"text":"Pues esto si que hab\u00eda que subvencionarlo si as\u00ed no vuelven","klass":1}
{"text":"Ay, que ricos los del gobierno.... y que ladinos..... porque despu\u00e9s. los que consiga incrustar en las iglesias querr\u00e1n que se asigne como mezquita una parte de ella.. y el gobierno de S\u00e1nchez aludir\u00e1 a la libertad de culto para obligar a la Iglesia a que lo haga... por no mencionar que la siguiento oleada tambi\u00e9n ir\u00e1 a alguna Iglesia, o incluso puede que decida incrustarlos en el Valle de los ca\u00eddos... en el 34 als quemaban, ahora las van a hacer arder desde dentro....","klass":1}
{"text":"Si haces eso tienes altas posibilidades de acabar en el hospital o el cementerio, posibles situaciones que te vas a encontrar: 1) Ellos tienen mas cuchillos que t\u00fa y son m\u00e1s por lo que acabas apu\u00f1alado. 2) Ellos no tienen cuchillos pero son m\u00e1s y tienen mas huevos que t\u00fa o nada que perder: te dan con un palo, una piedra o mientras t\u00fa te encaras con uno (al que no creo que le claves el cuchillo porque t\u00fa si tienes algo que perder) y te lo acaban quitando. 3) Ellos tienen algo que perder y los acojonas, enhorabuena si no te ve la policia puedes alardear de ello con tus amigotes pero si te ve vas al calabozo y con delitos graves. Incluso en el caso 3 est\u00e1s jodido porque si est\u00e1n en ese parque bajo tu casa seguramente sean de tu barrio y tarde o temprano te van a ver, van a saber donde vives y puede que alg\u00fan d\u00eda, el que menos te lo esperes, te lleves un paliz\u00f3n.","klass":1}
{"text":"Yo tengo mas cojones que ellos por pagar y mantener mi pais con mi trabajo, comerme las crisis y las malas situaciones, y ante todo, no huir.\nNo moleste, progre.","klass":1}
{"text":"Pues yo he escuchado a much\u00edsima gente criticarlo a t\u00edtulo individual. Gente que dice que esas personas \"nos roban el trabajo\". Les dan igual que sean legales o ilegales, piensan que ese trabajo lo tienen que hacer los nacidos aqu\u00ed. No quieren que lo puedan hacer inmigrantes ni siquiera si son legales.* Y en lo que respecta a partidos, los nazis como Democracia Nacional s\u00ed que lo han criticado muchas veces el que esos trabajos los hagan inmigrantes legales. Y en cuanto a Vox, no s\u00e9 si eso se encuentra en el repertorio habitual de sandeces que sueltan sobre los inmigrantes (no me sorprender\u00eda) pero en #83 tienes un ejemplo de que tambi\u00e9n cargan contra la inmigraci\u00f3n legal, aunque no sea concretamente por trabajar en la fresa. *Lo gracioso de esta pol\u00edtica es que se vende como una forma de defender a los trabajadores (solamente a los que hayan nacido en ese pa\u00eds, les falta aclarar) pero cuando se aplica vemos que no es as\u00ed. En Hungr\u00eda lleva ya a\u00f1os gobernando la extrema derecha, y han puesto en pr\u00e1ctica medidas muy severas contra la inmigraci\u00f3n, legal o ilegal: no quieren trabajadores for\u00e1neos compitiendo con los trabajadores h\u00fangaros. La consecuencia es que les falta mano de obra para sacar adelante el trabajo, pero no la quieren importar porque llevan a\u00f1os dici\u00e9ndole a la sociedad que la inmigraci\u00f3n es muy mala, as\u00ed que lo han \"resuelto\" alargando la jornada laboral mediante los cambios legislativos pertinentes para que se pueda echar una cantidad anormal de horas extras, medida que por supuesto las empresas est\u00e1n aprovechando bien. Ah\u00ed tienes a los trabajadores h\u00fangaros, preg\u00fantales a ver c\u00f3mo les ha ido con las pol\u00edticas xen\u00f3fobas de Orban... Y encima no lo pueden echar democr\u00e1ticamente porque el t\u00edo se ha erigido en poco menos que dictador. www.meneame.net\/m\/actualidad\/primera-democracia-europea-cae-causa-coro","klass":0}
{"text":"No queremos imanes salafistas a sueldo de Arabia Saudi, que solo sirven para lanzar a la gente al terror. No los queremos en Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Para nada. El problema es que las v\u00edctimas normalmente vuelven con \u00e9l. Lo t\u00edpico de : Perdona, no volver\u00e1 ocurir, te quiero mucho....","klass":0}
{"text":"Esta es la gente que necesita Espa\u00f1a, que me lo ha dicho un progre.","klass":1}
{"text":"\u00bfCon un robo con violencia? Lo dudo mucho.","klass":0}
{"text":"Muchas de ellas por tener el cromosoma XX no, sino por desposeer durante el proceso de divorcio al hombre que una vez fue su pareja y es padre de sus hijos de,primero, sus hijos y, despu\u00e9s, de todo lo que tiene y de pr\u00e1cticamente todo de lo que tendr\u00e1.","klass":1}
{"text":"Oumar separ\u00f3 la cabeza del cuerpo de su v\u00edctima y la tir\u00f3 por la borda. El cuerpo decapitado permaneci\u00f3 en la barca 45 minutos m\u00e1s. Hasta que Oumar decidi\u00f3 que los dem\u00e1s hab\u00edan comprendido de lo que era capaz de hacer y que ninguno se rebelar\u00eda por el terrible crimen que acababa de cometer.\nRealmente fue consecuente y aplico extremadamente el correctivo que mejor resultado puede dar ante una tripulacion que va a la deriva y que se puede amotinar en cualquier momento...aplico un correctivo a un ladron en circunstancias extremas y asi lo explica en su razonamiento.... el resto del viaje fue tranquilo y dentro del orden...\nEste mismo correctivo es el que se aplica en el pais del que proceden y gracias a este tipo de metodos barbaros mantienen la delincuencia y las masas controladas.....despues vienen a paises civilizados y los correctivos que nosotros aplicamos son caricias para ellos y asi nos va con ellos....","klass":1}
{"text":"Los que han votado negativo son despu\u00e9s los que mandan enlaces a La\u00daltimaHora, hacen apolog\u00eda de la extrema izquierda y acusan a Men\u00e9ame de estar lleno de fascistas. Es el totalitarismo y la propaganda que se consiente y aplaude en este sitio a radicales partidistas disfrazados de progresistas bienintencionados.","klass":0}
{"text":"Pues no s\u00e9, que no vengan.......","klass":0}
{"text":"Los pol\u00edticos lo toleran todo lo que no va contra ellos, baste fijarse en Iglesias, con su casopl\u00f3n.","klass":1}
{"text":"Efectivamente, como t\u00fa cuando me dices cosas tan constructivas como que me saco cosas de la manga o que te hace gracia lo que digo, cuando en mis respuestas anteriores he sido completamente respetuoso hacia ti. Es lo que tiene ser maleducado, que recibes lo que das.","klass":0}
{"text":"En los paises de esta gente una documentacion autentica vale 50 euros, tardan en ser otros cero coma. No hay que ver como usan nombres dobles y apellidos que tambien son nombres propios, alternado el orden para sus trapacerias.","klass":0}
{"text":"El problema es la generalizacion. \u00bfTodos los dominicanos forman parte de bandas y van por ahi cortando dedos? A ESTOS tipos pues que le metan un puro del carajo, pero no por ser dominicanos o de la cochinchina, sino por hacer lo que han hecho","klass":0}
{"text":"#Si pero no. Pq aqui esks puestos estan MAL pagados. Pocos se irian al extranjero abandonandolo todo si tuvieran algo DIGNO aqui....","klass":0}
{"text":"El v\u00eddeo de Espa\u00f1istan serv\u00eda para explicar los problemas de la inmigraci\u00f3n masiva e indiscriminada sin que se te catalogue de racista. Del mismo modo,  imagino que el se\u00f1or Cantero ser\u00e1 consciente de los problemas de convivencia que se producen en barrios con un 40% de poblaci\u00f3n inmigrante al haberlos vivido en persona.","klass":0}
{"text":"Aj\u00e1. Al final me imagino que es un problema de formas, que no ves bien que la marabunta les \"imponga\" el cambio.","klass":0}
{"text":"Tiene Vd. raz\u00f3n, pero juro que el t\u00fanel es inocente.","klass":0}
{"text":"Ya est\u00e1 personalizando. A las v\u00edctimas de un delito de que hay que culpabilizarlas? Que usted se sienta identificado cada vez que sale un var\u00f3n maltratador es su problema. Si por qu\u00e9 publican una noticia se siente perseguido es cosa suya..... Pero es como decir que al que le roban el coche es culpable, por compr\u00e1rselo, pero el ladr\u00f3n no. Es que le criminalizan. Siempre identific\u00e1ndose con delincuentes, por qu\u00e9 ser\u00e1?","klass":0}
{"text":"Precisamente por eso, va a acabar discutiendo para nada. Me habr\u00e9 expresado mal.","klass":0}
{"text":"El mundo al rev\u00e9s","klass":0}
{"text":"El control estricto de fronteras no ha funcionado para nada. Siguen sufriendo atentados constantes. Pero es que adem\u00e1s... no se con que leches lo comparas. Israel ha tenido DURANTE TODA SU HISTORIA un control estricto de fronteras. \u00bfEn que momento no lo ha tenido para que puedas decir que ha habido una \"reducci\u00f3n dr\u00e1stica\"? \u00bfReducido respecto a que? La triste realidad es que este nuevo tipo de terrorismo es imposible de parar. Es muy sencillo disimular que no eres radical. ","klass":0}
{"text":"Mejor gente con machetes, si se\u00f1or, luego se te amenazan con un machete no te quejes","klass":1}
{"text":"Acaban de arruinarles la ilusi\u00f3n a los can\u00edbales","klass":0}
{"text":"El piso del Pablo Iglesias en Vallecas estar\u00e1 vac\u00edo?, creo que no, se lo dej\u00f3 a nuevos podemitas aspirantes a Casoplones, se siente ya no hay Welcome.","klass":1}
{"text":"Normal.","klass":0}
{"text":"Vale, que los acojan, pero no en Espa\u00f1a. Que los metan a todos en el Vaticano.","klass":1}
{"text":"Te elijo a t\u00ed, pero podr\u00eda haber respondido a cualquiera de la decenas de comentarios similares.... \u00bfPorqu\u00e9 crees que es mejor la deportaci\u00f3n sin m\u00e1s? \u00bfNo ser\u00eda mejor que vayan a la carcel y luego se les deporte?","klass":0}
{"text":"con el gran mister ten\u00edamos otras preocupaciones en la vida ","klass":0}
{"text":"Me parece bien. No es un mantero, son los miles de manteros que hay por toda Espa\u00f1a, y que venden delante del resto de comercios que s\u00ed pagan sus impuestos. Si los manteros fueran blancos os rayar\u00edais tela. Dejaos de gilipolleces.","klass":1}
{"text":"No, lo que tu no entiendes es que de lo que se habla aqu\u00ed es de ignorar todos los inmigrantes \"sin papeles\" y vender solo los inmigrantes que cotizan. Vamos... tomar el pelo a la gente desde los medios de comunicaci\u00f3n y no precisamente para luchar contra el racismo, si no por inter\u00e9s de empresarios que saben que la inmigraci\u00f3n hace bajar los salarios de los trabajos m\u00e1s precarios (y eso es una evidencia como una casa que se prefiere negar para ser pol\u00edticamente correctos) Los datos de UGT son un juego de n\u00fameros como tantos otros... te pongo un ejemplo: Las feministas dicen por ejemplo que solo un 5% de las denuncias por machismo son falsas (por lo que la gente supone que el 95% restante son hombres culpables) Los anti-feministas dicen que solo un 5% de las denuncias terminan condenando a un hombre por machismo (por lo que la gente supone que el 95% de las denuncias de las mujeres son falsas) En realidad los dos tienen raz\u00f3n, ya que hay un 5% de sentencias por machismo y un 5% de denuncias falsas... lo que no dicen ninguno de los dos es que el 90% de las denuncias son archivadas por el juez y por tanto no dan la raz\u00f3n a ninguna de las dos partes. Es solo un ejemplo (no me se los datos reales) pero es para que veas lo f\u00e1cil que es manipular datos.","klass":0}
{"text":"Ya me dir\u00e1s t\u00fa qu\u00e9 nombre hay que poner a alguien que quiere criminalizar a millones de inocentes. \u00bfT\u00fa los llamar\u00edas \"inteligentes\", o \"defensores de la libertad y los derechos humanos\"? Pues t\u00fa mismo. Para m\u00ed eso es cosa de descerebrados m\u00e1s que de fachas, pero de todas formas ambos t\u00e9rminos son muy similares; y tal vez no te guste porque te sientes identificado en parte. No s\u00e9, ya me dir\u00e1s.","klass":1}
{"text":"Al final van a prohibir el chocolate negro porque es racista, el blano por supremacista, y los otros porque no tienen nada mejor que hacer.","klass":0}
{"text":"Por qu\u00e9 no se van a Dubai y otros pa\u00edses del Golfo que son ricos? Nos los quieren all\u00e1? QUE CASUALIDAD!!!!!!!!!! NOSOTROS TAMPOCO.","klass":1}
{"text":"ojal\u00e1 m\u00e1s como \u00e9l puedan llegar a Espa\u00f1a, nos pagar\u00e1n las pensiones y violar\u00e1n a nuestras hijas.","klass":1}
{"text":"El PP tiene a Javier Maroto y no ha hecho m\u00e1s que ponerles a los homosexuales palos en las ruedas. No significa absolutamente nada.","klass":0}
{"text":"Adem\u00e1s de chorizos, unos mierdas que atacan en grupo a ancianos. Y en el mundo absurdo en el que vivimos, desear que se larguen, los o los deporten es tildado de racismo.","klass":1}
{"text":"A lo mejor hay que empezar a tomar medidas contra determinados imanes salafistas antes, y no despues, de que esparzan su veneno. Ya est\u00e1 bien de muertos inocentes.","klass":0}
{"text":"Me gustan los hombres viriles, no soporto a los hombres femininos. Hay muchos en Europa. Esto no quiere decir que me gusten las personas violentas. Los violentos deben ser esterilizados.","klass":1}
{"text":"pues claro que hay que legislar con m\u00e1s dureza, pero resulta que llevamos 40 a\u00f1os de pp y PSOE y no se hace. Y la gente estamos hasta los huevos","klass":1}
{"text":"Putas costumbres de follacabras","klass":1}
{"text":"En principio, deber\u00eda de explotar desde ese consenso. De hecho el camino hecho hasta hace poco hab\u00eda sido as\u00ed.","klass":0}
{"text":"No entiendo cu\u00e1l es el fundamento legal que autoriza a retener fuera de su pa\u00eds a menores que deben estar bajo la tutela de sus padres o la del Estado del que proceden.  \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si menores espa\u00f1oles entrar\u00e1n ilegalmente en Inglaterra, Francia o Alemania? No me cabe la menor duda de que el Estado espa\u00f1ol los reclamar\u00eda inmediatamente y asumir\u00eda su tutela, y que, por supuesto, a sus padres se les caer\u00eda el pelo. Entonces, \u00bfcu\u00e1l es la diferencia? \u00bfQu\u00e9 nos autoriza a \"quedarnoslos\"? ES ABERRANTE.","klass":0}
{"text":"est\u00e1 claro, medidas preventivas las que quieras. Pero dime que con el uso de tecnolog\u00edas poner a 12 o 20 personas de acuerdo desde el extranjero tampoco es posible? Prefiero monitorizar una mezquita que una conexi\u00f3n cifrada","klass":0}
{"text":"Lo cierto es que viene impuesto desde arriba, desde las altas esferas, como la inmigraci\u00f3n masiva y el apocal\u00edptico cambio clim\u00e1tico..todo como muy urgente y a la vez, y los movimientos tan estructurados y masivos nunca son espont\u00e1neos. Qu\u00e9 se persigue?...no lo tengo muy claro, lo que s\u00ed tengo claro es que un movimiento cuya base es el odio, como en el caso del feminismo al hombre o al heteropatriarcado como le dicen ellas, no es nunca una buena elecci\u00f3n","klass":0}
{"text":"\u00bfHacemos? \u00bfQui\u00e9nes? No, ETA no ten\u00eda relaci\u00f3n con los vascos, en general. La mayor\u00eda somos y siempre hemos sido gente de bien y democr\u00e1tica. Solo tiene relaci\u00f3n con la izquierda abertzale. Y en efecto, como bien dices, odio las ideolog\u00edas fascistas y violentas tanto de unos como de otros. ?Por supuesto. Una cosa no quita la otra.","klass":0}
{"text":"Pero en este caso la culpa es de la propia sociedad. Si los pol\u00edticos no hacen nada es porque la propia sociedad les va a penalizar si hacen algo. Ese bienquedismo, esa corriente de lo pol\u00edticamente correcto que hemos implantado frena cualquier medida.","klass":0}
{"text":"Efectivamente.  el efecto llamada es el que producen los que se saltan la ley. Si esos inmigrantes estuvieran dados de alta en la seguridad social con un contrato de trabajo legal  ser\u00edan inmigrantes legales desde hace tiempo. Lo que pasa es que es m\u00e1s rentable mantenerlos en la ilegalidad. En cualquier caso el gobierno siempre puede legalizarlos si quiere y ya se hizo en el pasado.","klass":0}
{"text":"?est\u00e1 noticia es verdad o se trata de propaganda hacia lo mal que est\u00e1n los pobrecitos en los centros de acogida?","klass":0}
{"text":"Fuerte con el debil. Eso resume ese video.","klass":0}
{"text":"En el \u00e1tico del alto edificio se hab\u00edan reunido los jefes de marketing para decidir el nombre del nuevo producto. A trav\u00e9s de las grandes cristaleras ahumadas la visi\u00f3n de la ciudad era incre\u00edble, e incluso el paso ocasional de los aerodeslizadores contribu\u00eda a la espectacularidad. - A ver - dijo la directora. Tenemos un producto listo para el lanzamiento y necesitamos darle un nombre con gancho que maximice las ventas. En sus manos sosten\u00eda algo similar a un cuadrado de un color verdoso y con una silueta caracter\u00edstica. No es que resultara muy apetitoso a simple vista y su sabor aunque caracter\u00edstico no levantar\u00eda pasiones .... pero eso el m\u00e1rketing har\u00eda el milagro. - Podr\u00edamos llamarlo ecochips - Se\u00f1al\u00f3 el director regional de Eurasia. - No, la moda eco ya pas\u00f3 y s\u00f3lo falta poner \"chip\" en el nombre para que surja una teor\u00eda conspiratoria. - \u00bfQue tal verdipaps? - Propuso el representante de Latinoam\u00e9rica. - Sin referencias directas al color por favor. Eso no vende. - \u00bfY un nombre que no signifique nada como Unurux? - Se\u00f1al\u00f3 el delegado europeo. - No, eso tiene mucho parecido con una palabra malsonante en Swahili - indic\u00f3 el africano. - \u00bfSaben qu\u00e9? - dino la directora - A mi me recuerda mucho a los Bandell. - \u00bfSe refiere a la forma de vida reci\u00e9n descubierta en Marte?. - Si, es algo de moda, y es una forma de vida simple , que no creo que nos demande. Hac\u00eda ya miles de a\u00f1os que hab\u00eda desaparecido cualquier rastro de forma animal en la superficie de la Tierra, y la poblaci\u00f3n se manten\u00eda gracias a la ingesti\u00f3n de Bandells prote\u00ednicos. Todav\u00eda quedaban antiguos anuncios de Bandell repartidos entre las paredes de lo que ahora era una gran ciudad que cubr\u00eda casi por completo el planeta, aunque ya no hac\u00eda falta anunciar el alimento exclusivo. Una ma\u00f1ana sucedi\u00f3. Los ataques empezaron a primera hora y fueron propag\u00e1ndose r\u00e1pidamente por toda la superficie. La rendici\u00f3n terrestre lleg\u00f3 apenas 24h m\u00e1s tarde. El presidente se reuni\u00f3 con el l\u00edder de las fuerzas invasoras - - \u00bfPorqu\u00e9? - Porque llev\u00e1is miles de a\u00f1os despreci\u00e1ndonos comiendo reproducciones nuestras,","klass":0}
{"text":"el problema con la ley y el orden es precisamente en que muchas veces a la hora de la verdad no existe.","klass":0}
{"text":"si como dicen los equidistantes son solo bolitas de cacahuete cubiertas de chocolate, que la marca desantropormife la mascota poniendo rasgos m\u00e1s neutros, como los M&M, y que no caricaturice negros del Congo, y lo del nombre Conguitos, hay que estar ciego para no ver el racismo, era otra \u00e9poca cuando se crearon, hoy es ofensivo, lo lamento por los que no saben adaptarse a los cambios sociales.","klass":0}
{"text":"El t\u00edpico comentario pseudoingenioso bienqueda que arranca aplausos (como los de#14 o #51) pero que en realidad es pura demagogia, adem\u00e1s de falaz y desenfocado. En primer lugar, la falacia de siempre: no debemos preocuparnos por una cosa cuando est\u00e1 pasando otra m\u00e1s grave. Ese gran argumento que nos conducir\u00eda inevitablemente a nunca hacer nada porque siempre habr\u00eda algo m\u00e1s importante de lo que preocuparse. Te voy a dar una mala noticia: la gente puede preocuparse perfectamente de si hay racismo en una marca Y de las condiciones laborales de esa gente de forma simult\u00e1nea, no hay por qu\u00e9 elegir. En segundo lugar, el desenfoque: llama poderosamente la atenci\u00f3n que cuando se menten a los conguitos pienses en ghaneses y costamarfile\u00f1os pero no en congole\u00f1os. Porque esto va de eso: de ridiculizar a los habitantes del congo mediante una imagen estereotipada y humillante de unos negritos salvajes en la selva. Esto va de racismo, no de condiciones laborales. En pleno #blacklivesmatter somos capaces de detectar el racismo en un pa\u00eds que est\u00e1 a miles de kil\u00f3metros pero no cuando lo tenemos en la tienda de al lado de casa. Cuando nos lo ponen en la cara nos es m\u00e1s c\u00f3modo salirnos por la tangente de las condiciones laborales del tercer mundo. Y es que ese es el tercer problema del comentario: la hu\u00edda hacia adelante. Te plantean un problema moral, como es el hecho de que una marca ridiculice de manera racista a los habitantes de un pa\u00eds, y como no es un tema evidente (hay gente que piensa que es una chorrada y hay gente que piensa que es racismo puro y duro), mejor cogemos otro tema que est\u00e9 m\u00e1s claro y as\u00ed no hay ni que pensar ni que expresar una opini\u00f3n en un tema dividido: \u00bfqui\u00e9n no va a estar a favor de preocuparse por las condiciones laborales del tercer mundo?. Hala, ya te has quitado el problema de encima: has quedado como preocupado por los d\u00e9biles sin afrontar el problema moral que te han planteado. Adem\u00e1s, el alejamiento es doble: el tema de los conguitos es local, lo tenemos aqu\u00ed, en las tiendas de Espa\u00f1a, mientras que el de las condiciones laborales de ghaneses y costamarfile\u00f1os est\u00e1 a tomar por saco, en todos los sentidos. Poco, muy poco, podemos hacer por corregir esa situaci\u00f3n, pero quiz\u00e1s s\u00ed podamos hacer algo m\u00e1s por corregir el de la marca racista. \u00bfNo crees que como norma general deber\u00edamos preocuparnos m\u00e1s por los problemas en los que podemos hacer algo que en los que apenas podemos hacer nada? Por \u00faltimo: hombre, ya que quieres quedar bien acord\u00e1ndote de otro problema mayor, \u00bfpor qu\u00e9 no nos lo cuentas?. Aqu\u00ed nadie conoce las condiciones laborales de esa gente (ni siquiera nos consta que sean productores de cacao). Me imagino que, ya que te preocupa, lo habr\u00e1s investigado y nos podr\u00e1s contar un poco c\u00f3mo est\u00e1 la cosa, para que podamos preocuparnos de verdad, \u00bfno?","klass":0}
{"text":"los privilegios son un dibujo de la mascota de una chocolatina????","klass":0}
{"text":"he le\u00eddo la entradilla y pon\u00eda tres marroqu\u00edes 19, 21 y 40 a\u00f1os. Una cosa es un MENA que a\u00fan as\u00ed sabemos todos a que rein\u00f3 Alauita pertenecen que nunca entender\u00e9 porque no los soltamos en la frontera :shit: y otra cosa es un mayor de edad.","klass":1}
{"text":"Est\u00e1n los mugrosos del hilo desbocados. Igual es porque cargan en su conciencia estas muertes, por el efecto llamada de los partidos a los que votan.","klass":1}
{"text":"Ver a Pedro el guapo de presidente y piensan que cualquier in\u00fatil puede prosperar en nuestra patria.","klass":1}
{"text":"Joder que pole","klass":0}
{"text":"No voy a defender a agricultores que tienen semiesclavos por cuatro perras, pero la soluci\u00f3n no es \u00fanicamente castigar con c\u00e1rcel. Hay que hacer algo para facilitar que ofrezcan mejores condiciones de trabajo, porque si se ven obligados a vender por debajo del precio de producci\u00f3n es muy dif\u00edcil. El agricultor puede intentar cambiar de intermediario, pero es el mismo perro con otro collar. Abusan de posici\u00f3n de poder negociador (si no compras a este precio se lo compro a un pa\u00eds extranjero).","klass":0}
{"text":"A mi me conmueve y me da pena, mucha, intentar argumentar con una persona que se inventa algo para mantener su cuadratura mental, porque los productos reales que ya existen, no le confirman su sesgo. Pobrete, te contesto ya por pena m\u00e1s que por ganas.","klass":1}
{"text":"La mayor\u00eda de los comentarios de esta noticia destilan odio ","klass":0}
{"text":"Donde esta el Aquarius ahora? Dej\u00e1ndolos a su suerte?","klass":0}
{"text":"Porque somos nosotros, occidente, los que tenemos el poder y el privilegio de poder cambiar ciertas cosas.","klass":0}
{"text":"This","klass":0}
{"text":"con motivos ideol\u00f3gicos, efectivamente. Todav\u00eda esperamos detenciones por las concentraciones de los barrios pijos de Madrid pas\u00e1ndose el estado de alarma por...","klass":0}
{"text":"Vox","klass":0}
{"text":"Anoche mientras dorm\u00eda \/ So\u00f1\u00e9, bendita ilusi\u00f3n,  \/ Que el censor no me borraba \/ Opini\u00f3n tras opini\u00f3n ","klass":0}
{"text":"Si fuera \"el muerto\", \u00edbamos bien... Pero es \"el vivo\", y come, calza y viste. De todas las maneras, hay un \"chalet\u00f3n solidario\" en Galapagar, que caben un mont\u00f3n de refugiados de esos. Al due\u00f1o no le importar\u00e1, ya que quiere que entren libremente todos los que vengan. Salvo que sean espa\u00f1oles... a esos no los soporta.","klass":1}
{"text":"Es que para la IZQUIERDA ESPA\u00d1OLA... si son blancos, heterosexuales y cristianos... \"no son refugiados\". Esa es la realidad, y esa es la \"clase de izquierda\" que tenemos, capaz de vivir en chaletones de millonarios, con escolta armada permanente, y diciendo que hay que \"exprimir\" m\u00e1s a los millonarios, excepto a ellos, claro. Y adem\u00e1s persiguiendo todo vestigio que suene a cristianismo, seg\u00fan ellos el causante de \"todos los males del mundo\". Como si el comunismo fuera la soluci\u00f3n....","klass":1}
{"text":"Creo que nadie tiene nada en contra de inmigrantes legales pero siempre te sacan estos datos cuando cr\u00edticas los ilegales. Gente como #2 por ejemplo que vuelve a relacionar a VOX con inmigraci\u00f3n legal","klass":0}
{"text":"AESA,  la ESA es la de los cohetes. Y fabricar ... m\u00e1s bien se hacen algunas piezas. Y no est\u00e1n faltos de personal precisamente.","klass":0}
{"text":"Por favor, que a \u00e9ste le se\u00f1or le metan a vivir en casa de alg\u00fan pol\u00edtico.","klass":1}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes.","klass":1}
{"text":"Vox no quiere que todos los inmigrantes se vayan, si no los que est\u00e1n de manera ilegal... Si hay inmigrantes legales e inmigrantes ilegales es precisamente por qu\u00e9 hay unos procesos legales que hay que cumplir...","klass":0}
{"text":"Porque lo m\u00e1s probable es que sean de nacionalidad espa\u00f1ola, aunque formen parte de una banda dominicana, hijos de inmigrantes. Que sean de otro tono pantone diferente al tuyo no siempre significa que acaben de bajar de un avi\u00f3n. El problema es bastante m\u00e1s complejo que decir \"qu\u00e9 hacen aqu\u00ed\". No es un tema de inmigraci\u00f3n. Es un tema de bandas callejeras, de criminalidad, y de agujeros en el sistema judicial.","klass":0}
{"text":"Mira colega, hay mucha gente que no progresa en la vida en un radio de 10km de tu vivienda \u00bfEsos te importan algo?\nEn este pa\u00eds no se pueden arreglar las vidas de millones de inmigrantes, no podemos ni arreglar nuestros problemas \u00bfComo vamos ayudar a los dem\u00e1s? \u00bfComo cojones va progresar alguien de fuera cuando nuestros j\u00f3venes solo tragan miseria?\nTe digo yo, que no est\u00e1is bien de la cabeza, o que ignor\u00e1is muchas cosas, no lo se, no se que mierda os han metido en la cabeza para que se\u00e1is tan irracionales.\nCada uno que arregle los problemas de su casa, as\u00ed nadie se tiene que encargar de nadie \u00bfTu sabes por qu\u00e9 los inmigrantes se van de sus pa\u00edses?\nPor racismo, no quieren estar con su gente.","klass":1}
{"text":"Viuda espa\u00f1ola: 426 euros\/mes de pensi\u00f3n. Mena (Menores Extranjeros No Acompa\u00f1ados): 664 euros\/mes + habitaci\u00f3n + comida. El Parlamento de Catalu\u00f1a aprueba con los votos favorables de PP + C's la ampliaci\u00f3n de las 'paguitas' para MENAS hasta los 23 a\u00f1os. https:\/\/twitter.com\/rubnpulido\/status\/1140539748689285120","klass":1}
{"text":"No tardar\u00e1n mucho... ya est\u00e1n expropiando y obligando a alquilar casas","klass":0}
{"text":"Trafico de humanos del siglo XXI","klass":0}
{"text":"Y por desgracia no hay ni un solo partido pol\u00edtico que ponga fin a este problema que cada d\u00eda es mayor...","klass":0}
{"text":"mi novia es mexicana, vive alli, queremos casarnos y vivir juntos en Espa\u00f1a, no hay cosa m\u00e1s dif\u00edcil(sobre todo por el tiempo que tarda), luego parece que ilegalmente es facil\u00edsimo, yo no me lo explico","klass":0}
{"text":"Ahora se acuerdan de la Iglesia????? gente mala este gobierno, no se ha enterado todav\u00eda, que la Iglesia por medio de Caritas es la que mas hace por los inmigrantes y los pobres desprotegidos, ay si no existiera la Iglesia Catolica\u2026... lo que tiene que hacer el gobierno es devolverlos a todos ya","klass":1}
{"text":"en el pa\u00eds se producen X bienes y se consumen Y bienes. Si solo consume,  no aporta. Y adem\u00e1s alguien tiene que producir lo que \u00e9l consume.","klass":0}
{"text":"Si en su pa\u00eds no es posible en alg\u00fan lugar tendr\u00e1n que estar... digo yo. Porque que Europa meta recursos de ayuda a la gente de esos pa\u00edses ya ni se contempla no?\nDe todas formas, vuelvo a decir: son menores. Llevarlos de vuelta a sus paises, sin saber ni d\u00f3nde est\u00e1 su familia, sin nadie que les reclame... es una puta barbaridad.","klass":0}
{"text":"Si est\u00e1n muy preocupadas de quedar bien ante la gente para obtener m\u00e1s dinero y llevarselo al bolsillo no te jode...","klass":1}
{"text":"las famosas bandas callejeras de espa\u00f1oles de toda la vida d\u00f3nde est\u00e1n? Y los gitanos tampoco cuentan...","klass":0}
{"text":"O echar a escoria como t\u00fa del pa\u00eds tampoco estar\u00eda mal","klass":1}
{"text":"Racismo no, pero que se vayan a su pa\u00eds, s\u00ed","klass":0}
{"text":"Yo veo gente de otros pa\u00edses paseando a las 12 de la ma\u00f1ana o desayunando en los bares, etc. y tienen 3 o 4 hijos. NO se como lo har\u00e1n. Bueno si lo s\u00e9.Espa\u00f1a es un pa\u00eds muy solidario, pero menos con los espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"Tiene Vd. raz\u00f3n. Lo \u00fanico culto es achacar todo al \"heteropatriarcado\". Eso es lo \u00fanico que demuestra gran preparaci\u00f3n y cultura, achacar todo al machismo imperante en la sociedad durante siglos, ja ja. Nada de aberraciones psicol\u00f3gicas y espirituales de las personas, sean del sexo que sean. El alma humana no existe ni las alteraciones mentales tampoco, todo es sociol\u00f3gico, nunca individual. Todo es simple en la \u00f3ptica \"progresista\" y feminista. Es como algunos que quieren explicar toda la delincuencia, asesinatos, robos, etc, exclusivamente desde la \u00f3ptica de \"la lucha de las clases\" y el marxismo cultural. Todo es simple y los dem\u00e1s somos unos ignorantes reaccionarios. Perfecto.","klass":1}
{"text":"Y no quiere que los devuelvan a sus pa\u00edses. Encima con s\u00edndrome de Estocolmo. No espabilados.","klass":0}
{"text":"Su objetivo es toda esa gente que se cree eso de que vienen a quitarnos el trabajo. Pero si se les contrata no deberian ser ilegales... Bueno, si, porque se les paga en negro y no interesa legalizarlos. Un discurso nada manipulador","klass":0}
{"text":"\u00bfQu\u00e9 informaci\u00f3n?","klass":0}
{"text":"Dentro de nada M&M har\u00e1 una declaracion diciendo que sus mascotas son en realidad homosexuales no binarios asexuales aromanticos transchocolateados   ","klass":0}
{"text":"Suenas exactamente igual que sus lideres, que nunca buscaban su beneficio, si no el de su comunidad y de toda la sociedad.","klass":0}
{"text":"Lo normal con las pateras en EEUU era que los guardacostas estadounidenses trataran de interceptarlas antes de que pisaran tierra firme para que no se pudieran quedar en territorio estadounidense.\nhttps:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Pies_secos,_pies_mojados","klass":0}
{"text":"\u00bfCu\u00e1nto llevas sin ver un telediario? Porque todos los d\u00edas hay noticias sobre \u201cmigrantes\u201d en TVE1, Telecirco y LaSecta...","klass":0}
{"text":"Lo de la izquierda, es de traka, toda la vida intentando que la iglesia desaparezca, y ahora le piden ayuda, lo de la Iglesia no se queda atr\u00e1s, porque est\u00e1n mas con la izquierda que con la derecha...!!!","klass":0}
{"text":"Conozco vuestro pais, sobre todo comparado con el nuestro sois lo mejor.","klass":0}
{"text":"Din.","klass":0}
{"text":"Se me ha venido a la mente un v\u00eddeo que vi hace unos meses, es de una noticia de enero. En algunos casos, no digo en todos, pero s\u00ed algunos, se juntan dos personas parecidas\/patol\u00f3gicas. El hambre y las ganas de comer. \u201cMi marido no me ha pegado, te vas a tragar el micr\u00f3fono\u201d \"vengaaaa, irse a la m*erda\" \"ha habido una p*ta pelea matrimonial como en cualquier lao\" etc ...","klass":1}
{"text":"Tiempo de rojos...","klass":0}
{"text":"Me siento estafado. He emigrado cuatro veces en mi vida y siempre he tenido que rellenar papeles y costear los gastos por mi cuenta. Me siento estafado.\nSaludos","klass":0}
{"text":"y es que al iman de Ripoll como a los demas, mayormente le pagan el sueldo los \"mahometanos moderaos\"","klass":0}
{"text":"Alquiler, manutenci\u00f3n, cuidadores \/ educadores, etc...\nMucho m\u00e1s barato devolverlos a Marruecos","klass":0}
{"text":"Para eso tenemos a Vox y Abascal que siguen ciegamente... haciendo el rid\u00edculo.","klass":1}
{"text":"este Vaticano, peor que la izquierda ...","klass":0}
{"text":"Es una pena, pero el pa\u00eds tampoco es una ONG.\nLa soluci\u00f3n tiene que tomarse en los pa\u00edses de origen para que se puedan desarrollar y que puedan tener una buena vida all\u00ed, porque si no al final que va a pasar, \u00bftoda \u00c1frica emigra?\nNo tiene sentido.\nCreando al menos una buena agricultura e industria asociada se podr\u00eda empezar a hacer algo all\u00ed, por ejemplo enviando desde aqu\u00ed tractores viejos que funcionen o alg\u00fan tipo de industria extractiva que pueda dar trabajo all\u00ed a los locales, no veo otra soluci\u00f3n factible al tema de la inmigraci\u00f3n.\nSiempre quedar\u00eda eliminar reg\u00edmenes autoritarios de all\u00ed por la fuerza, pero esto nunca ha tra\u00eddo nada bueno a lo largo de la historia... En verdad, no es nada f\u00e1cil la soluci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Eso ya pasa. Pero no se puede hacer el mismo d\u00eda.","klass":0}
{"text":"Algunos pierden la cabeza por llegar a Paguitalandia.","klass":1}
{"text":"Din","klass":0}
{"text":"Haberse quedado en casa","klass":0}
{"text":"Tan r\u00e1pido te fuiste del debate? Creatividad? Preguntarme por un estudio en el que basar una met\u00e1fora? Perdona pero yo no tengo tiempo ni para ni\u00f1er\u00edas ni para juegos de trilero. Madura.","klass":1}
{"text":"Es una cuesti\u00f3n estad\u00edstica.","klass":0}
{"text":"T\u00fa y algunos m\u00e1s teneis una fijaci\u00f3n malsana con eso de \"las mujeres\". Es una man\u00eda que no va a llevar a nada a ning\u00fan sitio. Realmente solo estais molestando. \u00bfFuera de internet sois igual de plastas? SInceramente espero que no. FYI, nada va a cambiar.","klass":0}
{"text":"donde esta el problema en que anomimamente llamen a la polic\u00eda e informen?. Para eso est\u00e1 la polic\u00eda, para poner orden","klass":0}
{"text":"Tampoco sabemos cuales eran sus intenciones suponemos que buscaban una vida mejor pero no sabemos si eran exconvictos que se han fugado, portaban alguna enfermedad, eran terroristas con ganas de gresca. No sabemos nada!!! Creo que el ser humano peca de bondad cuidado que lo mismo venian para otra cosa, en el mundo hay gente muy mala.\nCon esto no estoy justificando lo sucedido es m\u00e1s lamento lo que ha pasado igual era buena gente pero que sepais que tambi\u00e9n quiere venir gente a jodernos con ganas de maldad. Mismamente el colombiano que ha ha asesinado a la chica de Valencia, estaba siendo investigado por la muerte de otra mujer y hay otra desaparecida en la zona. Tres mujeres que podr\u00edan girar en torno al mismo sinverg\u00fcenza que si no le hubieran dejado entrar estar\u00edan vivas.","klass":0}
{"text":"la religi\u00f3n es mas bien una prueba de la ineficiencia de la evoluci\u00f3n a corto plazo. El pensamiento m\u00edstico- religioso era necesario para intentar comprender el mundo y nuestros cerebros y cultura reci\u00e9n empezamos a quitarnos este polvo de encima","klass":0}
{"text":"Para eso existe la ley, repito, la ciencia analiza la realidad como es, te guste o no. Incluso tienes una bonita rama, repito, llamado sociolog\u00eda y neurolog\u00eda que se carga cualquier avismo moral que metas. Y si tienes miedo, pues por sentido com\u00fan (y para evitar futuros problemas, algo cient\u00edfico tambi\u00e9n) se aceptaron leyes para no cargarnos el chiringuito que permite hacer ciencia.","klass":0}
{"text":"Perd\u00f3name si la expresi\u00f3n es algo dura, pero har\u00e1 lo que le d\u00e9 la gana. La pregunta es qu\u00e9 hacen 4 violadores fuera de la c\u00e1rcel.","klass":0}
{"text":"Pablo Iglesias, eres t\u00fa?\nPD: Por gente como t\u00fa y el efecto llamada hoy han muerto esas 50 personas. Espero que duermas bien esta noche crack.","klass":1}
{"text":"Esto es solo un resultado del hartazgo de la gente. Si llamas a la polic\u00eda, le apuntan un palito m\u00e1s y lo sueltan en unas horas para que vuelva a lo suyo por ser menor.","klass":0}
{"text":"Es mucho muy espa\u00f1ol de bien","klass":0}
{"text":"me has pillado con la guardia baja, cabr\u00f3n xd","klass":0}
{"text":"Yo estoy de acuerdo en exigir v\u00edas legales que les protejan. Creo que todos estamos de acuerdo en eso, excepto perturbados. El problema, como siempre, es que no creo que nos pongamos de acuerdo en el c\u00f3mo. Yo soy m\u00e1s partidario de descentivar el viaje y, a largo plazo, haciendo \u00c1frica habitable. La Uni\u00f3n Europea deber\u00eda pensarse asumir el control directo en algunas zonas para empezar.","klass":0}
{"text":"Gracias por la correcci\u00f3n. ","klass":0}
{"text":"Poco negocio hay cuando no hay lucro alguno sino subsistencia.","klass":0}
{"text":"Si fuesen los \u00fanicos...","klass":0}
{"text":"Falacias y mentiras es lo que contiene tu comentario. Los hechos son los que son, el vendedor ambulante que no paga impuestos est\u00e1 abusando de nuestro sistema a costa de todos ys upone adem\u00e1s competencia desleal a otros vendedores. Si pasa hambre o no pasa hambre son presunciones tuyas sin \u00e1pice de verdad porque no lo sabes.","klass":0}
{"text":"A ver Mar\u00eda, tu que me has votado negativo..si est\u00e1 noche,por ejemplo,viene una manada de hijos de puta y te est\u00e1n violando a reventarte, que prefieres? Que si aparece alguien levante las manitas ? Que baile?Con su coreograf\u00eda y todo,ehh..que llam\u00e9 a la polic\u00eda? O que les den unas pocas ostias y luego llamen a la polic\u00eda? Medita tu respuesta si prefieres el baile, la llamada,la coreograf\u00eda,el comod\u00edn o cuatro valientes que te los quiten de encina y de paso les quiten las ganas?","klass":1}
{"text":" \u00bfA qu\u00e9 polic\u00eda? Si en la legislaci\u00f3n espa\u00f1ola esta gente es impune, como el rey. Puedes robar, violar y matar que como eres 'un ni\u00f1o' no pasa nada de nada. Igual que hay impunidad para quedarte cualquier casa que te guste y por eso los vecinos tambi\u00e9n salen a veces a liarla.","klass":0}
{"text":"Ya.. los musulmanes NO ACOGEN NI A LOS MUSULMANES en sus propios pa\u00edses... \u00bfc\u00f3mo quiere que se hagan cargo de sus \"hermanos musulmanes\" en Espa\u00f1a? La caridad musulmana, si existe... est\u00e1 muy escondida.","klass":1}
{"text":"A ver, eso de que Javier Negre solo \"trata de ganarse la vida sin hacer da\u00f1o a nadie\"... perm\u00edteme que discrepe. ","klass":0}
{"text":"Tienen que estar muy mal en su pa\u00eds para hacer lo que hacen , pero aqu\u00ed no cabemos todos y hay mucha gente espa\u00f1ola en las calles y jodidos econ\u00f3micamente a todos no se llega que se vayan a otro pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"S\u00ed tambi\u00e9n lo hacen. Seg\u00fan el texto, no puedes tener pasi\u00f3n y tienes que amar a qui\u00e9n m\u00e1s te conviene.\"No estamos preparados para entender que el amor no es visceral y pasional. Es m\u00e1s racional, es m\u00e1s una persecuci\u00f3n de objetivos, de di\u00e1logo, de compa\u00f1\u00eda. Y habr\u00eda que empezar a prepararse\" (sic). \u00bfSer\u00e1 el sexo sin pasi\u00f3n con un hombre con el que se persiguen objetivos m\u00e1s l\u00edcito que el intercambio mercantil sencillo que prohiben y penalizan? \u00bfConsiderar\u00e1n a todos los hombres apasionados maltratadores? A saber...Porque menuda perla de idea.","klass":1}
{"text":"Pero que hacen todos estos que no asaltan la casopl\u00f3n de Galapagar. Tienen piscina.","klass":1}
{"text":"No, en ronda no tenemos playa, somos del interior, somos de la serrania de ronda. Un abrazo","klass":0}
{"text":"Que algo te ofenda, no significa que tengas raz\u00f3n... Hay que aprender m\u00e1s sobre uno mismo y adquirir mayor fortaleza mental para que cosas tan nimias no te \"ofendan\".","klass":0}
{"text":"Pues resulta que muchos de esos que llamas asquerosos machistas....somos mujeres.","klass":0}
{"text":"No hombre no. La gente llega a Espa\u00f1a y autom\u00e1ticamente toda lo que ha vivido anteriormente desaparece. Si vienes de un sitio donde es normal que te maten por robarte unas zapatillas no quiere decir que t\u00fa lo hagas al llegar aqu\u00ed. Pero si ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil que alguien de los que viene de all\u00ed si lo haga porque simplemente ya se dedicaba a ello all\u00ed. Lo que no entiendo es a lo que viene la propuesta de VOX, sobre la cual estoy totalmente en contra, si ya se ve que lo normal en este pa\u00eds es llevar machetes al parque.","klass":0}
{"text":"Comprendo perfectamente su reacci\u00f3n, no es tan extra\u00f1a: yo tampoco quisiera compartir terraza con alguien como \u00e9l...","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan este art\u00edculo, cualquier pasi\u00f3n es susceptible de acabar en maltrato y s\u00f3lo puedes amar a qui\u00e9n te conviene. \"No estamos preparados para entender que el amor no eso visceral y pasional. Es m\u00e1s racional, es m\u00e1s una persecuci\u00f3n de objetivos, de di\u00e1logo, de compa\u00f1\u00eda. Y habr\u00eda que empezar a prepararse\" (sic). As\u00ed mismo los hombres que tegan como objetivo tener un hijo, dejar\u00e1n inmediatamente a cualquier mujer con problemas de esterilidad. Am\u00e9n. (En serio, Est\u00e1is-perdiendo-el-juicio)","klass":0}
{"text":"El c\u00f3digo secreto para actuaci\u00f3n inmediata es: \"Latinos con armas intimidando a una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os\".","klass":0}
{"text":"Osea, el problema no son los inmigrantes. Sino los empresarios que usan y abusan de ellos. Por eso hay que subir el salario m\u00ednimo y hacer m\u00e1s inspecciones. Sabes a quienes no les gusta esas cosas?","klass":0}
{"text":"No, no funciona as\u00ed.","klass":0}
{"text":"Existe el de pertenencia a banda armada, el de organizaci\u00f3n terrorista y el de asociaci\u00f3n criminal. Hay que entender que el t\u00e9rmino \"banda\" que usamos coloquialmente o en la prensa no siempre se traduce en el concepto jur\u00eddico de banda armada. Una pandilla en la que algunos miembros tengan armas o machetes no siempre es una banda armada. Legalmente, si son espa\u00f1oles de pleno derecho, deben cumplir la pena impuesta como cualquier otro. En el caso de extranjeros con permiso de residencia (por ejemplo por trabajo) cuando la pena es superior a un a\u00f1o se debe decretar la expulsi\u00f3n salvo en casos de arraigo (tener familia, trabajo, propiedades y que la persona est\u00e9 establecida en el pa\u00eds) donde el juez tendr\u00e1 que valorar cada caso. La expulsi\u00f3n sustituye la pena y suele durar muchos m\u00e1s a\u00f1os, aunque excepcionalmente se puede obligar al cumplimiento de la pena o parte de ella antes de la expulsi\u00f3n y la norma es m\u00e1s relajada con los europeos.","klass":0}
{"text":"Cada d\u00eda necesita m\u00e1s nuestro pa\u00eds, un gobierno capitaneado por Abascal!","klass":0}
{"text":"y qui\u00e9n ha dicho que mienten difaman y calumnian si todav\u00eda no ha habido juicio?.De todas formas la libertad de expresi\u00f3n es libertad de expresi\u00f3n,si quieren que los condenen por difamar pero no tienen por que cerrar el peri\u00f3dico.","klass":0}
{"text":" x1000","klass":0}
{"text":"Magreb\u00ed o de M\u00f3stoles, es un puto mierda por asaltar a una anciana. Edito y a\u00f1ado: a mi padre el a\u00f1o pasado un angelito de estos casi lo mata de un empuj\u00f3n para robarle el m\u00f3vil, con impunidad, en pleno d\u00eda y en la puerta de su casa. La verdad es que no me habr\u00eda importado que al huir se tropezara y se dejara los pi\u00f1os en la acera por cabr\u00f3n.","klass":1}
{"text":"cuando has mentado a esa empresa he pensado en ingeniero aeroespacial ...","klass":0}
{"text":"Dec\u00eda la agredida \u201c Lo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb, manifiesta la v\u00edctima\u201c Pues yo si quiero q se vayan a su pa\u00eds y se dediquen a comer pegamento o arena en su tierra porque aqu\u00ed ESTORBAN !!","klass":1}
{"text":"El problema es que todos ya tenemos claro quienes son los que votan negativo estas noticias y por qu\u00e9 lo hacen, algo que est\u00e1 prohibido por la normativa de uso de este lugar pero que cierto grupo de pandilleros del N\u00f3tame se saltan a las bravas cada dos por tres.","klass":0}
{"text":"Ese es el objetivo.","klass":0}
{"text":"toda la raz\u00f3n, pero es que cuando la polic\u00eda les detenga aparecer\u00e1n un mont\u00f3n de SJW que acusar\u00e1n a la polic\u00eda de racismo.","klass":0}
{"text":"Que pesaos con los inmigrantes.","klass":0}
{"text":"es m\u00e1s f\u00e1cil dividir, cuando lo que m\u00e1s importaba era la internacional se ganaban derechos ahora los regalamos mientras ayudamos a las minorias","klass":0}
{"text":"Honk honk","klass":0}
{"text":"Yo te lo explico: cuando se propone que se haga algo contra este tipo de delincuencia, hay un sector muy vocal que dice que la culpa es de la sociedad que no ha hecho lo necesario para integrarlos.","klass":0}
{"text":"Era un migrante que hacia de patr\u00f3n de barco, pero venia aqu\u00ed igual que el resto. Ah\u00ed lo tienes en M\u00e1laga por si le quieres hacer una visita.","klass":0}
{"text":"Aunque parezca mentira ellos no son idiotas.","klass":0}
{"text":"Ufff que mal lo pasan los que se siben a una patera que las mafias los maltratan.\n\n\nDeber\u00edamos de poner un Costa Crucero cada 500m para rescatar a las pateras y construir un aeropuerto en Bab Sebta para que puedan cruzar el estrecho e un Airbus A380. Todo lo dem\u00e1s es cosas de fachas.","klass":1}
{"text":"S\u00ed, una repercusi\u00f3n horrible. No hace falta que te vayas a rusia, nos vamos aqu\u00ed al lado a Francia. Mira que bonita imagen de los espa\u00f1oles esta en sus tebeos: www.elconfidencial.com\/cultura\/2019-01-15\/asterix-en-hispania-topicos- Y no en cualquiera, sino uno de los m\u00e1s importantes de Francia. Como bien sabes, hemos tenido miles de manifestaciones contra Francia por publicar estas cosas, y ofendernos en el alma. Y por perpetuar el estereotipo de espa\u00f1a, sol, siesta y toros. Si t\u00fa quieres escuchar tonter\u00edas de ofendiditos, me parece genial, pero las ruedas de molino tragatelas t\u00fa solito, no vengas a contarnos pel\u00edculas a los dem\u00e1s. Te dejo un plus: www.mundiario.com\/articulo\/a-fondo\/gallego-insulto-prejuicio\/201410251. Ahora por favor, ponnos a todos los miles de manifestantes que se est\u00e1n quejando cada d\u00eda de estas cosas en espa\u00f1a. Ni pu\u00f1etero sentido tiene la queja.","klass":1}
{"text":"Mientras no se olviden de ense\u00f1ar el pastafarismo, apoyo la propuesta.","klass":0}
{"text":"Tal vez hay pasta de UE, y ha saber cuantos se est\u00e1n beneficiando con las cuentas del Gran Capit\u00e1n.","klass":0}
{"text":"El mundo que te inventas a partir de una frase es bastante inmenso y falso. Ante lo que yo digo de \"Comprender por qu\u00e9 la gente piensa como piensa\" Tu dices \"por sus ideas habr\u00eda que meterlos en la c\u00e1rcel\" No tengo mucho m\u00e1s que decir sobre tus intenciones, si t\u00fa, ves bien meter en la c\u00e1rcel a la gente por sus ideas, supongo que decirte facha, totalitario, dictador... Ser\u00e1 para ti un piropo.","klass":1}
{"text":"Por humindad y empatia.","klass":0}
{"text":"Tiene raz\u00f3n...Gracias.","klass":0}
{"text":"El machismo es un peligro para las mujeres, para nuestra sociedad y para nuestra democracia.","klass":0}
{"text":"Madre m\u00eda con la frase estereotipada. Le ha faltado decir lo de 'hay que viajar m\u00e1s para ver las cosas de otra forma'.","klass":0}
{"text":"\u00bfquieres un poquito de Hemoal?    ","klass":1}
{"text":"Si esterilizamos a los hombres, esterilizamos a las mujeres.","klass":0}
{"text":"Todos estos medios *digital que solo se ocupan de verter mierda, odio, propaganda de ultraderecha y bulos sobre Podemos, da la casualidad que fueron creados entre 2014-2015 justo despu\u00e9s de la gran irrupci\u00f3n de Podemos en aquellas europeas \u00bfCasualidad o causalidad?","klass":0}
{"text":"A no ser que en su pa\u00eds no sea ilegal. Me jode mas que pueda volver en 10 a\u00f1os...","klass":0}
{"text":"Esto ya no para ni el \u201cHombre Lobo\u201d !","klass":0}
{"text":"A todos esos que dicen..... Vamos a ayudarles en su pa\u00eds de origen, mi pregunta es :\nPORQUE? yo no les debo nada, ni ellos a mi. No influyen absolutamente nada en mi existencia, porque me tengo yo que hacer responsable de que 4 negros con CI de 50 no hayan sabido salir adelante en m\u00e1s de 2000 a\u00f1os?....\nMis impuestos deber\u00edan destinarse a formar a los parados y ayudar a las personas de nacionalidad Espa\u00f1ola que lo necesitan, no a 4 negros que no conocen ni mi cultura, idioma, costumbres, ni las aceptan","klass":1}
{"text":"No te olvides del Juzgado del espa\u00f1ol, donde s\u00f3lo se juzgar\u00edan inmigrantes, a los que se les aplicar\u00edan unas leyes especiales y m\u00e1s duras que s\u00f3lo se aplican a casos en los que un malvado inmigrante agreda a un espa\u00f1ol.","klass":0}
{"text":"Podr\u00eda dar clases de \u201ccoaching\u201d","klass":0}
{"text":"Me parece bien que discrepes, s\u00f3lo me conmueve tu pretensi\u00f3n de que los dem\u00e1s se tengan que aguantar cuando no les gusta algo \u00a1alma de c\u00e1ntaro! \u00bfes que acabas de llegar a Internet? ","klass":0}
{"text":"Algo bueno ten\u00eda que tener el coronavirus","klass":0}
{"text":"Una pena que tus padres no hubiesen abortado contigo","klass":1}
{"text":"Negros en patera y personas son conceptos opuestos.","klass":1}
{"text":"nunca justifico la violencia pero llega un momento que se te pueden cruzar los cables si ves ciertos comportamientos. Y a\u00fan no sabemos pero igual es conocido del barrio por otras acciones y la gente est\u00e1 hasta la polla. En mi barrio hace a\u00f1os paso con un yonki asalta abuelos, hasta que dio con uno m\u00e1s chulo que \u00e9l y le dejo sin dientes","klass":1}
{"text":"Yo me quiero escapar tambi\u00e9n, dan paguita al llegar?","klass":1}
{"text":"Eso no siempre es as\u00ed. He visto muchas veces como a un comentario en gris se la ha ido votando sucesivamente por inercia sin ser una falta de respeto a nadie. Hay cierto usuario liberal por aqu\u00ed que por muy en contra que est\u00e9 de mis ideales econ\u00f3micos nunca se me ocurr\u00eda votarle negativo porque es respetuoso y argumenta,  en cambio, le suelen llover los negativos.","klass":0}
{"text":"Lo que usted quiere decir es que las uvas son culpables, y las mujeres de los delitos ajenos, tambi\u00e9n. El mal gusto no es delito; pegar, maltratar y asesinar si","klass":0}
{"text":"Si pudiera votarte positivo 30 veces...","klass":0}
{"text":"y color de cabello?","klass":0}
{"text":"T\u00e9cnica muy sencilla de ejecutar, que puede provocar la inconsciencia y la muerte. El que ocurra un resultado u otro depende de la suerte. No los dejar\u00eda ver la luz del sol nunca m\u00e1s. ","klass":0}
{"text":"Los menas son el nuevo negocio p\u00fablico, aun mejor que el feminismo, y mira que era dif\u00edcil mejorarlo","klass":0}
{"text":"En resumen... Ameisin.","klass":0}
{"text":"los canariones tienen un barrio que se llama El Salto del Negro yo hay lo dejo jajajaja.","klass":0}
{"text":"Que f\u00e1cilmente confunde la extrema derecha propaganda con periodismo.","klass":0}
{"text":"\u00bfLa definici\u00f3n de \"manada\" cuando se aplica?.","klass":0}
{"text":"\u00bfPor que no habre las puertas del Vaticano?","klass":0}
{"text":"cuando tiren al suelo a tu abuela de un tiron y se rompa la cabeza vienes y te pones a dar lecciones.","klass":0}
{"text":"\u00bfA qu\u00e9 est\u00e1n esperando para expulsar o aniquilar a todos los extranjeros delincuentes y criminales? Como si no hubiera chusma local encima tener que aguantar a gentuza de Marruecos, Am\u00e9rica o Rumania Encima muchos malnacidos ( los verdaderos culpables de esto) empezar\u00e1n a decir que no hay culpar a los inmigrantes o algo asi, mira yo los culpo por sus actos, y si en algun pais hay un espa\u00f1ol criminal y violador ntiendo que lo expulusen de alli, aunque mejor que lo maten a que vaya a Espa\u00f1a. Recordad que los culpables de todo esto son los pol\u00edticos que hacen las leyes o que acatan las injustas que vienen de Europa.","klass":1}
{"text":"Espera activo el modo buenista: <modo buenismo ON> Le hemos fallado como sociedad a esa gente, no somos los suficientemente tolerantes e inclusivos con ellos para que podamos compartir nuestro territorio, por eso en la escuela debemos aumentar las clases de tolerancia, multiculturalidad, inclusi\u00f3n e igualdad y para no presionar a nuestros ni\u00f1os le quitamos horas de ciencias de la escuela <modo buenismo OFF>","klass":1}
{"text":"Interesante tu postura shur, pero yo es lo que le digo a mis amigos, tenemos nuestra ideolog\u00eda basada en gran parte por la experiencia en nuestra vida, y a mi, que me ha tocado hacer miles de visados psra marinos, de tr\u00e1nsito, ya ni de larga estancia, no entiendo como por otro lado, una serie de delincuentes en su mayor\u00eda, entran ilegalmente con cobertura social, sanitaria y economica salt\u00e1ndose a la torera la ley de extranjer\u00eda en vigor, cuando las personas de bien y trabajadoras deben hacerlo mediante el cauce legal establecido\n\nBuen puente!","klass":0}
{"text":"deber\u00edas aprender a insultar sin faltarle al respeto a las personas con capacidades neurol\u00f3gicas diferentes.","klass":1}
{"text":"el PP no es de izquierdas? hahaha ","klass":0}
{"text":"Mira, en esto estoy de acuerdo contigo. Hay que dotar de presupuesto para tener m\u00e1s casas de acogida, personal de seguridad para las que est\u00e1n en riesgo de vida y m\u00e1s psic\u00f3logos para que no vuelvan con el mismo tipo de hombre una y otra vez.","klass":0}
{"text":"Muchas veces en sus carceles sobornan a gente y viven como reyes.","klass":1}
{"text":"La vida me ha ense\u00f1ada que a la gente le enerba, que pasi\u00f3n, visceras, vida y producci\u00f3n com\u00fan salg\u00e1n a delante. LO ODIAN. Odian que salga bien. Especialmente, un perfil de mujer, que no todas, y ni siquiera todas eran antes feministas. Pero eso s\u00ed, desde hace tres a\u00f1os TODAS las mujeres con ese perfil se han hecho feministas.","klass":1}
{"text":"Mujeres que violan a hombres. ","klass":0}
{"text":"No los vio el open arms","klass":1}
{"text":"Ahora resulta que la Iglesia es de utilidad. Y los de la coleta, tan tan del lado de la gente m\u00e1s desfavorecida resulta que ahora no caben en su programa. Pues estamos de elecciones se\u00f1ores podemitas.","klass":1}
{"text":"Ahora criticas esto, a\u00fan siendo falso eso de que estuviera sola, tambi\u00e9n agredieron a un familiar suyo por lo tanto no estaba sola... Pero luego seguro que ser\u00e1s de los del lema \"Sola y borracha quiero volver a casa\".","klass":0}
{"text":"Este suelo es nuestro porque lo pagamos los espa\u00f1oles, no te equivoques.\nSi tan comunista eres, ll\u00e9vate a unos cuantos a tu casa.","klass":0}
{"text":"Vienen a pagar las pensiones","klass":1}
{"text":"Vale, lo que t\u00fa digas","klass":0}
{"text":"El Pp es un partido de izquierdas, ladr\u00f3n y corrupto.","klass":0}
{"text":"Que nombren a este juez ministro de Justicia, ya tardan.","klass":0}
{"text":"Maldito racista de mierda. Se dice migrante y las personas no son ilegales que me lo ha dicho la Marquesa de Galapagar.","klass":1}
{"text":"Son victimas.","klass":1}
{"text":"Veracidad dudosa. Esta noticia solo aparece en El Caso. Ninguna referencia en otros peri\u00f3dicos.","klass":0}
{"text":"No, no. Como bajes acabas apaleado, en el calabozo o las dos cosas.","klass":0}
{"text":"Los que ten\u00e9is la visi\u00f3n de que los puestos de trabajo de un pa\u00eds son como el juego de las sillas, una cantidad inmutable, y que cada uno puede estar o no ocupado, de tal forma que si viene uno de fuera entonces uno de aqu\u00ed se queda sin sitio, deber\u00edas darle un par de vueltas, porque las cosas son mucho m\u00e1s complejas. Para empezar, un inmigrante consume,  por lo que hace aumentar la demanda, por lo que es necesario proporcionar mayor oferta, por lo que se crea m\u00e1s trabajo. Por continuar, ese consumo del inmigrante se traduce en impuestos, que van a parar a la caja de todos, con lo que se pueden proporcionar mejores servicios p\u00fablicos, lo que favorece la econom\u00eda. ","klass":0}
{"text":"dales un trabajo y dejar\u00e1n de robar. Bueno, a lo mejor no. Pero que pocas noticias con gente de etnia gitana y cuantas noticias con \"moros\" y \"negros\". Casualidad? ","klass":0}
{"text":"O que ha tenido mala suerte, y ha dado varias veces con ese tipo de \u00bfhombre?","klass":1}
{"text":" www.lavanguardia.com\/local\/barcelona\/20190826\/464258022202\/delincuente La noticia es del verano pasado y salio por aqui. 14 veces en 2 meses. Todos los de la lista reincidentes en el periodo. La justicia no puede acabar con esto, por falta de medios, leyes o ambos. Asi q esto, mal q pese si parece la selva","klass":0}
{"text":"Somos un pa\u00eds con alma de imperio. Europa tiene cierta responsabilidad hist\u00f3rica, y regir el mundo es su don y su carga.","klass":0}
{"text":"Pagando Con nuestros Impuestos","klass":0}
{"text":"No quer\u00edan sue\u00f1o espa\u00f1ol?","klass":1}
{"text":"Est\u00e1 demostrado que no tienes raz\u00f3n, y hasta el momento yo no he hablado de defender, tan solo insisto en comprender. Aqu\u00ed puedes leer un caso PRACTICO en el que en una ciudad redujeron la polic\u00eda aumentaron los servicios de cuidado mental, consiguiendo mayores \u00e9xitos. www.meneame.net\/story\/esta-ciudad-reemplazo-algunos-policias-medicos-t Supongo que este caso REAL Y PRACTICO te har\u00e1 ver cuan equivocado est\u00e1s. Un saludo.","klass":0}
{"text":"DE ESO SE TRATA, de procurar derivar el pensamiento de izquierda hasta reducirlo al rid\u00edculo m\u00e1s inane. Todos estos progres de nueva ola son los tontos \u00fatiles de la derecha.","klass":1}
{"text":"Claro que son ni\u00f1os negros de una tribu, pero, \u00bfqu\u00e9 tiene de racista? Te lo pregunto en serio porque no le cojo el sentido racista.","klass":0}
{"text":"Haz que pase","klass":1}
{"text":"vive mejor que un obispo y peor que un maestro de escuela.","klass":0}
{"text":"Lo se, pero piensa que las leyes son para todos. Hay que hilar MUY fino. Y aunque hiles muy fino probablemente se te cuelen jetas....","klass":0}
{"text":"Vienen los mejores.","klass":1}
{"text":"y por que en Espa\u00f1a se paga tan poco? Porque el sistema laboral no los puede absorber y al existir sobre oferta baja el valor. Con m\u00e1s empresas compitiendo por los mismos ingenieros a la fuerza tendr\u00edan que pagar m\u00e1s. Y eso es Justo lo que se propone; aumentar la oferta de mano de obra barata que va a desencadenar en salarios bajos y malas condiciones.","klass":0}
{"text":"Ya dec\u00eda yo que ve\u00eda menos moros","klass":1}
{"text":"Esto ya es irracional. Es problema de Carmena y del gobierno sanchista que los acogi\u00f3. si no los quieren sostener dep\u00f3rtenlos . Bastante estupidez vienen haciendo en el ema desde que Sanchez era okupa y la Carmena, Colau y Torra se cre\u00edan los jefes de Estado, con \u00e9ste Torr\u00e1 a\u00fan m\u00e1s necio y desubicado que antes, un perfecto loquillo desbocado y sin que nadie lo controle y ponga en su lugar.","klass":1}
{"text":"Joder al final los comunistas van a hacer algo bueno por nosotros.","klass":0}
{"text":"Lo le\u00ed. Muchas de esas mujeres con m\u00e1s estudios estaban trabajando con estos temas. Siento mucho tener que decir que a pesar de 'tener m\u00e1s estudios' reglados, algo ha fallado en otras partidas educativas para ese umbral de tolerancia. Y me temo, que si son universitarias, el sistema 'heteropatriarcal', no ha sido. A mirar para dentro toca.","klass":0}
{"text":"\u00bfSabes qu\u00e9 pasa? Que su mentalidad es la de \"si no lo veo no existe\". Les da igual que sean criminales, lo que no quieren es verlo. \u00bfQue hay cr\u00edmenes fuera de Espa\u00f1a? Que m\u00e1s d\u00e1, mientras no me afecte a m\u00ed directamente, me suda los cojones el resto de la humanidad. Ese es el nivel. Se desentienden del pr\u00f3jimo y cuando uno intenta entender y arreglar los problemas lo acusan de \"buenista\". Pues mira, prefiero ser buenista a ser un hijo de puta sin coraz\u00f3n. Prefiero cometer un error y dejar pasar a un delincuente que cometer el error de no dejar pasar a 99 personas honestas y trabajadoras.","klass":1}
{"text":"La diferencia entre informar y mentir,.... Mejor aver\u00edgualo t\u00fa mismo.","klass":0}
{"text":"en la noticia tienes algo de detalle","klass":0}
{"text":"\u00bfOs sorprende que a la gente negra le moleste que los dibujen desnudos con una lanza? Cuando se colonizaba \u00c1frica y se esclavizaba su gente se hac\u00edan dibujos de gente negra con el objetivo de burlarse de ellos, pint\u00e1ndolos como una tribu de salvajes. En ellos sol\u00edan exagerarse algunos rasgos poniendo los ojos saltones y la boca roj\u00edsima y enorme tambi\u00e9n. Adem\u00e1s de burlarse ten\u00edan el proposito de resaltar lo diferentes que eran los negros de los blancos. \u00bfNo creeis que estos dibujos eran muy racistas? Pues lo que hay en la bolsa de Conguitos es uno de estos dibujos tal cual. Quiz\u00e1 vosotros hab\u00e9is podido vivir toda vida sin tener ni idea de cuales son los s\u00edmbolos del racismo, pero la gente negra no, se habr\u00e1n encontrado alguien que les diga que si viene de una tribu, se haya burlado de sus enormes labios, etc \u00bfPorque una esvastica es racista y esto no?","klass":0}
{"text":"Si no existen protocolos de extradici\u00f3n con su pa\u00eds de origen, \u00bfpara qu\u00e9 lo vas a echar? \u00bfpara que se libre de la c\u00e1rcel y vuelva a entrar? \u00bfEstamos tontos o qu\u00e9 pasa?","klass":0}
{"text":"No ser\u00e1 delito penal, pero que el presidente del gobierno de un pa\u00eds cobre sobornos de empresas indica que trabaja para esas empresas, con lo que la democracia es una farsa. No ser\u00e1 delito penal porque son ellos los que legislan sobre esto. O igual el disco duro de b\u00e1rcenas ten\u00eda la respuesta","klass":0}
{"text":" Que dan problemas? Pues se cierran y se env\u00edan devuelta a africa.Porque no usan unos 15 containers del puerto? Te caben 4 literas, 8 menas por cada barrac\u00f3n, ya tienes alojados los 120. Los apilas de a 4x4 sueldas unas escaleras e ya.","klass":1}
{"text":"Es que simplemente no entiendo como narices se les permite vivir aqu\u00ed, me pregunto porqu\u00e9 motivo hay que aguantar semejante basura","klass":1}
{"text":"Y no estamos financiando esto?","klass":0}
{"text":"Pobre gente, \u00bfDonde esta el Open arms cuando se le necesita?","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 raro escuchar a alguien de izquierdas decir que hay que cerrar algo porque est\u00e1 lleno de disidentes","klass":0}
{"text":"no seas racista","klass":0}
{"text":"no call\u00e9, si quer\u00e9s te otorg\u00f3 lo que gustes. Mi objetivo en la vida no es tener raz\u00f3n. Otra noticia, de hoy... f\u00edjate cu\u00e1l es la nacionalidad que ponen. www.ultimahora.es\/sucesos\/ultimas\/2020\/09\/01\/1193151\/narco-detenido-ki","klass":0}
{"text":"No todo iban a ser malas noticias con lo del confinamiento. A ver si se van todos los moritos pagapensiones y se queda la inmigraci\u00f3n que viene a trabajar y no a parasitear.","klass":1}
{"text":"La soluci\u00f3n efectiva que la v\u00edctima pide para este problema, como queda expuesto, no es que estos menores sean repatriados a Marruecos y que sea el estado marroqu\u00ed, quien asuma la tutela y la atenci\u00f3n de sus menores... Ella, que ya es una v\u00edctima, manifiesta que no quiere que esos chicos se vayan a su pa\u00eds... Que tanto su hija como ella, son conscientes de los graves problemas que sufren estos menores que deben ser tratados... Es decir, de alguna manera, minimiza la conducta de sus agresores y pide soluciones que, repito, no pasan porque estos chicos sean expulsados a Marruecos. Como dice el refr\u00e1n, sarna con gusto no pica y si ella, de alguna manera ha querido justificar que esos chicos act\u00faan as\u00ed sin ser conscientes de lo que hacen y que la soluci\u00f3n pasa porque nuestro pa\u00eds, contin\u00fae gastando dinero y poniendo en riesgo la tranquilidad de los vecinos a la atenci\u00f3n a unos menores que son de nuestro vecino del sur... Pues oiga... Ya est\u00e1 todo dicho. Siguiente asunto. ","klass":0}
{"text":"La banda de los cuatro pronto pasar\u00e1 el IBI a la Iglesia.","klass":0}
{"text":"Claro, lo mismo que alguien lo haga voluntariamente que comprar, literalmente, a una menor de tan solo 13 a\u00f1os para que sea tu esclava sexual. \u00bfAcaso no os dais cuenta de las tonter\u00edas que dec\u00eds?","klass":0}
{"text":"Que los meti\u00f3?? Se metieron ellos y adem\u00e1s a cambio de un pastizal y haciendo al puto asesino mafioso rico. Que yo no tengo 2500 euros y cada uno de los iban en esa patera s\u00ed . Y con 2500 euros en \u00c1frica haces much\u00edsimo m\u00e1s que aqu\u00ed.","klass":1}
{"text":"Viene ya roto de fabrica","klass":1}
{"text":"Absurdo. Lo que tendr\u00edan que hacer es ma\u00f1ana mismo savar la versi\u00f3n de chocolate blanco llamada caucasitos y a correr","klass":0}
{"text":"Te voto positivo para compensar la horda de progres alienados que plantean una dicotomia que no existe al poner en la misma l\u00ednea el riesgo de permitir que un\/a menor muy menor ande en zona peligrosa de noche, y el restar con ello culpa a los violadores\/abusones. Negar la realidad de la situaci\u00f3n no hace que desaparezca el peligro ni que se elimine el riesgo igual que no legitima lo perpetrado por esos gorrin\u00e1ceos malnacidos. Pero vomitar es m\u00e1s f\u00e1cil que pensar.","klass":1}
{"text":"es que los l\u00edmites entre la posmodernidad y el nacismo, y el racismo son muy finos. Yo me siento igual de confuso.","klass":0}
{"text":"si que son pobres, s\u00ed","klass":1}
{"text":"Al final va a ser verdad que son migrantes como los p\u00e1jaros y no inmigrantes.","klass":1}
{"text":"Aqu\u00ed se habla de cuando lo son, en ning\u00fan momento se sugiere que todos los hombres sean potenciales maltratadores.","klass":0}
{"text":"Si ese magrebi hubiera estado en su pais, podriamos haber evitado ese hecho.","klass":1}
{"text":"Esa es la cuesti\u00f3n, ya tenemos suficientes delincuentes aqu\u00ed para encima importar m\u00e1s, bienvenido quien venta a buscarse la vida honradamente pero delincuentes no","klass":0}
{"text":"Y la poli en galapagar, identificando para multar a los paseantes con bandera o con el himno a toda pastilla. Nos reimos o lloramos. Bueno esto es lo que han votado los espa\u00f1oles, no se quejen ahora","klass":0}
{"text":"Buenas noticias","klass":0}
{"text":"Esta claro que los islamofobos y sembradores de odio no descansais el fin de semana, eh? Algun dia entenderas que no todos los musulmanes son salafistas ni wahabitas. Que la inmensa mayoria condena el terrorismo y que tus ganas de prohibir no son mas que una muestra de la pereza mental que te lleva a no querer entender nada y a buscar soluciones que no son tales.","klass":1}
{"text":"por favor venid inmigrantes, venid a Espa\u00f1a a pagarnos la seguridad social, venid de todas partes del mundo, lo vamos a pasar genial","klass":1}
{"text":"Nada nuevo bajo el sol... los populismos no son otra cosa que promesas y palabras que suenan muy bien que est\u00e1n vac\u00edas de todo contenido porque no hay ninguna intenci\u00f3n de cumplirlas. ","klass":0}
{"text":"\u00bfPor que? Parece una gesti\u00f3n de la cosa p\u00fablica un poco deficiente, \u00bfno?","klass":0}
{"text":"No puedes cambiar el pasado . Es obvio que no pueden cambjar el nombre,lo mas provable es que seria un fracaso,es como pedirles que se arruinen  ,y son una empresa no el sindic de greuges   .","klass":0}
{"text":"No solo eso, los mutilan y asesinan.","klass":0}
{"text":"El Pais...seguro que es mentira la noticia","klass":0}
{"text":"Es como el gif del coche ardiendo","klass":0}
{"text":"Los mejores. Los m\u00e1s valientes","klass":1}
{"text":"Tu odias a espa\u00f1a, eso es obvio.","klass":0}
{"text":"El Papa se queja de las cuchillas que coronan las vallas fronterizas... Pues vale, que alg\u00fan voluntario pruebe a SALTAR EL MURO QUE CIRCUNDA EL VATICANO... ya ver\u00e1 que bien le \"acogen\"... (La guardia suiza no se anda con tonter\u00edas...). Por cierto, sr \"Papa\"... \u00bfpara qu\u00e9 sirve e muro ese? \u00bfpara que no entren, o para que no salgan? \u00bfporqu\u00e9 no lo derriba entonces...? Hay que predicar con el ejemplo, que las palabras \"se las lleva el viento\".","klass":1}
{"text":"Claro, no querer aqu\u00ed escoria que no deber\u00eda estar aqu\u00ed es de ser un racista tremendo. De verdad, haztelo mirar.","klass":1}
{"text":"Yo pedir\u00eda que les amputen ambas manos a todos los miembros de la banda, aunque seguramente ninguno de ellos ni pise la c\u00e1rcel.","klass":1}
{"text":"Te aseguro que estas confundido completamente, tu en Espa\u00f1a no puedes formalizar un contrato laboral sin que esa persona tenga residencia legal en Espa\u00f1a para hacer un contrato de trabajo necesitas un numero de la seguridad social el cual solo lo tenemos los ciudadanos Espa\u00f1oles, no se puede, no hay manera... Primero son los papeles y luego el contrato y no al rev\u00e9s. Tu puedes trabajar en la econom\u00eda sumergida dos a\u00f1os sin papeles y sin contratos y luego si, solicitar a los dos a\u00f1os arraigo y ni si quiera de esta forma te garantizan que te los den... Es absurdo por que para solicitar arraigo necesitas llevar dos a\u00f1os residiendo en Espa\u00f1a, y se supone que esos dos a\u00f1os no has vivido del aire y has tenido que trabajar sin contratos ni cotizar. De igual manera ocurre con el resto de pa\u00edses, si yo me voy con un visado de turista fuera de la UE por ejemplo a Estados Unidos, anad\u00e1 o Australia por mucho que quiera trabajar ah\u00ed no puedo conseguir un contrato de trabajo con un simple visado de turista si no que tengo que haber seguido los tramites legales para conseguir la nacionalidad.","klass":0}
{"text":"Como la democracia es el gobierno del Pueblo, si nuestro r\u00e9gimen fuese una democracia, entonces no quedar\u00eda otra que concluir que el que haya okupas, manteros, mena\u00b4s y pandilleros, es lo que quiere el Pueblo. Como obviamente no es as\u00ed, la realidad es que nuestro r\u00e9gimen no es una democracia. Es una estafa. Un r\u00e9gimen donde los partidos de los ERE\u00b4s, la G\u00fartel, el 3%, etc, es decir, partidos de delincuentes, partidos de mafiosos, han tomado el Poder y, adem\u00e1s de vivir como marqueses (junto a sus amigos, sus cu\u00f1aos y sus compinches de partido) a nuestra costa, encima se dedican a promulgar leyes para defender y proteger a los que son como ellos: a los canallas, a los delincuentes, a los ladrones, a la gentuza. ","klass":1}
{"text":"Seguro que cobran la paguita all\u00ed y todo","klass":0}
{"text":"Efecto llamada de los pagachiringuitos.","klass":0}
{"text":"Puede, pero al menos no se dedican a cosas turbias. Aunque los dos fueran panfletos, que no te lo confirmo, uno es inofensivo y el otro es todo lo contrario.","klass":0}
{"text":"Racismo en las etiquetas? No sabia yo que era una cuestion de racismo, pensaba que era un problema de seguridad ciudadana.","klass":0}
{"text":"el politico espa\u00f1ol se follo a tu hija y te dio una paliza? Porque al paso que vamos echaremos de menis cuando solo nos robaban la cartera....","klass":1}
{"text":"qu\u00e9 racista tu comentario. Viva la multiculturalidad. A estos dominicanos Les hemos fallado como sociedad","klass":1}
{"text":"te est\u00e1n dando zascas por todos lados y sigues? T\u00fa no aprendes, verdad? ","klass":0}
{"text":"No es odio gratuito, no es ni oido, simplemente hablan sobre que exigir derechos a gente que no es ni de este pais, no tiene ning\u00fan sentido.\nPor lo menos a m\u00ed parecer, y al de todos los dem\u00e1s foreros.\nOjal\u00e1 no les hubiera pasado nada, pero no podemos salvar a todos los paises que estan en la pobreza, lo que deben hacer es recuperarse ellos.","klass":0}
{"text":"Meto a una empresa grande para hacer constar que, es diferente un negro vendiendo sombreros para poder comer, de una gran empresa cuyos directivos y accionistas conducen coches de 50.000 \u20ac. Que este hombre venda sombreros en una playa, no va en contra de mi voluntad, porque este hombre es pobre. El derecho a comer prevalece sobre las obligaciones fiscales. Y que este hombre pueda comer no va en contra de mis intereses.","klass":0}
{"text":"Pero estas bandas ya existen en su pa\u00eds de origen, no?","klass":0}
{"text":"Y ahora me lo creo","klass":0}
{"text":"Y 10 al d\u00eda suicid\u00e1ndose.\nPero esos no interesan, son muertos de 2a.","klass":0}
{"text":"Saludos...... GRAN PA\u00cdS. ","klass":0}
{"text":"Rajoy con su mayoria superabsoluta pudo derogar la ley del menor, la de inmigracion, la electoral, pero se dedico a dar pasta s las cajas de ahorros para que pudieran devolver el dinero depositado de sus clentes ","klass":0}
{"text":"Espero que te indignes tambi\u00e9n con las manadas de menores extranjeros que tutela el estado\n\nespera que se que vas a decir\n\nsisisisisi ya viene\n\nFACHA","klass":1}
{"text":"adios","klass":0}
{"text":"HONK HONK - a currar por mi spa\u00f1olitos !!!!!!!","klass":1}
{"text":"Son mujeres qu\u00e9 no valen la pena y van de listas","klass":1}
{"text":"Anda, mira, si el ni\u00f1ato chill\u00f3n de #_125 ha huido cual conejo. ","klass":1}
{"text":"\u00bfCual es el porcentaje? He entrado en tu link y me he le\u00eddo la noticia diagonalmente, pero no viene.","klass":0}
{"text":"no, exactamente igual que los delincuentes.","klass":0}
{"text":"Maryass ....","klass":0}
{"text":"De momento con que te echen a ti de este espacio ya me dar\u00eda por contento. No te molestes en responder. Ciao!","klass":0}
{"text":"asciendan a ese hombre. Y una paga de 2.880 leuros. Los mejores, los m\u00e1s preparados. Los quiero aqu\u00ed.","klass":1}
{"text":"Que no vuelvan","klass":0}
{"text":"es alucinante que la gente no entienda esto. Ponen los alemanes algo as\u00ed de los espa\u00f1oles y estamos aqu\u00ed todos ofendid\u00edsimos, porque es para estarlo, es un insulto racial, una ridiculizaci\u00f3n. Pero al izquierdista de mediana edad de men\u00e9ame, no le toques sus privilegios que entonces se molesta y no entiende nada.","klass":0}
{"text":"a algunos las neuronas no les dan para mas.","klass":1}
{"text":"\u00bfle hemos fallado a Rodrigo rato? No se yo esa man\u00eda de, cada vez que sale un delincuente inmigrante, de soltar la coletilla y los topicazos","klass":0}
{"text":"Yo digo que \"El \u00fanico diputado de raza negra en el Congreso espa\u00f1ol es del partido VOX.\" Y no miento. No digo que fuera el primero, pero a d\u00eda de hoy es (n\u00f3tese el tiempo de presente en el verbo) el \u00fanico. Rita Bosaho ya no es diputada. As\u00ed que, campe\u00f3n, deja t\u00fa de mentir y aprende a leer, m\u00edrate el concepto de analfabeto funcional. E inf\u00f3rmate mejor y deja de mentir a las pobres gentes que tampoco saben leer y votan positivo a tu falsa propaganda. El rid\u00edculo va impl\u00edcito en tu mentirosa respuesta, campe\u00f3n.","klass":1}
{"text":"Quien lo iba a decir","klass":0}
{"text":"Otro cobarde que apoya a las mafias.\n\nBravo.. brav\u00edsimo.\n\n\u00bftamb\u00edn te has convertido al islam? \u00bfo lo dejas como prop\u00f3sito de a\u00f1o nuevo.. por eso de ir adapt\u00e1ndote a los nuevos habitantes que tanto quieres?","klass":1}
{"text":"Y los mejores, y los m\u00e1s valientes. La vieja dixit","klass":1}
{"text":"No te olvides que son sus costumbres, que a ellos no se les olvida.","klass":1}
{"text":"Al final tendr\u00e1 raz\u00f3n El Mundo Today y los tendr\u00e1n que llamar Mongolitos.","klass":1}
{"text":"Se los deben llevar al Vaticano, a ver tan buenos y generosos que son all\u00ed de compartir sus casas y sus recursos con estos pobres, en su mayoria musulmanes que tanta pena les dan.","klass":1}
{"text":"El machismo no es agotador. Lo que es agotador es que desde todos los medios se venda al hombre como un ser violento y despreciable, y esto no es as\u00ed","klass":0}
{"text":"Puede que no sea votante de Vox, s\u00ed, pero la probabilidad es la que es. Vox y sus votantes no tienen fama de racistas porque s\u00ed.","klass":0}
{"text":" El problema es que no se les mete un puro del carajo ni se les expulsa. Y eso hace que cada vez mas gente est\u00e9 hasta los cojones. Y que desde Podemos, IU y un poco el PSOE tambi\u00e9n se mire para otro lado solo sirve para dar alas a VOX.  A pesar de lo que los sectarios de la caverna izquierda digan, la gran mayor\u00eda de los 4.000.000 de votos de VOX son de gente que est\u00e1 HASTA LOS PUTOS COJONES de cosas como esta, de los ocupas, y de muchas otras mierdas que desde el poder pr\u00e1cticamente han dado carta blanca. Y gente como #86 que sistem\u00e1ticamente manipula la realidad para defender o justificar a desgraciados como estos. Ahora el se\u00f1or Tabarras ha dicho que \"por supuesto que no se les permite vivir aqu\u00ed\", lo cual es una manipulaci\u00f3n como un tanque de grande puesto que la polic\u00eda sabe perfectamente donde est\u00e1n la mayor\u00eda de los ilegales, y cuando se ven en vueltos en alg\u00fan problema no se les expulsa despu\u00e9s de identificarlos. Y si llamas a la polic\u00eda en muchos casos pasan del tema totalmente. Est\u00e1n atados de pies y manos por pol\u00edticos fan\u00e1ticos y mediocres. Tarde o temprano habr\u00e1 gente que se harte y se tome la justicia por su mano. Y la culpa la tendr\u00e1n todos los impresentables que han mirado para otro lado con el problema o justificado a los delincuentes.","klass":1}
{"text":"Segun la religi\u00f3n feminista, ninguna mujer es nunca, nunca responsable de las consecuencias de sus propios actos. Si algo sale mal la culpa siempre es de otros, y si comete alg\u00fan delito es porque sufre \"problemas psicol\u00f3gicos\".","klass":1}
{"text":"Coincido contigo, es una espada de doble filo al final","klass":0}
{"text":"Y comida ,estudios ,sandad y dinero de bolsillo para gastos particulares, si les falta algo ya ellos se lo buscan en la calle.","klass":1}
{"text":"Esto con GIL no pasaba...","klass":0}
{"text":"No s\u00e9 yo ... el t\u00fanel seguro que ha hecho algo","klass":0}
{"text":"Estos se piensan que est\u00e1n en Egipto.....","klass":0}
{"text":"Hombre... a mi me tocan mi zumito y tambi\u00e9n arranco cabezas, hay cosas que hay que respetar.","klass":1}
{"text":"\/\/widget.playoncenter.com\/video\/cada-vez-salen-mas-pateras-vascas-buscando-la-costa-africana\/85274\/8982\/1","klass":0}
{"text":"A costa de los trabajadores espa\u00f1oles. Dilo todo.","klass":0}
{"text":"Smra Nepo","klass":0}
{"text":"cuando yo digo eso, casi todo el mundo me lo aplaude; cuando matizo que el islam tambi\u00e9n est\u00e1 inclu\u00eddo, entonces las caras cambian.","klass":0}
{"text":"entonces te mola la venta ilegal no? Y los comercios que pagan sus impuestos que? Ser\u00e1s paleto.","klass":1}
{"text":"Est\u00e1s enfermo y no quieres ver.\n\nCada uno que arregle los problemas de su casa, aqu\u00ed ya tenemos bastantes.","klass":1}
{"text":"Cuando hagas esa relaci\u00f3n, no olvides mencionar que nuestro rey em\u00e9rito lleva cobrados 2200 millones del r\u00e9gimen salafista m\u00e1s poderoso del mundo, y sigue cobrando.","klass":0}
{"text":"no, es exactamente lo mismo, pero m\u00e1s cobarde. Si votas negativo est\u00e1s ocultando la noticia, si la ocultas es porque no te interesa que se conozca el problema y se solucione, y por lo tanto te interesa que todo siga tal cual est\u00e1 o se agrave la situaci\u00f3n, con lo cual est\u00e1s literalmente defendiendo que sigan ocurriendo dichos abusos. Es una l\u00f3gica que puede seguir hasta un ni\u00f1o de 5 a\u00f1os. No me vale la escusa del racismo, si quieres luchar contra el racismo lo haces de otras formas, no as\u00ed.","klass":0}
{"text":"No estoy en todo de acuerdo contigo: Un inmigrante compra comida no? Compra calzado, se compra un tel\u00e9fono, una casa, etc... Por lo tanto genera tanta demanda como otro nacional, por lo tanto esa demanda en la industria necesita ser suplida por alguna otra persona, es decir, el inmigrante. El problema si es cierto,  sucede cuando al extranjero se le paga menos que al ciudadano de origen nacional.","klass":0}
{"text":"No est\u00e1 bien tomarse la justicia por su mano pero este se lo pensara dos veces antes de volver a hacerlo.","klass":0}
{"text":"No estoy de acuerdo. Podr\u00edan morir unos pocos al principio pero, a la larga, se evitar\u00edan muchas m\u00e1s muertes en cuanto los africanos se convencieran de que intentar llegar a Europa no tiene ning\u00fan tipo de premio. El premio que concede Europa al inmigrante ilegal es el que provoca el efecto llamada, y es este efecto llamada el responsable de la p\u00e9rdida de vidas en el mar.\n\nY mientras el inmigrante ilegal tenga un incentivo para entrar ilegalmente en Europa, seguir\u00e1n muriendo por cientos en el mar, un a\u00f1o, y otro, y otro, un suma y sigue constante, hasta que alguien con dos dedos de frente se plantee modificar el tratamiento de este problema.","klass":0}
{"text":"Pero si no he dicho nada . Joder, est\u00e1is a la que salt\u00e1is.","klass":0}
{"text":"Pues por eso Italia ya no acepta a inmigrantes ilegales, solo aquellos que vienen con contrato de trabajo, para ayudar a Ghana.","klass":0}
{"text":"si pierdes el respeto, no te creas mejor que ellos. Esta espiral de insultos y confrontaciones no nos va a traer nada bueno","klass":0}
{"text":"En realidad no, es inmune, da igual el delito, podr\u00eda violar a cualquier ni\u00f1o en la plaza mayor o liarse a tiros con un kalashnikov y nadie podr\u00eda decirle nada, igual que ni siquiera podemos investigarle por ladr\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Mire, ofensas, insultos, indirectas groseras y ese tipo de formas, en principio las puede combatir cualquier mujer. O no, pero de la misma forma que muchos hombres tampoco pueden frente a un perfil de car\u00e1cter m\u00e1s fuerte. S\u00f3lo el uso de la violencia f\u00edsica est\u00e1 desequilibrada entre hombre y mujer y puede exigir establecer un orden. Nada m\u00e1s. Como en el resto de Europa donde no hay ley expresa para esto. Basta de vulnerabilidad como bandera.","klass":0}
{"text":"ESTA NOCHE, MANDA MI POLLA (un primo suyo)","klass":1}
{"text":"Pues c\u00e9deles un pedazito de tu casa","klass":0}
{"text":"Que ser\u00e1 de aquella respuesta podemita del: son sus costumbres y hay que respetarlas... mire se\u00f1ora Progre (pol\u00edticamente correcta), que no es racismo?, pues claro que no lo es se\u00f1ora, NO es ning\u00fan racismo, lo que pasa es que les hicieron creer que si lo es, e incluso se lo han grabado a la derechita cobarde, y es tienen que irse a sus paises, si o si, y no hay m\u00e1s.","klass":1}
{"text":"Ahora en el puesto mas alto est\u00e1 Cr\u00f3nica Balear.","klass":0}
{"text":"entre los detenidos por apedrear a los delincuentes hay un subsahariano. Tambien diran que el subsahariano es racista ??","klass":0}
{"text":"Para morir hay que nacer.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 se persigue? ya...Es dif\u00edcil definirlo. Con frecuencia adem\u00e1s suena a esas conspiraciones imposibles. En parte, el camino a una sociedad m\u00e1s docil camuflada en ideas incorformistas. En Espa\u00f1a, los grandes partidos por ejemplo, han conseguido un consenso para un endurecimiento del c\u00f3digo penal que no es ni era especialmente blando en delitos de este tipo. En realidad desde hace poco me he dado cuenta que eso, lejos de lo que parec\u00eda, puede servirles como herramienta para el control precisamente de las nuevas corrientes migratorias. \u00bfEl inter\u00e9s en estas corrientes? La natalidad y el aumento de individuos independientes m\u00e1s proclives a las actividades de ocio y de consumo.","klass":0}
{"text":"Una cosa es prohibir el nazismo, y otra el nacionalismo. Una cosa es prohibir el yihadismo, y otra la religi\u00f3n musulmana. La inmensa mayor\u00eda de los nacionalistas no son peligrosos nazis, y la inmensa mayor\u00eda de los musulmanes no son peligrosos yihadistas.","klass":0}
{"text":"Que majos nuestroh ni\u00f1oh","klass":1}
{"text":"Mejor vive un pol\u00edtico de izquierdas...","klass":0}
{"text":"Yo prefiero que haya alg\u00fan \"juzgado urgente\" que se encargue de estas cosas por la v\u00eda r\u00e1pida a que servicios sociales te puedan quitar un ni\u00f1o sin mediaci\u00f3n de juez, que luego requiera esa misma mediaci\u00f3n para recuperarlo. Me parece excesivo, no sab\u00eda que este tema estaba as\u00ed. Para este tema en cuesti\u00f3n es una ventaja, pero igualmente me parece una \"facultad\" aberrante.","klass":0}
{"text":"Solo insin\u00faas que no es normal que este SOLA en un POLIGONO.\n\nY si te lees la noticia o mi comentario, que no te lo has leido, hab\u00eda familiares, de hecho uno recibi\u00f3 una paliza por defenderla.\nAs\u00ed que no estaba sola.\n\nY para continuar esta en un parque rodeado de viviendas, no en un POLIGONO.\n\nAs\u00ed que estaba en un parque con sus familiares, diametralmente opuesto a lo que planteas.","klass":0}
{"text":"El entrecomillado demuestra que hemos perdido la batalla. Pedimos perd\u00f3n antes que justicia. No se trata de racismo se trata de que tenemos derecho a la tranquilidad","klass":0}
{"text":"Con una daga le cort\u00f3 la cabeza? Como ser\u00eda la daga","klass":0}
{"text":"Y qu\u00e9 pasa porq sean negros tribales? Ser\u00e1 un topicazo pero no creo q halla racismo ni maldad.","klass":0}
{"text":"Ha dicho marroqu\u00ed {0x1f64a}","klass":0}
{"text":"NI menores ni nada. menos guante blanco y de patitas a sus paises!","klass":1}
{"text":"los mejores mas preparados para cortar calabacines, este trabaja nada mas tocar tierra.","klass":1}
{"text":"los datos no enga\u00f1an. Ni con las masivas obtenciones de la nacionalidad espa\u00f1ola. Y si divides por origen los datos gritan conclusiones. Strike a los datos. Viva la propaganda mueran las matem\u00e1ticas.","klass":0}
{"text":"Te recuerdo que en el campo si los hay.","klass":0}
{"text":"Es decir, darle a las masas otras drogas que sustituyan al consumo que es la,droga de nuestros d\u00edas y un control de natalidad encubierto que tarde o temprano tambi\u00e9n deberemos afrontar. Y todo ello, vendido para nuestro bien, pero que est\u00e1 promovido por las \u00e9lites y ser\u00e1n ellas las beneficiadas pues si lo implantan, primero.. a ellas no les afectar\u00e1.. un peque\u00f1o porcentaje podr\u00e1 seguir consumiendo como siempre, y segundo.... no tendr\u00e1n que afrontar una revoluci\u00f3n que podr\u00eda hacerles perder sus privilegios pues se ganar\u00e1n nuestras voluntades, que es la mejor y m\u00e1s sutil forma de dominio","klass":0}
{"text":"Esta gente tendrian que ser expulsados del pais, y obligados a vivir en el lugar de procedencia de estos, por intentar convertir el pais en eso","klass":0}
{"text":"\u00a1Vaya! ?Se puede mencionar ya la relaci\u00f3n de los atentados terroristas con el isl\u00e1m? Ah, no, no, perd\u00f3n, que eso es islamofobia.","klass":1}
{"text":"\u00bfY de d\u00f3nde sacan el dinero si en la tele dicen que viven en la miseria? Yo no tengo 5.000\u20ac ","klass":0}
{"text":"o a automatizar la recogida de lechugas, tecnolog\u00eda que luego podr\u00e1s patentar y exportar a otros pa\u00edses","klass":0}
{"text":"Lo s\u00e9, yo s\u00f3lo digo c\u00f3mo creo que deber\u00eda de ser.","klass":0}
{"text":"50 personas apedreando a tres no es de luchar y no es de h\u00e9roes. Es de ser unos mediocres y tener pocas luces. Lo que han conseguido es que la polic\u00eda act\u00fae, les detenga a ellos por agresi\u00f3n. Mi m\u00e1s sincera enhorabuena por ser capaces de ir a por lana y acabar esquilados. Si alguna piedra le da en la cabeza a alguno de ellos y le mata igual hasta ese h\u00e9roe va a la c\u00e1rcel por homicidio. Ahora que saben que hay gente que se va a tomar la justicia por su mano la violencia se intensificar\u00e1. Si esos delincuentes se cruzan con alguno de tus h\u00e9roes que va solo ahora tendr\u00e1n motivos para intentar vengarse.","klass":0}
{"text":"Imagina los titulares al d\u00eda siguiente: \"Episodio racista en... \"","klass":0}
{"text":"libre eres, igual que el resto lo ser\u00e1 de sacar conclusiones.","klass":0}
{"text":"Es que el problema que la violencia funciona como el oscurantismo y la religi\u00f3n. Van todos en masa a apedrear al ladron. Pero lo hacen por quedar bien, por puro sentimiento. Si pegas a un mena o a un ladron acaban aplaudi\u00e9ndote en todo el mundo. M\u00e1s que por defender a la anciana era por quedar bien. Que si hubiera sido luchar contra mafias de esas del Este de Europa que trafican con humanos, no se hubieran inmutado estos defensores de la justicia del pueblo...","klass":0}
{"text":"La mitad de personas de Aragon teniendo que vender su vida y alma yendo a MAdrid por 1.000\u20ac mientras pagan zulos de 750\u20ac mientras que en su ciudad natal esta mohammed viviendo gratis en un adosado por 3.500\u20ac al mes, Como me gusta que disfriteis lo votado","klass":1}
{"text":"Lo he le\u00eddo antes y joder... Pobre gente","klass":0}
{"text":"no has entendido pero eso no te impide tener malos modos. Sugun las \u00faltimas directrices de MNM no se te puede denunciar por insultos directos, hay que aguantarte.","klass":0}
{"text":"Por cosas como esta VOX es necesario!!!! Adelante VOX!!! VOX Aurrera!!!! Siempre fuertes!!!! Beti sendoak!!!!!","klass":0}
{"text":"T\u00edpico \"yo no soy racista pero...\"","klass":0}
{"text":"A todo esto... \"Porque al racismo se le combate primero. Como se combate el asesinato, el hambre, la corrupci\u00f3n, la homofobia y cualquier otra lacra social\" Se le combate con conocimiento, y el conocimiento se adquiere comprendiendo y haciendo comprender, y solo puedes hacer comprender desarrollando en tu interlocutor actividad neuronal, para que sea capaz de gestionar razonadamente sus emociones. Por ejemplo, no es lo mismo decirle a alguien \"gilipollas\" que decirle, considero que est\u00e1s anteponiendo tus emociones y tus miedos a una posible visi\u00f3n m\u00e1s completa de la situaci\u00f3n que te ayudar\u00eda a vivir m\u00e1s sereno y empoderado a la vez que cercano a tus metas y \u00e9xitos propios. De la primera manera no est\u00e1s ayudando a la situaci\u00f3n y comprensi\u00f3n de la vida, de la segunda estar\u00e1s activando las capacidades mentales de tu interlocutor. \u00bfComprendes amigo? No soy tu enemigo.","klass":0}
{"text":"Curiosamente leyes feministas a medida que sobreprotegen a las mujeres quitando derechos a los hombres y se retroalimentan agrandando as\u00ed el problema de una desigualdad interesada que defiende incluso el ministerio de igualdad, suena a chiste si no fuera cierto, y ante el problema REAL de la inmigraci\u00f3n ilegal con su cultura anti-europea se sigue mirando para otro lado, algunos incluso poniendo etiquetas a los que s\u00ed lo hacen.","klass":0}
{"text":"Siglos de ventaja.","klass":0}
{"text":"\u00bfDar machetazos cuenta como cotizaci\u00f3n a la Seguridad Social?","klass":0}
{"text":"Ves las parejas de aqui con 1 o como mucho 2, y jodidisimos a final de mes, luego vss la moras, 4 y 5 ni\u00f1os y un beb\u00e9 en el regazo! (Como conejos!!!), ella sin trabajar, el hombre con un trabajo regulero, o directamente unas pocas horas, eso si luego van con el Tigguan recien estrenado.","klass":1}
{"text":"Culpa de las mafias y lo progres follarefugees que hacen efecto llamada, nos quedamos sin 57 pensiones","klass":1}
{"text":"Putos blancos!","klass":1}
{"text":"Ojal\u00e1 que les sigan todos los dem\u00e1s. PD. Las ratas son siempre las primeras en abandonar el barco en momentos dif\u00edciles.","klass":1}
{"text":"Perfecto, pero mientras tanto te digo que elementos similares (pandillas de j\u00f3venes, y me da igual sin son magreb\u00edes o de Finlandia) casi matan a mi padre para robarle. Creo que tengo a derecho a decir que son unos indeseables.","klass":0}
{"text":"Yo me baso en las politicas que tiene la izquierda, que son dejar pasar inmigrantes, lo tuyo del PP es de la manga","klass":0}
{"text":"Claro, porque durante los gobiernos de Mariano Rajoy y Jose Mar\u00eda Aznar no lleg\u00f3 nadie.","klass":0}
{"text":"Luego hay otros condenados por otros delitos casi tan graves como este, y te encuentras art\u00edculos con pr\u00e1cticamente toda la biografia del\/los condenado\/s.","klass":0}
{"text":"\u00bf con piedras ?","klass":0}
{"text":"Totalmrnte","klass":0}
{"text":"\u00bfA qui\u00e9n se le ocurre poner a un salafista al frente de una mezquita? Salafismo equivale a yihadismo, si hubieran tenido un poco de cabeza jam\u00e1s lo hubieran permitido. Por de pronto el salafismo deber\u00eda estar prohibido por Ley, equivale a terrorismo.","klass":1}
{"text":"Jaja pues sal\u00ed de Espa\u00f1a yo solo hace casi 10 a\u00f1os y he pasado las penurias necesarias, no m\u00e1s, no menos que otros.\nTodo lo dem\u00e1s entra en \"no tengo argumentos\"\nGracias por participar","klass":0}
{"text":"No a los adultos, el que ya est\u00e1 adoctrinado es insalvable. Me refiero a los ni\u00f1os.","klass":0}
{"text":"Ya estamos con los argumentos sentimentaloides? Ego\u00edsta eres t\u00fa, que te importan mas los de fuera que los de dentro. Ya te digo, que si tan malos somos \u00bfQue haces que no te vas para Africa a vivir? A ver si se te mete en la cabeza que los buenos o malos pa\u00edses los hacen sus gentes, por eso son lo que son.\nA ver si me puedes responder algo \u00bfQue ha tra\u00eddo de bueno a este pa\u00eds la inmigraci\u00f3n?\nSolo una cosa te pido, que han tra\u00eddo ellos y ha hecho mejorar nuestra sociedad.","klass":0}
{"text":"Nooooo. El que considera mal el morbo es usted, y sus 50 sombras de Grey. Datos cient\u00edficos y avalados los que suele manejar","klass":1}
{"text":"Si, y a d\u00eda de hoy tambi\u00e9n hay conguitos blancos, y no veo que se lie nada. Al final quien se quiere ofender se ofende. Siempre se han hecho logos que llamen la atenci\u00f3n. Lo que no entiendo es donde est\u00e1 el componente racista. El racismo, almenos yo, lo asocio a una denigrar o degradar a una persona por el simple hecho de ser de una raza diferente. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 esos componentes aqu\u00ed? Es por el hecho de que tienen los labios gordos y todo eso? Es una caricatura. Yo tengo una caricatura que me hicieron en el viaje de fin de estudios y exageran los rasgos porque es lo que llama la atenci\u00f3n. Al igual que entiendo que era la intenci\u00f3n de esta marca, captar la atenci\u00f3n de su p\u00fablico, no denigrarlo. Es m\u00e1s, ser\u00eda absurdo que quisieran llamar la atenci\u00f3n denigrando a los negros. \u00bfCon qu\u00e9 fin, que los racistas lo compren? Porque no veo yo a un racista disfrutando del hecho de estar meti\u00e9ndose en la boca algo que le recuerda a un negro. No s\u00e9, creo que se nos est\u00e1 yendo la olla.","klass":0}
{"text":"sera de mi tio el del pueblo el suelo. anda que suelo para todos y paguitas para todos. Yo quiero alguna islita de japon pami","klass":1}
{"text":"Cierto que ahora el radicalismo islamico esta en auge, pero no por ello hay que tolerar los otros movimientos de odio. El radicalismo islamico ha de perseguirse, y por su propia naturaleza ha de hacerse desde dentro de las comunidades, apoyando a quienes lo denuncian y teniendo informantes en todos sitios. Y a pesar de eso no se podra evitar que siga habiendolo, de la misma forma que no se ha podido evitar que siga habiendo asociaciones de ultra-derecha que siembran el odio por los cuatro costados. No se puede erradicar. Solo podemos educar a la sociedad para que denuncie y no tolere ni apoye esos movimientos, sean de la bandera que sean.","klass":0}
{"text":"Vaya, un Guerrero de la Justicia Social cuya gesta se ha visto interrumpida porque le han dado puntos virtuales negativos. xD Lloros por los negativos en |buambusub","klass":1}
{"text":"Que dure 5 a\u00f1os entonces","klass":0}
{"text":"Con la de hostias gratuitas que han dado, dan y dar\u00e1n los benditos agentes de la ley a gente inocente, solo espero que en este caso concreto no se contuviesen y se quedasen ciertamente a gusto.","klass":1}
{"text":"Como nos est\u00e1n enga\u00f1ando esta gentuza a la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles, y esta visita al vaticano es para confundirnos y enga\u00f1arnos mas, yo cada d\u00eda que pasa me acuerdo mas de Franco, y vox es el que mas le parece.","klass":1}
{"text":"No busqu\u00e9is m\u00e1s, ya tenemos al tonto del hilo.","klass":1}
{"text":"\u00bfviendo mis comentarios? En Podemos no son racistas, faltar\u00eda m\u00e1s, pero Rita Bosaho se puso para \u201cdemostrarlo\u201d, es puro postureo y solo tienes que buscar intervenciones suyas para darte cuenta del nivel.","klass":0}
{"text":"a m\u00ed me gustar\u00eda ver ejemplos de esa incitaci\u00f3n al odio de la que se les acusa. A ver si va a ser por dar datos pol\u00edticamente incorrectos.","klass":0}
{"text":"clon fascista reportado por incitaci\u00f3n al odio","klass":0}
{"text":"Y a menos que podamos controlar la inmigraci\u00f3n ilegal, que es de donde vienen gran parte de los delitos contra las mujeres.","klass":1}
{"text":"es la visi\u00f3n totalitaria, suscribes punto por punto su pensamiento o eres un facha\/racista\/machista. Seg\u00fan algunos no hay t\u00e9rmino medio.","klass":0}
{"text":"una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os no es una ni\u00f1a, es una adolescente. Solo faltar\u00eda que no pudiese ir sola por la calle. Y encima sois tan bocazas que ni la noticia os le\u00e9is. Iba con un familiar, que es a quien han zurrado. Pero oye, la culpa a lo mejor era que la ni\u00f1a iba provocando con pantalones cortos.","klass":0}
{"text":"Tranquilo, que tardaran poco en abrir otra web en la que soltar la mierda","klass":0}
{"text":"\u00abEl da\u00f1o f\u00edsico del largo camino con el tiempo desaparece. Pero cabezas s\u00f3lo tenemos una y aqu\u00ed hay muchos j\u00f3venes que la est\u00e1n perdiendo, que llegan al norte (de Marruecos) con un impacto migratorio en sus mentes que les hace mucho da\u00f1o y perturba sus sue\u00f1os\u00bb Vamos que estamos trayendo negros y encima locos. Mencion especial a la mujer que tiro por la borda a su bebe. Si total, sabe que va a tener otros 10.","klass":1}
{"text":"y si son espa\u00f1oles?","klass":0}
{"text":"No me gusta hacer le\u00f1a del troll caido, pero... vaya hostia te acabas de comer no? campe\u00f3n? ","klass":1}
{"text":"Deber\u00edan llamarlos por su nombre aut\u00e9ntico: cagolitas de cabra.","klass":0}
{"text":"Por todas las que ha dado \u00e9l para robar.","klass":1}
{"text":"en parte estoy de acuerdo pero a veces parece que la educaci\u00f3n lo salva todo y se ve que no... Con todos los medios a su alcance siguen apareciendo hijos de puta de extrema derecha, yihadistas, hom\u00f3fobos, violentos....","klass":1}
{"text":"\u00bfAl izquierdista? Pero si son los perfiles derechistas de Men\u00e9ame los que defienden la tradici\u00f3n de la marca y negando las connotaciones racistas del nombre y la caricatura del negrito congole\u00f1o!","klass":0}
{"text":"Es famoso el caso del diario en papel \u2014y, por supuesto, la versi\u00f3n digital\u2014 El D\u00eda, de Tenerife, que tuvo que afrontar diversas indemnizaciones por una l\u00ednea editorial similar. En cierta ocasi\u00f3n, uno de los colaboradores public\u00f3 un art\u00edculo en el que ped\u00eda que se colocara una linea de ca\u00f1oneras en la costa de las islas para hundir pateras. Como ven, descerebrados neonazis hay en todos sitios.","klass":1}
{"text":"Muy com\u00fan entre las victimas de la progres\u00eda. Tiene duda de si la responsabilidad de lo sucedido es suya por formar parte de esta sociedad tan denostada y maltratada por el mundo progre.","klass":1}
{"text":"\u00bfC\u00f3mo se puede poner negativo a decir que mis amores NO HAN SIDO MALTRATADORES? es asombroso","klass":0}
{"text":"Una paguita para ese hombre, que se ve con ganas de integrarse y aceptar nuestras reglas\/costumbres.","klass":1}
{"text":"Son un 15% de la poblaci\u00f3n, un 10% de la poblaci\u00f3n activa. Aportan el 10% y reciben el 1%. Esos son los datos objetivos. Los espa\u00f1oles son un 85% de la poblaci\u00f3n, un 90% de la poblaci\u00f3n activa. Aportan el 90% y reciben el 99%. Eso son los datos objetivos. Que si cobran por tal, que si me invento que los espa\u00f1oles cobran tal y los inmigrantes no, que si la abuela fuma y en el futuro andar\u00e1 en bicicleta...que si sumo datos que no tengo para decir tal o cual.... pon datos reales y se podr\u00e1n comparar. * Sobre mis cuentas, yo no he dicho que aporten 10 veces m\u00e1s que los espa\u00f1oles. He dicho lo que has puesto tu. Que incluso, con tus trampas que son muy burdas, a\u00fan as\u00ed los inmigrantes aportan m\u00e1s (un 20%). Pero ya te digo, eso aceptando tus trampas. Sin trampas,  los datos son los que he puesto.","klass":1}
{"text":"Tenemos  que dejarnos de pamplinas  y de tonterias .... 'son deloncientes \"  ni menores , ni ni\u00f1os , ni refugiados ... hay ue ponerse muy serios con este problema  y exigir la expulsi\u00f3n de todos ellos , que las fronteras tomen las medidas necesarias para evitar que entren , que las onegetas   desaparezcan , son las causantes del problema ... hace poco , las TV progres emit\u00edan un vidio del trato que reciben los menores por no cumplir las normas , de los delitos  las TV no se pronuncian ... hace  unos d\u00edas,  hablamos de las estafas que cometen los inmigrantes al solicitar las ayudas ,  hace poco, por robar otro m\u00f3vil,  una persona fue asesinada ... esto es inaguantable ,  ","klass":1}
{"text":"traficante de personas \u2260 inmigrante ilegal","klass":0}
{"text":"si quiere que esto se acabe vote a VOX","klass":0}
{"text":"Como si no hubieran suficientes medios digitales para lavar el cerebro y solamente una mezquita es la \u00fanica causa posible \"En unos meses\". Esos chicos ya lo ten\u00edan claro de antes","klass":0}
{"text":"Honk Honk.","klass":0}
{"text":"Es fascinante como muchos se pueden sentir oprimidos porque no les dejan ejercer su supuesto derecho de insultar a los que consideran diferentes e inferiores a \u00e9l. \"Se\u00f1or agente, d\u00e9jeme insultar libremente a quien me ha ofendido con su presencia, que para algo soy blanco y ellas no\".","klass":0}
{"text":"Es que apuntar que son malos, ok. Pero lo que quiero se\u00f1alar es que esta gente es mala, muy mala, por que muchas veces no tienen opcion. Pero no vemos a la misma gente que los critica diciendo malos muy malos a gente que ha dejado morir ancianos en su jeriatricos y ahora esta echando balones fuera por que NUNCA les juzgaran. Y creo que es importante poner las cosas en perspectiva, \u00bfno?","klass":0}
{"text":"Los mas valientes, los pagapensiones ( a machetazos )","klass":1}
{"text":"Correcto, pero tambi\u00e9n hay que entender que la libertad de uno termina cuando empieza la de los demas, y no somos quien para atacar a un colectivo porque en estos hay personas y muy diferentes entre ellas. Pero si, como dices vamos para atr\u00e1s, el otro d\u00eda a un amigo empezaron a insultarle por la calle por el.mero echo de ir tatareando una canci\u00f3n... Y por ser homosexual, insultos muy hirientes de un personaje a una persona que no conoc\u00eda de nada, una persona buena que nunca ha hecho mal a nadie... En pleno SXXI.. En fin...","klass":0}
{"text":"Yo he tenido relaciones toxicas y la noticia tiene razon hay que estar contra las relaciones toxicas por eso no dude en dejar a esas mujeres","klass":0}
{"text":"Menos mal que con una buena paguita se relajara el muchacho y seguramente no seguira cortando cabezas","klass":1}
{"text":"A ver. Si \"prohibes el Islam en Europa\" est\u00e1s \"prohibiendo que haya personas musulmanas en Europa\". Que entiendo que te parece muy razonable expulsar a millones de personas de europa y que crees que se lo van a tomar bien y que \"prohibiendo el Islam en Europa\" ya nunca nunca nunca ning\u00fan terrorista isl\u00e1mico podr\u00e1 entrar en europa. Muy l\u00f3gico todo.","klass":0}
{"text":"no si yo estoy a favor de no pagar impuestos, me parece perfecto. Y as\u00ed deber\u00eda ser para todos no solo para los que no cumplen las ley porque es caro y enrevesado s\u00f3lo para justificar bur\u00f3cratas.","klass":0}
{"text":"Vete a casa de la hija de Amancio, la echas y te quedas t\u00fa. A ver si por haber salido del co\u00f1o de su madre va a tener m\u00e1s derecho que t\u00fa.","klass":1}
{"text":"Como les gusta el afeitado en seco a esta gente.","klass":1}
{"text":"Porque hace falta un poco de valent\u00eda frente al politicorrectismo ciego. \u00bfQue te llaman racista? T\u00fa respondes que \"cree el ladr\u00f3n que todos son de su condici\u00f3n\", y que las redadas es contra bandas, no contra nacionalidades, y que hay otras redadas a grupos similares de gente espa\u00f1ola y punto. Si acusan tanto de racismo a lo mejor es que quieren limpiar su conciencia a base de tratar de compensar algo, que eso es en todo caso problema suyo y no m\u00edo. O sea, ni un paso atr\u00e1s en la idea de que no es racismo. \u00bfQue insisten? Pues insistes en tus argumentos, que no eres racista, que racista ser\u00eda hacer la vista gorda seg\u00fan razas o nacionalidades, que existen much\u00edsimos inmigrantes que hacen vida normal y que muchos de ellos son perjudicados por estas bandas, y que se est\u00e1n poniendo programas de integraci\u00f3n para evitar que los j\u00f3venes caigan en estas bandas de delincuentes. Como dije, ni un paso atr\u00e1s, si ven racismo es que a lo mejor lo son ellos. Y as\u00ed duro y dale hasta que se cansen. Y si hay que decirles #mel\u00f3n a la cara, se le dice eso, porque lo son, unos melones, porque como dije en el p\u00e1rrafo anterior, los primeros perjudicados por estas bandas son los propios inmigrantes, y que estas bandas hay que verlas como la hero\u00edna y punto, no se puede tolerar, porque destrozan las vidas de quienes captan, de sus familiares y del resto de la sociedad. Muchos politicorrectistas y oenejetas buscan autojustificarse creando una situaci\u00f3n de racismo que no existe. Ah\u00ed hay que luchar con datos, mostrando detenciones de bandas racistas y dem\u00e1s.","klass":1}
{"text":"Que racistas indicando su pa\u00eds de origen.","klass":0}
{"text":"Jaajjajajaa, lo he pensado pero digo joe es mucho hilar fino no? Parece que no, no pasa nada.","klass":0}
{"text":"Est\u00e1 viniendo lo mejor de cada casa para mejorar el pa\u00eds, sin duda alguna.","klass":1}
{"text":"Esto el PP no tiene bemoles para resolverlo... La \u00fanica soluci\u00f3n es Vox, y si no a llorar a la llorer\u00eda. ","klass":0}
{"text":"dejad de copiar noticia a periodistas q quieren destruir internet, el q le corto es el mafioso de la patera eso lo dicen al final","klass":0}
{"text":"Han muerto, as\u00ed que de piel fina nada. A lo mejor es que algunos ten\u00e9is la piel hecha de papel de limar.","klass":0}
{"text":"Me da que es una fake news de LibreMercado","klass":0}
{"text":"La verdadera solidaridad y el amor fraterno no es aquel que se usa con fines de campa\u00f1a electoral. Es muy f\u00e1cil abrir las puertas de cara a la galer\u00eda, pero cuando las cuentas no salen \"s\u00ed te vi, no me acuerdo\" ","klass":0}
{"text":"Arcarde dale un trabajito al pobre hermano negro arcarde","klass":1}
{"text":"Un futuro en el que s\u00f3lo haya sitio para los que comprenden y razonan lo que dice el escrito de la Fiscal\u00eda, por ejemplo.","klass":0}
{"text":"Vaya, el VOXtarra guardia que se da por aludido.","klass":1}
{"text":"Huyen y en vez de suponer un coste, se van ellos pagando sin tener que deportarlos, plan sin fisuras","klass":1}
{"text":"Posmodernismo. En estado puro","klass":0}
{"text":"No es este un gobierno progre y laico?  Que hace pidiendo a la Iglesia?","klass":0}
{"text":"ah, que te riges por los votos? vale, pens\u00e9 que lo hab\u00edas puesto porque era una opini\u00f3n tuya, ya veo que lo importante son los votos. Tranquilo, la gente vota cualquier cosa que ponga cualquiera, no hace falta m\u00e1s que ver que votan tu comentario aunque de pena y sea una mentira inventada.","klass":0}
{"text":"ac\u00e1 ten\u00e9s delincuentes espa\u00f1oles si quer\u00e9s, pero en este caso los tratan de \"personas\" o \"ciudadanos\"\n\nMismo parque\nMisma ciudad\nMismo mes\nMismo a\u00f1o\n\nwww.diariodemallorca.es\/sucesos\/2020\/08\/26\/policia-desmantela-punto-ab\n\nQue f\u00e1cil es meterles a algunos la semillita racista","klass":0}
{"text":"Si hubiera sido zumosol, hubiera venido el primo y lo reventaba. (Broma apta para mayores de 30)","klass":1}
{"text":"La falange entonces? Pues si no ves un problema con #3 quiz\u00e1s deber\u00edas.","klass":0}
{"text":"Hay que ser podemitas administradores de Meneame, o lo que @eugenman llama \"cierto grupo de pandilleros del N\u00f3tame\" de forma eufem\u00edstica por miedo al strike y a ser baneado de aqu\u00ed en #23 :-D","klass":1}
{"text":"Estoy muy confuso, en serio. A ver, que alguien me lo aclare: \u00bfesto es una de esas bromas del tipo El Mundo Today o va la cosa en serio? Yo es que con esto del nuevo racismo que nos hemos sacado de la manga empiezo a tener dificultades para distinguir la realidad del sarcasmo.","klass":0}
{"text":"Joder, s\u00ed que es verdad lo de que ven\u00edan los mejores y m\u00e1s preparados. Hay que tener mucho fondo para violar a alguien y acto seguido moler a palos a otro.","klass":1}
{"text":"La magia de los n\u00fameros.... en primer lugar los datos solo se habla de la inmigraci\u00f3n legal (lo cual ya demuestra que son datos sesgados) ignorando el gasto que supone los sin papeles. En segundo lugar en el 1% que reciben seg\u00fan el estudio, dudo mucho que est\u00e9n incluidos los gastos basicos del estado del bienestar que todos los espa\u00f1oles recibimos, como son los m\u00e9dicos, la educaci\u00f3n, medicinas, polic\u00eda, basureros, etc. Por lo que dudo mucho que generen un 9% de superavit limpi\u00f3 como quieren vendernos (sobretodo si tenemos en cuenta que suelen tener los trabajos con los sueldos m\u00e1s bajos y por tanto con menos recaudaci\u00f3n de impuestos) Vamos que el informe de la UGT sale a la luz de los medios de comunicaci\u00f3n porque le interesa a la patronal tener inmigraci\u00f3n (sobretodo la ilegal que es m\u00e1s barata y no cotiza)","klass":0}
{"text":"Lo sabr\u00e1n los padres... si nadie les reclama ya ma dir\u00e1s t\u00fa de qu\u00e9 sirve que los padres sepan que es su hijo. Y eso pasa.","klass":0}
{"text":"vaya, lo importante de la opini\u00f3n de la gente es una caracter\u00edstica \"2 meses\", el color de su piel, su sexualidad, etc. etc. Anda te imagino en la calle diciendo, perdona pero prefiero fiarme de ese blanco que de ti que eres negro. Finalmente sali\u00f3 la verdad, el racismo, la homofobia, y todo el resto de cosas repugnantes acaban siempre saliendo a la luz en las personas como t\u00fa. Gracias por dejar claro de que palo vas y ahora s\u00ed, te paso a ignorar, odio a la gente racista, homofoba, y que se\u00f1ala con el dedo a los dem\u00e1s por una caracter\u00edsica fisica, psiquica o de cualquier clase. Qu\u00e9 asco.","klass":1}
{"text":"Costumbres tercermundistas que disfrutamos ya en Europa gracias a nuestros pol\u00edticos progres, disfruten lo votado.","klass":1}
{"text":"En serio ya: t\u00fa cobras por poner estas cosas \u00bfverdad?","klass":0}
{"text":"No, deber\u00edamos deshacernos ya de lo inservible, la religi\u00f3n se ha utilizado siempre para manipular ignorantes e imb\u00e9ciles. \u00bfmis normas? no, la l\u00f3gica, sentido com\u00fan y ciencia \u00bfmis deseos? pues si, no te lo voy a negar \u00bfmis fobias? el que un subnormal de estos con el cerebro lavado por su \"lider religioso\" acabe con la vida de la gente que puede estar aportando cosas a la humanidad y sembrar el terror, si, me da miedo, pero no huyo de \u00e9l, si puedo acabo con \u00e9l.","klass":1}
{"text":"Exacto: yo mismo. La opini\u00f3n que un ente como t\u00fa pueda tener respecto a con qui\u00e9n me compara por mi forma de hablar, me resulta cuanto menos risible. A mi por ejemplo me parece que sea cual sea el motivo que creas tener, t\u00fa sin embargo hablas exactamente igual que un retrasado mental de los peores. Pero de aqu\u00ed a Huelva, vamos. T\u00fa mismo.","klass":1}
{"text":"Que lo t\u00f3xico de verdad son las patra\u00f1as del feminismo que propaga este diario","klass":0}
{"text":"El PP es otro partido socialdem\u00f3crata m\u00e1s, qu\u00e9 cre\u00edas que iba a hacer  ?...el PP hace la misma pol\u00edtica giliprogre con la \u00fanica diferencia que en econom\u00eda pone a alguien que sabe de econom\u00eda y no a un amiguete o a la mujer del presidente, pero por lo dem\u00e1s, hace la misma gilipolitica que el PSOE ","klass":1}
{"text":"Mi ex a sufrido malos tratos, no por mi y es una mujer t\u00f3xica, tiene la capacidad para embarrarlo todo, estos art\u00edculos no aportan nada aparte de se les encanta que su machito sea un t\u00edo duro, y claro a veces pilla ella","klass":1}
{"text":"Yo soy responsable de mi vida y nadie me tiene que forzar a ser responsable de la de los dem\u00e1s. Y si ellos tienen derechos yo tambi\u00e9n los tengo. El que quiera ser solidario que se ocupe econ\u00f3micamente y se responsabilice socialmente. Pero claro, esto no lo quer\u00e9is hacer, porque se os caer\u00eda careta demasiado r\u00e1pido. Se est\u00e1 bien resguardadito cuando sabes que esta propuesta nunca se va hacer, porque sois unos farsantes y unos par\u00e1sitos. De eso hab\u00e9is vivido toda la vida, del esfuerzo de la gente de bien.\nLo de fascista xen\u00f3fobo y dem\u00e1s palabrejas, ya no me afectan, no enga\u00f1\u00e1is a nadie, solo entre los mismos tontos sectarios.\n\u00bfMorenitos en casa ninguno verdad?","klass":1}
{"text":"Tu comentario nada tiene que ver con que el m\u00e9todo de Israel sirva para parar los atentados terroristas. Lamento que quieras desviar la atenci\u00f3n pensando que cualquiera que te lleva la contraria tenga que ser automaticamente \"el enemigo\". Yo tambi\u00e9n simpatizo con Israel(aunque no con muchas cosas de las que hacen) y creo que les di\u00f3 pal pelo y que los vecinos tuvieron lo que se merec\u00edan. ","klass":0}
{"text":"Saben lo que hacen, no ha sido el primer dedo que han pillado. Salen preparados con sus armas. Deber\u00edan de ser contundentes con esas bandas, ni menores ni tonter\u00edas, al saco con ellos. A su pa\u00eds no los puedes mandar ya que la mayor\u00eda ha nacido aqu\u00ed ya con nacionalidad espa\u00f1ola, pero unas c\u00e1rceles de all\u00ed para esta gente si que se pod\u00edan poner. Ni derechos ni pollas, ellos no respetan los derechos de las dem\u00e1s personas.","klass":1}
{"text":"Es que hay que ser muy facha o muy descerebrado para justificar la ilegalizaci\u00f3n de toda una religi\u00f3n de millones de personas por los cr\u00edmenes de unos pocos radicales pirados.","klass":1}
{"text":"y LO SZURDOS NO SE OCUPAN DE NADIE...","klass":0}
{"text":"\u00a1Cu\u00e1nta hipocres\u00eda!. Propaganda pura y dura de los partidos de ultraizquierda.","klass":1}
{"text":"No la violaron, s\u00f3lo abusaron de ella sexualmente. \u00bfEntonces no pasa nada? \u00bfes igual de leve que trapichear con hierba?","klass":0}
{"text":"De hecho, se dirig\u00eda a los testigos (blancos) Veo que hab\u00e9is adoptado el termino \"blanco\" que usan en USA para referirse a los europeos","klass":0}
{"text":"Alerta Digital, Rambla Libre, Estrella Digital, Periodista Digital, Contando Estrelas, El Diestro... ser\u00e1 por \"medios\" repletos de articulos destinados a incitar al odio. A m\u00ed me flipaba como cada vez que Google me enviaba una selecci\u00f3n de noticias hecha por ellos al m\u00f3vil se colaba uno de estos, porque me sorprende que exista p\u00fablico para todos.","klass":0}
{"text":"Desde que no les de por cambiarles el color a dibujitos","klass":0}
{"text":" poco le han dado, no justifico la violencia pero si es uno de esos \u201cconocidos\u201d pues igual la gente est\u00e1 hasta la polla","klass":1}
{"text":"Y quien nos sac\u00f3 del retraso que comentas ?\n\nPor supuesto que hay que ayudarles..... Pero en sus pa\u00edses \/porcion de tierra o como lo quieras llamar.","klass":0}
{"text":"A mi me ofende que se asocie Espa\u00f1a con el maltrato animal como con estos souvenirs: cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0248\/2674\/0781\/products\/1910_300x300.jpg?v=1 images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/610pq7DEK3L._AC_SX522_.jpg ae01.alicdn.com\/kf\/HTB1YcecOVXXXXcbXpXXq6xXFXXXA\/Espa-a-Matador-de-Tor ae01.alicdn.com\/kf\/HTB1wqa8hjnD8KJjSspbq6zbEXXa5\/Nuevos-imanes-de-neve","klass":0}
{"text":"Ese buen hombre por lo menos pagar\u00e1 7 u 8 pensiones. Es el m\u00e1s valiente sin duda.","klass":1}
{"text":"no es por defender a Rajoy pero si ves los apuntes de barcenas, el dinero cobrado por m. Rajoy no llega a ser delito penal (tiene q ser creo q m\u00e1s de 120 mi euros en 5 a\u00f1os) Rajoy perdi\u00f3 la presidencia y su partido est\u00e1 muy de capa ca\u00edda por ese hecho pero no puedes meter a la c\u00e1rcel a alguien si lo q se le imputa no es un delito penal. A mi meneame me encanta, una noticia de 4 individuos q intentan hacer una agresion sexual a una ni\u00f1a y se acaba hablando de mariano Rajoy, es impresionante jajajaja","klass":0}
{"text":"P\u00e1sate por una c\u00e1rcel y charla con los internos. Luego me cuentas cuantos fascistas has encontrado.","klass":0}
{"text":"\u00bfY te parece bien que le den una paliza entre cuatro t\u00edos? Supongo que tambi\u00e9n podemos volver a las leyes del tipo \"al que roba se le cortan las manos\".","klass":0}
{"text":"Se confunde usted. Lo de \"al que roba se le cortan las manos\" es mucho m\u00e1s probable que sea conocida por el magreb\u00ed que por los paisanos.","klass":1}
{"text":"Siendo as\u00ed quiz\u00e1s estar\u00edais mucho mas agusto en pa\u00edses de latinoamerica (algunos de los cuales tanto despotric\u00e1is) o \u00e1frica, donde se cuelga o se degolla a los criminales, sin juicio previo bajo los mismos pretextos","klass":1}
{"text":"Lo mejor est\u00e1 por venir","klass":0}
{"text":"preocupate por la anciana y no por esa mierda de tio. ojala necesites de la \"justicia\" para un caso de ocupacion o de robo en directo en tu casa a ver como te diviertes.","klass":1}
{"text":"de color? \u00bfDe qu\u00e9 color?","klass":0}
{"text":"del mismo sitio que has sacado tu que la con la izquierda vienen m\u00e1s inmigrantes.","klass":0}
{"text":"Te compro casi todo lo que dices, pero tu diagn\u00f3stico \"educaci\u00f3n y calidad de vida\" no me parece suficiente. Los inmigrantes reciben la misma educaci\u00f3n que los nacionales, por ejemplo. Y la calidad de vida que muchos tienen es similar a la de muchos espa\u00f1oles, los cuales no por vivir en un barrio obrero y tener un sueldo bajo atacan a machetazos a alguien que les llama la atenci\u00f3n. Creo que el enfoque cultural es muy concreto y certero. Por mucho que eduques y des calidad de vida, si en la cultura de alguien est\u00e1 arraigada la ley del m\u00e1s fuerte como forma de solucionar los conflictos, que el que tiene una religi\u00f3n distinta es inferior y se puede abusar de \u00e9l, o que las mujeres han de obedecer al hombre y punto pelota, eso no se cambia f\u00e1cilmente. Quiz\u00e1s el problema de traer inmigraci\u00f3n que culturalmente est\u00e1 muy atrasada, pero que as\u00ed les podemos pagar sueldos bajos, tiene estas consecuencias. Y trayendo m\u00e1s inmigraci\u00f3n de este tipo no vamos a solucionar nada, m\u00e1s bien al rev\u00e9s. Adem\u00e1s est\u00e1 el tema demogr\u00e1fico, que no hace m\u00e1s que agravar las cosas. Lo de \"okupas, gitanos, con brocha gorda\" pues disculpa si te ofendi\u00f3. Creo que el mensaje se entiende bien, y tampoco voy a hacer un ensayo de veinte folios para explicar algo que es evidente. Particularmente m\u00e1s repulsivo me parece tener que poner la otra mejilla con esta gente que se la suda todo y que carece de cualquier resquicio de respeto o empat\u00eda hacia los que no son de su \"clan\". Para mi es gentuza y no me importar\u00eda vaciar Espa\u00f1a de este tipo de gente, vengan de donde vengan.","klass":1}
{"text":"Ni lider espiritual ni dogmatico. Simplemente apunto a tu propia simplicidad en el argumento y la peligrosidad del mismo. \"Yo tengo la verdad absoluta y quien no este de acuerdo conmigo es un imbecil\". Yo no creo que seas un imbecil, y no estoy de acuerdo contigo en que tu propuesta sea la solucion para una sociedad mejor. Si estoy de acuerdo que la religion no deberia regular la vida publica, pero tambien creo que cada cual debe de ser libre y respetado para poder hacer lo que le de la gana en su casa siempre y cuando no moleste ni imponga su libertad ni derechos sobre los de los demas. Tu en cambio quieres que todo el mundo se conforme con tu vision e ideologia, y eso no esta bien.","klass":0}
{"text":"Y que me digan porque el campo se las ha visto putas para recoger la fruta en plena pandemia. De lo que se queja el campo es de que no tiene jornaleros extranjeros. Sabemos que de los jornaleros extranjeros abusan: les hacen trabajar en malas condiciones, no les pagan, se llegan a condiciones de semiesclavitud y no protestan porque est\u00e1n en un pa\u00eds que no conocen y no saben como hacerlo. Jornaleros espa\u00f1oles hay, puedes consultar los datos de parados en cualquier comunidad aut\u00f3noma.","klass":1}
{"text":"Que la UGT y la patronal manden el mismo mensaje es como poco de risa.","klass":0}
{"text":"Aqu\u00ed no tengo compis y no creo que nadie comparta mi orientaci\u00f3n (sea lo que sea eso). Se trata de no insultarte. Pero oye, que si quieres y te pone, dame tu n\u00famero y te digo lo que pienso de seres como t\u00fa.","klass":0}
{"text":"Est\u00e1s predicando en el desierto frente a un ej\u00e9rcito de molinos de viento, shur.","klass":0}
{"text":"El gran colisionador de churras y merinas a todo trapo.","klass":0}
{"text":"O sea, que seg\u00fan t\u00fa, en Espa\u00f1a no se le niega la nacionaldiad a nadie por mucho que \"tenga condenas\", pero en UK una condena superior a un a\u00f1o es motivo de expulsi\u00f3n y eso s\u00ed que se aplica siempre... Venga hombre, un poco m\u00e1s de pensamiento cr\u00edtico. Que luego ser\u00e1s de los que se quejan porque los espa\u00f1oles siempre ponen a parir a Espa\u00f1a respecto a otros pa\u00edses.","klass":0}
{"text":"Te habr\u00e1n dicho que no se expulsa lo suficiente, que es lo que est\u00e1 pasando fuera de tus mundos de Yupi. En este caso, la expulsi\u00f3n se basa en la falta de arraigo social o laboral, es decir, el menda, si tuviera un trabajo, quiz\u00e1s se quedar\u00eda aqu\u00ed.... fundamentan que \u201cexiste una total ausencia de prueba de la existencia de arraigo social\u201d o laboral. La verdad no es justo, hacen da\u00f1o a la sociedad y manchan la reputaci\u00f3n de la buena gente que viene aqu\u00ed a buscarse la vida, que es la gran mayor\u00eda!","klass":0}
{"text":"Es una pena que este tipo de actuaciones lleguen tan tarde. Esta gentuza tendr\u00eda que haber pasado por los juzgados hace mucho m\u00e1s tiempo. Y Alerta Digital no son los \u00fanicos mierdasecas que se dedican a esto, ni de lejos. Dir\u00eda que ni siquiera son los m\u00e1s prominentes.","klass":1}
{"text":"Espa\u00f1a debe ser el \u00fanico pa\u00eds que ayudan m\u00e1s a los de fuera que a los propios.\nNo deja de ser un negocio, de esos 300 mil euros a saber cuanto van para los bolsillos de los pol\u00edticos.\nSer\u00e1 que no hay espa\u00f1oles necesidades realmente para brindar esas viviendas... Que asco de pa\u00eds y va a peor.","klass":0}
{"text":"Alucinante lo del EP. Contesto exactamente con las misma palabras que utiliza un comentario y mi comentario no pasa.","klass":0}
{"text":"\u00abPensamos en conventos cerrados y en casas en las que haya habitado alguna comunidad religiosa y haya cerrado por falta de frailes o hermanas; algunos seminarios, noviciados, etc\u00e9tera\u00bb. Simplemente pregunto: \u00bfHa escuchado alguno al Papa una expresi\u00f3n como \u00e9sta, clara, determinante y tan efectiva?","klass":0}
{"text":"Ma rruecos tiene una polic\u00eda omnipresente y, sin embargo, llegan aqu\u00ed misteriosamente...","klass":0}
{"text":"LA ZARZUELA, EL VATICANO, TU CASITA  OK ???","klass":0}
{"text":"Llevo unos cuantos a\u00f1os entrando en esa p\u00e1gina de vez en cuando. Al principio me re\u00eda bastante y los troleaba con comentarios algunas veces pero poco a poco pase de re\u00edrme a indignarme con muchos de sus art\u00edculos. Mandar a esa gentuza a la mierda y hacer responsable al impresentable que dirige la p\u00e1gina no es, ni mucho menos, un atentado a la libertad de expresi\u00f3n sino un acto de higiene democr\u00e1tica","klass":1}
{"text":"Y me sale the AD: Te llevamos tu mochila y tu bolso gratis?\nSoy de Zaragoza y encima ilitri se me pitorrea...","klass":0}
{"text":"Seguro que era de religi\u00f3n budista.","klass":1}
{"text":"Vamos, vamos, hubi\u00e9ramos puesto el grito en el cielo si los comunistas nos sacan un anuncio de televisi\u00f3n comiendo ni\u00f1os espa\u00f1oles... \u00a1pero si pr\u00e1cticamente dec\u00edamos eso de ellos cuando en sus anuncios s\u00f3lo mostraban tractores, campesinos rusos contentos y naves espaciales! Y bueno, tengo mis dudas sobre este tema, pero deseo ampliar un poco la visi\u00f3n, porque en ocasiones las cr\u00edticas a los ofendiditos suenan tambi\u00e9n muy ofendiditas, cosa que no me parecer\u00eda relevante si al menos se dieran buenas razones. Lo de de Asterix en Espa\u00f1a es etnografia amable, s\u00f3lo veo descripciones t\u00edpicas y dicharacheras sobre los espa\u00f1oles de la \u00e9poca, no de la \u00e9poca romana (que vaya usted a saber como diantres se comportaban) si no de la \u00e9poca del comic o de la Espa\u00f1a del siglo XXI mismamente. Se ve que los autores no vivieron excesivo tiempo en Espa\u00f1a, como yo, o no quer\u00edan molestar a potenciales lectores con descripciones de comportamientos absurdos, rid\u00edculos o espeluznantes que aun vemos en el d\u00eda a d\u00eda. Y desde luego no aparece ning\u00fan franc\u00e9s comi\u00e9ndose a espa\u00f1oles!","klass":0}
{"text":":tinfoil:","klass":0}
{"text":"te voy a ahorrar 2 a\u00f1os de la carrera de periodismo\n\nCuando hablan de \"una persona\", \"un vecino\", \"un ciudadano\" o \"un hombre\" y no dicen la nacionalidad es porque es espa\u00f1ol.\n\nCuando es inmigrante inmediatamente remarcan de d\u00f3nde, porque es lo que vende","klass":0}
{"text":"realidad paralela ninguna...ante esta misma noticia, es lo que acabo de oir de la boca de una persona de \"centro-derecha\"","klass":0}
{"text":" \u00abHay j\u00f3venes que est\u00e1n con el pegamento todo el d\u00eda y necesitan tratamiento\u00bb, prosigue la convaleciente, aterrada por el grado de agresividad sufrido. En Marruecos saber muy bien como tratar ese problema...","klass":1}
{"text":"Tu obsesion maniquea de la que Ciencia es maravillosa y no esta sujeta a manipulacion. Como ateo que soy sinceramente me preocupa que no veas como la ciencia ha dado terribles respuestas y se ha utilizado para decisiones aterradoras.","klass":0}
{"text":"Han pegado a un menor y a una anciana, los que tengan que aplicar la ley que la apliquen, solo los que tengan que aplicar la ley.","klass":0}
{"text":"Buff totalmente en desacuerdo. He conocido y colaborado con inmigrantes majisimos. No quisiera que no hubieran pasado por mi vida.","klass":0}
{"text":"Es lo que siempre digo. Mucha gente que fuma no muere de c\u00e1ncer pero muchos s\u00ed. Por eso el m\u00e9dico te proh\u00edbe el tabaco. Sabemos que permitir que haya menas en Espa\u00f1a es, s\u00ed o s\u00ed, hacer nuestro pa\u00eds m\u00e1s inseguro y con m\u00e1s violencia. Que si es porque los pobres tienen poca educaci\u00f3n o porque saben que tenemos leyes de mierda ni lo se yo ni lo sabes tu ni importa. Los hechos son los hechos. \u00bfTenemos que permitir que en nuestro pa\u00eds aumenten los atracos y las violaciones permitiendo menas? ","klass":1}
{"text":"y al d\u00eda siguiente vuelve a estar en la calle rob\u00e1ndole a otra anciana. No est\u00e1 mal que de vez en cuando estos elementos se lleven una buena raci\u00f3n de justicia ciudadana.","klass":1}
{"text":"Nos ha quitado la oportunidad de tener a otro pagando pensiones y encima le vamos a tener que pagar a \u00e9l la manutenci\u00f3n.","klass":1}
{"text":"Quiz\u00e1s a\u00fan no te has dado cuenta pero eres un reaccionario asustado. Si no has votado ya a la ultraderecha te queda poco porque el discurso que manejas ES EL MISMO. Asco da tener ese discurso de miedo, tu mismo.","klass":1}
{"text":"Para eso est\u00e1 la derecha,para recoger lo que ignora la izquierda.","klass":0}
{"text":"Tanto en el desarrollo de la conquista de los territorios que formaron el imperio espa\u00f1ol como en las primeras etapas de la formaci\u00f3n de la propia Espa\u00f1a, desde los primeros asentamientos fenicios y cartagineses, el mestizaje ha sido la constante en la formaci\u00f3n del pueblo espa\u00f1ol. Los espa\u00f1oles que alardean de actitudes racistas o que act\u00faan como tales, adem\u00e1s de burlarse del mandato divino se burlan tambi\u00e9n de la propia esencia de su hispanidad e implantan como pretende hacer VOX , modelos procedentes del mundo anglosaj\u00f3n tanto en lo econ\u00f3mico , ultraliberalismo salvaje pretendiendo convertir a nuestra Patria en un siervo del capitalismo mundial","klass":0}
{"text":"Cuando se ponen los interes por medio el terrorismo es un mal menor. Para el civil es una l\u00f3gica fuera de su alcance. Es que manda g\u00fcevos que sea de conocimiento p\u00fablico que Arabia Saud\u00ed sea el que financie las ideolog\u00edas extremistas y no se haga nada para empezar por exterminarlas all\u00ed. Qu\u00e9 impotencia.","klass":1}
{"text":"En una catapulta","klass":1}
{"text":"una cerveza para este hombre!!","klass":0}
{"text":"Lanzo una pregunta. Entre los adolescentes, \u00bfquien tiene mas exito con las chicas?, el chico estudioso, que respeta las normas y un poco timido o por el contrario el chico brabuc\u00f3n, el que se salta las normas y va de chulito.","klass":0}
{"text":"No todas tienen d\u00f3nde ir, ni pueden dejar el trabajo para que no las sigan desde ah\u00ed y encuentren su nueva vivienda, o tienen miedo de que si se van y las encuentran el resultado sea a\u00fan peor...","klass":0}
{"text":"200km nador-Espa\u00f1a.","klass":0}
{"text":"Verter odio sobre inmigrantes y otros grupos no es libertad de expresi\u00f3n los l\u00edmites existen y los jueves est\u00e1n para dirimirlos","klass":0}
{"text":"La subnormaildad del d\u00eda, felicidades.","klass":1}
{"text":"\u00bfPero qu\u00e9 dices si nadie ha hablado de ti? Si cuando escrib\u00ed ese comentario t\u00fa ni hab\u00edas votado a\u00fan, deja de hacer el rid\u00edculo autoincrimin\u00e1ndote. xD xD","klass":1}
{"text":"Tenemos leyes, si quieres justicia medieval monta la m\u00e1quina del tiempo y vete al medievo.","klass":1}
{"text":"Pero el PP los tra\u00eda y cuando no serv\u00edan para sus intereses y de sus empresarios los expulsaban y repatriaban. La izquierda les da paguitas, los nacionaliza y los deja ociosos por nuestros parques portando armas y machetes.","klass":1}
{"text":"Van a seguir viendo igual pero se les puede expulsar en vez de darles papeles y una paguita provocando un efecto llamada por el que cada vez van a venir mas.\nSalir a la calle a exigir esto a los pol\u00edticos es solo un primer aviso. El siguiente si no cambian seria dejar de votarles.","klass":0}
{"text":"el que te montes una pel\u00edcula de terror para criticar a un chaval a priori inocente dice mucho de ti y nada de \u00e9l.","klass":0}
{"text":"Si van a cerrar medios por manipular, no queda uno.","klass":0}
{"text":"Pero que cojones, el gobierno debe de poner inmediatamente barcos gratis, cruzando a \u00c1frica.","klass":0}
{"text":"La hucha de las pensiones no levanta porque Bankia lleva a\u00f1os dando beneficios y no suelta un duro. Si nos hubi\u00e9ramos gastado en atender refugiados la mitad de lo que nos hemos gastado en rescatar a la banca y las autopistas privadas habr\u00eda ardido Espa\u00f1a. ","klass":0}
{"text":"justo iba a comentar eso, pero al final decid\u00ed pasar porque discutir con esa gente es como chocarte contra un muro. Es que ya ni disimulan m\u00ednimamente para tapar ciertas noticias, \"spam\" cuando tengo 2 env\u00edos de esa web de un total de 88. No s\u00e9 ya qu\u00e9 clase de gentuza hay que ser para defender abusos a menores abiertamente y no ca\u00e9rseles la cara de verg\u00fcenza.","klass":1}
{"text":"Las personas actuamos por incentivos.\n\nSi esa gente ve que aqui se les acoje en el estado de bienestar a pesar de entrar por la puerta de atras y sin documentos, eso anima a otros a lanzarse el mar a ver si hay suerte y eso les soluciona una vida que en sus paises por culpa de sus dirigentes, no tendrian.\n\nPor el contrario si Europa es tajante en la expulsion inmediata sin ninguna posibilidad de aprovecharse del estado de bienestar si no cotizas y no entras legalmente, sumado a que sus paises mejoren, los incentivos seran bajos y el riesgo, menor.\n\nAsi que gente como las ONG que favorecen la inmigraci\u00f3n ilegal simplemente estan incrementando el problema","klass":0}
{"text":"No se importa mierda, se importan personas, que en un porcentaje son delincuentes. Otra cosa es que t\u00fa pienses que hay m\u00e1s mierda entre los inmigrantes que entre los espa\u00f1oles, lo que viene siendo racismo.","klass":0}
{"text":"Estas cosas pasan en suramerica, barrios pobres de India, Catalu\u00f1a etc \u00bf denominador comun ? estado fallido y estado fallido no es sinonimo de civilizacion","klass":0}
{"text":"Cada pa\u00eds tiene un l\u00edmite de gente que puede absorber. Este l\u00edmite lo marca la oferta de trabajo. En Espa\u00f1a, hoy por hoy, tenemos un paro oscilando del 14 al 20 % de la poblaci\u00f3n residente.\nMi pregunta es... qu\u00e9 os hace pensar que es buena idea traer m\u00e1s gente? trabajar van a trabajar los mismos pero ls ayudas van a aumentar. Si a eso le sumas que ya debemos m\u00e1s de un 100% del PIB en forma de deuda, cu\u00e1l es tu plan para traerlos a todos, emplearlos y solucionar el estado de un pa\u00eds al borde de la bancarrota?\nY esto sin entrar en conflictos sociales como la inadaptaci\u00f3n, robos, etc...\nMe gustar\u00eda leer una respuesta razonada y coherente. Es posible\u00bf?","klass":0}
{"text":"Si, seguro que el resto estaba en shock, si...","klass":1}
{"text":"Y s\u00ed...a los hombbres nos va el morbo...no tiene nada de malo...a\u00fan...en un futuro supongo que lo.consideraran una aberraci\u00f3n que cosifique a alguien","klass":1}
{"text":"Y \u00bfa los de las Mezquitas? a esos no se les puede moletar, igual se enfadan un poco y por si acaso, ni palabra.","klass":1}
{"text":"Si la religion fuese inservible habria desaparecido hace centenares de anyos por seleccion natural. La religion por si no es culpable de nada. Es la gente que la utiliza para sembrar barreras entre la gente, delimintando los mios de los tuyos. Divide a la gente y luego enfrentalos. Y que gana la gente que lidera estos odios? Poder e influencia. Eso es lo que quieren. Y usan la religion tal como usarian cualquier otro sistema que les permitiese trepar y no ser cuestionados. No todos los lideres que han sembrado miseria han usado la religion para alcanzar sus objetivos, pero si todos han usado el odio. Tu propuesta no es mejor que la de ellos.","klass":0}
{"text":"Y as\u00ed es como se deval\u00faa una urbanizaci\u00f3n en tiempo r\u00e9cord","klass":0}
{"text":"No hace mucho, hab\u00eda obispos y cardenales que bendec\u00edan torturas y fusilamientos. Estamos en guerra, repartiendo margaritas a nuestros enemigos, Lo seguiremos pagando.","klass":0}
{"text":"Y ahora tenemos que tragar con los 15 restantes que iban en la patera por estar en shock. Suponiendo que el cuento sea cierto","klass":1}
{"text":"ya coment\u00e9 que una posibilidad ser\u00eda llegar a acuerdos o convenios con el pa\u00eds de origen. Si ese ruso la l\u00eda parda en Espa\u00f1a se le juzga seg\u00fan las leyes de Espa\u00f1a y en caso de que su condena conlleve c\u00e1rcel pues en una c\u00e1rcel espa\u00f1ola. Otra cosa es que llegues a acuerdos como dije, con el pa\u00eds de origen y pasen parte de la condena en su pa\u00eds o que el pa\u00eds de origen pague los gastos derivados de tener ese ciudadano en Espa\u00f1a. Enviarlo a Rusia puede derivar en que la justicia rusa mire a otro lado y con mala suerte tienes a ese mismo ruso en Espa\u00f1a con una mala lecci\u00f3n aprendida. Los casos de trabajos ejercidos por reos no suelen salir bien porque generan otros delitos derivados de la corrupcion de las instituciones penitenciarias.","klass":0}
{"text":"+1 no soy de expropiar pero con estos si los veo bien y de vuelta de la forma m\u00e1s barata, si est\u00e1 a\u00fan activa la misma patera tirada en alguna de nuestras playas que vuelvan en esa y si no fletando cargueros","klass":1}
{"text":"Prefieren a los que las tratan con cierto desprecio, con superioridad. La verdad que no lo s\u00e9 y siempre me ha parecido un fen\u00f3meno extra\u00f1\u00edsimo","klass":0}
{"text":"O el derecho a la propuedad, a elegir la educaci\u00f3n de los hijos, a hablar y ser atendido en espa\u00f1ol...","klass":0}
{"text":" bueno bueno bueno... Hay delincuentes y delincuentes, todo el mundo lo sabe, a algunos no los podemos fallar. Tiramos una estatua por aqu\u00ed, una paguita por all\u00ed.... La culpa es muestra pues no les comprendemos","klass":0}
{"text":"Ideas que no compartes no el lo mismo que mentiras contra quie nno te gusta, que es de lo que se les acusa. Dajad de soltar la chorrada que van a por ellos por pensar diferente, van a por ellos por inventar falsas acusaciones contra quienes no les gustan, vamos lo que lo fascistas llevan haciendo desde Goebbels y su manual para la propaganda.","klass":0}
{"text":"As\u00ed es la democracia... Han votado a unos partidos que defienden que esos menores, marroqu\u00edes, en vez de devolverlos a su pa\u00eds de origen,  se tienen que quedar aqu\u00ed. Y esto es as\u00ed con el PSOE, con el PP, con Podemos y vaya usted a saber con cuantos partidos m\u00e1s. Todos estos partidos y mogoll\u00f3n de medios de comunicaci\u00f3n tienen prohibido pronunciar la palabra \"Marruecos\".  Pero les sobran y de ello presumen, palabras como derechos humanos, integraci\u00f3n, solidaridad, acogida... ","klass":0}
{"text":"De hecho, probablemente los que le han pegado reciban un castigo superior al que recibir\u00e1 el susodicho. Es mas, me aventuro a decir que tendr\u00e1n que pagarle una indemnizaci\u00f3n, que pagaran si o si, pero el ladron la indemnizaci\u00f3n que pueda tener que dar a la abuela (si es que si quiera lo condenan a tal cosa) no la pagar\u00e1","klass":0}
{"text":"Los m\u00e1s preparados.","klass":1}
{"text":"Te se\u00f1al\u00e9 el futuro y me miraste la punta del dedo... Eso suele pasar a los que no entienden consignas. C\u00f3mo es tu caso.\n\nYo nunca entr\u00e9 a evaluar delitos ni hice comparaciones entre ellos, eso se lo dejo a gente como vos y tus amigos, yo solo hice una an\u00e1lisis de la redacci\u00f3n de las noticias.\n\nEl resto a m\u00ed no me toca.","klass":1}
{"text":"menores no.. BEB\u00c9S !!!, son BEB\u00c9S con chupete !!!, como se puede juzgar tan alegremente a BEB\u00c9S!!! Estamos locos !!","klass":1}
{"text":"La paguita les llega igual.","klass":1}
{"text":"Con sinceridad,  jam\u00e1s he escuchado a un solo partido, ni si quiera vox, en contra de que esos trabajos, u otros, los hagan inmigrantes legales. Si hay fresa que necesita ser recogida y contratas inmigrantes legales para hacerlo no creo que nadie te criticara. Las criticas empiezan y con razon cuando los quieres ilegales para darles 3 chavos.","klass":0}
{"text":"No venda la piel del oso todav\u00eda, queda mucho recorrido a\u00fan. Se puede mentir, una vez, dos veces, hasta que se revienta el montaje. \u00bfQui\u00e9n lo dijo hace tiempo?","klass":0}
{"text":"no!, que entonces los de Mongolia se sentir\u00e1n ofendidos!","klass":0}
{"text":"Lo m\u00e1s t\u00f3xico son ellas....","klass":1}
{"text":"tambi\u00e9n es gracioso que otro que vota irrelevante a un crimen tan grave, luego env\u00eda a Men\u00e9ame, por ejemplo, noticias tituladas literalmente: \"Un tigre del Parque de Cab\u00e1rceno se come una mascarilla que hab\u00eda ca\u00eddo en su recinto \". No s\u00e9 si re\u00edrme o llorar. xD xD xD","klass":0}
{"text":"\u00bfQue libros del islam quieres prohibir? Si los encuentras, denuncialos y pide que se prohiban.","klass":0}
{"text":"racismo y yo a\u00f1adir\u00eda canibalismo! ahora pong\u00e1monos en el contexto de la \u00e9poca e imaginemos que en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica hacen el siguiente anuncio de un popular snack tostado (de lo que sea que picoteen los rusos) asimil\u00e1ndolo a, por ejemplo, diminutos y morenitos humanos de un pueblo pobre y atrasado del sur de Europa llamados \"los espa\u00f1oles\", me puedo imaginar la repercusi\u00f3n pol\u00edtica de algo as\u00ed, incluso hoy en d\u00eda --> youtu.be\/wFOXOeBbhD8","klass":0}
{"text":"Es tremendo que un acto as\u00ed no se juzgue como intento de asesinato pues como controlan los cobardes el tiempo y la fuerza qu\u00e9 ejercen? Pueden matarte o dejarte en coma irreversible. Nuestra justicia es simplemente deplorable. Que desastre de pa\u00eds...","klass":0}
{"text":"Es que es nuestro carapolla, si tanto te preocupan esos futuros delincuentes ayuda con tu dinero.","klass":1}
{"text":"\u00bfY por qu\u00e9 debemos tener a gente extranjera trabajando en condiciones infrahumanas solo porque la gente aut\u00f3ctonas se niegue a hacerlo? \u00bfCu\u00e1ndo vamos a luchar por mejorar las condiciones de vida de todos los que trabajan en el campo en vez de aprovecharnos de la desesperaci\u00f3n de los m\u00e1s pobres y encima llamarlo progreso social?","klass":0}
{"text":"Poco me gusta hablar de izquierda y derecha yo que uso las dos manos para escribir... Tu espera que la derecha vea y proclame lo rid\u00edculo que es esto y luego analice sus propias ideolog\u00edas, no veas la de cortocircuitos...","klass":0}
{"text":"Y eso lo dices basado en la estad\u00edstica publicada por la universidad de tus santos cojones.\n\nPor otra parte no me ahorres nada. La carrera de periodismo, al menos en Espa\u00f1a, no me interesa lo m\u00e1s m\u00ednimo. Si quiero ejercer la prostituci\u00f3n lo har\u00eda por mi cuenta ganando m\u00e1s, no sentado en la redacci\u00f3n de un peri\u00f3dico.","klass":1}
{"text":"Venid ya, los mas valientes, los mejores. Sin duda enriquecer\u00e1 el pa\u00eds con sus buenas costumbres. Y si alguien no sabe apreciarlas es un hombre blanco racista heteropatriarcal.","klass":1}
{"text":"pero si lo de conguito viene m\u00e1s por lo del chocolate. Hay que joderse. Adem\u00e1s hay la version blanca y la mix, es decir, qie tienen caf\u00e9 para todos. Pero, ah\u00ed no se han postulado eh.","klass":1}
{"text":"Y esto es lo que pasa con la impunidad y el buenismo mal entendido y peor practicado. La impunidad trae consigo que la gente, hasta los mismos cojones, se acabe tomando la justicia por su mano (completamente comprensible). Como dicen por ah\u00ed arriba, moro o del mismo M\u00f3stoles da lo mismo. Si se permite una vez, por qu\u00e9 no lo van a hacer dos, tres, cuatro.....si no les pasa nada y luego salen como Pedro por su casa....","klass":1}
{"text":"Estas tan lleno de odio que algun dia explotas campe\u00f3n","klass":1}
{"text":"Claro, claro. ''La culpa es de los malvados buenistas y los que no apoyan la violencia...''","klass":0}
{"text":"Como cualquier simp\u00e1tico defraudador no?","klass":0}
{"text":"La esposa no solo hacia lofts sin licencia sino que ni siquiera ten\u00eda la carrera de arquitectura. Detalles sin importancia.","klass":1}
{"text":"los responables son los que les invitan a jugarse la vida \/\/widget.playoncenter.com\/video\/carmena-son-los-mejores-los-mas-valientes.\/2860747\/8982\/1","klass":0}
{"text":"Sin duda y durante los pr\u00f3ximos meses con un email solucionan si no les llega","klass":1}
{"text":"Si de verdad quieres ayudar... Por qu\u00e9 no se propone mejorar su pa\u00eds de origen en vez de saturar el nuestro??? Aqu\u00ed hay mucha pobreza local \/ aut\u00f3ctona, quiz\u00e1 es que el punto de mira \"vuestro\" es mucho m\u00e1s corto de lo que parece.\nYo he tenido suerte de nacer y de crecer en un pa\u00eds como Espa\u00f1a, y he ayudado a gente cercana viendo como la administraci\u00f3n los dejaba de lado... Solo os importa el bienquedismo superprogre y superpostureta, digas lo que digas","klass":0}
{"text":"Para eso se les trae. Para pagarle legalmente ya est\u00e1n los millones de parados espa\u00f1oles. Pero eso no conviente a la clase alta y media de titulados universitarios. Quieren trabajo de servicios baratos aunque machaque los salarios de los obreros aut\u00f3ctonos. Ellos se benefician y los obreros espa\u00f1oles no. Para que haya demanda tiene que haber dinero, y el poder adquisitivo de los ilegales es muy bajo. No son emprendedores que creen productos que generen oferta de productos de alto valor a\u00f1adido y demanda de los mismos de fuera del pa\u00eds, que es lo que nos traer\u00eda crecimiento econ\u00f3mico y salarios altos. No generan empleo, lo demandan y tiran salarios de los obreros sin cualificar a la baja. Y la clase alta y media as\u00ed lo quiere. No compiten con ellos.","klass":0}
{"text":" No te digo que no, que desde nuestr punto de vista es despreciable. Pero para ellos muchas veces somos aliens, sin posibilidad de poder llegr a integrarse (en alguns casos ni tampoco quieren, por que es lo que viven toda su vida). Quiero decir, que aunque no lo parezva, estoy de acuerdo contigo y deberia castigarse y tratar esto. Solo quiero que esto no se convierta en otro mastil de QUEMALO SON LOS MENAS que es la boya que algunos necesitan dentro de las ayusadas y otras mierdas que tenemos en este pais que tambien son jodidamente graves.","klass":1}
{"text":"La verdad es que no me explico que una persona a la que han podido extrangular y perder la vida por un telefono movil todavia se apiade tanto de quien por poco le ha podido provocar la muerte, dice que los pobrecitos \"est\u00e1n metidos en un centro como cabras\" sera ese el problema verdad, pues que curioso que viviran tan mal que lo que es voluntariamente ninguno quiere volver a su pa\u00eds, creo que no nos equivocamos si ademas con las ayudas que reciben y la impunidad con la que delinquen libremente, inviten a mas amigos a venir a Espa\u00f1a, el due\u00f1o del centro encantado por que ya tiene una cama mas llena con la que seguir cobrando el sueldo. Tampoco hace falta aclarar que no eres racista, a la chusma se le puede llamar chusma cuando se demuestra no importa el color de piel que tenga, la mala gente es mala gente.","klass":1}
{"text":"Aqu\u00ed ser\u00eda el morfotipo de los albinos.   ","klass":0}
{"text":"lo del racismo no hay por d\u00f3nde cogerlo. Grupo de indeseables hacen a su antojo hasta que la gente responde y encima la polic\u00eda se leva a un par de ciudadanos detenidos. Y a\u00fan sal\u00eds con lo del racismo.","klass":0}
{"text":"Detr\u00e1s siempre est?n los PatiRiArKaAz-LiIzTaAz con sus grandes dineros; donde cada clero es su pe\u00f3n; incluyendo a las MoOnArKiAz; donde cuanto peor mejor, si ellos lo dominan, para que no se hable de estadios, donde sus incapaces jefes, fueron \"arreglados\" con la guillotina. Claro que aun detr\u00e1s est\u00e1n las industrias armamentistas y, en consecuencia la guerra; donde el Gran Capital (incluyendo (al BAAnKo BaTiKaAnO), invierten sabiendo que con ello \"todo\" se domina. Traidores felones... Todos estos pol\u00edticos de madera que hablan al mismo tiempo de unidad... !Ay? pobres de los ni\u00f1os yunteros que dir\u00eda LoOrKa; que m\u00e1s que para el yugo en estos casos los vuelven b\u00e1rbaros...","klass":1}
{"text":"Esta noticia es de \"sucesos\", no de \"actualidad\".","klass":0}
{"text":"\u00bfMe est\u00e1s diciendo que la Sharia no impone su libertad ni derechos sobre los dem\u00e1s o que la iglesia cat\u00f3lica en Espa\u00f1a no hace lo mismo?","klass":0}
{"text":"En mi ciudad tambi\u00e9n cortan algunas calles cuando hay un partido de f\u00fatbol importante... vamos que intentais justificar cada cosa...","klass":0}
{"text":"Y la gente apoya esto cuando directamente en la noticia se dice que es trafico de personas.","klass":0}
{"text":"De emigrantes que no se dedican a delinquir y parasitar el pa\u00eds al que va.\nLa diferencia es bastante BRUTAL","klass":1}
{"text":"Decir \"no vivimos en la selva\" es tan f\u00e1cil como decir \"vivimos en la selva\". Si la polic\u00eda lo apaliza en un calabozo dir\u00edas que se ha hecho justicia? Y si el apalizado ahora denuncia a los que le pegaron y un juez les condena? Y qu\u00e9 te hace pensar que la acci\u00f3n del juez va a ser inexistente. Robo con violencia y es mayor de edad. Tiene papeletas para ser empurado. La acci\u00f3n est\u00e1 mal.","klass":0}
{"text":"Tasa a ricos para financiar medios de acogida y repatriaci\u00f3n. Ya ver\u00e1s cu\u00e1ntos progres de sal\u00f3n se quitan la careta.","klass":0}
{"text":"cada vez que leo esas cosas me pregunt\u00f3 cu\u00e1ntos a\u00f1os tiene quien lo escribe, entre los que ten\u00edamos ya uso de raz\u00f3n a final del siglo pasado dudo que haya muchos que no vean una diferencia brutal entre la cantidad de machismo que hab\u00eda a principios de siglo y la de ahora, eso sin contar con temas medibles como reducci\u00f3n de asesinatos de g\u00e9nero, aumento de mujeres con estudios superiores, y un gran etc. En serio \u00bfEn qu\u00e9 te basas para decir que el feminismo no es eficaz contra el machismo si en un par de d\u00e9cadas ha cambiado notablemente un pa\u00eds?","klass":0}
{"text":"\u00bfA que\"gente\" concretamente?\u00bf a los delincuentes o a los dominicanos? Porque es que no lo aclaras y me generas dudas?","klass":0}
{"text":"El sueldo que me llevo yo no es por salir del co\u00f1o de mi madre, se debe por el sudor, sangre y lagrimas de estar todos los pu\u00f1eteros d\u00edas yendo a trabajar m\u00e1s una base de estudios que he tenido que ganarme YO.","klass":1}
{"text":"totalmente de acuerdo, en los 90 no hab\u00eda delincuencia ","klass":0}
{"text":"El Javier Negre es un zoquete... Eso nadie lo duda... Ahora bien, \u00bfincrepar a alguien por hacer algo ilegal? Pues oye.., no me parece lo peor. Eso s\u00ed, grabar un v\u00eddeo para colgarte la medalla es bastante triste... Dicho lo cual... \u00bfQue la subdelegaci\u00f3n del Gobierno le va a investigar por no mantener la distancia de 1,5m sin mascarilla? Por ese lado lo tienen jodido. Si os fij\u00e1is en las baldosas del suelo... Son de 30cm al menos. ","klass":1}
{"text":"no se lo pensar\u00e1... Bueno, igual entrena para correr m\u00e1s r\u00e1pido.","klass":0}
{"text":"Esto en parte es culpa de nuestra legislaci\u00f3n. Los menores no acompa\u00f1ados que llegan ilegalmente a nuestro pa\u00eds han de ser devueltos a sus paises con sus padres, y si no localizan a sus padres pues devueltos a su pa\u00eds. De lo contrario esto crea un enorme efecto llamada que es lo que nos est\u00e1 pasando. La natalidad en Africa est\u00e1 disparada y en unos a\u00f1os podemos tener muchos miles de delincuentes de origen extranjero. Por otra parte, la ley del menor tiene de ser reformada urgentemente.","klass":0}
{"text":"Por lo menos que lo pongan a trabajar en la c\u00e1rcel para sacarle algo de provecho, aunque pens\u00e1ndolo bien, si ser\u00eda mejor una expulsi\u00f3n autom\u00e1tica.","klass":1}
{"text":"57 paguitas menos ","klass":1}
{"text":"\u00bfA alguien realmente le sorprende esta noticia? Solo en un pais como Espa\u00f1istan se puede permitir que la familia 'Digital' siga abierta. La verdad es que he de confesar que de vez en cuando pasaba por all\u00ed y salia a carcajada limpia (literalmente, a veces incluso con lagrimas en los ojos) pero tambi\u00e9n es verdad que pensar que hay gente que se 'informa' en esas p\u00e1ginas y puede tomar esos 'medios' en serio es algo que da escalofrios. \u00bfEn que otro lugar vas a leer que el coronavirus es un castigo divino y descripciones de cargos electos por su apariencia f\u00edsica; el tuertoz el chepas... lo echare de menos.","klass":0}
{"text":"Y las violentas.","klass":0}
{"text":"esperate a que se acuerden de la cancion del ColaCao... van a flipar en colores  ","klass":0}
{"text":"dais un poco de asco (en realidad, mucho) los que r\u00e1pidamente adivin\u00e1is lo que supuestamente vota alguien por un comentario. \u201cTodo lo que no concuerda con lo que yo pienso (si soy de izquierdas) es ultraderecha. Nazis!\u201d Entiendo que no servir\u00e1 de nada,\u2019ya que no vas a cambiar de opini\u00f3n, pero te lo digo por si te hace reflexionar: en mi vida he votado a ning\u00fan partido de extrema derecha, derecha o centro derecha, o incluso centro como se hac\u00eda llamar ciudadanos... Jam\u00e1s. Y ya he votado unas cuantas veces. Edit: y encima tienes Los Santos cojones de en #44 parapetarte en que hay leyes, y cuando yo propongo cambiarlas, soy \u201cde extrema derecha\u201d (con tono de insulto) As\u00ed que solo valen las leyes cuando dicen lo que t\u00fa quieres? Andalamierda....","klass":1}
{"text":"Pues lo dicho, tu con tu convencimiento y sin aprender nada de lo observado en la historia y a confiar ciegamente en lo que tu crees correcto, hasta que se demuestre lo contrario.","klass":0}
{"text":"Todo esta permisividad es fruto de esta izquierda del buen\u00edsimo pero las m\u00e1s c\u00ednica que hay, pues luego son ellos los que no ayudan a nadie viviendo mejor que cualquiera que va de frente y que se van millonadas en lobbies y en extranjeros peligrosos que no lo hacen en su pa\u00eds cuando se ha muerto tanta gente por no haber respiradores!!!!!!","klass":0}
{"text":"Sorprendente los comentarios est\u00e1n plagados de subnormales defendiendo patearle la cabeza en el suelo a una persona que podr\u00e1 o no ser el agresor.","klass":1}
{"text":"Totalmente de acuerdo, son ponzo\u00f1a y odio puro, deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel.","klass":1}
{"text":" \u00abLo que no entendemos es que los tengan metidos en un centro, como cabras dentro de un redil, sin que su situaci\u00f3n mejore\u00bb..a esta se\u00f1ora no solo le robaron el m\u00f3vil, tambi\u00e9n la cordura.Los \"centros\" SON NECESARIOS YA QUE CUANDO TUS PADRES Y TU PA\u00cdS  DE ORIGEN TE DEJA los tenemos que meter en alg\u00fan sitio para ense\u00f1arles  a adaptarse  o integrase en  una nueva cultura, pero no podemos cambiar a quienes no quieren.....ya tienen los huev...peludos, saben lo que quieren. La mayor\u00eda de los espa\u00f1oles tenemos que trabajar toda la vida para conseguir una casa y mantenernos dignamente, \u00bfQue quiere  resolvemos el problema d\u00e1ndole casa y paga ? \u00bfLes damos a los que vienen de afuera un tratamiento distinto?  No se han jugado la vida para vivir como donde nacieron, quieren hacer lo que les de la gana y aqu\u00ed se les permite por la ley del menor","klass":1}
{"text":"Dales tiempo.... Tambi\u00e9n a los del Imperio Romano les parec\u00eda imposible la invasi\u00f3n de los b\u00e1rbaros, con lo superiores que se cre\u00edan.","klass":1}
{"text":"Los mejores los m\u00e1s preparados para cortar cabezas","klass":1}
{"text":"El de la noticia quiere que se mueran los que a \u00e9l le dan asco porque los considera inferiores y t\u00fa quieres que se muera \u00e9l porque te da asco y lo consideras inferior. Os podr\u00edais ir de ca\u00f1as. Si no habl\u00e1is de negros os llevar\u00e9is de put\u00edsima madre.","klass":1}
{"text":"Vaya, ahora la Iglesia , la izquierda y la derecha progre est\u00e1n en una lucha a brazo partido a ver cu\u00e1l de ellos se arroga el dudoso merito de encalomarnos m\u00e1s refugiados, haciendo la pantomima de que son ellos qui\u00e9n hace el esfuerzo tit\u00e1nico , cuando nos est\u00e1n desplumando a los contribuyentes que en muchos casos vemos el deterioro en servicios como la sanidad , pero oiga, que la Iglesia , las izquierdas y las derechas progres est\u00e1n en competencia a ver qui\u00e9n es m\u00e1s \"solidaria\" y eso hay que respetarlo oiga.","klass":0}
{"text":"Ninguna mujer porque no tienen testosterona, y pueden ser reeducada por otras cosas. Las mujeres no realizan agresiones sexuales. Es una prerrogativa de los hombres.","klass":0}
{"text":"si estoy muy tranquilo, ni tengo hija ni vivo en Espa\u00f1a... son conocidos los miles de espa\u00f1oles que acechan en parques para violar quincea\u00f1eras y dar palizas a los familiares que van a defenderlas... oh wait... :palm:","klass":1}
{"text":"La ciencia por si sola no es suficiente. Se basta y se sobra para entender el universo. La religion por si sola tampoco. La religi\u00f3n para los libros de historia. Punto.","klass":0}
{"text":"si al hecho de que opines sin leer primero la noticia, que tus opiniones sean propias de un neandertal y que te dediques a negativizar a quien te pone en evidencia le sumamos tu rid\u00edcula forma de expresarte y escribir con may\u00fasculas... creas un personaje pat\u00e9tico, AMIGO.","klass":1}
{"text":"En los 50 era es exotismo de lo lejano y remoto (tribus africanas), en los 80 aprovecharon el tir\u00f3n de artistas negros. \u00bfQu\u00e9 hacemos ahora, cambiamos todo porque determinadas personas encuentran similitudes con el racismo? C\u00f3mo mucho podr\u00edamos acusar a la marca de anticuada pero parece que la pol\u00e9mica tiene que ir por otro lado.","klass":0}
{"text":"si ponen sueldos decentes, seguro que habr\u00eda cola, pero es m\u00e1s f\u00e1cil y barato traer mano de obra barata y explotarla.","klass":0}
{"text":"No es comparable, por mucho que insistas, es un argumento infantil.","klass":0}
{"text":"Culpa de los progres que les aprietan para que se tiren al mar","klass":1}
{"text":"Cuando se disuelve el principio de autoridad, no hay estado de derecho que pueda sobrevivir. Y si, adem\u00e1s, seguimos al pie de la letra el mandato de poner la otra mejilla, poco m\u00e1s se puede hacer. El \"hambre\" no deber\u00eda de ser una justificaci\u00f3n para estrangular a nadie. ","klass":0}
{"text":"Disculpe, he sido muy cr\u00edtica con este art\u00edculo y he fundamentado mis cr\u00edticas, Ni soy un maltratador, ni soy machista, ni comulgo con muchas de las ideas del feminismo de cuarta ola. Si tiene usted problemas con los discrepantes de su propio g\u00e9nero, no aproveche un debate sobre mujeres.","klass":0}
{"text":"\u00abthis is Spain\u00bb ..","klass":0}
{"text":"Ya han habido muertes (de las que poco se informa) y no pasa nada","klass":0}
{"text":"Lo importante es haber parado a la ultraderecha","klass":0}
{"text":"Sin animo de lucro... 300.000 al mes... claro claro, sin animo de lucro.","klass":0}
{"text":"Al fin una buena noticia sobre la pandemia!!","klass":0}
{"text":"Habr\u00e1 casos de todo tipo, pero no puedo entender que un funcionario te pueda robar varios a\u00f1os a tus hijos con criterios subjetivos y sin tener que pasar por un juzgado.","klass":0}
{"text":"Ha llegado a portada en MNM: www.meneame.net\/story\/asaja-amenaza-ministra-trabajo-como-no-retiren-i Lo de la semiesclavitud no tiene justificaci\u00f3n y merece c\u00e1rcel, no vale esconderse en el dinero. Todos ganamos demasiado poco y no nos convertimos en unos delincuentes. El intermediario es el que elige el agricultor. Si no le gusta, que se busque otro. Lo del Ministerio de Trabajo tambi\u00e9n es criminal. Sabiendo que en Espa\u00f1a el abuso es constante y continuo, no lo ataja. Y deber\u00eda, sobre todo en estas cosas que son de c\u00e1rcel y no mera sanci\u00f3n administrativa. Contra la pirater\u00eda de las fotocopiadoras actuaron radicalmente y de ra\u00edz. Lo cortaron ipso facto. En cambio con los delitos contra los trabajadores son permisivos. \u00bf Se conoce alg\u00fan caso de persona que haya tenido que cerrar su explotaci\u00f3n agraria o empresa por multas de Inspecci\u00f3n de trabajo ? Ninguno que yo sepa y obviamente muchos lo merecen.","klass":0}
{"text":"Los inmigrantes han estado entrando de manera imparable con la connivencia total de todos los medios de comunicaci\u00f3n que han decretado un apag\u00f3n informativo absoluto. Esta noticia solo puede significar que las avalanchas de inmigrantes no solo est\u00e1n entrando por el estrecho en pateras si no que tambi\u00e9n est\u00e1n entrando por los pirineos en masa, desde alemania, grecia e italia, o sea, que el resto de paises est\u00e1n mandando en silencio por los pirineos a los millones de inmigrantes que les entraron desde hace 3 a\u00f1os a sus paises desde turquia. Ya adverti en su momento que esto e suna operaci\u00f3n globalista muy bien planificada cuyo ultimo objetivo es la destrucci\u00f3n total de espa\u00f1a mediante una invasi\u00f3n masiva de inmigrantes, mayoritariamente musulmanes, provenientes de oriente medio , somalia, sudan y eritrea, que entraron por grecia hacia alemania, y los que entraron por italia que provienen,adem\u00e1s de esos paise,de nigeria, mas lo que nos est\u00e1n entrando desde senegal, tambien musulmanes en su mayoria, como los que se rebelaron en lavapies. El vaticano est\u00e1 tomado por la masoneria jesuita, con bergoglio a la cabeza, quiene stambi\u00e9n est\u00e1n contribuyendo para la destrucci\u00f3n de espa\u00f1a y del vaticano. Disfrutad ahora de lo que habeis votado, por que el futuro que se avecina para espa\u00f1a va a ser dantesco, con un hundimeinto economico total gracias al despilfarro de los gobiernos de izquierdas que est\u00e1n manteniendo a estos millones de parasitos con nuetsras pensiones, y con la conivencia de CIUDADANOS y el PP. O ya nadie se acuerda a albert ribera hace mas de 2 a\u00f1os en la frontera entre grecia y turquia dando la bienvenida a los inmigrantes o a casado recien elegido dando la mano a senegaleses recien desembarcados de las pateras en almeria? Todos los que habeis votado a PSOE, PODEMOS, CIUDADANOS y PP sois responsables directos con vuestros votos de la futura destrucci\u00f3n de espa\u00f1a y del futuro exterminio y violacioens de vuestras familias. Ahora mucha gente entender\u00e1 el oscuro mensaje del estado islamico que pas\u00f3 desapercibido en los emdios de comunicaci\u00f3n hace unos dias y en el que amenazaba a espa\u00f1a con su destrucci\u00f3n y la venta a la esclavitud de nuestras mujeres e hijas.  DISFRUTAD DE LO VOTADO, IDIOTAS !!","klass":1}
{"text":"Seg\u00fan esa noticia solo me quedan claro 3 de 28.","klass":0}
{"text":"\u00bfPor qu\u00e9 no han salido los de las ONG's a ofrecerse a acogerlos...o los podemitas en masa a sacarlos de las escuelas catolicas y llevarlos a sus casas...o el Dr Indultos...que va al puerto a recibirlos y se lleva 8 \u00f3 9 a la Moncloa?","klass":1}
{"text":"Ellos tienen muchos m\u00e1s cojones que t\u00fa para embarcarse con grave riesgo de su vida.\n\nPara luego encontrarse con xen\u00f3fobos que os cre\u00e9is que este suelo es vuestro por haber salido del co\u00f1o de una espa\u00f1ola.\n\nM\u00e1s respeto a la necesidad de los dem\u00e1s os hace falta.","klass":1}
{"text":"La derechita cobarde meti\u00e9ndose con los d\u00e9biles, como siempre. Con el hijo de puta del comisionista, putero, mataelefantes y borracho campechano no se meten, claro. Y ha robado m\u00e1s a todos los espa\u00f1oles que todos los impuestos que puedan dejar de pagar los manteros en d\u00e9cadas.","klass":1}
{"text":"lo cierto es q funciona solo si bajan varios vecinos y a cara tapada. Luego, si encuentras alguna vez una situaci\u00f3n parecida, hay q ir al 100%, no valen medias tintas. Se tiene q ver desde q sales de la puerta q vas a por ellos, es la mejor forma para q no pase nada, pero si pasa es grave, porque m\u00ednimo el primero debe ser fractura, de lo contrario quedate en casa q es lo mejor, llama a la policia cada vez q haya problemas y listo. Si ellos no hacen nada, busca apoyo vecinal de tu edad e igualmente hartos y se le explica a los jovenes al dia siguiente uno a uno, que tambi\u00e9n funciona. En el casode buscar uno a uno, lo he visto hacer en mi pueblo, ni\u00f1atos subidos con full Contact y Thai que le pegaron a un colega con mas de 30 por la espalda a la salida de una disco, a cuenta de mujeres. Al dia siguiente grupo de amigos de 30 interrogando a sus amigo para buscar su casa, no sabia como esconderse, acab\u00f3 subiendo a casa de los padres y hablando con ellos mientras el hijo ni lo miraba a los ojos. Fin del problema con la pandilla de abusones, tambi\u00e9n cobro alguna torta slgun amigo suyo por el camino mientras lo localizaban. No es leg\u00edtimo, no est\u00e1 bien, pero hasta un polic\u00eda municipal que vivia en el bloque del chaval los anim\u00f3 a subir a su casa y explicarle las normas civicas y porque se deben cumplir.","klass":1}
{"text":"y esto es la consecuencia de la intoxicacion mediatica que hace vox contra los inmigrantes, ha calado fondo en el pensamiento de mucha gente, VOX solo ha germinado un pensamiento que mucha gente tenia dormido , luego pasan estas cosas.","klass":0}
{"text":"Por eso, tambi\u00e9n, es importante controlar las fronteras, para que no entren delincuentes. A diferencia de ahora que tenemos las fronteras abiertas de par en par con flores y botellas de champan para darles la bienvenida.","klass":0}
{"text":"El sue\u00f1o progre es un sue\u00f1o fallido","klass":0}
{"text":"Viv\u00ed m\u00e1s de veinte a\u00f1os en el Bat\u00e1n y sin haber menas ni de co\u00f1a se me ocurri\u00f3 utilizar ese paso de peatones, en todo caso usaba el t\u00fanel de Villaman\u00edn y tampoco iba tranquilo. En fin hay gente muy valiente.","klass":0}
{"text":"en tiempos modernos no se. Pero si le hubiese robado algo a alguien, no digo ya a una se\u00f1ora mayor, la guantada que me da mi padre es tan grande, que hubiese preferido esa paliza. No esta bien darle una paliza a alguien. Eso esta claro. No esta bien robar a una anciana. Eso tambien. No habiendo robado, no se produce la paliza. Habiendose robado, se debe recibir un castigo. Quizas no este. Pero este se lo ha llevado.","klass":0}
{"text":"Cualquier comentario ser\u00e1 usado para strike por incitaci\u00f3n al odio. Es una noticia de cr\u00edmenes, se supone que solo debes guardar silencio, indignarse, criticar y recriminar actitudes es racista por defecto, si son Espa\u00f1oles no es racista por eso, porque son Espa\u00f1oles ah\u00ed s\u00ed, pode\u00eds rajar lo que querais.","klass":0}
{"text":"Ya iba pagando pensiones por el camino. Si es que les puede la buena fe a esta gente","klass":1}
{"text":"Obras sin licencia???? hablas de Echenique?","klass":0}
{"text":"Pues nada, si eso es verdad metemos a toda Africa y pasamos a ser el pais con mayor pib del mundo, no? Ah no, que es que esta mezclando peras con manzanas y metiendo en el mismo saco toda la inmigracion ","klass":0}
{"text":"Yo creo que a este tipo de mujeres tan vulnerables se les ten\u00eda que prohibir las relaciones de pareja. Me parece la mejor forma de protegerlas. Son v\u00edctimas existenciales","klass":0}
{"text":"Hace un a\u00f1o le pas\u00f3 exactamente lo mismo a mi t\u00eda de 82 a\u00f1os en la zona de Plaza El\u00edptica. La siguieron, esperaron a que llegara a una calle poco transitada y le aplicaron la misma t\u00e9cnica. La descripci\u00f3n de los que lo vieron coincide, joven y magreb\u00ed. Seguiremos echando la culpa a la generalidad pero la realidad es la que es.","klass":0}
{"text":"La soluci\u00f3n es traerlos con contrato de trabajo.. que ya existe.\nLa soluci\u00f3n es destruir las mafias desde su origen, pero estas tendr\u00e1n contactos con los poderes pol\u00edticos en origen y ser\u00e1 imposible tocarlas desde su bases de operaciones.\nLa soluci\u00f3n es crear campa\u00f1as de desmotivaci\u00f3n en los pa\u00edses de origen.\nLa soluci\u00f3n es devolver a los MENAS a sus padres.\nLa soluci\u00f3n es crear empleo en origen.\nLa soluci\u00f3n es proporcionarles SOLO la vuelta.. sin la asistencia que les haga creer que est\u00e1n mejor aqu\u00ed y que les lleva a propagar la bonanza del cambio y con ello m\u00e1s carne para las mafias.\nLa soluci\u00f3n es impedir la \"reunificaci\u00f3n familiar\".\nLa soluci\u00f3n es impedir la transferencia de dinero por parte de los ilegales a sus paises de origen si consiguen ingresos.\nLa soluci\u00f3n es poner trabas a los ilegales en vez de hacerlo con los propios a la hora de solicitar y conseguir ayudas o subvenciones.\nPero se hace TODO LO CONTRARIO.","klass":0}
{"text":"Pobre chaval, ni ofrece resistencia. Un cacho de pan..","klass":0}
{"text":"no seas cruel, que ya sabes que el feminismo es como la religi\u00f3n. Es potente y poderosa, pero solo para posicionarse en el poder y enriquecerse, y no realmente eficaz contra lo que dice luchar.","klass":0}
{"text":"57 muertes que llevan los progres a sus espaldas.","klass":0}
{"text":"Lo que no s\u00e9 para que carajo vienen a Europa. El \"im\u00e1n\" a la c\u00e1rcel, incomunicado y sin trato de favor de ning\u00fan tipo y \"mezquita\" usada para alentar el odio contra espa\u00f1oles en Espa\u00f1a, demolida, hasta los cimientos.","klass":1}
{"text":"Usted se lo dice todo, se da la r\u00e9plica y la contrarreplica....muy feminista es,esa actitud...espero ver alg\u00fan d\u00eda una feminista dialogante....ser\u00e1 posible?","klass":1}
{"text":"Pues si. Y de que trabajas tu? que tienes siempre trabajo cuando lo necesitas? Me imagino que si porque sino no entiendo que quieras que siga viniendo aqui gente y que dejen sin trabajo a los espa\u00f1oles","klass":0}
{"text":"hombre pues mira, cuando esta gente acumula decenas de detenciones por robo, pues a mi me parece bien y hasta deseable, a ver si as\u00ed aprenden visto que con los m\u00e9todos civilizados no saben o no quieren aprender","klass":1}
{"text":"Pues respecto a lo de emprendedores, quitando casos y casos, te dir\u00eda todo lo contrario, son m\u00e1s emprendedores y lo digo por lo que conozco. Y el motivo que veo es que como vienen a un pa\u00eds donde por defecto son estigmatizados, se les paga menos y normalmente les cuesta m\u00e1s conseguir empleo, tienen la obligaci\u00f3n de buscarse la vida y emprender, por lo que usan m\u00e1s el ingenio y aunque muchas veces empiezan con nada,  consiguen prosperar, otros ponen m\u00e1s empe\u00f1o en estudiar y destacar y obtienen buenos resultados acad\u00e9micos,etc... Por supuesto no todos los inmigrantes son iguales y no todos hacen las cosas bien... Supongo que depende de quienes, pero creo que de media se vuelven m\u00e1s emprendedores que los espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"lo siento, se requiere un recuento neuronal de al menos 2 d\u00edgitos para pretender ser m\u00ednimamente coherente y no dais la talla. Creced un poco, madurad y tal vez, s\u00f3lo tal vez (no quiero daros falsas esperanzas) pod\u00e1is aspirar a algo m\u00e1s que lumpen social. Suerte!","klass":1}
{"text":"Esta bien que se debate sobre la inmigraci\u00f3n, pero no demos datos que no son, en Euskadi practicamente la mitad de la RGI va para los extranjeros y decir que la imigraci\u00f3n aporta el 10% de la seguridad social con los sueldos que tienen es faltar a la verdad en cantidades industriales. todo lo que sea debatir est\u00e1 bien","klass":0}
{"text":"Roc\u00edo Monasterio Presidenta del Gobierno del reino de Espa\u00f1a. \u00a1\u00a1 YA !!!","klass":0}
{"text":"Los mas valientes","klass":1}
{"text":"No pasa nada, \u00e9l es el mas preparado y el mas valiente que ya lo decia la abuela Carmena.","klass":1}
{"text":"300000 euros al mes para el alojamiento y manutenci\u00f3n de 121 menores supone 2479 euros al mes por cada menor, en serio??!!!!. \u00bfcuentos de ustedes disponen de ese presupuesto para cada hijo?","klass":0}
{"text":"yo no conoc\u00eda ese anuncio y tengo que decir que me pareci\u00f3 muy creepy ","klass":0}
{"text":"A Dios rogando y con el mazo dando. Literal.","klass":0}
{"text":"S\u00ed, m\u00e1s de una vez he se\u00f1alado por aqu\u00ed esa contradicci\u00f3n, pero a algunos no parece importarles. Han llegado a un punto en que la testarudez puede m\u00e1s. No, no es as\u00ed en absoluto. Los que pedimos que no se aplique presunci\u00f3n de culpabilidad a los inmigrantes tampoco queremos que se aplique tal cosa a los hombres respecto a las mujeres. Y no se hace. La LIVG no hace eso.","klass":0}
{"text":"Me gustar\u00eda saber lo que t\u00fa har\u00edas, si te llegar\u00e1 a pasar a ti. Eres el t\u00edpico charlat\u00e1n de feria.","klass":1}
{"text":"Pues para no dar la impresi\u00f3n de que odies a nadie, cuando comentes problemas de trabajo no te limites a criticar a quien tiene los mismos problemas de trabajo o m\u00e1s. Lo de criticar a las v\u00edctimas da mala espina y provoca que te malinterpretemos. En este pa\u00eds se mete mucho dinero para facilitar el empleo, parte de \u00e9l de todos los espa\u00f1oles y parte viene desde la UE. Pero est\u00e1 demostrado que no tiene resultados reales y que no se promociona el empleo. Las comunidades aut\u00f3nomas est\u00e1n fallando todas, con alguna excepci\u00f3n. Tambi\u00e9n se sabe que en este pa\u00eds el abuso laboral es generalizado. Los empresarios lo hacen y los pol\u00edticos y las administraciones p\u00fablicas lo permiten e incluso facilitan. F\u00edjate qu\u00e9 cantidad de culpables hay para criticar antes de hacerlo con quien busca trabajo y no encuentra, sea espa\u00f1ol o extranjero.","klass":0}
{"text":"Creo que lo que procede es mandarlos a sus pa\u00edses de origen. Una cosa es robar para comer y otra esto.","klass":0}
{"text":"Espera que te van a llamar facha y de vox.","klass":0}
{"text":"A lo que conduce el abuso de drogas ...","klass":0}
{"text":"El acuerdo del buenrollismo pol\u00edticamente correcto que nos sale de los huevos, para aplicarlo tambi\u00e9n si nos sale de los huevos y siempre que veamos atacada nuestra existencia afectada y maltratada incluso por las gotas de lluvia.","klass":1}
{"text":"\u00abLo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb Alucinante, la v\u00edctima disculp\u00e1ndose. A esto hemos llegado tras a\u00f1os de correcci\u00f3n pol\u00edtica. Esa mujer necesita ayuda psicol\u00f3gica, pero no por el atraco sino por el s\u00edndrome de estocolmo como un castillo de grande.","klass":1}
{"text":"M\u00e1s de 57 personas han sido abortadas en lo que llevamos de mes de Diciembre, y no pasa nada. Descansad en paz, muertos espa\u00f1oles asesinados por la izquierda.","klass":0}
{"text":"y por 50\u20ac joder, al cambio es menos que un cerdo en el medievo!","klass":1}
{"text":"Que va, con lo que me gustan a mi las chicas latinas :-P Pues a ver si se ponen duros y empiezan a aplicarlo como dios manda, aunque hay que reconocer que la Polic\u00eda en este pa\u00eds no tiene mucho margen de maniobra.","klass":0}
{"text":"Es que mujeres atra\u00eddas por el lado oscuro las hay; como hombres, pero usted solo generaliza con las mujeres. Se cree usted que ha descubierto algo?","klass":0}
{"text":"Pues anda que los que usted ha,dado son mucho mejores....","klass":0}
{"text":"Ni puta gracia.","klass":1}
{"text":"piensan que deben sacrificar un alma a cambio de sobrevivir. El otro d\u00eda una mujer lanz\u00f3 al mar a su beb\u00e9 de pocos meses, como sacrificio","klass":1}
{"text":"...A nuestros mayores, ahora y cada d\u00eda es m\u00e1s habitual ver como hay m\u00e1s delicuentes actuando a plena luz del d\u00eda","klass":0}
{"text":"Y que los de Unidas no?","klass":0}
{"text":"Una botella de zumo en alta mar puede ser la diferencia entre vivir o morir","klass":0}
{"text":"Le hemos fallado...","klass":1}
{"text":"nueva normalidad","klass":0}
{"text":"Llegar\u00e1 el momento... Y no ser\u00e1 por que no se ha avisado.","klass":0}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes y preparados.","klass":1}
{"text":"Es por no ocultar la nacionalidad de los delincientes. C\u00f3mo se les ocurre...","klass":0}
{"text":"Eso es una paliza? Venga hombre....","klass":0}
{"text":"hay que ser hp para robar un zumo en alta mar.","klass":1}
{"text":"Aj\u00e1...si s\u00f3lo tiene qUe ver la de cartas de amor que reciben los asesinos y algunos en serie encarcelados en EEUU... algunas personas se sienten atra\u00eddas pr el.lado oscuro..es as\u00ed, y no.es culpa de los hombres ni del heteropatriarcado...y es m\u00e1s...cu\u00e1nto m\u00e1s intenten prohibir ese lado oscuro, m\u00e1s seductor ser\u00e1","klass":0}
{"text":"\u00bfEse razonamiento tambi\u00e9n vale para votantes de VOX, pol\u00edticos del PP o guardias civiles violentos? \u00bfVas a argumentar lo mismo cada vez que alguien haga una generalizaci\u00f3n sobre cualquier cosa?","klass":0}
{"text":"Aunque los cojan, no lo van a pagar,...y seguir\u00e1n viniendo mas, al socaire de nuestras laxas leyes,..","klass":0}
{"text":"Cumple y se le expulsa. Y al nacional pues nos toca com\u00e9rnoslo, a no ser que habilitemos un territorio supranacional donde todos los pa\u00edses podamos colocar a los deportados.","klass":0}
{"text":"\u00daltimamente han pedido en varias ocasiones que el ejercito tome el control, No,  qu\u00e9 va. Se envuelven en una bandera proclam\u00e1ndose defensores de la patria. Eso es cierto. Pero eso no te convierte en fascista. De otra forma ser\u00edan fascistas desde castro a ch\u00e1vez. Eso lo hacen todos los partidos. Por desgracia forma parte de la estrategia pol\u00edtica actual. Se\u00f1alan a todo tipo de \"enemigos\", como los extranjeros \"ilegales\" (o no, ya que tienen tambi\u00e9n medidas contra los legales) Que yo sepa solo con los inmigrantes irregulares. separatistas. Los separatistas se\u00f1alan a los \"espa\u00f1oles\" como enemigos y eso no los convierte en fascistas (a algunos,  en fascistas, les convierten otra cosa). homosexuales. No me consta. venezolanos. En absoluto. Para nada. bolivarianos. L\u00f3gico en tanto en cuanto son ideol\u00f3gicamente antag\u00f3nicos (en principio, que cuando rascas un poquito son la misma hez) Si quiere usted considerarlos extrema derecha, adelante. Yo como no acabo de comprender la dicotom\u00eda izquierda\/derecha... Tampoco s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 la \"extrema izquierda\" es aceptable y la \"extrema derecha\" no. Ni d\u00f3nde est\u00e1 la l\u00ednea que separa la \"normal\" de la \"super\". Lo \u00fanico que ha usted rese\u00f1ado que sea propio del sistema fascista es la militarizaci\u00f3n del estado y la exaltaci\u00f3n de la patria. Aspectos ambos que podemos asociar a estados tan poco sospechosos de fascistas como la urss o cuba.","klass":0}
{"text":"Yo no juzgar\u00eda antes de conocerle. Qui\u00e9n sabe si uno se apost\u00f3 un zumo y otro su cabeza. Si perdi\u00f3, lo justo es que se la corte.","klass":1}
{"text":"Eso es un buen zasca... aunque no hubiese dicho \u201ca nuestros ojos modernos\u201d ya que creo que es objetivamente racista y evidentemente deber\u00eda ser cambiado","klass":0}
{"text":"Calla, que segun algunos comentarios de aqui es solo un trastornado. No interesa que cuando se les sale uno del tiesto se les relacione, pero ojo, si lo haces ya van de victimas sobre relacionarlo con vox.","klass":0}
{"text":"Supongo que el Negre ser\u00e1 auton\u00f3mo...aunque no se yo si su proyecto actual tributar\u00e1 algo, ya que lo cobra mediante Patreon.","klass":0}
{"text":"Que les pongan el servicio de ferry del open arms","klass":0}
{"text":"Tiene que ser fake, no me jodas. Jam\u00e1s volver\u00edan a sus pa\u00edses.","klass":1}
{"text":"Algo bueno tiene eso. Al menos no somos USA, ni Brasil ni cualquier otro pa\u00eds donde la polic\u00eda tiene impunidad para matar.","klass":0}
{"text":"me has abierto los ojos, es verdad, son nuestros ni\u00f1os!","klass":0}
{"text":"Se comenta que Vox va a recaudar dinero para este heroe.","klass":1}
{"text":"M\u00e1s bien la culpa es de los gestores p\u00fablicos por no atender a la raiz de los problemas. D\u00e9cadas de auyntamiento de derechas en la Comunidad de Madrid y en el ayuntamiento no han evitado esto. Ahora piden intervenci\u00f3n dura (deportaci\u00f3n, nada menos) cuando siempre piden \"dejar hacer\" y se oponen a cualquier medida de integraci\u00f3n. Si se dan ayudas para la integraci\u00f3n son \"paguitas\", aunque quienes reciban m\u00e1s ayudas sean nacionales de pura cepa. Si se hacen acciones formativas se critican. Y critican cualquier intervenci\u00f3n que suponga planificaci\u00f3n central. Estamos hablando de un suceso que ha ocurrido en mi barrio. Me acuerdo que desde peque\u00f1a si una persona mayor me dec\u00eda que no hiciese algo, como por ejemplo no subirme a un \u00e1rbol porque iba a tronchar las ramas, pues le hac\u00eda caso. Ahora dile cualquier cosa a un chaval. De peque\u00f1o me conoc\u00edan todos los tenderos del mercado, incluso los de los puestos en los que no compraba. Hac\u00edamos vida de barrio. Esta gente lleg\u00f3 cubriendo el hueco de quienes se iban yendo y no hemos hecho nada por integrar a muchos de ellos. Digamos que la globalizaci\u00f3n ha destruido el tejido social. Ir desde all\u00ed a Alcobendas antiguamente era como una excursi\u00f3n y estaba demasiado lejos como para considerar trabajar all\u00ed. Ahora es completamente normal. Poca gente en mi situaci\u00f3n hace vida de barrio. Cruzamos Madrid para trabajar en alg\u00fan municipio de la periferia y a su vez viene gente de la periferia a trabajar. Vivimos de alquiler y si podemos mudarnos m\u00e1s cerca del lugar donde est\u00e1n los puestos de trabajo que hacemos lo hacemos. A ser posible a una casa con jard\u00edn y piscina. Aunque sea compartida en una urbanizaci\u00f3n. Lo que pasa de muros de la urbanizaci\u00f3n hacia fuera nos escandaliza menos. No es que les hayamos fallado a ellos, es que hemos fallado a nuestros barrios por centrarnos en nosotros. En la asociaci\u00f3n de vecinos siguen siendo los mismos cuatro matados de siempre que est\u00e1n metidos en todos los fregados y que no son capaces de movilizar a la gente ni de encontrar quienes les sustituyan.","klass":0}
{"text":"Va a ser curioso el juicio: - Usted no puede informar de que los delincuentes son musulmanes. Cuando son musulmanes el resto de medio omiten la nacionalidad. - \u00a1Pero si es la realidad! - Informar de forma diferente a nuestra agenda es incitar al odio.","klass":0}
{"text":"Me parece que est\u00e1s equivocado por completo, t\u00fa tienes tu opini\u00f3n yo tengo la mia pero no te falto al respeto, si no sabes respetar, pasa de mi","klass":0}
{"text":"A saber lo que les prometen... ah s\u00ed, sanidad gratis y paguitas con 0\u20ac cotizados.","klass":0}
{"text":"No es cierto. La gente est\u00e1 que bufa, pero tiene miedo de decir lo que piensa, porque la libertad de opinion varia seg\u00fan quien sea y lo que diga.","klass":0}
{"text":"Que se vayan a su pais. Bastante tiene ya la Iglesia.","klass":1}
{"text":"Maldito mar Mediterr\u00e1neo... habr\u00eda que secarlo por completo para que no mate a m\u00e1s gente.","klass":0}
{"text":"O sea, las de izquierdas. No hay m\u00e1s que ver el presente meneo y sus comentarios.","klass":0}
{"text":"Bienvenido al planeta tierra, siglo XXI, donde gentes nacidas en otros pa\u00edses viajan a otros pa\u00edses, tienen hijos, y estos a su vez, tienen hijos otra vez. Antes de que esto fuera Espa\u00f1a ni hab\u00eda seres humanos, luego f\u00edjate, los hubo... luego les dio por habitar en cuevas, cazar cosas y comerlas. Luego hicieron castillos, coches, aviones, armas, medicina... y durante todos esos siglos, gentes nacidas en otras partes del mundo ven\u00edan aqu\u00ed a tener hijos, a morir, a follar con otros y esas cosas. As\u00ed es como se tienen hijos. Durante un tiempo hubo bastante moro por aqu\u00ed. Luego algo menos. Bueno, tambi\u00e9n hubo alg\u00fan que otro romano. De todo ese sofrito vienes t\u00fa. Y vengo yo. Qu\u00e9 quieres que hagamos con un ni\u00f1o que naci\u00f3 aqu\u00ed, se hizo mayor, y le dio por meterse en una banda. Decirle que no es espa\u00f1ol? Que se vuelva a su pa\u00eds? Tal vez ni ha salido de Espa\u00f1a en toda su vida. Si dejamos de perder tiempo con pajas mentales de si este es m\u00e1s o menos morenito, y en funci\u00f3n de eso pensar si es o no es de aqu\u00ed (nota, los negros que hay por las calles de EEUU no es que acaben de llegar de \u00c1frica) , tal vez podamos empezar a pensar en soluciones para el tema de las bandas callejeras. Pero oye, si quieres perder el tiempo con cuentos de viejas voxianas de que estas bandas acaban de llegar por paqueter\u00eda express reci\u00e9n horneada en alg\u00fan pa\u00eds de am\u00e9rica del sur,.... tu mismo. Seguro que eso justo lo que est\u00e1 ocurriendo...","klass":1}
{"text":"Cierran uno y aparecen 10.","klass":0}
{"text":"En estos tiempos en los que discutimos sobre lo que es racismo y lo que no, es interesante ver situaciones de racismo puro, sin paliativos. Y ojo, no digo que que el baremo sea este energ\u00fameno.","klass":0}
{"text":"Los detuvieron en ronda malaga, un saludo","klass":0}
{"text":"Vamos a ver.. el tema no va de hombres atra\u00eddos por el lado oscuro...no va de eso el art\u00edculo.. por eso no se habla de hombres...sino de mujeres...no es por sesgo ideol\u00f3gico.. ya ve que problema","klass":0}
{"text":"Invasi\u00f3n b\u00e1rbara","klass":1}
{"text":"No me molesto en contestar tu discurso hipocrita , porque no creo que prediques con el Ejemplo. Soy emigrante y he trabajado en varios paises, hay que hacer las cosas por la via legal y respetando las normas y reglas de alla a donde vas, un pais como espanha, actualmente no puede absorver esta inmigracion ilegal.","klass":0}
{"text":"Si claro, solo los inmigrantes en Espa\u00f1a apu\u00f1alan o amputan a gente... La diferencia es que cuando son inmigrantes los delincuentes o agresores los medios lo aclaran para alimentar este tipo de comentarios, de lo contrario ponen \"un ciudadano espa\u00f1ol\", \"un vecino de...\" O \"el agresor\"","klass":0}
{"text":"No, no es del mundotoday. Bienvenido a la nueva realidad.","klass":0}
{"text":"Es m\u00edo y de los espa\u00f1oles porque para eso cotizo y pago impuestos. Claro, es muy f\u00e1cil ser s\u00faper solidario con los impuestos de los dem\u00e1s, \u00bfeh? A saber si tienes siquiera edad de votar...","klass":0}
{"text":"Claro, usamos la excusa de la impunidad para crear nuestras propias leyes. No te enga\u00f1es. Los que se toman la justicia por su mano son guano, peor que el ladron.","klass":0}
{"text":"\u00bfAlguien se imagina que los medios publicasen art\u00edculos diarios contra las mujeres porque un n\u00famero de ellas usan a los hijos y amenazas para sacarle dinero a los maridos tras un divorcio?","klass":1}
{"text":"Que otra persona cometa un delito no te da derecho a ti a agredirla. Esto est\u00e1 bastante lejos de la defensa propia o ajena. Ir\u00e1n todos al calabozo. Espero.","klass":0}
{"text":"Pues que lo mismo est\u00e1 muy barato ser ciudadano espa\u00f1ol. Hay pa\u00edses en los que nacer en su territorio no te da la nacionalidad salvo que uno o ambos padres sean del pa\u00eds en cuesti\u00f3n. Por ejemplo Jap\u00f3n. Si uno de tus padres es extranjero creo recordar que a los 18 o 21 a\u00f1os debes elegir si tomas la nacionalidad japonesa o la de tu otro padre. Si naces all\u00ed y tus padres son extranjeros tienes derecho a residencia y a permiso de trabajo mientras te cr\u00edes all\u00ed pero no a la nacionalidad y a la que cometas un delito, cumplir condena y expulsi\u00f3n al pa\u00eds del que tengas nacionalidad.","klass":0}
{"text":"Un cirujano shur, un cirujano","klass":1}
{"text":"Pues depende, si el tonto del pueblo esta tratando de convencer a los demas de que tienen un enemigo al que atacar, a lo mejor hay que hacer que el tonto de calle antes de que haya una desgracia. Por eso se persigue la incitacion al odio, porque puede provocar victimas, de hecho es lo que pretende el que difunde odio.","klass":0}
{"text":"Hab\u00eda que echar lastre, mucho peso","klass":1}
{"text":"Estar\u00eda bien que se inmolasen en las propias pateras.","klass":1}
{"text":"Todo por no decir a las mujeres le gustan los malotes y liego la pagan contra los hombres. Es como el que es alcoh\u00f3lico le hecha la culpa a \u00e1s uvas.","klass":1}
{"text":"Lee bien. Necesitan que VOX vaya contra los ilegales para que est\u00e9n desamparados, sean culpables y poder as\u00ed exprimirlos mejor. El 100% de los empresaurios votan a VOX.","klass":0}
{"text":"De hecho solo hay 2 zurrando, 2 mirando y uno que activamente los intenta apartar. El grado de civismo de esos 5 es mucho m\u00e1s elevado que el del desgraciado del suelo.","klass":1}
{"text":"Que les pongan unos chalecicos en montecanal y que siga la fiesta. Y una l\u00ednea directa que vaya de montecanal al casco con horario nocturno para facilitarles los robos.","klass":1}
{"text":" Si tira a mi madre intentar\u00eda llamar a la polic\u00eda. Pero si tengo una piedra a mano le abro la cabeza si puedo, esto tambi\u00e9n. Esto es as\u00ed, son situaciones de much\u00edsima tensi\u00f3n, no se puede mantener la calma siempre, no es la selva pero tampoco somos robots. Adem\u00e1s la justicia infravalora este tipo de delitos y casi no est\u00e1n penados. No se tiene en cuenta el da\u00f1o que se causa a las v\u00edctimas, el miedo que pasan despu\u00e9s de eso cada vez que salen a la calle. No son simples robos de objetos.","klass":1}
{"text":"Cualquiera podr\u00eda entender que estamos ante una conducta fascista.\nPero luego te das cuenta que es un progre y lo descartas de inmediato. Ellos son buena gente, nunca matar\u00edan a nadie, y son super democr\u00e1ticos, aceptan siempre con tolerancia las opniones fundamentadas de los dem\u00e1s.\nQue poquito les queda, huele a mierda hace mucho tiempo.","klass":1}
{"text":"Co\u00f1o, como si tu te vas a EEUU con visado de turista y te quedas all\u00ed. Tan f\u00e1cil como eso. Ahora si, olv\u00eddate de tener un trabajo decente sin papeles.","klass":0}
{"text":"YO SOY UNO.....pasa algo?????\nContrato de trabajo desde Espa\u00f1a\nCertificado de penales\nPermiso de residencia\nDocumentaci\u00f3n en regla\nSer mejor en mi trabajo que uno del propio pa\u00eds\nY el mejor consejo que no aparece en ninguna ley: en un pa\u00eds que no es el tuyo OIR, VER Y CALLAR.\nAhora me comparas con \u00e9stos individuos que se echan al mar sin papeles a sabiendas de que algo van a recibir","klass":0}
{"text":"Si que perjudica a la sociedad. Solo cambia la escala. \u00bfQue pasa si lo hacen 1000? \u00bfY si lo hacen 10000? \u00bfY si lo hacen todos los negocios en la costa? Aqui hay dos personas que estan haciendo algo manifiestamente ilegal. Uno saltandose las normas de cuarentena y otro con un negocio de venta sin licencia (No una ONG de prestamo de sombreros). Ser imbecil no es ilegal, desafortunadamente, asi que a negre solo lo investigaran por estar en galicia. El caso es que no hay porque disculpar un comportamiento para atacar otro. Ambos son insolidarios y por eso hay que cumplir con las leyes.","klass":1}
{"text":"Esa es una de las consecuencias, a costa de nuestra flaca econom\u00eda. La subvencion a costa de que partida sera, ense\u00f1anza, pendion, investigaci\u00f3n, maltrato, seguridad vial, dependiente... Pues yo propongo del salario de los pol\u00edticos que son los que nos llevan a este caos ","klass":0}
{"text":"Esto es la mentalidad de la izquierda, visi\u00f3n miope y a corto plazo, llen\u00e1ndome la boca de buenismos \" salarios gratis para todos \" \u00b7 papeles para todos \" \u00b7 \" que entre todo el mundo\", etc... pero yo no me ocupo de los inmigrantes, que se ocupen otros....","klass":0}
{"text":"ya y la tierra es del viento\nel dinero publico no es de nadie\nbrotes verdes\nla culpa es de occidente por eso no les queda mas remedio que inmolarse\ntodas esas frases son de \"ilustrisimos\" de espa\u00f1a..la elite intelectual del pais\nya ves que el nivelazo nos deja al resto de los mortales como simples retrasados \nsuerte que tu estas por encima del resto de mortales...sigue disfrutando de tu tremenda ignorancia jodido paleto","klass":1}
{"text":"No se en que pa\u00eds vives tu, yo en el mio he visto inmigrantes recogiendo cultivos, paseando abuelos, poniendo tela asf\u00e1ltica,  instalando calderas, en empresas de limpieza, de cocineros o pinches en bares, de cocineros, de camareros,  repartiendo con una furgoneta, trabajando de inform\u00e1tico, trabajando en la construcci\u00f3n, montando cocinas, pintando viviendas, en galer\u00edas de alimentaci\u00f3n. Hay inmigrantes en todos los sitios donde pueden trabajar no solo en el campo o limpiando culos. As\u00ed que eso se lo cuentas a otro.","klass":0}
{"text":"Yo los deportaba directamente. Una vez en su pa\u00eds, si los quieren meter en la c\u00e1rcel o no, ya es su problema.","klass":0}
{"text":"Pero oye, los muertos del mediterr\u00e1neo es por culpa de los occidentales y tal","klass":0}
{"text":"\u00bftienes alg\u00fan problema con la ley y el orden? tenemos unas normas y unas leyes que cumplir...sino, esto ser\u00eda la selva. ","klass":0}
{"text":"bueno, el merguez se parece bastante...","klass":0}
{"text":"To jest prawda","klass":0}
{"text":"idem, un verdadero jaleo llevarlo todo al d\u00eda para que quien lo lo lleva al d\u00eda tenga asesor\u00eda gratuita y ONGs busc\u00e1ndolos para ayudar. Los que hacen las cosas cumpliendo con la legalidad necesitan y merecen esa ayuda mucho m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"Mientras esto siga siendo un pais libre (hasta que venga Maduro) seguiremos opinando en este oasis de podemitas asilvestrados.","klass":1}
{"text":"Brutal pole","klass":0}
{"text":"El adoctrinamiento feminista al que se ven sometidas las m\u00e1s j\u00f3venes en casi cualquier pa\u00eds desarrollado, haci\u00e9ndoles ver que si eres mujer eres v\u00edctima de todo, que los hombres solo tienen obligaciones y las mujeres solo tienen derechos... hacen ellas unas pobres \"oprimidas\" y \"agredidas\" en todo. Siempre el mismo verdugo (el hombre blanco hetero) y la misma v\u00edctima: la mujer. Cuando los roles de v\u00edctima y verdugo cambian... La sociedad lo borra inmediatamente. No interesa, no vende. Mientras tanto, pod\u00e9is seguir con vuestra propaganda como la de este art\u00edculo, siempre centrada en el mensaje \"ellas lo hacen todo bien y son v\u00edctimas, ellos lo hacen todo mal y son verdugos\". Pobres nuevas generaciones, la que les espera. ","klass":1}
{"text":"Yo no quiero que los deporten, si son culpables quiero que est\u00e9n en la c\u00e1rcel. Lo que si es racismo es que por lo que hagan cuatro [unicornios] se desee que todos los moros se vayan de Espa\u00f1a, y donde digo cuatro puedo poner cuatrocientos o cuatro mil, todos y cada uno de ellos es responsable de sus acciones pero el que no ha hecho nada no debe responder por lo que hacen otros que simplemente comparten el lugar de nacimiento ni sufrir discriminaci\u00f3n por ello \u00bftan dif\u00edcil es de entender?","klass":0}
{"text":"seguro que tiene mas dominio del bistur\u00ed que muchos cirujanos","klass":1}
{"text":"Los m\u00e1s preparados y los m\u00e1s valientes","klass":1}
{"text":"T\u00fa no te has enterado de que la polic\u00eda persigue a un im\u00e1n y a un grupo de personas que se reun\u00edan en una mezquita ? La de tonter\u00edas que hay que leer.","klass":0}
{"text":"Deportando a todos los chorizos que acumulan condenas matamos 2 p\u00e1jaros de un tiro, frenamos el discurso de la ultraderecha y la gente vive un poco m\u00e1s segura en las calles, no hay mas.","klass":1}
{"text":"Si al que pisara tierra de forma ilegal se le devolviese por donde vino, estas personas seguirian con vida. Sigamos fomentando la trata de seres humanos alimentando oenegetas y con politicas de el que entra no sale.","klass":1}
{"text":"Puedes ir y chuparles sus negromoras pollas en fila.\nY luego los metes en tu casa para que tu mujer haga lo mismo.\nY si tienes hija tranquilo que tambi\u00e9n le dar\u00e1n rabo aunque no quiera.","klass":1}
{"text":"Efectivamente, Los gustos para los colores... no para las opiniones...","klass":0}
{"text":"Entonces, \u00bfdamos por tomada esa zona de la ciudad? ","klass":0}
{"text":"Son nuestros ni\u00f1os... ah no, que uno tiene 41 a\u00f1os. Da igual, son nuestros j\u00f3venes.","klass":1}
{"text":"la ley dice que si es extranjero se le expulsa. No s\u00e9 cuales son las excepciones. El problema lo tenemos con los delincuentes patrios. A esos no se les puede expulsar y muchos son peores.","klass":0}
{"text":"Golazo","klass":0}
{"text":"Con el Zumo no se juega.","klass":1}
{"text":"Es muy sencillo: si cuando hay una agresi\u00f3n de varias personas a un m\u00e9dico se pide la G, cuando alguien tiene tan poca verg\u00fcenza de airear lo racista que es, lo m\u00e1s seguro es pedir la V.","klass":0}
{"text":"Pues, para ser \"sin \u00e1nimo de lucro\" yo veo cierto lucro en el asunto \u00bfQu\u00e9 nos apostamos a que la asociaci\u00f3n ganadora tiene de presidente a alg\u00fan familiar o amiguete del gobierno de Arag\u00f3n?","klass":0}
{"text":"T\u00fa est\u00e1s bien de la cabeza? Si es ir\u00f3nico te has expresado muy muy mal.","klass":0}
{"text":"S\u00ed,... ya veo c\u00f3mo acept\u00e1is los fachorros a los inmigrantes legales sudamericanos.\n\nY exactamente \u00bfqu\u00e9 has hecho t\u00fa para que los dem\u00e1s espa\u00f1oles te criemos y te mantengamos? \u00bfNacer de mejor co\u00f1o que otros?\n","klass":1}
{"text":"Entiendo que ser\u00e1 expulsado del pa\u00eds, no?","klass":0}
{"text":"Un progre te dir\u00e1 que vienen a pagarnos las pensiones (que es una forma moderna y superiormente moral de esclavitud)  y una persona normal que problemas.","klass":0}
{"text":"No entiendo la postura de la se\u00f1ora \u00bfporque va a denunciar a los menas? Atendiendo sus explicaciones, deber\u00eda haber denunciado a la Instituci\u00f3n de la que dependen las criaturas. \u00bfPorqu\u00e9 tiene miedo a salir si parece ser que para ella son unas pobres criaturas? Lo mismo pod\u00eda hacerse voluntaria en el centro de acogida.","klass":1}
{"text":"y que despu\u00e9s de la c\u00e1rcel echen a su pa\u00eds al mutilador. Bastante mierda tenemos en Espa\u00f1a como para importarla de fuera","klass":1}
{"text":"entonces quiz\u00e1 hay que legislar para condenar con m\u00e1s dureza a los reincidentes, pero de eso a linchar a la gente o tirarlos por un puente, hay un largo trecho.","klass":0}
{"text":"\u00danico comentario razonable por aqu\u00ed","klass":0}
{"text":"ni yo. En Catalunya es el EAIA. Los manda la asistenta y ellos hacen una valoraci\u00f3n. Sin juzgado. Sin poder grabar la conversaci\u00f3n por si hay abusos etc ..bsin garant\u00edas y gente muy humilde que no puede defenderse o pierden los nervios. Claro que a veces se ponen violentos pero porque les llegan diciendo que les van a quitar a los ni\u00f1os y son gente sin estudios que no saben gestionar la situaci\u00f3n y pierden a veces los papeles. Hace a\u00f1os que hay quejas.","klass":0}
{"text":"No sabes la nacionalidad de los acusados en esta noticia que mandas. Pero es que adem\u00e1s no son delitos comparables. Violaciones y palizas son un grave problema de seguridad p\u00fablica. El trapicheo de hierba ahora se hace en asociaciones legales","klass":0}
{"text":"Las ra\u00edces de nuestra civilizaci\u00f3n no son cristianas, son grecorromanas. Es por ello que nuestro sistema legal, por ejemplo, est\u00e1 basado en principios independientes de libros de fantas\u00eda, al contrario de lo que sucede en la gran mayor\u00eda de pa\u00edses musulmanes. Pero es hora de entender que si Europa est\u00e1 por encima moral y culturalmente no es gracias al cristianismo, sino gracias precisamente a habernos librado de \u00e9l y de su influencia pol\u00edtico-social. ","klass":1}
{"text":"\u201cYo no tengo la culpa de ser blanco\u201d. A este lo mandaba yo una temporada a alg\u00fan pueblecito de rednecks de Tennessee. Ya ver\u00eda lo \u201cblanquito\u201d que le iban a hacer sentir siendo Espa\u00f1ol. ","klass":0}
{"text":"Ya, pero eso tiene soluci\u00f3n: en vez de ir una pareja, que vayan varios coches. Si yo de esto tambi\u00e9n tengo mi historia... que casi me multan por la hebilla del cintur\u00f3n, mientras estos van con objetos espec\u00edficos para hacer da\u00f1o por ah\u00ed y casi nunca les pasa nada.","klass":0}
{"text":"Si pero en poco tiempo estar\u00e1n de vuelta en la calle","klass":0}
{"text":"Vienen los mejores!!los m\u00e1s valientes!!!","klass":1}
{"text":"Recuerdo que en lo a\u00f1os 80 hab\u00eda una oleada de cr\u00edmenes y robos en Madrid relacionados con las drogas. Mi padre ten\u00eda un bar en el barrio de Moratalaz y se lo desvalijaban todos los meses. La polic\u00eda le dijo que no pod\u00edan hacer nada, que en cuanto los pillaban el juez los volv\u00eda a soltar. Un d\u00eda varios vecinos pillaron a los mismos chorizos atracando a un chica. Se juntaron mas de veinte y les metieron una paliza de cojones. La polic\u00eda lleg\u00f3 justo cuando estaban poniendo una cuerda en un \u00e1rbol para lincharlos. Nuca m\u00e1s volvieron a aparecer por el barrio.","klass":1}
{"text":"Pues un h\u00e9roe el que se bebi\u00f3 el zumo, de no haberlo hecho este estar\u00eda vendiendo corbatas por los bares","klass":1}
{"text":"a Primark, que tributa en Irlanda. Ya era hora de que alguien tuviese el valor de enfrentarse a los putos negros que con sus sobres, sus sobornos y sus chiringuitos financieros han vendido el pa\u00eds. Es iron\u00eda por si alg\u00fan subnormal me reporta.","klass":1}
{"text":"Y con sus datos biom\u00e9tricos para que no pueda volver a entrar nunca m\u00e1s en la UE.","klass":0}
{"text":" Seg\u00fan... \u00bfEres negro?","klass":1}
{"text":"Dep","klass":0}
{"text":"Ya lo sobvencionas atontao. De donde crees que salen los 5k pavos de un dia para otro?\nNo los ahorran trabajando no robando. Eso son paguitas.","klass":1}
{"text":"Lo mejor es trabajar uno s\u00f3lo porque sino te critican de explotador pero en fin, siendo como es la gente te criticar\u00e1n por envidia por ser muy trabajador","klass":0}
{"text":"Omite mucha informaci\u00f3n, es el periodismo de ahora. Apela a las emociones y al final no da ninguna informaci\u00f3n por m\u00e1s p\u00e1rrafos que le pongan. Cantinflismo 101.","klass":0}
{"text":"a m\u00ed tambi\u00e9n me da, algo sobre la cultura y costumbres del acusado y de los que vendieron a la hija","klass":0}
{"text":"Si antes lo digo.....","klass":0}
{"text":"para las nuevas generaciones la realidad no se diferencia del sarcasmo, ni les importa, sus referentes pueden contradecirse y no pasa nada, es parte de su forma de ser. no lo digo ni como nada bueno ni nada malo","klass":0}
{"text":"Ya, por eso cuando ibas a Inglaterra en los 80 te pon\u00edan a un guardia jurado detr\u00e1s s\u00f3lo por ser espa\u00f1ol.\n\nUna fama de cojones ten\u00edamos.","klass":0}
{"text":"Esto es una jodienda. Manda huevos que nos veamos confusos e incapaces de distinguir la la realidad de la caricatura ante situaciones tan simples.","klass":1}
{"text":"\u00bfIsrael como ejemplo de parar atentados? \u00bfPoquisimos? \u00bfMenos que nosotros? \u00bfPero vosotros en que planeta viv\u00eds? Seg\u00fan las propias autoridades israel\u00eds, esas que lo hacen tan bien parando atentados ha habido desde finales de 2015: 55 muertos y 812 heridos en ataques terroristas repartidos tal que: 184 apu\u00f1alamientos 161 tiroteos 60 atropellos 1 coche bomba","klass":0}
{"text":"Es que haces el contrato y eso te sirve para sacar los papeles, hasta que te saques los papeles no es \"v\u00e1lido\" Ese contrato, pero te hace falta. extranjeros.mitramiss.gob.es\/es\/informacioninteres\/informacionprocedim En la propia p\u00e1gina del Ministerio te dice que para solicitar residencia por arraigo social necesitas un contrato de trabajo. Arraigo social. Si ha permanecido en Espa\u00f1a al menos tres a\u00f1os, cuenta con un contrato de trabajo y acredite v\u00ednculos familiares con otros extranjeros residentes o presente un informe de inserci\u00f3n social","klass":0}
{"text":"Un \"agosto de 2020\" hablando de aviesas intenciones e ideolog\u00edas. Pero no se refiere al sesgo xen\u00f3fobo y racista que tiene #0 en sus env\u00edos. xD","klass":0}
{"text":"No si a este hombre eso le permite comer. Si es una empresa o un trabajador que se enriquece a costa de ello, eso s\u00ed que nos perjudica a todos.","klass":0}
{"text":"Hay una ley europea que obliga a hacer lo que sea mejor para el menor. No s\u00e9 ver qu\u00e9 tiene de bueno estar pegando palizas y violando. El error es que no se hace lo que realmente es mejor para el menor, que es esposarle, drogarle y meterle en un avi\u00f3n que le lleve a su casa donde su gobierno o su fam\u00edlia sabr\u00e1n darles un futuro mejor que el de delincuente.","klass":1}
{"text":"pues cuando no lo dicen tenia que \"darte\" por lo contrario ... osea que si que la compro en Espa\u00f1a, asi estamos, se consiguio la situacion que tanto temiamos","klass":0}
{"text":"Los m\u00e9dicos son gratis, en cualquier hospital te atienden.","klass":0}
{"text":"Tenemos como ejemplo Juego de tronos y el \"escandalo\" de poner a la madre de dragones como loca de \"repente\"... era un personaje que estaba loco desde el principio y le vendieron como feminista despu\u00e9s del \"no es no\" a Drogo, ese \"no es no\" al final fue un s\u00ed y Drogo nunca dej\u00f3 de ser un personaje machista, violento, un asesino y un violador. Los guionistas nunca pintaron esa relaci\u00f3n como ideal, no lo era, en cambio millones de mujeres vieron en Danny un personaje feminista y en Drogo el hombre perfecto. Tenemos el caso de La manada, antes de ser juzgados cientos de miles de mujeres salieron a la calle con el \"yo si te creo\" y millones apoyaron a la v\u00edctima en las redes, ante una acusaci\u00f3n de violaci\u00f3n a Cristiano Ronaldo millones de mujeres en el mundo acusaron de mentir a la v\u00edctima \u00bfdonde qued\u00f3 el yo si te creo?. El amor es querer lo mejor para una persona, quiz\u00e1s el problema es que muchos se piensan que son lo mejor y por tanto siempre eligen lo mejor.","klass":0}
{"text":"Ahi los teneis los cuatro jinetes del apocalipsis. Eso si les hacen un monumento de 'bienvenida' pero los arrean para que sean otros los que los mantengan.","klass":1}
{"text":"Vaya subnormal est\u00e1s hecho compi","klass":1}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes y m\u00e1s preparados","klass":1}
{"text":"Estoy con la mayor\u00eda de quienes comentan acerca de la detenci\u00f3n y expulsi\u00f3n,  si no fueran espa\u00f1oles y, si lo fueran, reformatorio hasta que fueran mayores de edad. En ese momento de la mayor\u00eda de edad, a cumplir sentencia en las c\u00e1rceles ordinarias. Puede ser que, como dice el refr\u00e1n: \"El temor guarda la vi\u00f1a\".","klass":0}
{"text":"Tu est\u00e1s tonto y en tu casa no lo saben.","klass":1}
{"text":"Hombre igual el hecho de que sea menor la chica es un matiz mas relevante que que sera rey o no el chico, digo yo","klass":0}
{"text":"La inteligencia tiene bastante que ver con la toma de decisiones.","klass":0}
{"text":"que casualidad, no respondes \n\na cuantos tienes ya en tu casa?","klass":0}
{"text":"La chica esta en un parque con sus familiares y es atacada, un familiar recibe una paliza.\n\nEl insinuar que \"\u00bfque hacia una ni\u00f1a sola?\" obviando que estaba con la familia, es una forma poco sutil de decir que la ni\u00f1a no deber\u00eda de estar ah\u00ed, al mismo nivel de \u00bfque llevar\u00eda puesto para que la violaran?\n\nLo puedo haber entendido mal, quiz\u00e1s es que soy un poco tonto, pero parece que casi todas las respuestas van en la misma linea que la m\u00eda, seremos todos tontos?\u00bf\n\nAh\u00ed tienes las respuestas de #12 #13 #14 #17..............................","klass":0}
{"text":"2500 euros que se gastan en un crucero de lujo con zumos naturales. Y luego piden paguitas los hijos de puta.","klass":1}
{"text":"Muchas ONGs han aprovechado la \u00e9poca progre para quitarse la careta y demostrar lo que son. Organizaciones que no es que apoyen a los inmigrantes, es que van clara y descaradamente contra los ciudadanos nacionales.\nAs\u00ed tenemos organizaciones que piden m\u00e1s facilidades para que lleguen menas cuando todos sabemos a lo que se dedican. Que tu tengas se sufrir las consecuente de tener a miles de estos personajes jodiendo la convivencia les importa muy poco.\nLuego hay otras que ante cualquier enfrentamiento legal entre un espa\u00f1ol y un extranjero autom\u00e1ticamente se ponen de parte del extranjero ofreci\u00e9ndole asesoramiento y ayuda legal. Mientras tanto a ti, que normalmente eres la v\u00edctima, que te jodan.\nY en este caso, con gente que viene ILEGALMENTE (y hay que ponerlo con may\u00fasculas a ver si el tonto de arriba y otros muchos dejan de compararlo con la inmigracion espa\u00f1ola que siemore fue legal) y cuyo futuro aqui es que les mantengamos con dinero p\u00fablico, lo que piden es que se den todas las facilidades para que vengan m\u00e1s.\nDe pocas cosas estoy m\u00e1s satisfecho que de haber borrado hace una a\u00f1os la casilla de \"Otros fines sociales\" de la declaraci\u00f3n de la renta. Ni un c\u00e9ntimo de mi dinero para colaborar con estas asociaciones que s\u00f3lo buscan da\u00f1ar al pa\u00eds, la convivencia, la seguridad y hasta la econom\u00eda.","klass":1}
{"text":"Carmena y Colau, mucho hablar, poco hacer,..","klass":0}
{"text":"La verda que vuelvo este comentario despectivo y con ese desd\u00e9n y aparte de no entenderlo salvo que no se lo haya leido, y me reafirmo. Desde que el feminismo es una idea de masas, hay un perfil metido que extra\u00f1o much\u00edsimo.","klass":0}
{"text":"Un equidistante m\u00e1s. Y adem\u00e1s notablemente retrasado, lo de su padrino jefe de los notarios tiene co\u00f1a","klass":1}
{"text":"Los cerdos mugrosos han sido los culpables de esas muertes con su efecto llamada.","klass":1}
{"text":"o sea que si un espa\u00f1ol roba en Gran Breta\u00f1a re gustar\u00eda que los ingleses expulsaran un cesto de espa\u00f1oles????? Es por saber oye ..","klass":0}
{"text":"vienen a pagarnos las pensiones","klass":1}
{"text":"En realidad me dais bastante pena, debe ser jodido el trauma que llev\u00e1is con el feminismo \u00bfos pegaba vuestra madre? \u00bfabuso de vosotros alguna novia?, ya lo siento, espero que os mejor\u00e9is pronto y llegu\u00e9is a ser normales alg\u00fan d\u00eda","klass":1}
{"text":"Yo los mandaba a todos para Gibraltar!.","klass":0}
{"text":"la relevancia de esto, no est\u00e1 en cu\u00e1ntos activamente firman la solicitud, est\u00e1 en que ser\u00e1n muchos mas quienes lo lean, y cuando vean en la tienda de chuches la bolsa de Conguitos, se acuerden de esto y cojan finalmente una de M&M's","klass":0}
{"text":"Para el empresaurio los tres peones explotados, para el resto del pa\u00eds el ingeniero. Por alg\u00fan motivo  los pol\u00edticos siempre eligen la opci\u00f3n del empersaurio.","klass":0}
{"text":"un cabron compra una adolescente y pierdes el sentido del humor?.... ","klass":1}
{"text":"Varios cientos de dejan la vida en la carreteras al ir a trabajar","klass":0}
{"text":"Seg\u00fan la noticia habia cinco, de los cuales han detenido a cuatro. Dos de ellos pueden tener la misma edad y la cifra de ocho sale de llamadas de testigos al periodico, por lo que podr\u00eda estar equivocada o puede que si que estuvisen los ocho montando jaleo, pero que varios se marchasen antes de la agresi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Que se lo pidan a los Reyes Majos.\n\nIgual en casa del coletas y en la de la teresita caben unos cuantos.","klass":1}
{"text":"pero si Espa\u00f1a ha firmado un convenio internacional para no expulsar nunca a un menor de edad. Nunca.","klass":0}
{"text":"No sabia ni regatear el idiota, 50 euros? pero si aun esta verde... ni pa follar sirve, 30 euros y te estoy haciendo un favor que hasta un lustro son todo gastos        ","klass":1}
{"text":"En general, precisamente se tolera para que el problema se haga m\u00e1s y m\u00e1s gordo hasta el punto de que todo el mundo coincida en que el problema es demasiado grande como para solucionarlo. No hay problema, no gastan en soluci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Drogas, trastornos de la personalidad, acceso a armas, leyes blandas...","klass":0}
{"text":"B\u00e1sicamente se trata de hacer lo mismo que ha hecho Trump con M\u00e9xico. La UE le tiene que decir a Marruecos O controlas tu frontera y aceptas la devoluci\u00f3n de inmigraci\u00f3n llegados desde all\u00ed o te voy poniendo aranceles.","klass":0}
{"text":"Necesitamos m\u00e1s subvenciones","klass":0}
{"text":"Por algo se empieza... esos no pasar\u00e1n hambre porqu\u00e9 no negociemos con ellos, pero hay que empezar a se\u00f1alar a quien financia y promueve esta masacre, menos mal que los de ayer eran cuatro ni\u00f1atos trasnochaos, por qu\u00e9 sino les llega a petar los explosivos en la casa de Alcanar, por una mala manipulaci\u00f3n de las bombonas de butano... y llega la furgoneta donde llego y peta, entonces si que hubiera sido Heavy Metal. \u00bfPara otros la soluci\u00f3n a todo esto son los Bolardos?....","klass":1}
{"text":"Y deportar a la escoria es parte de las leyes. Si para ti eso es justicia medieval haztelo mirar.","klass":1}
{"text":"Y el caucho era blanco, lo empezaron a hacer negro por racismo","klass":0}
{"text":"S\u00f3lo faltaba que ahora fueran receptores netos siendo poblaci\u00f3n de reciente llegada y joven... No eran el 15% de la poblaci\u00f3n hace 67 a\u00f1os, que son los que estar\u00edan cobrando ahora, son el 15% ahora. Y si ahora son el 15% y aportan el 10% parece que son menos efectivos aportando que los aut\u00f3ctonos, ahora deber\u00edan aportar el 15% y de hecho incluso m\u00e1s, siendo como son un grupo de poblaci\u00f3n m\u00e1s joven. As\u00ed que no s\u00f3lo no aportan en relativo a su % demogr\u00e1fico y grupo de edad sino que luego hay que contar los gastos extras que requieren en ayudas sociales, educaci\u00f3n. No s\u00e9 entre qui\u00e9n se ha hecho viral esto, pero parece que hay mucho anum\u00e9rico en este pa\u00eds al que le gusta un buen discurso populista buenista. La inmigraci\u00f3n de pa\u00edses pobres viene con muchos problemas asociados, asumidlo ya.","klass":0}
{"text":"Y esperen que crezcan , no solo van a desmayar a las v\u00edctimas y no solo van a robar celulares !!!","klass":1}
{"text":"pero es q en este caso no se sabe si son inmigrantes de primera, segunda o tercera generaci\u00f3n. Est\u00e1 claro q hay mas problemas con las segundas y terceras generaciones que con la primera. Como bien has comentado, Francia es un claro ejemplo de una parte importante de la poblaci\u00f3n de padres o abuelos inmigrantes que no se sienten franceses pero lo son. Es un problema dif\u00edcil de atajar y Espa\u00f1a ha tenido de ejemplo a Francia para verlo pero no ha querido mirar.","klass":0}
{"text":"\u00bfPero no eran toda esta gentuza los que ped\u00edan que vinieran m\u00e1s y m\u00e1s? Si la iglesia los acoge prometo no poner la x a la iglesia este a\u00f1o. Ahora que los acoja Carmena en su casa y en la de El Espinar que la tiene vac\u00eda. y que le ayuden todos estos piojosos podemitas.","klass":1}
{"text":"Racismo, Xenofobia ? pero me estan tomando el pelo, osea unos delincuentes que da\u00f1an la vida a personas trabajadoras son las v\u00edctimas de da\u00f1ar a la sociedad, que es la base de nuestro esfuerzo ? Pero estamos todos locos ? Lo importante es que ac\u00e1 la culpa del estado un 40000% dejas entrar, le das alojamiento hasta los 18 y despu\u00e9s son problemas de la gente que paga impuestos a esos pol\u00edticos, vamos lo que realmente hacen funcionar al estado... porque es nuestro dinero el que lo hace andar... Y como ya son problema de la sociedad el ESTADO SE LAVA LAS MANOS, NO SE LOS DETIENE, TIENEN DERECHO POR ENCIMA DE TODO EL RESTO DE PERSONAS donde viven! Basta ya de tanta basura ideol\u00f3gica, y solucionar la vida a la GENTE de una vez... ESTADO.....","klass":0}
{"text":"\u00c9s que tenemos que estar pendientes de donde est\u00e1n estos terroristas ,?","klass":0}
{"text":"A mi lo que me choca: \"El enfrentamiento entre dos grupos en la mezquita de Ripoll que frecuentaban los j?venes autores de los atentados de Barcelona y Cambrils provoc\u00f3 hace meses la llegada de un nuevo im\u00e1n para, en principio, poner orden y apaciguar el ambiente.\" Lleg\u00f3, dice... quien los manda? quien es su \"jefe\"? Hay una estructura conocida de imanes, que decida mandar a un salafista a un sitio determinado? Alguien a quien pedir responsabilidades, como un cardenal en la iglesia cat\u00f3lica o algo? Hasta que no hagan sus estructuras transparentes poco caso har\u00e1 de que la mayor\u00eda de musulmanes quieren la paz. Para mi son tibios, eso es lo peor. Si lucharan contra esta mierda exigir\u00edan transparencia y claridad.","klass":1}
{"text":"Problemas, enfermedades, delincuencia, ... \u00bfsigo? Positivo, poco.","klass":1}
{"text":"Este va para casa de que politicucho? ya esta adjudicado, o se lo rifan?","klass":1}
{"text":"Yo no estoy en contra de que exista una regulaci\u00f3n religiosa para hacer frente a la intolerancia, s\u00f3lo critico a los que quieren imponernos el ate\u00edsmo a los que no tenemos ese punto de vista.","klass":0}
{"text":"La izquierda solo pide, nunca da nada. Lo suyo no se toca.","klass":0}
{"text":"La pluma, lo que se me ve a m\u00ed es la pluma.","klass":0}
{"text":"Los magreb\u00edes de Matar\u00f3 se quejan de que no hay polic\u00eda en algunos barrios y que los indeseables hacen lo que quieren. A ver, esto no es como en la peli mad max, pero la gente mayor est\u00e1 acojonada, con raz\u00f3n. Un poco m\u00e1s de presencia policial no estar\u00eda mal. En el maresme.","klass":0}
{"text":"La libertad de pensamiento sola no te garantiza nada m\u00e1s que poder creer lo que quieras sin represalias. Eso solo no sirve absolutamente de nada sin sentido cr\u00edtico. Tu puedes tener la libertad de pensar que los unicornios existen. Pero la libertad de pensamiento no te aleja de creer cosas imposibles o en ideas mutuamente exclusivas.","klass":0}
{"text":"Vamos a ver, QUE NO ES VERDAD. Que no es verdad que los hombres maltratadores de mujeres responden a ese determinado perfil. Pero si hay una manta de pusil\u00e1nimes que para qu\u00e9.","klass":0}
{"text":"Ven\u00eda a decir lo mismo, suficiente mierda hay ya, como para tener que importarla. Deber\u00edan de mandarlos a su tierra sin billete de vuelta.","klass":1}
{"text":"PUES SE\u00d1ORA ES VD. COMO EL SANTO JOB. DESPUES DE TODO LO QUE LE HAN HECHO AUN PROTEGE VD. A ESTOS DELINCUENTES ? ESTO ES EL COLMO. OJALA NO LE VUELVA A PASAR,","klass":0}
{"text":"Este ... mentir no s\u00e9 si mientes, pero de entrada te olvidas de Luc Andre Diouf Dioh, diputado canario del PSOE (y en su momento inmigrante ilegal) www.congreso.es\/portal\/page\/portal\/Congreso\/Congreso\/Diputados\/DipCirc","klass":0}
{"text":"Para que se d\u00e9 el en\u00e9simo paseo por comisar\u00eda y salga de rositas. Un par de hostias bien dadas funcionan bastante mejor con esta gente. Es el lenguaje que entienden.","klass":1}
{"text":"Facha.","klass":1}
{"text":"Ha tenido suerte, en sitios como Arabia Saud\u00ed o Ir\u00e1n, seg\u00fan su avanzad\u00edsima religi\u00f3n le habr\u00edan cortado la mano, as\u00ed que no se puede quejar.","klass":1}
{"text":"CoVID es Coronavirus Disease, enfermedad del coronavirus. Es femenino.","klass":0}
{"text":"En este pa\u00eds no se imputa a ning\u00fan juez. A menos que est\u00e9s investigando la G\u00fcrtel, claro est\u00e1.","klass":0}
{"text":"el t\u00e9rmino correcto es \"seres humanos de color crema\"","klass":1}
{"text":"No dicen nada de la ni\u00f1a en la noticia, entiendo que la habr\u00e1n puesto a salvo de esos animales pero ser\u00eda interesante saber algo de ella. No quiero ni imag\u00edname que la han expulsado tambi\u00e9n o mandado con su familia.","klass":0}
{"text":"Nooooo, mi pension!!!!","klass":1}
{"text":"si es que nos ponemos tontos por nada, yo tampoco creo que a los gitanos les importe que los llamen vagos","klass":0}
{"text":"si esa se\u00f1ora fuese tu anciana madre te habr\u00edas unido al linchamiento.","klass":1}
{"text":"Y la solucion al problema es... cerrar el parque :palm:","klass":0}
{"text":"Eso se llama chantaje, o haces lo que quiero o me suicido. PUES TU VER\u00c1S AMIGO.","klass":0}
{"text":"mucho exigir pero seguro que nunca los acogen gastandose su dinero, si no que piden al estado que les de todo, dejamos entrar a 1000 millones y nos vamos todos a la mierda o como va la cosa?","klass":0}
{"text":"El sentirse ofendido es algo tan subjetivo y tan \"fingible\" que es absurdo tomar acciones legales de nada en base a eso. Ejemplos: Me ofende Podemos o me ofende Vox (seguro que miles de personas firman una cosa o la otra, incluso las dos a la vez). Me ofende TVE1. Me ofende tooodo el gobierno. Me ofende el coronavirus (si se lo explicamos a lo mejor nos deja en paz)","klass":0}
{"text":"Un coladero con consecuencias, para los paises europeos. Y un fil\u00f3n econ\u00f3mico para mafias. Amen de las muertes que parece que no importe a ambos. Con el efecto llamada ","klass":0}
{"text":"\u00bfY tu argumento es...? Si un espa\u00f1ol comete delitos en otro pa\u00eds que nos lo devuelvan, no hay problema.","klass":0}
{"text":"Se me ocurre tambi\u00e9n que, tal vez ser\u00eda justificado el cerrar ese centro de MENAS y empaquetarlos  sus respectivos pa\u00edses. Digo yo que  seguramente tendr\u00e1n padres a los que les alegrar\u00eda ver a sus hijos.","klass":1}
{"text":"Tanto buenrollismo hace que a la gente se le hinche las narices y acaben votando a partidos como Vox o peores.","klass":0}
{"text":"Pues Ve\u00f1a que es noite","klass":0}
{"text":"Y si no le hubiesen robado el zumo, ahora ese animal andar\u00eda suelto por nuestras calles sin control.","klass":1}
{"text":"\u00bfTe ponen los malotes cari\u00f1o? Pues ya sabes, luego no des la lata","klass":1}
{"text":"Es mejor el cable siempre. Las latencias del wifi...","klass":0}
{"text":"\u00bfO sea, que si los muertos fueran culpables estar\u00edan bien muertos, verdad? Ay, Curasantacruz, que la revoluci\u00f3n de los bolardos se nos ha quedado en la conjura de los vilordos. Vaya por dioooossss... nunca se puede saber qu\u00e9 es mejor...","klass":1}
{"text":"Al delincuente c\u00f3digo penal y listo, ni deseos de sangre ni de venganza ni de expulsiones (ah\u00ed es donde comienza a verse los trastornos racistas de algunos) etc.","klass":0}
{"text":"No genio, no es as\u00ed. \u00bfCu\u00e1ntas veces te apunt\u00f3 un inmigrante en Espa\u00f1a? Las realidades de los pa\u00edses no son sim\u00e9tricas, si hay pa\u00edses d\u00f3nde no te apuntan es seguramente porque la portaci\u00f3n de armas est\u00e1 prohibida y fuertemente penada, entonces nadie tiene una encima. Tal vez por eso en Espa\u00f1a sea m\u00e1s com\u00fan el apu\u00f1alamiento que en otros pa\u00edses, y tal vez sean las armas blancas las m\u00e1s usadas a la hora de agredir. Por eso, cuando algunos partidos pol\u00edticos piden legalizar armas para protecci\u00f3n personal hay que combatirlos, porque los que pagan esas medidas son los ciudadanos. ","klass":0}
{"text":"Ayer en Twitter #ConguitosLivesMatter fue TT todo el d\u00eda. La gente est\u00e1 bastante harta de tanta mariconada progre.","klass":1}
{"text":"Maravilla, que no vuelvan","klass":0}
{"text":"Pues sinceramente, no siento ninguna pena. Cuantos han muerto intentando llegar legalmente?","klass":0}
{"text":"Patera sale de Espa\u00f1a con marroqu\u00eds, patera llega a las costas de Marruecos, patera no puede desembarcar por oleaje, barco de openarms rescata patera, barco trae inmigrantes a Espa\u00f1a, marroquies lloran.","klass":1}
{"text":"No le dejamos otra salida que decapitar a un compa\u00f1ero","klass":1}
{"text":"Que me da igual que sean marroquies, argelinos, italianos, espa\u00f1oles, cayetanos o gitanos, quiero a la gentuza fuera de circulaci\u00f3n, quiero que los detengan y los vendan como carne de ca\u00f1on en alguna guerra perdida de la mano de dios, donde su cometido no sea otro que obligar al enemigo a gastar municion.","klass":1}
{"text":"Chap\u00f3","klass":0}
{"text":"No, el que comete delitos en un pa\u00eds que los pague en ese pa\u00eds, y es curioso que se culpe a los inmigrantes mientras se aclara que la polic\u00eda no se anima a hacer nada. A ver si se dan cuenta cu\u00e1l es el problema...","klass":0}
{"text":"S\u00ed, claro que es importante. Este es un debate adem\u00e1s que lleva vivo desde hace siglos, si el delincuente lo es por impulso propio, o por las circunstancias, o por ambas cosas. En fin, yo creo que uno puede llegar a tener que robar para vivir, pero de ah\u00ed a atacar en grupo a gente desvalida va un trecho moral. Quiero decir que entiendo al t\u00edo que no tiene otra cosa y te roba la cartera. Es un cabronazo, pero no pone en peligro tu vida. La violencia de estos chavales a veces es brutal, yo dir\u00eda que es un modus operandi muy meditado, no es accidental.","klass":1}
{"text":"Yo vivo por la zona. De toda la vida. No sab\u00e9is lo triste que me siento viendo como me voy a tener que ir de mi barrio, por culpa de esta basura infecta.","klass":1}
{"text":"Cuando tu imagen de marca ya es conocida y reconocida por todo el mundo no es tan f\u00e1cil cambiarla.","klass":0}
{"text":"Las violentas pueden ser reeducadas, pero primero debemos proveer a los hombres que cometen agresiones sexuales. Los depredadores de nuestra sociedad. Personas que han perdido religi\u00f3n, cabeza y coraz\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Muy, muy, muy bueno.","klass":0}
{"text":"No me convencen los estereotipos y menos estos que vienen de psic\u00f3logas pertenecientes al lobby. No, los casos que yo conozco, tampoco son muchos, no se parecen en nada al dibujo que aqu\u00ed se hace, y adem\u00e1s cada uno tiene particularidades muy diferentes entre s\u00ed, de tal manera que cuesta hacer un modelo del tema. Lo que s\u00ed se da, m\u00e1s de lo que debiera, es que repiten con maltratadores, o con borrachos, o con gente t\u00f3xica y problem\u00e1tica. Es curioso, pero resulta dif\u00edcil establecer el porqu\u00e9, no creo que haya tantos como para que sea casualidad.","klass":0}
{"text":"Depende de lo que diga tu seguro de viaje... Oh, wait","klass":0}
{"text":"Inda est\u00e1 ya calentando desde el banquillo, mira que por cualquier pollada acaba condenado..... Me meo.... ","klass":1}
{"text":" \u00abLo primero que quiero dejar claro es que no se trata de racismo ni queremos que estos chicos se vayan a su pa\u00eds\u00bb Se\u00f1ora, estos \u201cchicos\u201d ya no tienen arreglo. ","klass":0}
{"text":"Culpa de los progres. Qu\u00e9 soluci\u00f3n aportan? Fletar aviones? Ma\u00f1ana autom\u00e1ticamente tienes 300 millones de africanos en Europa","klass":1}
{"text":"ReceVOX por ellos un padre Nuestro.","klass":0}
{"text":"- \u00bfOye aprovechamos para cambiar el branding de la marca y hacer algo que no sea tan casposo y ya de paso nos anotamos un puntazo de marketing?","klass":0}
{"text":"Ya estamos con el buenismo de derechas.... \"Que respeten su libertad de se\u00f1alar a colectivos minoritarios\". Pues no, no existe libertad para delinquir, mira t\u00fa por d\u00f3nde...","klass":0}
{"text":"\u00bfDeclaremos ilegal todos los que deciden por los demas lo que pueden hacer o dejar de hacer en sus vidas privadas, que te parece?","klass":1}
{"text":"Pero si es un im\u00e1n no hay nada que decir, no sea que nos llamen intolerantes.","klass":0}
{"text":"Organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro","klass":0}
{"text":"\"Vienen los mejores\"","klass":1}
{"text":"La \u00fanica generalizaci\u00f3n que hay que hacer es que si se trata de un delincuente, se le env\u00eda de patitas por donde vino. Y por supuesto, requisito de tener un expediente penal impoluto para obtener la nacionalidad.","klass":0}
{"text":"No hay nada que se pueda hacer con la regulaci\u00f3n actual, rid\u00edculamente escrupulosa y garantista. No hay inter\u00e9s pol\u00edtico en blindar las fronteras por mar, pero si se quisiera hacer, se pondr\u00eda el dinero necesario para ello. Ya existen los medios y la tecnolog\u00eda suficiente para evitar que embarcaciones de este tipo se acerquen a aguas territoriales europeas.\n\nEuropa podr\u00eda avisar con suficiente antelaci\u00f3n de su firme decisi\u00f3n de no permitir BAJO NING\u00daN CONCEPTO que las pateras accediesen a puertos europeos. Algunas podr\u00edan colarse pero la gran mayor\u00eda se remolcar\u00edan hasta las costas de los pa\u00edses africanos de los que proceden. Que se encarguen ellos de su \"salvamento\".\n\nSi el inmigrante ilegal tuviese claro que a Europa no se puede llegar, y que si llega no va a obtener ning\u00fan beneficio y va a ser repatriado legal o ilegalmente a la costa africana, las entradas de ilegales se reducir\u00edan dr\u00e1sticamente y la gran mayor\u00eda de estas muertes se evitar\u00edan.\n\nEuropa tiene derecho a defenderse de una invasi\u00f3n. Estoy a favor de una solidaridad razonable con pa\u00edses desfavorecidos pero, desde luego, los europeos, muchos de ellos pobres, no tenemos por qu\u00e9 mantener en nuestra casa a todos los muertos de hambre del planeta que entren aqu\u00ed sin permiso.\n\nTampoco es entendible que el inmigrante ilegal tenga \"premio\" o preferencia sobre el legal. Para m\u00ed es el sistema actual el que permite la \"barbaridad\".","klass":0}
{"text":"Shur, a\u00f1os de entrenamiento....sabes cuantas cabezas cortan desde los 10 a los 15 a\u00f1os?","klass":1}
{"text":"Con un buen palo, los conozco muy bien y s\u00e9 que son cobardes. ","klass":1}
{"text":"creo que no conoc\u00e9is el barrio de Comillas, las posibilidades de que los \"agredidos\" fuesen gitanos son muy altas, y lo que parece un tranquilo padre de familia, tiene pinta de ser toda una batalla campal, en la que no sab\u00edan muy bien donde se met\u00edan estos elementos, y por lo que dicen en la noticia, debieron terminar con armas de fuego.","klass":0}
{"text":"pues no veo el problema eso se llama libertad de expresi\u00f3n, aunque no nos guste lo que digan.","klass":0}
{"text":"Este problema solo puede tener soluci\u00f3n con una intervenci\u00f3n de la ONU en Origen que si hace falta tiene que ser militar y un plan de ayudas al desarrollo. \u00bf Se dejar\u00edan ayudar esos paises?. esa es la duda. En cuanto a los buenistas, lo que hacen es engordar el problema y utilizarlo como medio de vida a base de ayudas y subvenciones.  ","klass":0}
{"text":"Yo ayer, cuando le\u00ed la noticia, tambi\u00e9n pens\u00e9 lo mismo que t\u00fa y no salgo de mi asombro. Soy de los que estoy totalmente de acuerdo con erradicar cualquier atisbo de racismo pero.... \u00bfLos conguitos? Mira si no habr\u00e1 cosas que denunciar!!!","klass":0}
{"text":"hombre, si est\u00e1n dando por culo, lo suyo es llamar a la polic\u00eda, que pa' eso st\u00e1n Ram\u00f3n. Vamos, digo yo","klass":1}
{"text":"pues nada, ahora les engordaras el negocio a tu odiada Lacasa con los Conguitos. Y los incoherentes son los dem\u00e1s.","klass":0}
{"text":"pues quememos el mundo. La rubia de la lej\u00eda del futuro ni es rubia, ni viene del futuro ni siquiera es m\u00e1s que una actriz, un ser humano humillado por los que quieren vender lej\u00eda. Ni siquiera es un dibujo en una bolsa. En el futuro, los gilipollas se avergonzar\u00e1n de haber hecho ese anuncio... y no mandar\u00e1n a la chica, jeje. Lo dicho, quememos el mundo!","klass":0}
{"text":"Lo vivimos una vez con una chica.","klass":0}
{"text":"Durante el franquismo hab\u00edan ciertas radios emitiendo desde el extranjero, pues hoy en d\u00eda podr\u00eda ser necesario lo mismo con el regimen actual. Este tipo de medios deber\u00eda emitir desde el extranjero. Lo \u00faltimo que necesitamos es meter en la c\u00e1rcel al director y tener otro preso pol\u00edtico m\u00e1s. Lo \u00faltimo que necesitamos para la imagen de nuestro gobierno es eso.","klass":0}
{"text":"El cientifismo tambien ha causado tragedias enormes. Todo es ciencia, lo dem\u00e1s son cuentos de hadas. Te toca madurar. Para problemas de \u00edndole moral, est\u00e1 la \u00e9tica. Que a la ciencia que estudia el mundo se la suda completamente, si acaso entra en sociolog\u00eda. Y si no te gusta, bienvenido al siglo XVIII.","klass":1}
{"text":"Lo que #16 dice es que en Espa\u00f1a hay puestos de trabajo cualificados, y eso es cierto. La mayor\u00eda de ingenieros que se van al extranjero no es porque no puedan encontrar trabajo en Espa\u00f1a, sino porque fuera les pagan (mucho) m\u00e1s.","klass":0}
{"text":"estos de tontos no tiene un pelo, lo que hacen lo hacen por que alguien les esta pagando por ello.","klass":0}
{"text":"a la c\u00e1rcel van los desgraciados o los cabezas de turco, no los ladrones con traje.","klass":0}
{"text":"No me ignores, que si te paso capturas y tu borras tu cuenta.","klass":0}
{"text":"Las millonadas se han gastado en otras cosas. Lo que los menas cuestan es irrisorio en comparaci\u00f3n al robo sistem\u00e1tico que se viene haciendo en los \u00faltimos 40 a\u00f1os de las arcas p\u00fablicas, y ese robo lo hacen pol\u00edticos espa\u00f1oles cuyos actos y sus consecuencias son asumidos, refrendados, tolerados y premiados por sus votantes. Durante 40 a\u00f1os. Y lo que queda.","klass":0}
{"text":"este tema es terreno minado y entiendo que las cosas,  entre que no se expresan bien y que los matices son dif\u00edciles de explicar, lleven a malentendidos. Mi primera cr\u00edtica y casi \u00fanica ha ido hacia los gobiernos y hacia el poder en general. El mercado laboral es m\u00e1s bien un coto de caza, en el que los trabajadores tienen las manos atadas. Los nacionales seguro. Los ilegales ni te cuento. Pero no se hace nada para solucionarlo, salvo decir que hay que \"aceptarlos\". Muy bien, pero eso no mejora ni a unos ni a otros. El racismo y la xenofobia se usan como arma para evitar el debate de fondo. Que la gente deber\u00eda de poder quedarse donde quiere, no salir huyendo para poder vivir. El abuso del mercado tiene como pieza que vengan trabajadores inmigrantes pero que no tengan acceso a los derechos laborales. Es condici\u00f3n indispensable. Tienen que permanecer en la marginalidad, sin llegar a la miseria, para que sean \u00fatiles al sistema. Es sencillo de ver: bajas los precios de la mano de obra nacional\/local,  como prefieras, impides la uni\u00f3n de todos los trabajadores, expolias a los inmigrantes generando beneficios econ\u00f3micos de los que no reciben ninguna parte, etc etc. De ah\u00ed que no los critique a ellos. Sino al discurso de \"vienen para pagarnos las pensiones\", \"aportan el 10% pero reciben el 1%\", \"la natalidad\", en fin, cosas que a nadie benefica en realidad, salvo al poder. Un discurso absolutamente vac\u00edo, pero cada vez se compra m\u00e1s y se polariza el debate entre el odio o el amor hacia el inmigrante.","klass":0}
{"text":"La explicaci\u00f3n de la v\u00edctima es para salir corriendo. La acaban de atracar y todav\u00eda tiene la desfachatez de perdonar a los delincuente. No comprendo c\u00f3mo es posible que trate de disculpar una cosa como esa.","klass":0}
{"text":"ni siquiera cononaviricos.","klass":0}
{"text":"Hombre hay que asegurarle los beneficios al del open arms y a Soros, que el trafico de personas sale muy rentable.","klass":1}
{"text":"En 2013 los que emigramos lo hicimos por una falta absoluta de puestos de trabajo. Hab\u00eda 6 millones de parados, un 24% de la poblaci\u00f3n activa. No creo que el aumento salarial sea determinante para dejar tu pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"Estamos ante un acontecimiento ins\u00f3lito, incre\u00edble... un viajero del tiempo que viene de un remoto pasado y se sienta en una terraza a tomar algo. \u00bfC\u00f3mo consigui\u00f3 llegar hasta nuestra \u00e9poca?. \u00bfQu\u00e9 fuerzas ocultas o milagro espacio-temporal es \u00e9ste?. \u00bfSe les ha escapado a los del Ministerio del Tiempo?.","klass":0}
{"text":"A ti te ofender\u00e1 un torero y la palabra Espa\u00f1olitos, a mi la verdad me la trae al pairo. Es m\u00e1s si pones espa\u00f1olitos y un pastel con forma de cagarruta, me la sigue trayendo al pairo. S\u00e9 de sobra lo que es espa\u00f1a, como para que yo me tenga que sentir identificado con tonterias o con marketing. Por dios, a veces me pregunto si somos todav\u00eda adultos o estamos volviendo a la infancia.","klass":0}
{"text":"El n\u00famero 2 del PP de Cantabria realiz\u00f3 obras sin licencia y usurp\u00f3 terreno p\u00fablico para su mansi\u00f3n. Pero,claro, seguimos hablando del \"casopl\u00f3n\" de alguien que se ha pagado con su bolsillo a trav\u00e9s de un cr\u00e9dito. Esa s\u00ed es la diferencia. Aunque algunos no se enteran. Afortunadamente, los votantes s\u00ed, y ponen a cada uno en su sitio. Eso s\u00ed es hipocres\u00eda, ","klass":0}
{"text":"Hombre, a ver, el problema real es el sistema en s\u00ed mismo. Los empresarios que tienen a ilegales trabajando sin contranto los tienen porque as\u00ed ganan ellos m\u00e1s dinerito. Desconozco si al final los inmigrantes ilegales no son rentables para el pa\u00eds, porque no he visto ning\u00fan estudio serio al respecto, pero lo que est\u00e1 claro es que para sus empleadores son enormemente rentables. Incluso en Andaluc\u00eda donde los que gobiernan llevaban un discurso muy centrado en las cr\u00edticas de la inmigraci\u00f3n ilegal, no veo que moviesen un dedo para cambiar el sistema actual. Para poner muros o recibirlos a palos s\u00ed est\u00e1n, pero para machacar a los que solo tienen trabajadores sin papeles, no","klass":0}
{"text":"Inmigrantes ilegales, no refugiados. Aclarado queda.","klass":0}
{"text":"En la noticia no habla de violaci\u00f3n en ning\u00fan momento, sino de abusos sexuales (por ejemplo, tocamientos). Que siguen siendo delito, s\u00ed, pero no de la misma gravedad. El comentario tambi\u00e9n iba para 69, pero me tiene ignorada.","klass":0}
{"text":"Se le ve un t\u00edo afable, tolerante y campechano. Seguro que siempre saluda a los vecinos ","klass":0}
{"text":"Pues que lo muelan a palos, claro. No cabe que 5 tios como castillos lo retengan mientras viene la poli, no, hay que zumbarle bien ah\u00ed, que aprenda, cojones.","klass":1}
{"text":"Ir\u00f3nicamente, hay negros albinos ","klass":0}
{"text":"Eso digo yo, \u00bfno se supone que con la pobreza que hay en esos pa\u00edses con 2.500\u20ac deber\u00edas ser el puto amo?\n\n\u00bftodos los cientos de inmigrantes ilegales (me niego a usar esa puta mierda de \"migrantes\") que llegan cada dia tienen 2.500\u20ac cada uno en cash?, joder, aquello es como Suiza entonces, vamos a tener que \"migrar\" al rev\u00e9s","klass":1}
{"text":"Penoso tu intento de vestir como patolog\u00eda psicom\u00e9dica lo que es pura y llanamente racismo, una ideolog\u00eda chovinista y perniciosa que es una puta lacra social a erradicar, y que encima actualmente se encuentra en auge debido al giro conservador de la mayor\u00eda de gilipollas del mundo. P.D.: La definici\u00f3n de \u201dgilipollas\u201d creo que me la puedo ahorrar, todos sabemos qu\u00e9 significa.","klass":1}
{"text":"es que justo al ponerlo, quise editar y le respond\u00ed... La arm\u00e9 ","klass":0}
{"text":"Caso Marta del Castillo. Fin de la cita. Y por si hacen falta m\u00e1s se\u00f1as, estoy felizmente casado con una mujer estupenda, no tengo ning\u00fan tipo de rencor, s\u00f3lo digo lo que he observado a lo largo de mi vida","klass":0}
{"text":"Justo eso es lo que dice  VOX, as\u00ed que ya sabe a quien votar la pr\u00f3xima vez!! ","klass":0}
{"text":"Si el 'sistema educativo espa\u00f1ol' fuera la mitad de efectivo que este 'sistema educativo islamista' los espa\u00f1oles ya habriamos colonizado Marte. Estudiantes dando la vida por sus maestros... lo nunca visto...? <\/ironic_off> La tolerancia no consiste en pasar el tubo de todo. La tolerancia debe ser compartida, y de no serlo, el casero pone las reglas y el visitante las acepta.","klass":1}
{"text":"De hecho no lucha por proteger a una parte de la sociedad, lucha por competir y da\u00f1ar a otra parte. Yo he visto a chicas feministas que no intentaban ser mejores, intentaban que los chicos fueran tontos. Son una peste para la sociedad.","klass":1}
{"text":"Perjudicas a la peque\u00f1a tienda que tiene un puesto al lado, que paga una burrada de aquiler, impuestos, aut\u00f3nomos y dem\u00e1s. Pero debe ser que quien lo hace legal es gilipollas, pudiendo defraudar a hacienda...no?","klass":1}
{"text":"Alguna prueba? Jajajajaj","klass":0}
{"text":"Eso ya lo sabemos, si ven a una banda latina, unos manteros o una furgoneta de gitanos miran para otro lado porque no quieren movidas. Saben de sobra que la banda algo sucio trama, el mantero no tiene papeles y la furgoneta no tiene ni seguro, ni itv ni nada. Si ya es flagrante el delito no les queda mas que actuar.","klass":1}
{"text":"Ahora bien, es algo deseable. Que impilicaciones tendria. La sociologia y la neurologia no tiene respuesas concluyentes. Pero nos acercan a ella. La religi\u00f3n nos da fantasmas y cuentos chinos.","klass":0}
{"text":"Estoy seguro que vives en un barrio pij\u00edn sin menas, como buen progre moderno.","klass":1}
{"text":"Yo siempre he visto la inmigraci\u00f3n con otros ojos, tienes un trabajador cualificado por el que no has tenido que pagar nada de educaci\u00f3n gratuita, ni sanidad... pagan impuestos directos e indirectos mientras trabajen y con suerte cuando se jubilen se van a sus pa\u00edses con lo cual no tendr\u00e1n que hacer uso ni de la sanidad, ni dem\u00e1s gasto p\u00fablico, solo su pensi\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Te repito tu nombre me ofende, puedes cambiartelo por favor? No te cuesta nada.","klass":1}
{"text":"hombre! laboral... Queda claro que se dedicaba a la compra-venta","klass":0}
{"text":"Normalmente estar\u00eda de acuerdo, pero lo de esa gente no son ideas sino un apestoso v\u00f3mito digital clickbaitero que eleva a Inda a la categoria periodista serio.","klass":1}
{"text":"Los MENAS a sus pa\u00edses, y los delincuentes a la c\u00e1rcel, menores o mayores, hay que tratarlos como lo que son DELINCUENTES.","klass":0}
{"text":"Solo si son espa\u00f1oles.","klass":0}
{"text":"\u00bfunicamente por 10 a\u00f1os? \u00bfy los que vendieron a la esposa?","klass":0}
{"text":"No todo iba a ser malo.","klass":0}
{"text":"Aqu\u00ed se habla de cuando lo son, en ning\u00fan momento se sugiere que todos los hombres sean potenciales maltratadores.","klass":0}
{"text":"Hace un a\u00f1o y pico sali\u00f3 por aqu\u00ed de c\u00f3mo en un barrio de Murcia cuando los gitanos estaban dando por el culo a la 1 de la ma\u00f1ana con las palmas la polic\u00eda local les dec\u00eda \"que cerrasen las ventanas\" o \"durmieran con tapones\".\n\nVoy a hablar claro, y me la sudan los estraics. \u00bfPor qu\u00e9 marroqu\u00edes y argelinos tienen tant\u00edsima presencia en violaciones en grupo? \u00bfPor qu\u00e9 cuando leemos una noticia de esta siempre nos viene esta gente a la cabeza y no nos vienen chinos o italianos?\n\nTenemos un 20% de paro y encima permitimos que entre morralla del tercermundo con una mentalidad medieval y una religi\u00f3n de hace 700 a\u00f1os que apuntala que la mujer no vale una mierda y se puede disponer de ella como se quiera.\n\nNo hay que vallar el parque, hay que impedir inmigraci\u00f3n tercermundista y musulmana. Punto.\nY a los que est\u00e1n hacerles superar un cursillo de integraci\u00f3n, y el que no lo supere a tomar por culo.","klass":1}
{"text":"Poca impunidad hay con un robo con violencia.","klass":0}
{"text":"E ya.","klass":0}
{"text":"Espa\u00f1a necesita un Matteo... o un Santiago. Urgente!","klass":0}
{"text":"La fama que tuvi\u00e9semos me da igual, lo importante son los hechos, \u00bfy cu\u00e1ntos espa\u00f1oles la liaban en los pa\u00edses a los que emigraban?","klass":0}
{"text":"Eduardin: Poner comas no te exige pagar el IVA, y no estropeas la oraci\u00f3n.","klass":0}
{"text":"Si, y el decapitador est\u00e1 en M\u00e1laga, y estoy seguro que en breve saldr\u00e1 a la calle. A nuestras calles. O te crees que lo van a repatriar a Guinea? \n\nAs\u00ed que s\u00ed, que sigan trayendo mas inmigrantes as\u00ed... ","klass":0}
{"text":"y todos esos, incluido el loco ese, en malaga. ayyy... en qu\u00e9 te has convertido ciudad m\u00eda.","klass":0}
{"text":"Que los acoja el Papa a todos en el Vaticano, que es un Estado independiente, donde \u00e9l es el presidente vitalicio. \u00bfQue no puede? Pues mira qu\u00e9 casualidad... nosotros tampoco. Habr\u00e1 que preguntar a la ONU a ver a d\u00f3nde quiere llevar a todos los millones de africanos, y no africanos, que quieren alojarse en nuestras tierras....","klass":1}
{"text":"Ese es el problema, que se preocupan de lo que menos importancia tiene mientras respetan a qui\u00e9n no deber\u00edan tolerar. Yo no se si lo hacen por politicorrectismo o si buscan que haya problemas para que la gente exija soluciones y as\u00ed meter ciertos programas electorales que de otra forma no entrar\u00edan.","klass":0}
{"text":"Yo s\u00ed quiero que se vayan (o los expulsen) a su pa\u00eds con sus padres y con su rey.","klass":0}
{"text":"No estoy de acuerdo. Si una empresa muy grande evade impuestos o hace triqui\u00f1uelas legales para no pagar impuestos, nos perjudica a todos. Si un negro vende sombreros en una manta a pie de playa, no perjudica a la sociedad, porque lo hace para poder comer, y eso es m\u00e1s importante. Si un ni\u00f1o le presta un l\u00e1piz o una regla a su compa\u00f1ero de clase, no est\u00e1 perjudicando a la f\u00e1brica y a la tienda de material escolar, al contrario, est\u00e1 siendo buena persona.","klass":0}
{"text":"si yo voy en patera a EEUU y me pasa algo, \u00bfla culpa la tiene EEUU?","klass":0}
{"text":"Y este es el problema de la indefensi\u00f3n que muchas personas sienten por la inacci\u00f3n del sistema. No defender\u00e9 que se le zurre de esta forma a alguien y menos de forma extrajudicial, aunque para muchos lo tiene merecido. S\u00f3lo espero que sirva para que se tomen acciones para frenar el tema de la delincuencia de los Menas y similares o los ocupas. Porque, sino se presentar\u00e1n los racitas o la extrema derecha con sus soluciones m\u00e1gicas como \"garantes del pueblo\"  . Y entonces nos joderemos todos, TODOS.","klass":1}
{"text":"No sab\u00eda que informaran del PP.","klass":0}
{"text":"+1!","klass":0}
{"text":":shit:","klass":0}
{"text":"El problema es que muchas veces, el origen del que proceden te hace sospechar que esa gente no ha venido aqui a ganarse la vida honradamente. Yo lo tengo claro, si tengo un cesto con 10 manzanas y una esta podrida y no se cual es, tiro el cesto entero. Lo siento por los inmigrantes que sean honrados, ellos arrastran a otros que no lo son tanto y se camuflan entre ellos y muchas veces los inmigrantes no problematicos suelen ser complices al no delatarlos.","klass":1}
{"text":"Te habr\u00e1s quedado a gusto con la comparaci\u00f3n de mierda que has hecho. Deber\u00edamos recaudar dinero para comprarte un babero y pa\u00f1ales, pedazo de deficiente mental.","klass":1}
{"text":"Y que nadie se plantee que lo que habr\u00eda que hacer es buscar soluciones en sus pa\u00edses de origen. Que son monarqu\u00edas absolutistas y despiadadas que no proporciona ni migajas a su poblaci\u00f3n. Por otro lado  la otra cara es disponer de grupos que puedan hacer in\u00fatil el paro obrero como m\u00e9todo de presi\u00f3n. Con una poblaci\u00f3n en necesidad extrema o casi la marginalidad  siempre encontrar\u00e1s quien no participe de una huelga. Capacidad de negociaci\u00f3n del trabajador anulada. A mi eso de que vienen a pagar las pensiones y a mantener la natalidad me parece de una mezquindad sublime. Mejor estar\u00edan en su pa\u00eds  con sus familias y en su tierra como todo hijo de vecino. Y que s\u00f3lo emigraran PARA MEJORAR o porque le nace de sus adentros. Pero no por supervivencia.","klass":0}
{"text":"Haz que pase","klass":1}
{"text":"Cada d\u00eda tengo m\u00e1s claro lo que son y para que est\u00e1n los comunistas antisistema podemitas. Destruir es sistema. Un sistema que con fallos, nos ha llevado a gozar de una calidad de vida envidiada en medio mundo. Por eso quieren destruirnos. S\u00f3lo hay que ver que protege Podemos, siempre est\u00e1 a favor del mal. Protege a los Okupas, a los morosos, a los delincuentes, a los inmigrantes ilegales, se posicionan en contra de la Guardia Civil, Polic\u00eda y cualquier cosa que sea la Ley y el Orden. Apoyan a los independentistas. Tambi\u00e9n a los proetarras. Est\u00e1n defendiendo a los agresores de Alsasua, 50 delincuentes dando una paliza a dos guardias civiles con sus parejas. All\u00e1 donde est\u00e1 el mal, all\u00ed estar\u00e1 Podemos. No comprendo c\u00f3mo el PSOE ha perdido la dignidad y el honor, y a cambio de un sucio sill\u00f3n, les ha puesto en el Gobierno. Yo he sido votante socialista m\u00e1s de 20 a\u00f1os, ahora, el PSOE me ha perdido para siempre. ","klass":0}
{"text":"Este es ingeniero, cardi\u00f3logo o f\u00edsico nuclear espero que la sexta lo aclare en el informativo de la noche","klass":1}
{"text":"Me parece que aqu\u00ed tenemos suficientes, pero s\u00ed, el buenismo es est\u00fapido y horroroso","klass":0}
{"text":"No sere yo quien vote negativo la noticia, pero de votar negativo a defender abusos a menores abiertamente va muchisimo.","klass":0}
{"text":"No creo que a los negros les importe una m. el nombre de unas chuches . Hay que tener en cuenta de cuando se cre\u00f3 el producto ( otra \u00e9poca) , y ..YA .","klass":1}
{"text":"Nadie quiere parar la inmigraci\u00f3n solo controlar la ilegal pero se ve el sesgo de tu argumentacion y pensamiento a kilometros como para que seas capaz de asimilar la diferencia.\nY si se puede hacer hay pa\u00edses que lo hacen y oye sin ning\u00fan problema.","klass":1}
{"text":"Mire en la hemeroteca de Abc, pues la p\u00fablico este mismo medio, y creo que el \u00fanico en hacerlo.","klass":0}
{"text":"Y yo digo, que el 60% se sentir\u00edan mejor por su confesi\u00f3n religiosa en las mezquitas. Ya puestos a imponer pues que sea para todos lo mismo.","klass":0}
{"text":"Al menos deber\u00edamos darle la oportunidad de intentarlo, los dem\u00e1s no hacen absolutamente nada. Quiz\u00e1 haya otras soluciones pero desde luego si vuelven a su marruecos de origen estos no van a dar problemas aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"A m\u00ed es que me da igual por lo que te sientas t\u00fa ofendido, o uno del congo. El \"no sentirse ofendido\" no me suena que sea uno de los derechos recogidos en la Declaraci\u00f3n Universal de Derechos Humanos.","klass":0}
{"text":"  Buen\u00edsimo!!!","klass":0}
{"text":"por lo primero. No pueden hacer una redada de ilegales y detener a 50 con su consecuente batalla campal, que alguno se resista y se coma ostias y que no le pase nada a ninguno. Al.dia siguiente tienes pidiendo la cabeza del delegado de.turno por racista, los ilegales estan en la calle esa misma noche y ya esta. Aun si quisieran devolverlos sus paises de origen se niegan a recogerlos .","klass":1}
{"text":"Que pena que se acose de esta manera a medios de comunicaci\u00f3n. Los que lo aplauden desde la izquierda est\u00e1 claro que no son muy listos, o se creen que el gobierno siempre va a ser de su gusto.","klass":0}
{"text":"Proximamente en su barrio","klass":0}
{"text":"Saldr\u00e1n los ongi etorris impidiendo que regresen a su pa\u00eds... Como premio por quedarse les subir\u00e1n la paguita","klass":1}
{"text":"eres capaz de distinguir a un mermado de un voxemita?","klass":1}
{"text":"S\u00ed, seguramente tampoco sea una buena soluci\u00f3n, porque ser\u00eda f\u00e1cil acabar expulsando a gente que no lo merece. Es una opini\u00f3n poco meditada, m\u00e1s producto de la frustraci\u00f3n que otra cosa. Quiz\u00e1s el primer problema sea la inmigraci\u00f3n ilegal. Habr\u00eda que empezar por ah\u00ed yo creo, dejar de atraer mano de obra esclava que encima dumpea el mercado laboral y precariza de forma devastadora a los trabajadores menos cualificados. Y por supuesto dejar de dar ayudas a gente que no tiene intenci\u00f3n de trabajar ni de buscarse m\u00ednimamente la vida. En pa\u00edses como Andorra por ejemplo, a los inmigrantes que est\u00e1n determinado tiempo en el paro se les expulsa del pa\u00eds, sin m\u00e1s. Por eso tienen una tasa de inmigraci\u00f3n ilegal tan baja, porque no hay efecto llamada. Sin embargo busca en Youtube \"c\u00f3mo vivir en Espa\u00f1a de las ayudas\" y ver\u00e1s... sean lo que sean: trabajos para la comunidad hasta que paguen su mal; acabado de pagar, si no son espa\u00f1oles, se les expulsa; se acababa la delincuencia","klass":0}
{"text":"Reportado. Si te piensa que hace gracia o que tienes un m\u00ednimo de raz\u00f3n eres un memo.","klass":1}
{"text":"realidad y ficci\u00f3n esos grandes l\u00edmites que conocer y lo m\u00e1s importante diferenciar. Por cierto lo de blanco no es porque los de la marca piensen que la raza blanca es superior. Sino porque es chocolate blanco que tiene sus adeptos.","klass":0}
{"text":"se supone que si vivimos en Espa\u00f1a, si no dicen la nacionalidad, es que es espa\u00f1ol el delicuente. Que ya parece que es querer buscar y ver lo malo y lo enrevesado, no? En cualquier caso, como dice #4, como si quiere ser del congo belga mezclado con sueco y ojos de asiatico... Alguien que atraca a un anciano, no se merece ni que le consideren persona.","klass":0}
{"text":"Hay que ser muy asqueroso para acusar a una persona sin presentar pruebas. Y aunque los sombreros fueran copiados, que no lo son, el mantero no estar\u00eda haciendo da\u00f1o a nadie. En China copian modelos enteros de coches europeos o yanquis, y no hacen da\u00f1o a nadie o no parece que haya una ley que lo proh\u00edba, pero es muy f\u00e1cil ir a meterse con el mantero que busca un trozo de pan para comer. \u00a1Cobarde!","klass":0}
{"text":"Lo que importa en realidad es sentirse mejor con uno mismo. Sumar karma. A los putos negros les pueden joder bien.","klass":1}
{"text":"Las ong estar\u00e1n preocupadas.\nPerdieron la paguita europea de 57 cabezas, que no pudieron \"rescatar\" ...\nSeguramente, ahora ver\u00e1n si pueden hacer los entierros y sacar alg\u00fan dinerillo con ello.\n","klass":1}
{"text":"a parte de que los n\u00fameros de unos y otros son abismales para la econom\u00eda espa\u00f1ola. Si los manteros pagasen impuestos y Amazon no, tenemos un gran problema. Si los manteros no pagasen y Amazon s\u00ed, el problema ser\u00eda muuucho menor.","klass":0}
{"text":"M\u00e1s 1000. Es su culpa, es lo que fomentan.","klass":0}
{"text":"a d\u00eda de hoy (n\u00f3tese el tiempo de presente en el verbo) te acabas de llevar el mayor ZASCA! que he visto en mis m\u00e1s de 40 a\u00f1os de vida. Cierra al salir, facha de \u00faltima hornada (junio 2020). Y un par de unicornios pa ti.","klass":1}
{"text":"Claro, que solo ha pasado con extranjeros e inmigrantes. Nahhh lo que pasa es que a la gente al final se le inflan las pelotas de ver a los mismos haciendo siempre lo mismo. \u00bfLas patrullas que se organizaron en el metro de Barcelona te sirven como ejemplo? No es cuestiona de raza si no de reincidencia e impunidad","klass":1}
{"text":"A lo mejor era un antifa, esos seres preciosos que matan estatuas.","klass":0}
{"text":"yo prohibiria las religiones en general, no traen nada bueno","klass":0}
{"text":" \"Si una banda es de latinos, ellos mismos se clasifican\" \u00bfSe clasifican por nacer en X sitio? \"\u00bfHay que acabar con las bandas de dominicanos\/latinas? Si\" Si, claro, pero no \u00bfhay que hacer especial hincapie de que son de aqui o de alli? En mi opinion eso alimenta el racismo con quien no son delincuentes, como por ejemplo el claro desprecio que tienen muchos hacia los marroquies o musulmanes (por el tema del terrorismo) cuando en general no hay ningun problema con ellos.","klass":0}
{"text":"En Zaragoza tienen un edificio de m\u00e1s de 5.000 metros cuadrados que lo usan para correrse unas juergas de p. madre. \u00a1Cuando quer\u00e1is pod\u00e9is comprobarlo!","klass":0}
{"text":"Por encima de la libertad de expresi\u00f3n est\u00e1 la libertad de callarse para no decir gilipolleces sin sentido","klass":1}
{"text":"Al final resulta que los vecinos se hartan de unos delincuentes y de la pasividad policial y judicial, y los que terminan detenidos son los vecinos, no los ladrones con mas de una veintena de delitos.","klass":0}
{"text":"porque el modelo productivo espa\u00f1ol est\u00e1 dise\u00f1ado para vender ladrillo y servir alcohol barato a gente de pa\u00edses m\u00e1s desarrollados. Y eso es un fallo estructural. Y solo se revertir\u00e1 con pol\u00edticas valientes a largo plazo. Pero bueno siendo t\u00fa ya s\u00e9 que estar\u00e1s en contra diga lo que diga, as\u00ed que si me respondes otra vez y no te contesto no te sorprendas.","klass":0}
{"text":"Bien expulsado, me falta que cumpla condena en su pa\u00eds... Pero supongo que el mundo no es justo.","klass":0}
{"text":"Ah, vale que con.un centro donde or a fumar petas se ha solucionado...","klass":0}
{"text":"si yo intento entrar en el chalet del marqu\u00e9s de Galapagar y en el trayecto me pega una paliza a los guardias civiles que est\u00e1n en la puerta de qui\u00e9n es la culpa mia o de el marqu\u00e9s?","klass":1}
{"text":" Es maravilloso y rotodosiano a la vez","klass":0}
{"text":"Si, actuan defendiendo al delincuente de los vecinos que quieren darle su merecido. Con lo que el sinverguenza se va saludando al respetable como un torero. Por ahi anda un video de okupas de Euskadi gritando a los vecinos insultos de racismo y vivas a Franco.","klass":0}
{"text":"La diferencia es que podemos no necesita poner a un negro para aparentar nada, no son racistas, en Vox si. Una peque\u00f1a gran diferencia. Pero entiendo que no la llegues a comprender viendo tus comentarios.","klass":1}
{"text":"El islamismo cogio buena base en el Reino Unido gracias al gobierno que facilito la financiacion de mezquitas, imanes y escuelas por parte de Arabia Saudi y el salafismo. Y lo hicieron por dinero, para beneficiar a empressas y politicos.  Tu sugerencia de que no estan civilizados sugiere que tu mismo sufres alguna que otra carencia en cultura y conocimiento como para entender lo que es estar civilizado. ","klass":1}
{"text":"Comparar el n\u00famero de muertos y heridos de una y otra es simplemente rid\u00edculo. El catolicismo me parece una mierda, como todas las religiones, pero cuando Europa se estaba empezando a desquitar un poco de la religi\u00f3n aparece esta ola de fanatismo isl\u00e1mico cuyos individuos m\u00e1s modernos tienen el pensamiento de la gente de Espa\u00f1a en los a\u00f1os 40. Una mierda que no tendr\u00edamos que permitir.","klass":1}
{"text":"los que votasteis progredumbre en arag\u00f3n, joderos muertos de hambre, ojal\u00e1 den m\u00e1s dinero para esto y mientras vosotros teng\u00e1is una mierda de vida, a mamarla muertos de hambre","klass":1}
{"text":"Los mejores, los m\u00e1s valientes...","klass":1}
{"text":"Una cosa es la caridad cristiana con la que nadie excepto los comunistas puede estar en desacuerdo y otra la estupidez. No confundas caridad con estupidez.","klass":0}
{"text":"La culpa la tiene el heteropatriarcado opresor. M\u00e1s subvenciones ya!","klass":0}
{"text":"El mundo al rev\u00e9s","klass":0}
{"text":"Pobre gente de VOX, no les dejan expresarse en libertad.","klass":0}
{"text":"Hombre, si vienes sin m\u00e1s dato que \"muchos hechos en muchos sitios\", lo normal es que te llamen racista al menos. \u00bfTen\u00e9is datos serios por ah\u00ed o no?","klass":0}
{"text":"Los imanes crean idolos seguidores del islamismo. Seria ha certertado hacer que su lavor no fuese respetada fuera de sus dominios la idea de que la reconquista es el fin principal de todas sus aspiraciones. (Nacionalismo crea separatismo)????????.","klass":0}
{"text":"A la c\u00e1rcel a su pa\u00eds, haciendo acuerdos diplom\u00e1ticos. Yo no quiero pagar mis impuestos para que los ladrones del mundo vengan a quedarse en la c\u00e1rcel aqu\u00ed. Y si su pa\u00eds no ve la acci\u00f3n como crimen pues ya podemos hablar de meterlos aqu\u00ed.","klass":0}
{"text":"Un partido en el arco parlamentario puede que no, pero supongo que lo habr\u00e1s escuchado mil veces, yo al menos s\u00ed, hoy mismo lo he discutido por ejemplo, no me refiero aqu\u00ed. Es algo que piensa mucha gente vamos.","klass":0}
{"text":"\"El problema no son los inmigrantes ilegales.\" Ah\u00ed he dejado de leer. Una pregunta, \u00bfpuedo saber en qu\u00e9 trabajas? \u00bftu edad? \u00bfnivel de educaci\u00f3n? Es para hacerme una idea del perfil de una persona que dice que la inmigraci\u00f3n ilegal no es un problema y que lo son los empresarios que hacen cosas ilegales...","klass":0}
{"text":"A ver yo no soy racista no , pero me gusta el ORDEN as\u00ed que cada uno a su pa\u00eds. ","klass":0}
{"text":"Que le pregunten a Francia...","klass":0}
{"text":"\u00bfVas a ir tu a regoger fresas o prefieres que lo hagan ilegales?. Siempre estais con la misma cantinela.","klass":0}
{"text":"VOX no dice ni m\u00fa, est\u00e1 tan ocupado en su escalada pol\u00edtica que se les ha ido el Patriotismo por las cloacas del Congreso. Yo les he votado.... pero ya no me representan.","klass":0}
{"text":"Me gustar\u00eda responderte, y hab\u00eda empezado a hacerlo, pero el debate puede ir por unos derroteros que francamente, no me gustan. El concepto de vaciar Espa\u00f1a de cierto tipo de gente por que a mi no me gustan, deja la puerta abierta de que alguien quiera vaciarla tambi\u00e9n de mi en otro momento dado. Me llevo mi debate sobre la educaci\u00f3n a otras costas. Aqu\u00ed esto declina chungo.","klass":0}
{"text":"Lo que pasa en Espa\u00f1a inmigracion sin control ni barreras y muchos os quejais amargamente es lo que proponen los del partido democrata Biden, Obama, Pelosi para EEUU y el AbC  (javi, david, pedrito) los apoya en cuerpo y alma.","klass":0}
{"text":"Porque si planteas echarlos te llaman racista o te dicen \"y qu\u00e9 hacemos con los delincuentes de aqu\u00ed????\".","klass":0}
{"text":"A veces creo que deber\u00edamos aprender de los ingleses, tenemos un mont\u00f3n de islotes en el mediterr\u00e1neo, yo montaba colonias-prisi\u00f3n como lo fue en su d\u00eda Australia, los mandas para all\u00e1 y que se busquen la vida.","klass":0}
{"text":"Est\u00e1 en deuda y lo que t\u00fa quieras, pero aqu\u00ed no es bienvenido. No entiendo esa necesidad que ten\u00e9is alguno de tragar con la basura ajena.","klass":0}
{"text":" Dep, es triste morir as\u00edTe creo en serio, pero una pregunta? Esos ni\u00f1os de acogida que trajiste vinieron por cauces legales o en una patera? La diferencia es considerable.","klass":0}
{"text":"tambi\u00e9n es curioso que tu argumento se puede leer al rev\u00e9s y sale una incongruencia parecida ","klass":0}
{"text":"Estas agresiones t\u00e9cnica mataleon han causado alarma social en Zaragoza. Gracias a la Polic\u00eda Nacional varios individuos fueron detenidos y puestos a disposici\u00f3n judicial. Cu\u00e1l es mi asombro cuando los \u00faltimos detenidos seg\u00fan Heraldo de Arag\u00f3n acumulaban varios delitos de este tipo, esta vez el Juez mando a prisi\u00f3n a 3 o 4 dejando a otros en libertad. Parece ser qu\u00e9 estos personajes seg\u00fan nuestros buen\u00edsimos pol\u00edticos son los que con su trabajo nos van a pagar las pensiones. Personalmente y dada la situaci\u00f3n dir\u00e9 qu\u00e9 ante la pol\u00edtica de brazos ca\u00eddos de los dos partidos qu\u00e9 han gobernado PP y PSOE, y dado qu\u00e9 no han hecho absolutamente nada con este tema dir\u00e9 qu\u00e9 !!!!! m\u00e1s que nunca VOXXXXX","klass":0}
{"text":"\u00bfOtra pol\u00e9mica inventada por la extrema derecha? Ahora me entero de tal campa\u00f1a contra los Conguitos","klass":0}
{"text":"la diferencia entre la libertad de expresion es entre otras cosas la mentira manifiesta. El tonto del pueblo dice tonterias, no miente profesionalmente. Si tu en tu panfleto publicas algo que es claramente mentira, a sabiendas y con objetivo de enga\u00f1ar es delito. si te inventas una acusacion contra alguien porque te han pagado y le perjudicas, tambien es delito. Si en tu panfleto publicas que todos los judios, moros, emigrantes, negros, verdes, rojos o alienigenas deben morir, pero eh es tu opinion y la opinion es libre; sorpresa no lo es, es fascismo\/totalitarismo\/supremacismo y has cometido varios delitos graves. Si copias el articulo del supremacista en tu medio panfleto, te dicen que es falso y lo sigues manteniendo solo por que te pagan, tambien es delito. Si en tu panfleto de humor publicas una tonteria que es evidentemente falsa con intencion de hacer un chiste, aunque no tenga puta gracia o incluso sea ofensivo, es libertad de expresion. Y por ultimo, los *** de los politicos se han hecho un traje a medida para protegerse de esas cosas; En sede parlamentaria mienten, insultan, injurian, falsifica y descalifican gratis pero el humilde ciudadano de a pie no tiene un traje antibalas judicial, esas cosas tambien son delito. Una cosa es que no queramos sujetarnosla con papel de fumar y otra que permitamos conductas de incitacion al odio, supremacismo, totalitarismo y que cruzan las insinuaciones homicidas dictatoriales.","klass":0}
{"text":"Madre m\u00eda!!! Ya hay que tener imaginaci\u00f3n para hacer un comentario as\u00ed, pero bueno. \u00bfDe verdad que alguien se cree que esto es racismo?","klass":0}
{"text":"De las buenas noticias de estos d\u00edas","klass":0}
{"text":"Los seres de luz que acogemos en nuestro pa\u00eds. Me acuerdo cuando hace lo menos 25 o 30 a\u00f1os Cuba permitio que todo aquel disidente que quisiese salir del pa\u00eds pod\u00eda hacerlo,bueno ,pues fueron tan listos que aprovecharon yabrieron las c\u00e1rceles dejando salir a delincuentes comunes y se los tragaron en la Florida de EEUU jejeje","klass":1}
{"text":"Entregarnos solo a una fuente de conocimiento nos condena a una vision incompleta. La ciencia por si sola no es suficiente. La religion por si sola tampoco. Y si, la religion ha traido mucho males tal como tu dices, por culpa de lideres que la han usado para sus propios beneficios. La leccion deberia ser no fiarse de lideres salvadores y buscar consenso dentro de la diversidad. Y mientras que la ciencia deberia pesar mas en la toma de decisiones, hay que tener en cuenta otros elementos? ","klass":0}
{"text":"ESTE GOBIERNO NO CUENTA LO QUE NOS CUESTA A LOS ESPA\u00d1OLES DEL DINERO QUE PAGAMOS EN IMPUESTOS, MANTENER A ESTA PANDILLA DE MENAS QUE LA MAYOR\u00cdA DE ELLOS VIENEN SABIENDO QUE LES VAMOS A MANTENER A CUERPO DE REY Y CON UNA PAGUITA POR NO HACER NADA BUENO SOLO EL MAL. NO CRITICO AL QUE VENGA CON BUENAS INTENCIONES, PERO HAY QUE ACABAR CON ESTE TEMA CUANTO ANTES, AUNQUE NOS CUESTE LA INTERESADA \"AMISTAD\" CON MOHAMED VI. \u00bf SE HA INTERESADO EUROPA POR SABER ALGO SOBRE ESTE DESGOBIERNO PARA IMPONER MEDIDAS PARA QUE EL DINERO  NOS PRESTEN NO SE MALGASTE EN ESTA GENTE? NI SANCHEZ HA DICHO NADA Y LOS DEM\u00c1S IGNORAN EL TEMA, ES LO MAS BARATO","klass":1}
{"text":"en su pa\u00eds es legal, no seas racista.","klass":0}
{"text":"Si todos los negocios de la costa necesitan vender dos o tres cosas al d\u00eda para que sus due\u00f1os puedan comer ese d\u00eda, que paguen impuestos o no ser\u00eda el menor de nuestros problemas. Yo presto cosas a otra gente, y no soy una ONG. Y lo que hace esta gente es tan manifiestamente ilegal como que una tienda venda juegos de segunda mano, que es algo ilegal pero, mejor que los vendan las tiendas que pagan impuestos que, que los vendan los usuarios entre ellos.","klass":0}
{"text":"perdona se te olvida okdiario","klass":0}
{"text":"Hombre... El puro a secas sin caf\u00e9 y copa es de ser poco hospitalario. Caf\u00e9, copa, puro y deportaci\u00f3n es lo suyo.","klass":1}
{"text":"Lo curioso es que encima en la \u00e9poca en que est\u00e1 basada el c\u00f3mic ni siquiera exist\u00eda Espa\u00f1a  .","klass":0}
{"text":"Que manera de perder la cabeza por un zumo.","klass":1}
{"text":"Si son espa\u00f1oles no se les puede retirar. Creo que hay pocos pa\u00edses en el mundo que permitan convertir a alguien en ap\u00e1trida si no lo pide \u00e9l mismo, y ya es dif\u00edcil. www.mjusticia.gob.es\/cs\/Satellite\/Portal\/es\/areas-tematicas\/nacionalid.","klass":0}
{"text":"A ver, Teresa Rodriguez, esposa de Kichi, el Alcalde de C\u00e1diz... Esos menas violentos, te los vas a llevar a tu casa, dijiste que eran tuyos... Los alimentas, los cuidas y te buscas un guardaespaldas, no se te desvalijen la casa o algo peor. Ya ves lo ocurrido a las muchas personas atacadas por ellos... (A prop\u00f3sito, tanto t\u00fa como tu marido parece que no la han visto m\u00e1s clara nunca, han engordado los dos, eh!. Eso le ha pasado tambi\u00e9n a tu jefe, con mansi\u00f3n ahora, cuando prometi\u00f3 jam\u00e1s salir de la VPO donde viv\u00eda. \u00bfLa oposici\u00f3n, va a llevar a juicio a este ejecutivo por permitir tal alteraci\u00f3n de nuestro bienestar y convivencia con la inmigraci\u00f3n?. Si no, deben urdir otras alternativas, porque la sociedad lo demanda urgentemente.  ","klass":1}
{"text":"\u00bfSalir a la calle a qu\u00e9? Si van a seguir viniendo igual igual y como se te ocurra decir algo te tachan de racista... Salir a la calle no sirve de nada.","klass":0}
{"text":"no hable de imponer el ate\u00edsmo, ni cualquier otro ismo. Pero de que cualquier religi\u00f3n que predique algo que se salga de la ley sea implacablemente castigado","klass":0}
{"text":"No, te lo explica a ti. Te dice que, aunque raras, hay violaciones de mujeres a hombres. Esterilizaci\u00f3n para ellas.","klass":0}
{"text":"Lo que es rid\u00edculo es dar protecci\u00f3n a delincuentes ,se ten\u00eda que expulsar a esta gente que su forma de vida en su pa\u00eds era robar y aqu\u00ed se les trata mejor","klass":1}
{"text":"\u00a1Que sobresalto al leer el titular! con las prisas pens\u00e9 que el gobierno ped\u00eda a Iglesias que llenase Villa tinajas de emigrantes, menos mal que al final leyendo me di cuenta de mi error.","klass":1}
{"text":"Donde pones el ojo pones la bala, si se\u00f1or!","klass":0}
{"text":"La nueva normalidad.","klass":0}
{"text":"Estereo tipos es racismo, prejuicio, maldito cerdo italiano borracho espa\u00f1ol fiestero facha. Lo de apu tambien. Pero es gracioso. Y el problema radica precisamente en no poder reirse de esas cosas, lo cual contribuye a incrementar tal problema.","klass":0}
{"text":"\u00bfY si echamos a la primera de cambio y sin ninguna piedad a los inmigrantes que cometan cierto tipo de delitos incluidos menores que es lo malo que nos va a pasar? Yo creo que se podr\u00e1n seguir recogiendo fresas y limpiando culos.","klass":1}
{"text":"Si s\u00ed, el de la noticia tambi\u00e9n perd\u00eda los papeles igual que t\u00fa. Para mi que sois la misma persona.","klass":0}
{"text":"Les pagamos para que nos roben, violen y apu\u00f1alen, incre\u00edble!","klass":1}
{"text":"C\u00f3mo estar\u00e1 el pa\u00eds para que ni los moros quieran estar","klass":1}
{"text":"\u00bfde donde viene este im\u00e1n? ah\u00ed es donde tiene que empezar el control. A la ETA no les dejaban elegir los curas del pueblo.","klass":0}
{"text":"mis dies shur. hay gente que no entiende estas cosas.","klass":0}
{"text":"Los cojones de mahoma, con perdon. No se de donde ser\u00e1s tu, pero de donde soy yo, la venta ambulante es una mafia perfectamente organizada. Co\u00f1o, que hasta se sabe en donde tienen los almacenes . \u00bfQue tendra que ver con una tienda de juegos de segunda mano? \u00bfY de donde sacas que es ilegal?","klass":1}
{"text":"Eso es una puta estupidez.\n\nCon todo tu trabajo sumado al de tus padres no tendr\u00edas ni para ir en taparrabos sin un Estado del bienestar que te procure educaci\u00f3n, seguridad y salud entre otras muchas cosas.\n\nEs lo que no os entra en la cabeza a los liberales de pacotilla. Que no sois NADIE sin la sociedad.\n\nEn realidad s\u00ed que lo sab\u00e9is, por eso vuestro empe\u00f1o en que no vengan de fuera a comer de sus migajas.","klass":1}
{"text":"Se ve q nos sobra la pasta ","klass":0}
{"text":" de la Espa\u00f1a vaciada que, Por que no se les entrega una casa una cabra gallinas una subvenci\u00f3n durante 6 meses mientras cogen la cosecha,que han plantado, as\u00ed vivimos muchos despu\u00e9s de la guerra y aqu\u00ed seguimos","klass":0}
{"text":"Tras reconocer su incapacidad para atender por sus propios medios a estos menores, el Gobierno aragon\u00e9s ha optado por derivar esa atenci\u00f3n a organizaciones sin \u00e1nimo de lucro, a las que pagar\u00e1 unos 300.000 euros al mes por ese servicio","klass":0}
{"text":"Abre tu casa y empieza a mantener algunos.\nLo de ni\u00f1os no me vale. Estos son adultos.","klass":0}
{"text":"la explicacion es muy sencilla ningun partido hace nada porque la mayoria de sus votantes no lo pide y ellos no se mojan, eso es lo mas benevolo que puedo decir otra razon mas politica es que algunos partidos necesitaran de sus votos.","klass":0}
{"text":"Pero cuidado que viene la ultraderecha...","klass":0}
{"text":"Pues habr\u00e1 que dec\u00edrselo a #16 \/ #8...","klass":0}
{"text":"seguramente es australiano hombre.","klass":0}
{"text":"\u00bfQue ser\u00eda mas correcto, cauc\u00e1sicos?","klass":0}
{"text":"Porque quejarte de cierta gentuza se ha convertido en cosas de fachas. Qu\u00e9 ganas tengo de que venga el efecto boomerang con todo el buenismo actual.","klass":0}
{"text":"Pues si esta te parece de El Mundo Today, ver\u00e1s cuando leas la de Dungeons and Dragons de quitar los bonus raciales para evitar estereotipos de que los orcos son una raza fuerte y poco inteligente.","klass":0}
{"text":"Qu\u00e9 hijosdeputa m\u00e1s salados.","klass":1}
{"text":"Surrealista el nivel de buenismo. No queremos que se vayan, dice. Qu\u00e9 irritante inclinaci\u00f3n existe hoy a excusar y justificar a todo malhechor, en vez de pedirles esfuerzo por adaptarse si quieren quedarse. ","klass":0}
{"text":"Filipinos wins","klass":0}
{"text":"Pienso que hay que poner a toda esta gentuza clerical vive-del-cuento en su sitio, aunque ahora toca llamar al orden a los imanes, y a los imanes de origen marroqu\u00ed, desde luego. No basta con una declaraci\u00f3n de alg\u00fan im\u00e1n (o de toda la comunidad) diciendo que condena los atentados, no basta ya con eso, es preciso que se revisen sus discursos ","klass":1}
{"text":"Que rulen.","klass":0}
{"text":"Ahora suelta esa alima\u00f1a en un pais occidental Beta","klass":1}
{"text":"Hablar\u00e1s por ti","klass":0}
{"text":" Tengo mi propia empresa (con empleados) despues de haber trabajado mas de una decada en Amazon y Google como ingeniero. Supongo que alli le robe el trabajo a algun americano, y ahora le robo la oportunidad de crear esa misma empresa a algun Danes y antes de eso le robe la plaza de estudiante a algun Espa\u00f1ol. Que malos somos los immigrantes.","klass":0}
{"text":"Seguro que era votante de podemos PD: No, ni cansinos ni ostias, es la realidad por triste que sea y por mucho que os duela","klass":1}
{"text":"D\u00edez a\u00f1os de c\u00e1rcel sin ning\u00fan tipo de permiso y despu\u00e9s, expulsi\u00f3n con prohibici\u00f3n de entrada al pa\u00eds","klass":0}
{"text":"Es asombroso el nivel de estupidez-robotizaci\u00f3n del adoctrinamiento progre.","klass":1}
{"text":"Ahora dilo sin llorar","klass":1}
{"text":"eso de la impericia me parece alucinante, y espero que sea eso y no la cutrez nacionalista, porque encontrarse una casa derruida, con \"okupas\" marroqu\u00edes, en un sitio apartado de todo... no ol\u00eda a gas, ni a drogas... que parecen nuevos... y en plena alerta 4, ni medio tedax por all\u00ed a ver si era \"gas\" o qu\u00e9... y ni media alerta, ni coordinaci\u00f3n, ni cooperaci\u00f3n, nada... hasta que no apareci\u00f3 la furgoneta por las rambas no ataron cabos? no empez\u00f3 a fluir la comunicaci\u00f3n entre cuerpos de seguridad? venga... impericia...","klass":0}
{"text":"si cumple condena es un ciudadano que ha pagado su deuda con la sociedad. No puedes deportarlo ni negarle que entre y salga las veces que crea oportunas. Se crea un problema a parte con los delincuentes nacionales, a d\u00f3nde deportar\u00edas permanentemente a ese ciudadano?","klass":0}
{"text":"Coincido, es una barbaridad. Entonces quien tenga cargo de conciencia, que los acoja en su casa y se haga responsable de ellos.","klass":0}
{"text":"Ning\u00fan gobierno tiene derecho a meter gentuza en nuestro pais para que violen, roben y asesinen a los espa\u00f1oles y todo pagado con el dinero de los impuestos de las v\u00edctimas, porque aqu\u00ed en realidad, lo que est\u00e1 pasando es que los primeros que deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel son los pol\u00edticos que acogen y protegen a delincuentes y son c\u00f3mplices de de sus delitos, porque los fomentan y los subvencionan. Si son sus ni\u00f1os, que los metan en sus casas y que violen a sus hijas y les roben y les maten a ellos.","klass":1}
{"text":"Pues es una l\u00e1stima que gente que busca salir de la miseria muera de esa manera. A\u00fan as\u00ed aqu\u00ed no hay sitio para tanta gente, y si sus paisanos se comportaran y fueran ejemplo de integraci\u00f3n se podr\u00eda ser algo m\u00e1s \"laxo\" a la hora de aceptar a esta gente. Pero como son como son, sinti\u00e9ndolo mucho los deber\u00edan enviar de vuelta a su pa\u00eds.","klass":0}
{"text":"No tenemos porqu\u00e9 justificarnos, esta gente simplemente sobra como sobran los progres que desv\u00edan el tema hacia el racismo en lugar de hablar de que esta gente es conflictiva y que la soluci\u00f3n que proponen es fallida. No tenemos que justificarnos de lo que no somos porque eso es lo que quieren los progres cambiar el tema para que todo contin\u00fae igual.","klass":0}
{"text":"vaya, que raro que nunca me hayan detenido ni denunciado ni nada, el sistema no funciona, tendr\u00e9 que ir a entregarme a la polic\u00eda porque patatas.","klass":0}
{"text":"ya se hace. La ley dice eso.","klass":0}
{"text":"ser xen\u00f3fobo es ser mala persona, se sea de vox o no.","klass":0}
{"text":"Venid ya","klass":0}
{"text":"4 a\u00f1os de pena por trata de seres humanos... se lo van a pensar dos veces estos tipos de delincuentes...","klass":0}
{"text":"Las mejores poles, las m\u00e1s valientes.","klass":0}
{"text":"Te diran que eres.un racista mientras el pais se llena de bandas latinas. Mira en sudamerica el problema que hay con ellas. Es una plaga llena de asesinatos, extorsion etc.","klass":0}
{"text":"Nose con que dignidad decis esto, aqui sale cada 2 x 3 spanish revolution a portada, que tiene lo mismo de periodismo que yo de astronauta buscador de tesoros. Aqui medio es seg\u00fan cuaje tu ideologia, porque no puedes decir que alerta digitla no es un medio y a la vez menear basuras tan gordas como spanishrevolution.","klass":0}
{"text":"estaba urdido y premeditado el plan para desestabilizar y hundir espa\u00f1a","klass":0}
{"text":"yo no he hablado de detraer fondos fondos del sector primario. Pero ya que sacas el tema, y estoy de acuerdo en gran parte de lo que expones, vincular ayudas a productividad y no a x\u20ac\/m2 cultivado ayudar\u00eda. Poner aranceles, verificar la calidad, que no se hayan izado productos antiplagas ilegales en Europa estar\u00eda bien.","klass":0}
{"text":"Y los sultanes musulmanes viven a\u00fan mejor!","klass":0}
{"text":"otro que va de listo y se va al ignore. Que a gusto se queda uno ignorando a los listos","klass":0}
{"text":"Estos son los sicarios que les gustan a S\u00e1nchez e iglesias","klass":0}
{"text":"Y eso lo hizo unos de los mejores y m\u00e1s preparados estando oprimido. Imagina lo que podr\u00eda hacer un blanco opresor violador y asesino solo por placer.","klass":1}
{"text":"Jajajajajjaja fake news pero de esas que no te lo crees ni en 100 vidas.","klass":0}
